{"data": [{"created_at": "2019-10-29T16:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5609, "type": "Person", "normalized_text": "Joelma"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby Amarantos"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Leona"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/X508igCu69", "expanded_url": "https://twitter.com/afastemsevacas/status/1189220909070147584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X508igCu69", "media_key": "3_1189220898416578562"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VUqBlY7EtV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1188950807506493447", "display_url": "twitter.com/Dudu/status/11\u2026"}]}, "id": "1189220909070147584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220909070147584"], "text": "Eu poderia responder Joelma, Gaby Amarantos, o viado da bicicleta, Leona suicida e at\u00e9 mesmo o urubu do ver-o-peso, mas a coisa mais famosa da minha cidade sem sombra de d\u00favidas \u00e9 o menino Jesus de marituba. https://t.co/X508igCu69 https://t.co/VUqBlY7EtV", "author_id": "257639970", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188950807506493447"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189220843416621058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220843416621058"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "967569553042657280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:56.000Z", "id": "1189220835128729600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220835128729600"], "text": "Suicida  o  totalitario... https://t.co/EsTadlDY05", "author_id": "1898266104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188919563066527744"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/EsTadlDY05", "expanded_url": "https://twitter.com/CathyJuvinao/status/1188919563066527744", "display_url": "twitter.com/CathyJuvinao/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189220746456895488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220746456895488"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "508447528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189220659571974151", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220659571974151"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "387520978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189220649790775296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220649790775296"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "848629531615342592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:40:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto Halloween"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GZ52CVHabX", "expanded_url": "https://twitter.com/CriptoTendencia/status/1189220510774763520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZ52CVHabX", "media_key": "3_1189220509109673984"}]}, "id": "1189220510774763520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220510774763520"], "text": "Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co/GZ52CVHabX", "author_id": "859792305045241858"}, {"created_at": "2019-10-29T16:40:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "morenovallismo"}, {"start": 127, "end": 146, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7dcCGpSXya", "expanded_url": "https://bit.ly/2q43mbS", "display_url": "bit.ly/2q43mbS"}]}, "id": "1189220347826049024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220347826049024"], "text": "#Ent\u00e9rate\ud83d\udca5 En medio del esc\u00e1ndalo por revocaci\u00f3n de patentes, se suicida el titular de Archivos y Notar\u00edas del morenovallismo, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n.\nhttps://t.co/7dcCGpSXya", "author_id": "549813366"}, {"created_at": "2019-10-29T16:39:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189220296361959429", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220296361959429"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "585741605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:39:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9632, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josearellanoa", "id": "125924289"}]}, "id": "1189220291957923840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220291957923840"], "text": "RT @josearellanoa: Comparto mi alegr\u00eda x otra distinci\u00f3n +, se ver\u00e1 linda al lado de la dada x la hija del cobarde suicida\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nTwitter debe\u2026", "author_id": "2987888585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189050306547638272"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:39:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189220119035158529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220119035158529"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1713769394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:53.000Z", "id": "1189220066442858497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189220066442858497"], "text": "\"\u201cEste proceso, que dar\u00e1 como resultado la cancelaci\u00f3n de las patentes como notarios, implica el establecimiento de medidas cautelares, por lo que se recogieron los sellos y firmas de los fedatarios para evitar un mal uso de estos\u201d, explic\u00f3\u2024\" https://t.co/9mGsH7idF9 se suicida", "author_id": "742097847227555840", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/9mGsH7idF9", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189219936352264192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219936352264192"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "4215035239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189219921080868866", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219921080868866"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1083216134827061253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:07.000Z", "id": "1189219876306673667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219876306673667"], "text": "A este cerdo hay q desearle que viva 5 a\u00f1os en una Comuna popular: al 6to,se vuelve loco...y se suicida. https://t.co/Rz2nAFvQAp", "author_id": "282626784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189218203299450880"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Rz2nAFvQAp", "expanded_url": "https://twitter.com/waldocarrasco/status/1189218203299450880", "display_url": "twitter.com/waldocarrasco/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "id": "1189219874775715841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219874775715841"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "author_id": "190009545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:38:05.000Z", "id": "1189219868475908098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219868475908098"], "text": "RT @_erikita18_: Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "author_id": "782997455264710656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189188616020361216"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7466, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Cuman"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PatrullaPerdida"}]}, "id": "1189219602691252226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219602691252226"], "text": "#PatrullaPerdida En el acto de Tucum\u00e1n (o Cuman) \nJunto a Alberto estaba el HDRMP d PIUMATTO  ese hdp que encabez\u00f3 la marcha del fiscal  suicida. Con esos No ,esos nos voltean desde adentro", "author_id": "523721389"}, {"created_at": "2019-10-29T16:36:12.000Z", "id": "1189219391830921216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219391830921216"], "text": "@sambadabahia @posmoderna69 A mi me parece que frivolizar el suicidio como opci\u00f3n asequible y posiblemente prioritaria es conducir con las ruedas desgastadas pero ya sabes que opino de tu basura de texto pro suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sambadabahia", "id": "702197030408556544"}]}, "author_id": "1186686640464551937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189218552026451968"}], "in_reply_to_user_id": "702197030408556544"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3717, "type": "Person", "normalized_text": "Cuman"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "maticolombatti", "id": "184892265"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "_Maitena_", "id": "71963937"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "peqeniacaja", "id": "1413655088984465409"}]}, "id": "1189219323195342849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219323195342849"], "text": "@eldestape_radio @maticolombatti @_Maitena_ @PeqeniaCaja @GerardoDelelisi En el acto de Tucum\u00e1n (o Cuman) \nJunto a Alberto estaba el HDRMP d PIUMATTO  ese hdp que encabez\u00f3 la marcha del fiscal  suicida. Con esos No ,esos nos voltean desde adentro", "author_id": "523721389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189217988366479361"}], "in_reply_to_user_id": "366713453"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:50.000Z", "id": "1189219301837987841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219301837987841"], "text": "Krl a desgra\u00e7ada matou o tel!!!! \nAprendi q se for no motel com uma mina e ela pedir champanhe e picador de gelo eu vou sair correndo!!!", "author_id": "322000789"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1189219279650148352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219279650148352"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "author_id": "803752646645383168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:41.000Z", "id": "1189219261157380096", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219261157380096"], "text": "FRASE DI SILVIA PLATh/ POETESSA MORTA SUICIDA  A 30 ANNI/\nHO BISOGNO DI SCRIVERE E DI ESPLORARE LE PROFONDE MINIERE DELL ESPERIENZA  E DELL IMMAGINAZIONE,FAR USCIRE LE PAROLE CHE,ESAMINANDOSI,DIRANNO TUTTO", "author_id": "3010306774"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189219223299674112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219223299674112"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "109058102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MIAMIUSA2", "id": "1153070920753393673"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "id": "1189219134338453504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219134338453504"], "text": "@Contracurva @MIAMIUSA2 No van a durar mucho, las peleas entre ellos van a ser brutales. La soberbia d los FF es terrible. Yo le dir\u00eda a @alferdez q se cuide,ya demostraron q toda persona q molesta a su causa se \"suicida\" Empeza a tomar antidepresivos", "author_id": "1161663243506638856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213607432732673"}], "in_reply_to_user_id": "1472910872"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:05.000Z", "id": "1189219109612982272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219109612982272"], "text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "517036856"}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:51.000Z", "id": "1189219050896986113", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219050896986113"], "text": "Si bojack se suicida, me too https://t.co/1MJEnWLkpQ", "author_id": "2747466236", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189217925888139270"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/1MJEnWLkpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1189217925888139270", "display_url": "twitter.com/levmauc/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Graciele Lacerda"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Zez\u00e9"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 107, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/wZxaldqDRp", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/?p=936814", "display_url": "otvfoco.com.br/?p=936814"}]}, "id": "1189219035671609347", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189219035671609347"], "text": "Graciele Lacerda, esposa de Zez\u00e9, anuncia morte devastadora: \u201cse matou\u201d https://t.co/wZxaldqDRp via @tvfoco", "author_id": "1138877531917099008"}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:29.000Z", "id": "1189218961864433664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218961864433664"], "text": "@DanielUrresti1 Es amigo de una loca hija de un suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "185226572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196910466342912"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:25.000Z", "id": "1189218942952321025", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218942952321025"], "text": "RT @bluesnothappy: o suicida \u00e9 o melhor mentiroso", "author_id": "714927231219417090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188951923396927492"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189218937214570497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218937214570497"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "855233640082452481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "martinluma", "id": "247374600"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "id": "1189218840598777858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218840598777858"], "text": "@karembq @martinluma @Politica_ECpe Esa es la escuela del hip\u00f3crita suicida Narcoindultador. Son la misma porquer\u00eda.", "author_id": "85741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "in_reply_to_user_id": "45412867"}, {"created_at": "2019-10-29T16:33:53.000Z", "id": "1189218811385466880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218811385466880"], "text": "RT @luisarozar: Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisarozar", "id": "1643705532"}]}, "author_id": "409258553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188989319480041483"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189218694267920392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218694267920392"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "993950704720019456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189218655726383105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218655726383105"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1168927595624370178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:33:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Inf\u00f3rmate"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jAtZhqToyB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MW5P1f", "display_url": "bit.ly/2MW5P1f"}]}, "id": "1189218623652540416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218623652540416"], "text": "#Inf\u00f3rmate Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/jAtZhqToyB", "author_id": "1262896909"}, {"created_at": "2019-10-29T16:32:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "id": "1189218582061834246", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218582061834246"], "text": "Eu se fosse o Palocci procurava a Lava-Jato pra delatar que o Lula matou os pais do Harry Potter. \n\nQuem o Marcos Val\u00e9rio pena a que \u00e9 pra fazer a dela\u00e7\u00e3o fake mais bomb\u00e1stica???", "author_id": "57792327"}, {"created_at": "2019-10-29T16:32:30.000Z", "id": "1189218462964555778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218462964555778"], "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida !! Oh lo marat\u00f3n ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "1167192756957188096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496"}, {"created_at": "2019-10-29T16:32:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.3246, "type": "Organization", "normalized_text": "Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul29509305", "id": "1065241539851505664"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}]}, "id": "1189218444778053633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218444778053633"], "text": "RT @AnaPaul29509305: Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "author_id": "535874441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188881532284473346"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189218396853932034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218396853932034"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1109252788389765120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:31:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189218249122242561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218249122242561"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "901817487787941891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:31:15.000Z", "id": "1189218146491797504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218146491797504"], "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1167649861711343619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:31:00.000Z", "id": "1189218084760014849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218084760014849"], "text": "Alguien que llame a atenci\u00f3n al suicida https://t.co/jHZigv0HWs", "author_id": "278637702", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jHZigv0HWs", "expanded_url": "https://ab.ebx.io/iqAVUj", "display_url": "ab.ebx.io/iqAVUj"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/r5s68PH6xy", "expanded_url": "https://trib.al/iMTqAFd", "display_url": "trib.al/iMTqAFd"}]}, "id": "1189218023271481350", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218023271481350"], "text": "El l\u00edder de ISIS deton\u00f3 un chaleco suicida cuando fue acorralado en un t\u00fanel.Te mostranos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/r5s68PH6xy", "author_id": "111390601"}, {"created_at": "2019-10-29T16:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Santu\u00e1rio"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.2786, "type": "Place", "normalized_text": "Crise"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5099, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "id": "1189217985606639616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217985606639616"], "text": "@wondergixrl Ela estava na \u00faltima forma\u00e7\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e a\u00ed aparece nessa edi\u00e7\u00e3o. Depois est\u00e1 no Santu\u00e1rio durante os eventos de Her\u00f3is em Crise. E me pergunto, como essa doida saiu da asa da Amanda assim t\u00e3o f\u00e1cil?", "author_id": "86429567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189191748691431426"}], "in_reply_to_user_id": "949716535219773440"}, {"created_at": "2019-10-29T16:30:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDeViolencia"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 85, "tag": "HablemosDeViolencia"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wWyOAUJLKj", "expanded_url": "http://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026"}]}, "id": "1189217948554223618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217948554223618"], "text": "Violento es que sea preferible matarse a llegar a viejo en Chile\n#HablemosDeViolencia https://t.co/wWyOAUJLKj", "author_id": "830107762768101376", "geo": {"place_id": "014f394f11cda9e4"}}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189217821877776387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217821877776387"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1525550064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189217816555208709", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217816555208709"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "221429766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189217786146500609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217786146500609"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1060973513002102784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189217766705893378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217766705893378"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1020137651628920834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Chuki Riverita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuckSpain1", "id": "1168603543626035200"}]}, "id": "1189217656550973440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217656550973440"], "text": "@FuckSpain1 S\u00f3lo un loco o un suicida podr\u00eda arriesgarse . Que saldr\u00e1? Un Chuki Riverita?", "author_id": "4374188801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189144023816167425"}], "in_reply_to_user_id": "1168603543626035200"}, {"created_at": "2019-10-29T16:29:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5738, "type": "Organization", "normalized_text": "closet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "villavicnco", "id": "1000305420"}]}, "id": "1189217618445647874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217618445647874"], "text": "@villavicnco Jajajajajajajaja huele a suicida de closet", "author_id": "406060379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189015555681980417"}], "in_reply_to_user_id": "1000305420"}, {"created_at": "2019-10-29T16:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189217558689406978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217558689406978"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2872687951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:28:36.000Z", "id": "1189217478355894273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217478355894273"], "text": "@PCaterianoB @Caretas Serias suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "author_id": "1151211263856381954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189052630787600384"}], "in_reply_to_user_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-10-29T16:28:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189217459007557634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217459007557634"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "2327870695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189217421036589057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217421036589057"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "2613850861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:28:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189217372252639234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217372252639234"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "943293256368115712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189217109601071109", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217109601071109"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "325948414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:26:32.000Z", "id": "1189216960871124992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216960871124992"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "author_id": "3686463977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:25:48.000Z", "id": "1189216774019047424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216774019047424"], "text": "@fattoquotidiano Stanno dando le carte,chi pesca l'asso di picche si suicida!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "754990087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189212050293186561"}], "in_reply_to_user_id": "52424550"}, {"created_at": "2019-10-29T16:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "CS Portuguesa"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "walstreet"}]}, "id": "1189216668142182401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216668142182401"], "text": "@tvi24pt LOL . ent\u00e3o n\u00e3o se tinha auto explodido??? Voc\u00eas CS Portuguesa s\u00e3o um bombo de porcaria e de m\u00e1 informa\u00e7\u00e3o (ou seguidismo ao que os donos do walstreet e london vos ditam.) Nem sabem ver contradi\u00e7\u00f5es! Capturou e Matou?!!! L\u00e1 vamos n\u00f3s para mais uma novela", "author_id": "19734634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189194918583062534"}], "in_reply_to_user_id": "21783395"}, {"created_at": "2019-10-29T16:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189216643009961985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216643009961985"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2964933769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:24:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189216549858631680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216549858631680"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "565993667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:24:43.000Z", "id": "1189216503004049409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216503004049409"], "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "983808824590118914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:24:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189216464106119169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216464106119169"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "746129464011153409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:24:24.000Z", "id": "1189216422255321090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216422255321090"], "text": "@karembq @StevenCaldern9 @Politica_ECpe Igual que su padr\u00f3n el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "922871213785075714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "in_reply_to_user_id": "45412867"}, {"created_at": "2019-10-29T16:23:44.000Z", "id": "1189216255259107331", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216255259107331"], "text": "|| y luego soy yo la suicida. https://t.co/caWukU3Nw4", "author_id": "1028934601010569216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189216149722062848"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/caWukU3Nw4", "expanded_url": "https://twitter.com/deIicatecheeks/status/1189216149722062848", "display_url": "twitter.com/deIicatecheeks\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:23:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189216220043759617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216220043759617"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2648120089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:23:33.000Z", "id": "1189216209805467654", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216209805467654"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "1011339347361255425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:22:46.000Z", "id": "1189216010366341120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216010366341120"], "text": "No me banco ver a un pelotudo que con una palabra lo podes destruir y se sigue haciendo el canchero,sos suicida capo?", "author_id": "1172477731948421122"}, {"created_at": "2019-10-29T16:22:34.000Z", "id": "1189215961456529408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215961456529408"], "text": "Cuando te da por ser depre suicida pero a la vez tierni lindo \ud83d\ude43 https://t.co/TTurzuHHsY", "author_id": "757859", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TTurzuHHsY", "expanded_url": "https://twitter.com/betobeto/status/1189215961456529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTurzuHHsY", "media_key": "3_1189215956159086594"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:22:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qhixjXJy2D", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189215876328890371", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215876328890371"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/qhixjXJy2D v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "author_id": "611261699"}, {"created_at": "2019-10-29T16:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189215713216684032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215713216684032"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "82732303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:21:27.000Z", "id": "1189215679506980865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215679506980865"], "text": "@AndreMun09 Te juro que pens\u00e9 lo mismo mente suicida la nuestra", "author_id": "1035716122379730944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189211520229658625"}], "in_reply_to_user_id": "4520366303"}, {"created_at": "2019-10-29T16:20:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanAlberti7", "id": "1124447828674318337"}, {"start": 31, "end": 36, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 120, "end": 125, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1189215460992208897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215460992208897"], "text": "@JuanAlberti7 @Pablo_Iglesias_ @PSOE @populares @ahorapodemos Quien ha dado una nueva oportunidad a las ultraderecha es @PSOE Y adem\u00e1s les ha hecho la campa\u00f1a con la hip\u00f3crita exhumaci\u00f3n de Franco y sobre todo con la estrategia suicida en Catalu\u00f1a. PSOE NO ES PROGRESO, es M\u00e1s Mordaza, M\u00e1s Precariedad, M\u00e1s Polic\u00eda contra el Pueblo FARSANTES", "author_id": "838100695895195648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188954257048911879"}], "in_reply_to_user_id": "1124447828674318337"}, {"created_at": "2019-10-29T16:20:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189215443518722050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215443518722050"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "138598501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:20:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189215433213251584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215433213251584"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "590260759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:20:02.000Z", "id": "1189215326283673602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215326283673602"], "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "278161116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:19:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189215076953313282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215076953313282"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "33794104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:19:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "toy"}]}, "id": "1189215072649908233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189215072649908233"], "text": "@rengafffffff n\u00e3o sei se ela matou mais btw ou toy. Ali\u00e1s, btw ficou bem ruim", "author_id": "53523545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213855932661763"}], "in_reply_to_user_id": "81228661"}, {"created_at": "2019-10-29T16:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189214928210673664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214928210673664"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1039625704948817920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "jaime  bayli"}]}, "id": "1189214787504345090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214787504345090"], "text": "@MijaelGLP miserable b\u00fafalo y huelepedos del hampon suicida AG ratalan garcia\nsiempre dijiste q no eras aprista y con jaime  bayli te dechavaste todita y saliste del closet diciendo q siempre fuiste un miserable aprista con disfraz de \u00bfperiodista? saoooooo", "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "id": "1189214775756111874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214775756111874"], "text": "bueno voy a empezar la temporada de bojack me deje el tel de asistencia al suicida marcado x las dudas beso", "author_id": "762089606"}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189214764876161024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214764876161024"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "70845560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189214731795611654", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214731795611654"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "769630548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Apar"}]}, "id": "1189214717056823297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214717056823297"], "text": "@PeruanoComunica Jajaja el Apar nunca Muere, se Suicida... \ud83d\ude09", "author_id": "1342507652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}], "in_reply_to_user_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/0ctNrggPh0", "expanded_url": "https://bit.ly/2MW5P1f", "display_url": "bit.ly/2MW5P1f"}]}, "id": "1189214616016039936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214616016039936"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/0ctNrggPh0", "author_id": "754852335407423488"}, {"created_at": "2019-10-29T16:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189214583900266496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214583900266496"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1296553992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:16:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "id": "1189214529638539264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214529638539264"], "text": "Joaqu\u00edn en cualquier momento suicida la gata. *fijar twit*", "author_id": "1608963338"}, {"created_at": "2019-10-29T16:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9calo"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ch\u00e9calo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/p5pTBsCi4t", "expanded_url": "https://bit.ly/2MW5P1f", "display_url": "bit.ly/2MW5P1f"}]}, "id": "1189214524945121281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214524945121281"], "text": "#Ch\u00e9calo Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/p5pTBsCi4t", "author_id": "1117715510"}, {"created_at": "2019-10-29T16:16:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189214493391409152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214493391409152"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "567309047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:16:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.3644, "type": "Person", "normalized_text": "zaroia"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7851, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/toHxDKjoza", "expanded_url": "https://t.co/toHxDKjoza", "display_url": "t.co/toHxDKjoza"}]}, "id": "1189214318992265216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214318992265216"], "text": "10 fatos\n1. Sei ficar zaroia de um olho s\u00f3 \n2. J\u00e1 morei em 7 cidades diferentes, 6 em MG e atualmente em SP mas eu odeio mudar\n3. Levei chifre em todos os relacionamentos q j\u00e1 tive \n4. Meu melhor amigo se matou em 2012 e eu tive depress\u00e3o \n5. J\u00e1 sai nos tapa com minha madrasta https://t.co/toHxDKjoza", "author_id": "1575338130"}, {"created_at": "2019-10-29T16:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1189214262645919744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214262645919744"], "text": "me voy a disfrazar de suicida este Halloween", "author_id": "169118370"}, {"created_at": "2019-10-29T16:15:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189214167288426496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214167288426496"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "944788214140649472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:15:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Gali"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3S2K9nNmFR", "expanded_url": "http://ow.ly/p78o30pNlH7", "display_url": "ow.ly/p78o30pNlH7"}]}, "id": "1189214126901547009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189214126901547009"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n estuvo al frente de la direcci\u00f3n de Archivos y Notar\u00edas en los gobiernos de Rafael Moreno Valle y Antonio Gali   https://t.co/3S2K9nNmFR", "author_id": "1342197398"}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:38.000Z", "id": "1189213966439989249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213966439989249"], "text": "@DanielUrresti1 Quien...Uno que se cree la hija mayor del suicida ladr\u00f3n?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "806159539255046144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196910466342912"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1189213898425225217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213898425225217"], "text": "Vcs lembram se em alguma novela da globo um homem matou a namorada ou alguma mulher que gostava dele? No estilo de como acontece na vida real? N\u00e3o to lembrando...", "author_id": "482178038"}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189213839361040384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213839361040384"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "138654419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189213807136169984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213807136169984"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1122168498182950913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:13:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189213750781530116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213750781530116"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1036245667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:13:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "VictorRa\u00fal"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "VictorRa\u00fal"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lqzSmAAMXq", "expanded_url": "https://twitter.com/docracso/status/1189213684494671872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqzSmAAMXq", "media_key": "3_1189213675346956288"}]}, "id": "1189213684494671872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213684494671872"], "text": "Sinverg\u00fcenza no se nace.......\nNo te confundas @MijaelGLP , una cosa es el @APRA_Oficial de #VictorRa\u00fal, la del exilio, persecuci\u00f3n, prisi\u00f3n por sus ideas y otra la de APRISTAS oportunistas, corruptos (y alg\u00fan suicida) que han desprestigiado a este hist\u00f3rico partido pol\u00edtico. https://t.co/lqzSmAAMXq", "author_id": "125118408"}, {"created_at": "2019-10-29T16:13:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189213645982580737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213645982580737"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "918350216356597761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:13:12.000Z", "id": "1189213604756836354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213604756836354"], "text": "N\u00e3o aguentando mais a vida cruel desse mundo, passarinho se suicida! https://t.co/yeEZjIeZry", "author_id": "1185218877246103553", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yeEZjIeZry", "expanded_url": "https://twitter.com/BentesThay/status/1189213604756836354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yeEZjIeZry", "media_key": "3_1189213544698568704"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:58.000Z", "id": "1189213545537425409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213545537425409"], "text": "@miluuberro Te pinta la suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miluuberro", "id": "1042252865291673600"}]}, "author_id": "1177351089848487936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188916286300053505"}], "in_reply_to_user_id": "1042252865291673600"}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189213502411595777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213502411595777"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "496269904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189213454982352903", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213454982352903"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "496269904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189213449492090880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213449492090880"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2648120089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:32.000Z", "id": "1189213436917497856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213436917497856"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2726395774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:24.000Z", "id": "1189213401609842691", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213401609842691"], "text": "A nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida \ud83c\udfb6", "author_id": "756345802625286144"}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189213399797899268", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213399797899268"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189213397356859392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213397356859392"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "162914021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:11:59.000Z", "id": "1189213296420896768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213296420896768"], "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "author_id": "248011846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:11:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "YoConAMLO"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 130, "tag": "YoConAMLO"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/GTbn6M2jUy", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189213131320545283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213131320545283"], "text": "Esto pasa cuando los delincuentes saben que la ley y la justicia ya les pisan los talones, pronto, muy pronto caer\u00e1n...\n#YoConAMLO \n\nhttps://t.co/GTbn6M2jUy", "author_id": "102237724", "geo": {"place_id": "cdf5953f6b6726fb"}}, {"created_at": "2019-10-29T16:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189213117772980225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213117772980225"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "540408940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:09:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1189212702733950976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212702733950976"], "text": "en unos d\u00edas se suicida Alberto f\u00edjense", "author_id": "851878357444829184"}, {"created_at": "2019-10-29T16:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7959, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jlrRkCkDav", "expanded_url": "http://Proceso.com.mx", "display_url": "Proceso.com.mx"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bAK4muYJIh", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189212661227110401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212661227110401"], "text": "Es curioso que despu\u00e9s de ser directamente se\u00f1alados como rivales por el g\u00f3ber poblano, estos mueren de miedo para despu\u00e9s: \n\n\u00a1Suicidarse!\n\nhttps://t.co/jlrRkCkDav: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida.\nhttps://t.co/bAK4muYJIh", "author_id": "849117566"}, {"created_at": "2019-10-29T16:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189212624761868290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212624761868290"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1145881654772113408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189212624237543426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212624237543426"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "177622546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:09:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189212585159266306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212585159266306"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "146477137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189212286222766090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212286222766090"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1414182486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189212243323478021", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212243323478021"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "122723756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189212239603130368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212239603130368"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1014166007945093122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4337, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 90, "end": 108, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 111, "end": 130, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "contrapartemx", "id": "72888388"}]}, "id": "1189212204396109825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212204396109825"], "text": "RT @contrapartemx: \ud83d\udcf0El ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se sui\u2026", "author_id": "270966485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189013988987867137"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "LoAZNO"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5378, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SaulSolteroNT", "id": "721361280"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189212179049992192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212179049992192"], "text": "@abrahamendieta @SaulSolteroNT @JLozanoA Por qu\u00e9 no se \u201csuicida\u201dLoAZNO como el otro PANdejo en Puebla? Le har\u00eda un favor a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "author_id": "1046145936357900288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188888706838597634"}], "in_reply_to_user_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189212128441491457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212128441491457"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2458536554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189212117364334592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212117364334592"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1046871258435129344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189212056056139776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212056056139776"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "230285615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:06:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.5387, "type": "Other", "normalized_text": "pum"}]}, "id": "1189212014599720961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212014599720961"], "text": "La gente no se toma en serio la salud mental y qui\u00e9n menos piensas pum va y se suicida. y nadie supo que co\u00f1o fue lo que pas\u00f3.", "author_id": "129276695"}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Enke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EwertonDantas_", "id": "303356203"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Rento_Maldito", "id": "1265614511991644160"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}, "id": "1189211774014373890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211774014373890"], "text": "@EwertonDantas_ @Rento_Maldito @cornetaeuropa O goleiro \u00e9 o Robert Enke, porteiro alem\u00e3o que se suicidou.", "author_id": "2971607469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182675451465731"}], "in_reply_to_user_id": "303356203"}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189211744868155392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211744868155392"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1164024695454224384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189211743664398337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211743664398337"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2597464507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:47.000Z", "id": "1189211736978677760", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211736978677760"], "text": "https://t.co/NlelxtlCDj", "author_id": "749608730975764481", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NlelxtlCDj", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZN6Tzs2lk4lx9", "display_url": "tmblr.co/ZN6Tzs2lk4lx9"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}]}, "id": "1189211665017036801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211665017036801"], "text": "@SantiagoDime Eso. No es 2015 esto. Est\u00e1 bien salir de una vez del plan suicida de Sandleris. Pero nos llegamos a engolosinar con la maquinita y volamos por el aire.", "author_id": "834008023215517696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189210740068093952"}], "in_reply_to_user_id": "191679134"}, {"created_at": "2019-10-29T16:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189211662815039488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211662815039488"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "325116740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:04:54.000Z", "id": "1189211515645300736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211515645300736"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "1077957556369350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:04:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189211506258395136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211506258395136"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1170427768737357830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:04:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189211379913445378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211379913445378"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "107470235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:03:54.000Z", "id": "1189211264649760769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211264649760769"], "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/UJMnscvqfI", "author_id": "3280963878", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/UJMnscvqfI", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.XbdksixLbW8.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:03:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189211223272972289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211223272972289"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "250198156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:03:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189211191274553344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211191274553344"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1075926486706581504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:03:08.000Z", "id": "1189211072043073543", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211072043073543"], "text": "Por qu\u00e9 lo mataste @JLozanoA ? https://t.co/Yu7xXFPHlc", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Yu7xXFPHlc", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "author_id": "448662448"}, {"created_at": "2019-10-29T16:02:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189210949024210945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210949024210945"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "122723756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189210848671207424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210848671207424"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1022118410208129025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:02:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189210793725829120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210793725829120"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "2270297371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:01:44.000Z", "id": "1189210720258256896", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210720258256896"], "text": "RT @Kyrie_Matou: SE, PUT A DAMN DARK MODE IN.\n\nThanks.", "author_id": "54334289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189063330062729216"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189210583347990531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210583347990531"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1713769394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:00:57.000Z", "id": "1189210520894803968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210520894803968"], "text": "@Pattlem Jajaja ese argumento es suicida, no me parece tan confiable jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pattlem", "id": "46385399"}]}, "author_id": "252272219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189031486344847362"}], "in_reply_to_user_id": "46385399"}, {"created_at": "2019-10-29T16:00:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189210498207645696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210498207645696"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "312908386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189200215171096576"}]}, {"created_at": "2019-10-29T16:00:45.000Z", "id": "1189210471993430016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210471993430016"], "text": "@Diana_Lora La clase no se suicida ciudadana aqu\u00ed paran el tr\u00e1nsito 3 horas por donde va a pasar un regidor me gustar\u00eda saber en que parte del mundo tambi\u00e9n sucede eso, la prepotencia que tienen algunos hartos de poder es sorprendente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Diana_Lora", "id": "95242783"}]}, "author_id": "958122974577659904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188813486232604673"}], "in_reply_to_user_id": "95242783"}, {"created_at": "2019-10-29T16:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvEqgN", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/J5FaMwE4CG", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189210284486823936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J5FaMwE4CG", "media_key": "3_1189194306533384192"}]}, "id": "1189210284486823936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210284486823936"], "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvEqgN https://t.co/J5FaMwE4CG", "author_id": "2367876565"}, {"created_at": "2019-10-29T15:59:37.000Z", "id": "1189210185484636163", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210185484636163"], "text": "gnt eu j\u00e1 disse q minha m\u00e3e t\u00e1 me mimando, ela se matou p cortar o coco pq eu queria a \u00e1gua", "author_id": "2397826067"}, {"created_at": "2019-10-29T15:59:29.000Z", "id": "1189210151728795654", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210151728795654"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "1161160047818244096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:59:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 85, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}, {"start": 203, "end": 211, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ijaxOsHyb2", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}]}, "id": "1189210134679040001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189210134679040001"], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 @e_consulta public\u00f3 esa editorial sobre el \"suicidio\" de Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n? \u00bfSer\u00e1 que ese medio chayotero y su director @periodistasoy  intentan curarse en salud? https://t.co/ijaxOsHyb2 v\u00eda @Milenio", "author_id": "85511345"}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189209983558266880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209983558266880"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "81635438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Young"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Baron Corbin"}]}, "id": "1189209870643408896", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209870643408896"], "text": "Darren Young won King of the ring by defeating Baron Corbin with a tope suicida at cyber sunday", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189209856701587456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209856701587456"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2745989429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:08.000Z", "id": "1189209812892094465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209812892094465"], "text": "RT @Fuerzadeley: @DanielUrresti1 Porsupuesto!! Ese tipo es al igual que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de su jefe, un PSICOPATA!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "1165025970744700934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189185304768339969"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:07.000Z", "id": "1189209808710328320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209808710328320"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC @periodistasoy Y \u00bfQuien se suicida de un disparo en el estomago? Antes no fue por la espalda.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}]}, "author_id": "121924893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189202107506872322"}], "in_reply_to_user_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:58:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189209801928183810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209801928183810"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "107470235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:59.000Z", "id": "1189209776741208066", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209776741208066"], "text": "\u00bfSe suicida con un balazo en el h\u00edgado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 mmm pues... https://t.co/24yz1kTC2B", "author_id": "1270959690", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189201568622616577"}], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/24yz1kTC2B", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189201568622616577", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189209772224143360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209772224143360"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "334662688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:52.000Z", "id": "1189209746982735872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209746982735872"], "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "541292338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dXVEMgrhQn", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189209691827646464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209691827646464"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/dXVEMgrhQn", "author_id": "1215855829"}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189209577302253568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209577302253568"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "602044522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:08.000Z", "id": "1189209559761637379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209559761637379"], "text": "Como assim fogo nos racistas amada?? Virou suicida agora?", "author_id": "3426067565"}, {"created_at": "2019-10-29T15:57:06.000Z", "id": "1189209553017212928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209553017212928"], "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "author_id": "181150192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:56:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189209479956459520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209479956459520"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "396536473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:56:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "spotter"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/gLioFsaeEa", "expanded_url": "https://www.facebook.com/706832495/posts/10157089893477496/", "display_url": "facebook.com/706832495/post\u2026"}]}, "id": "1189209398666768387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209398666768387"], "text": "En este video podemos ver falla por parte del atleta por agarrar la barra con un agarre en falso o suicida (pulgar detr\u00e1s de la barra) y el spotter al soltar la barra y no acompa\u00f1arlo durante todo el recorrido.... https://t.co/gLioFsaeEa", "author_id": "262396095"}, {"created_at": "2019-10-29T15:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}]}, "id": "1189209285525495813", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209285525495813"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "author_id": "1047903986563649536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189209272003039232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209272003039232"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "264396914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:55:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "id": "1189209164997779456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209164997779456"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "author_id": "565095671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:55:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189209113579966464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209113579966464"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "870282802138234880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:55:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189209075487252484", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209075487252484"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1078009428484505600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189209063575310337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209063575310337"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2865387128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:54:57.000Z", "id": "1189209013348683777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189209013348683777"], "text": "RT @papu19721: @malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "963162364567748608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189005758043701248"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "vajina"}]}, "id": "1189208992662376453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208992662376453"], "text": "@imaze_returns La vajina suicida", "author_id": "986592213063872512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189205291621109765"}], "in_reply_to_user_id": "1026383674412019712"}, {"created_at": "2019-10-29T15:54:52.000Z", "id": "1189208991324348419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208991324348419"], "text": "Los rom\u00e1nticos se suicidan con un balazo en el coraz\u00f3n. \u00bfLos encabronados, en el h\u00edgado? \n\nNadie se suicida as\u00ed chavos. https://t.co/CRlEFY88On", "author_id": "67666338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189028995548925952"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CRlEFY88On", "expanded_url": "https://twitter.com/Chokko30/status/1189028995548925952", "display_url": "twitter.com/Chokko30/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:54:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189208986081361920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208986081361920"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "587512124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.3502, "type": "Organization", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7038, "type": "Organization", "normalized_text": "KK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Bettiana_ciel", "id": "1544827722144284673"}]}, "id": "1189208818892316672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208818892316672"], "text": "@Pajara_12 @bettiana_ciel Si volviera se suicida. Espero que sea m\u00e1s inteligente y no se arrastre como Massa. Hoy el Pro-Cambiemos tiene una base m\u00e1s s\u00f3lida que los KK y el peronismo. Y todav\u00eda est\u00e1n  de novios. Les doy m\u00e1ximo de 10 meses!!", "author_id": "209215059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188978213441200128"}], "in_reply_to_user_id": "2931174211"}, {"created_at": "2019-10-29T15:53:50.000Z", "id": "1189208731386466304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208731386466304"], "text": "@ItzBleKz @lol_es @Elmiillor Estas apoyando al mono que intea y se suicida en base cada que puede?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ItzBleKz", "id": "2516313110"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "lol_es", "id": "3039696146"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Elmiillor", "id": "866632298"}]}, "author_id": "3303565801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189204523052609536"}], "in_reply_to_user_id": "2516313110"}, {"created_at": "2019-10-29T15:53:36.000Z", "id": "1189208671550656522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208671550656522"], "text": "@jubust_ Kkkkkkkk se ele viu a novela ele sabe pq os dois estavam num motel. O T\u00e9o alem de corno eh masoquista, descobriu q a mulher matou um cara e chama ela pro motel kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubust_", "id": "360035264"}]}, "author_id": "187758119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992849615998977"}], "in_reply_to_user_id": "360035264"}, {"created_at": "2019-10-29T15:53:32.000Z", "id": "1189208653540278274", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208653540278274"], "text": "coach motivacional suicida ok", "author_id": "3614082136"}, {"created_at": "2019-10-29T15:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189208637022982144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208637022982144"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1080579905702621184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:53:18.000Z", "id": "1189208597747490816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208597747490816"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "724330683393556482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3098, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maritza67335907", "id": "953833402175754241"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1189208490088304640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208490088304640"], "text": "RT @Maritza67335907: @canalN_ Que espera la Fiscalia xk no CONFISCA todas las Propiedades mal Habidas d los hijitos d las esposas y de los\u2026", "author_id": "240860691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188989024502874112"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189208428289429504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208428289429504"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1189208405166047232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208405166047232"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "author_id": "1159209825021992960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:29.000Z", "id": "1189208393032056833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208393032056833"], "text": "@canalN_ En vez de poner expresidente, podr\u00edan colocar cobarde suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "287402793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189208344830963712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208344830963712"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3145250857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189208295652900864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208295652900864"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "53894146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:51:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189208211997577217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208211997577217"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1197599282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:51:18.000Z", "id": "1189208091444695040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208091444695040"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "990026017"}, {"created_at": "2019-10-29T15:51:06.000Z", "id": "1189208043348729857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208043348729857"], "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "989222044154900481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189208012721836032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189208012721836032"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2484368102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:55.000Z", "id": "1189207995785367553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207995785367553"], "text": "sou uma jovem suicida falando pra outro jovem que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o ....", "author_id": "1185590686479015941"}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ricamconsult", "id": "160910872"}]}, "id": "1189207990148255746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207990148255746"], "text": "RT @Ricamconsult: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uu\u2026", "author_id": "39271329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188774732084273154"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:36.000Z", "id": "1189207918991826944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207918991826944"], "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "author_id": "821925184571576321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:34.000Z", "id": "1189207907545632769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207907545632769"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "author_id": "1143231819577528320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189207892932452352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207892932452352"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "162460378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7563, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentino"}]}, "id": "1189207777413124098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207777413124098"], "text": "C\u00f3mo se suicida el Argentino?\nSe sube arriba de su ego y se tira", "author_id": "1028264229227450368"}, {"created_at": "2019-10-29T15:49:45.000Z", "id": "1189207704990048258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207704990048258"], "text": "Ayer fue la reuni\u00f3n para mi fiesta de egresados y mi viejo me dice \u201c quieren empezar a pagar ya, que esperanza de vida tiene esta gente yo pienso en vivir para el 2021 \u201c es m\u00e1s suicida q yo este hombre", "author_id": "880086001682702336"}, {"created_at": "2019-10-29T15:49:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189207630025084929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207630025084929"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "106822597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:49:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189207627319971841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207627319971841"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "833096210881748992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189207476085768192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207476085768192"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "405167738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:48:51.000Z", "id": "1189207475016220672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207475016220672"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "1065692341539930113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:48:23.000Z", "id": "1189207358645383168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207358645383168"], "text": "eu na casa do cara, depois de transar, e ele me conta que quando era pequeno gostava de ca\u00e7ar com o pai dele e ainda tinha o cr\u00e2nio de um gato que ele matou. ainda perguntou se eu queria ver https://t.co/hRw4IyDJSk", "author_id": "172820237", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/hRw4IyDJSk", "expanded_url": "https://t.co/hRw4IyDJSk", "display_url": "t.co/hRw4IyDJSk"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:48:20.000Z", "id": "1189207344644874241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207344644874241"], "text": "RT @poslameraverdad: @MD_HO_DrAaronFC \u00bfQui\u00e9n se suicida tirando bala al h\u00edgado?, hasta la posici\u00f3n es inc\u00f3moda. En esa muerte hay misterio.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}]}, "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189202951769866243"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:48:14.000Z", "id": "1189207322264064000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207322264064000"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "1146896309003177984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6708, "type": "Place", "normalized_text": "Itu"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4765, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.5517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/d93z5opgA2", "expanded_url": "https://twitter.com/Cyber_Woo/status/1189207215254786049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d93z5opgA2", "media_key": "3_1189207195793182720"}]}, "id": "1189207215254786049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207215254786049"], "text": "Em Itu o carro de mensagens ao vivo tem a Arlequina no cap\u00f4, que \u00e9 para deixar claro que a vergonha ser\u00e1 n\u00edvel Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/d93z5opgA2", "author_id": "108429130"}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Bia_Blach_", "id": "4865323792"}]}, "id": "1189207210586529794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207210586529794"], "text": "@_Bia_Blach_ Jeffrey Epstein era um bilion\u00e1rio e um ped\u00f3filo que se matou na pris\u00e3o, mas eu n fraguei o meme tbm n", "author_id": "1024461030976626689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189195313241702400"}], "in_reply_to_user_id": "4865323792"}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189207202122346502", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207202122346502"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2405593074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:41.000Z", "id": "1189207181243142145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207181243142145"], "text": "@QuintaMam Nadie se suicida de un balazo en el abdomen, menos del lado izquierdo si el sujeto era diestro, perdonen mi paranoia, pero mi formaci\u00f3n de criminalista enciende mi alerta sobre un homicidio, sobre todo despu\u00e9s de la \u201cnota postuma\u201d que m\u00e1s que despedida, es un mensaje de auxilio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QuintaMam", "id": "184058305"}]}, "author_id": "199148851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182538281029632"}], "in_reply_to_user_id": "184058305"}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189207124842352641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207124842352641"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "896791903923912704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189207118731272192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207118731272192"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "3166758466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/7yVFcsavRd", "expanded_url": "https://twitter.com/GuaraCuchaFE/status/1189149697249808384", "display_url": "twitter.com/GuaraCuchaFE/s\u2026"}]}, "id": "1189207037785378817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189207037785378817"], "text": "Si votar en democracia,  caso Argentina, no vale. Votar en dictadura es suicida... https://t.co/7yVFcsavRd", "author_id": "2996885607", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189149697249808384"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206980415635457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206980415635457"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3258542215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuaridaDeHarley", "id": "4913375693"}]}, "id": "1189206892926656520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206892926656520"], "text": "RT @GuaridaDeHarley: \u00a1Oferta de Halloween! La camiseta de Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida puede ser tuya por solo 9,95\u20ac \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87 https://t.co/\u2026", "author_id": "247930080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188867272720420865"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:22.000Z", "id": "1189206851952340993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206851952340993"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "2746842915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:16.000Z", "id": "1189206826379894784", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206826379894784"], "text": "RT @zazoomblog: Michele, 17 anni, suicida per colpa dei bulli. La denuncia della mamma: \u201cNon \u00e8 giusto quello che sta succedendo\u201d https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}]}, "author_id": "1081995054795894790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189116303044272128"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:09.000Z", "id": "1189206796550000640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206796550000640"], "text": "RT @jxrgedb: No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jxrgedb", "id": "1153657097466368000"}]}, "author_id": "2955843334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188835418688643074"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206776748675072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206776748675072"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "872053136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206776614244352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206776614244352"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "980983368815869953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:02.000Z", "id": "1189206767755874305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206767755874305"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC Quien se suicida con un balazo al h\u00edgado?", "author_id": "724330683393556482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "in_reply_to_user_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206749007368197", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206749007368197"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1228083038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189206726345658368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206726345658368"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "1013587768738500609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189206671668715521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206671668715521"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "267266296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206657898876934", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206657898876934"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1968110342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206598167617537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206598167617537"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "587512124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 166, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}, {"start": 217, "end": 235, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/AUEoisJxk3", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189206570162257922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206570162257922"], "text": "El rumor apunta a que le dijeron \"ni pedo, ahora te defiendes y cuidas s\u00f3lo\" \u00a1ah cab80n!... y que saca la 9 mm... Bueno, eso est\u00e1 mejor que el \"no te preocupes Rosario\" \u00bfo no banda?... Vaya vaya... \n\nExcolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/AUEoisJxk3", "author_id": "1228083038"}, {"created_at": "2019-10-29T15:45:03.000Z", "id": "1189206519855796225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206519855796225"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "1849287049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}]}, "id": "1189206430408232962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206430408232962"], "text": "RT @ilianaguzman_: Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramati\u2026", "author_id": "251015145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189060122036920320"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4337, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 90, "end": 108, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 111, "end": 130, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "contrapartemx", "id": "72888388"}]}, "id": "1189206413337219072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206413337219072"], "text": "RT @contrapartemx: \ud83d\udcf0El ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se sui\u2026", "author_id": "1188825567669321728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189013988987867137"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189206400096002049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206400096002049"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2793210945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206371549380614", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206371549380614"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "180473238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1189206291803066368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206291803066368"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "author_id": "45666053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cLL1GnAr9z", "expanded_url": "http://ow.ly/8Dok50wWi9W", "display_url": "ow.ly/8Dok50wWi9W"}]}, "id": "1189206280063406080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206280063406080"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/cLL1GnAr9z", "author_id": "17046947"}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189206199855702016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206199855702016"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1648219430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:42.000Z", "id": "1189206181581074432", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206181581074432"], "text": "\u041e\u0433\u043e https://t.co/VjwrGkFAGM", "author_id": "102177497", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/VjwrGkFAGM", "expanded_url": "https://esquire.ru/articles/132704-bi-bi-si-tatu-model-zombi-boy-mog-umeret-v-rezultate-neschastnogo-sluchaya-a-ne-suicida/", "display_url": "esquire.ru/articles/13270\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189206094746476544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206094746476544"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1102372857185796101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.7367, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Uruguai"}]}, "id": "1189206052224585729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206052224585729"], "text": "@patriciabelln Um homem se suicidou na ponte do Rio Uruguai ontem a noite, e h\u00e1 fortes ind\u00edcios que seja um amigo nosso, discente de RP. Ainda n\u00e3o h\u00e1 nada confirmado publicamente, e por isto estamos mandando energias positivas no aguardo das buscas dos bombeiros pra ter uma resposta.", "author_id": "753976727962017792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189205208032825349"}], "in_reply_to_user_id": "3528832996"}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:11.000Z", "id": "1189206050618138625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206050618138625"], "text": "@maria_vaniuska Porque la masa es est\u00fapida y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maria_vaniuska", "id": "1138592434567491584"}]}, "author_id": "2391434617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189205489990721537"}], "in_reply_to_user_id": "1138592434567491584"}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "daniella26", "id": "2228551821"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/0EE6MZnpAL", "expanded_url": "https://pt.wikipedia.org/wiki/Pecado_mortal", "display_url": "pt.wikipedia.org/wiki/Pecado_mo\u2026"}]}, "id": "1189206043395534850", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206043395534850"], "text": "@daniella26 Pq ningu\u00e9m tem o direito de tirar a vida. S\u00f3 cabe a Deus. Ou ao ciclo de vida. O suicida retira uma d\u00e1diva dada por Deus e que a \u201cpoucos\u201d concede. https://t.co/0EE6MZnpAL\n\nV\u00ea.", "author_id": "2509619637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189195836808400896"}], "in_reply_to_user_id": "2228551821", "geo": {"place_id": "3df4e3a5f8fa480a"}}, {"created_at": "2019-10-29T15:43:01.000Z", "id": "1189206007307784193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189206007307784193"], "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\nel\u00eddia tangerina\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "author_id": "39286198"}, {"created_at": "2019-10-29T15:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205988743634944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205988743634944"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2409871122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:42:32.000Z", "id": "1189205887770071041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205887770071041"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "id": "1189205779515088896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:42:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205758421811201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205758421811201"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1314185784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205749559414792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205749559414792"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2871157587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "id": "1189205742672371717", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205742672371717"], "text": "@showroomdummiez yo la iba a empezar pero no recordaba en qu\u00e9 qued\u00f3 todo as\u00ed que me puse a ver la temporada anterior u_u jajaj as\u00ed que hasta que no termine esa de nuevo no puedo arrancar la nueva. Con un amigo apostamos a que BoJack se suicida (?", "author_id": "806510064420974592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189204821112492033"}], "in_reply_to_user_id": "1134362714086809600"}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:56.000Z", "id": "1189205737152618496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205737152618496"], "text": "RT @orgas2090: @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida ??? O lo suicidaron.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "orgas2090", "id": "881451078"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "1185765242837590016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189202777672519681"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205730596982784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205730596982784"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "774368510159966208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205730383060993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205730383060993"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "50889250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205693846278145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205693846278145"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "795203352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "id": "1189205625395392512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205625395392512"], "text": "@alferdez @NicolasMaduro Es la misma lacra narco. Que esperaban? Bue igual no creo q dure mucho, Cristina lo renuncia o lo suicida. Ya saben c\u00f3mo se maneja", "author_id": "93701169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983392836173824"}], "in_reply_to_user_id": "149991703"}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189205577609691136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205577609691136"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "249426090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189205568109600769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205568109600769"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "751486216051171328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189205523947765761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205523947765761"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "1101922155149709312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:41:00.000Z", "id": "1189205499050369024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205499050369024"], "text": "RT @MarinaaniraM272: @OroNoticiasPue \u00bfQui\u00e9n se suicida de un disparo en el higado? Es absurdo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarinaaniraM272", "id": "966176134118461442"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "author_id": "1170578810426810378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188999993090301953"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1189205485938991105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205485938991105"], "text": "Hoy que esta tan en boca el v\u00eddeo del suicidio... una persona se suicida en Espa\u00f1a cada 2h y media, 10 personas al d\u00eda. Ah\u00ed estan los n\u00fameros, miremos para otro lado...ma\u00f1ana nadie se acordar\u00e1 del n\u00famero", "author_id": "57300220"}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205471284076546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205471284076546"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "981358042792022016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205396881317889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205396881317889"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "952757564529356800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189205367751708672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205367751708672"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1141719402334867457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205341826928640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205341826928640"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1197599282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:21.000Z", "id": "1189205339188518912", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205339188518912"], "text": "@el_tope_suicida \u3084\u3093\u306d\uff01\uff01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "2662730210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189204341787258881"}], "in_reply_to_user_id": "2353767500"}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:20.000Z", "id": "1189205335367716864", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205335367716864"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC \"suicida\"", "author_id": "136477077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "in_reply_to_user_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205254048489472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205254048489472"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1691966108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:54.000Z", "id": "1189205224755302400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205224755302400"], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Seguridad"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}]}, "text": "RT @ABC760AM: #Seguridad \ud83d\udea8 | Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se #suicida\n\n- La mujer se debate entre la vida y\u2026", "author_id": "880812908011077632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189149886853369856"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:39.000Z", "id": "1189205162834956288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205162834956288"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "author_id": "3089547909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/q8QuLvHcCc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189205150138798080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205150138798080"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/q8QuLvHcCc", "author_id": "550193686"}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189205121571446784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205121571446784"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "718912358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:29.000Z", "id": "1189205118467674112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205118467674112"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:19.000Z", "id": "1189205078223261697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205078223261697"], "text": "RT @ponchoftany: Acreditem, a \u00faltima coisa que estou pensando \u00e9 na carreira dela. Ela trabalhou desde que era um beb\u00ea, lidando com m\u00eddia de\u2026", "author_id": "1112718464479842306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189042492093730816"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:39:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189205068538507264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205068538507264"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1135266611319980032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:38:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189204954608734209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204954608734209"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:38:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 213, "probability": 0.8561, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}, {"start": 286, "end": 294, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "id": "1189204780423532547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204780423532547"], "text": "@peru21noticias Atencion, atenci\u00f3n...cambio en el equipo DELICUENCIAL del ladr\u00f3n, cobarde y suicida AG\n\nCon la camiseta llena d \"tamalitos\" sale la CORRUPTA q recibi\u00f3 20 mil soles mensuales d \"Los Intocables Ediles\"\n\nEntra,  el huaco CORRUPTO, alias SIPAN, q recibi\u00f3 miles d doleiros d Odebrecht", "author_id": "1179894453789552641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189151534745079815"}], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-10-29T15:37:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189204691101634560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204691101634560"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "604858414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:37:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189204646235115520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204646235115520"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "138424422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:37:18.000Z", "id": "1189204571534573568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204571534573568"], "text": "@umtestemunhx Se ela matou ou n\u00e3o tanto faz, fez foi um favor de levar a bomba at\u00f4mica embora kkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "umtestemunhx", "id": "1492543911071522820"}]}, "author_id": "174707769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189204254134804481"}], "in_reply_to_user_id": "1145135782291791872"}, {"created_at": "2019-10-29T15:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189204523270590464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204523270590464"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "180473238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189204414604570625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204414604570625"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "228081452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:36:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189204315166199810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204315166199810"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "2912215717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189204287856861184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204287856861184"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3219824696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:35:58.000Z", "id": "1189204235528953857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204235528953857"], "text": "@victorfyt Tranqui en cualquier momento se suicida como nuestro querido fiscal quien comparte el mismo nombre pero no era un delincuente como \u00e9ste supuesto presidente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "author_id": "1086729642252353538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189163555683209217"}], "in_reply_to_user_id": "1055431634"}, {"created_at": "2019-10-29T15:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189204231212933121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204231212933121"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "996589866367508480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:35:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189204206445613056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204206445613056"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:35:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Cubero Pi\u00f1a Carlos"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Ed. tuiter"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0JGlVtanql", "expanded_url": "https://twitter.com/juancar35546865/status/1189045482502443009", "display_url": "twitter.com/juancar3554686\u2026"}]}, "id": "1189204075545415682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204075545415682"], "text": "Consideraciones sobre socialismo suicida, Cubero Pi\u00f1a Carlos, M\u00e9xico, Ed. tuiter, 2019. https://t.co/0JGlVtanql", "author_id": "952610743513374720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189045482502443009"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:35:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189204015789117443", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204015789117443"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "858896699795943424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189203984352993280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203984352993280"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "956360142907469826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189203972717862913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203972717862913"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3219824696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189203952706846720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203952706846720"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1690750861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1189203950932807680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203950932807680"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189203932758904833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203932758904833"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3039322157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189203917470461953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203917470461953"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "451848967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189203822813446145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203822813446145"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "727061204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "qtf", "id": "24200281"}]}, "id": "1189203820355567617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203820355567617"], "text": "RT @qtf: Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros rep\u2026", "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189048844467818496"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189203770732736519", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203770732736519"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "778017309038219266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:34:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189203742501027840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203742501027840"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2912215717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:33:56.000Z", "id": "1189203723916103685", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203723916103685"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:33:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189203699886936064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203699886936064"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "4092762303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:33:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "id": "1189203678516920320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203678516920320"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "author_id": "1148076588212396033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189203572149424129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203572149424129"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1851241658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:32:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}]}, "id": "1189203428100194305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203428100194305"], "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "author_id": "70223969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189203233648058369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189203233648058369"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "747594014874992641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189202968438083584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202968438083584"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:52.000Z", "id": "1189202951769866243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202951769866243"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC \u00bfQui\u00e9n se suicida tirando bala al h\u00edgado?, hasta la posici\u00f3n es inc\u00f3moda. En esa muerte hay misterio.", "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "in_reply_to_user_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "id": "1189202938301825027", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202938301825027"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "author_id": "109464665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189202877899857924", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202877899857924"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3163053067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189202832911753216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202832911753216"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "481743972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202782361915392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202782361915392"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "2746842915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:11.000Z", "id": "1189202777672519681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202777672519681"], "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida ??? O lo suicidaron.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "881451078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496"}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:10.000Z", "id": "1189202773071581187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202773071581187"], "text": "@spirkitty_ pois \u00e9, \u00e9 isso que eu acho sinistro. \n\nj\u00e1 vi tweets tipo \"pq vc se matou fulano, eu iria te visitar na cadeia\" \n\nn\u00e3o sei se isso \u00e9 tipo uma minoria radical na comunidade mas que \u00e9 estranho \u00e9 sim", "author_id": "1051246994348548096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189202301753397251"}], "in_reply_to_user_id": "1157226306452578304"}, {"created_at": "2019-10-29T15:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202721825419266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202721825419266"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1180528298914275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:29:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202582520156161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202582520156161"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1146896309003177984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:29:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202577377976320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202577377976320"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "241261204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:28:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189202464370806784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202464370806784"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "996589866367508480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:28:37.000Z", "id": "1189202384565755907", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202384565755907"], "text": "Ontem uma crian\u00e7a aq d\u00e1 minha rua se matou enforcado pq sofria bullying na escola, ele tinha apenas 13 anos.  Gente, que tristeza!! Isso n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a desde ontem.", "author_id": "803670411426852865"}, {"created_at": "2019-10-29T15:28:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Roderick Strong"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Big E"}]}, "id": "1189202356145180675", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202356145180675"], "text": "Roderick Strong won a hair match against Big E with a tope suicida on monday night raw", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-29T15:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202246912884737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202246912884737"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1164596084037079041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:28:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189202227824455680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202227824455680"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1314185784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189202149223350277", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202149223350277"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "901576790623141888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:39.000Z", "id": "1189202139844956160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202139844956160"], "text": "DIOS MIO ,,DIME https://t.co/gt86SuCaaM", "author_id": "1063821243416231941", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/gt86SuCaaM", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.XbdksixLbW8.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WdMzBF8boq", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189202085973237761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202085973237761"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/WdMzBF8boq v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "author_id": "280791007"}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189202020495872000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202020495872000"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "1013205314076803077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:06.000Z", "id": "1189202003848847361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202003848847361"], "text": "RT @elheraldo_mx: Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "author_id": "394436303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189066873037561856"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "id": "1189201972169232384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201972169232384"], "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "author_id": "704302686540275714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "id": "1189201965600915462", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201965600915462"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "author_id": "52151507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}]}, "id": "1189201867852648450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201867852648450"], "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "author_id": "2240260005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189201834839134209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201834839134209"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1314185784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:24.000Z", "id": "1189201828308750337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201828308750337"], "text": "DIF\u00cdCIL CARREGAR AM HC E O OFF SUICIDA PQP", "author_id": "573875650"}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189201805382733825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201805382733825"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "165178531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189201790765428736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201790765428736"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "816864617779466240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.3623, "type": "Place", "normalized_text": "Judea"}]}, "id": "1189201779382276099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201779382276099"], "text": "@Lola_Soria_ Una estrategia sin fisuras ... como la del el escuadr\u00f3n suicida del Frente del Pueblo de Judea ... as\u00ed aprender\u00e1n estos malditos espa\u00f1oles ...", "author_id": "300453860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189200417282035717"}], "in_reply_to_user_id": "196478923"}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189201661522337792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201661522337792"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1370247012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}]}, "id": "1189201655201456128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201655201456128"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "author_id": "602150013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 112, "end": 126, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "timijaguar", "id": "242170324"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}]}, "id": "1189201625417576448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201625417576448"], "text": "RT @timijaguar: Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @b\u2026", "author_id": "747194656820068353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188190233877192711"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}]}, "id": "1189201618794926081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201618794926081"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "author_id": "1183472704181194752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188140520800952322"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189201617972654080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201617972654080"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "133917262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189201612260171777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201612260171777"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "394436303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "id": "1189201601971589120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201601971589120"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Tc7ZTlkUcK", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189201579599159296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201579599159296"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/Tc7ZTlkUcK", "author_id": "120938637"}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "id": "1189201568622616577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "author_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189201495780184066", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201495780184066"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "246627319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KnC4ZcHNfE", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189201432240508930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201432240508930"], "text": "\u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestamente de forma irregular por Moreno Valle, trascendi\u00f3 el presunto suicidio del director de Archivos y Notar\u00edas en gobiernos panistas\u201d https://t.co/KnC4ZcHNfE", "author_id": "2838709113"}, {"created_at": "2019-10-29T15:24:42.000Z", "id": "1189201399244115968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201399244115968"], "text": "@S0yWerita No gracias...ni que fuera suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "S0yWerita", "id": "878299877440139264"}]}, "author_id": "394056111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189195505852735496"}], "in_reply_to_user_id": "878299877440139264"}, {"created_at": "2019-10-29T15:24:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189201282424365057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201282424365057"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "160414744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:24:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189201246865018881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201246865018881"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "2762129482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189200215171096576"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189201150194659328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201150194659328"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "106535989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189200215171096576"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:23:02.000Z", "id": "1189200980006621185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200980006621185"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kCYi6uIFkI", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189200883181064192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200883181064192"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/kCYi6uIFkI", "author_id": "539616038"}, {"created_at": "2019-10-29T15:21:50.000Z", "id": "1189200676519403531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200676519403531"], "text": "Se suicida exdirector de Notar\u00edas en\u00a0Puebla https://t.co/dIGIg7CXF0 https://t.co/egIQhzaZR9", "author_id": "108823074", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dIGIg7CXF0", "expanded_url": "https://www.elarsenal.net/2019/10/29/se-suicida-exdirector-de-notarias-en-puebla/", "display_url": "elarsenal.net/2019/10/29/se-\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/egIQhzaZR9", "expanded_url": "https://twitter.com/elarsenalmx/status/1189200676519403531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/egIQhzaZR9", "media_key": "3_1189200674870968320"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189200589990846464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200589990846464"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "58519489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:21:09.000Z", "id": "1189200505064562688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200505064562688"], "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/OCfzFPqTxG", "author_id": "359476462", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OCfzFPqTxG", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.XbdksixLbW8.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:21:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carminadelvall", "id": "969234757"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189200497640693760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200497640693760"], "text": "RT @carminadelvall: Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "author_id": "37005785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189148877573836801"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189200349854343168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200349854343168"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1165046926816866306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189200215171096576"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189200349116207104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200349116207104"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "574739820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:20:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189200340752764929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200340752764929"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1716952849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189200215171096576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200215171096576"], "text": "\ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "236602067"}, {"created_at": "2019-10-29T15:19:00.000Z", "id": "1189199962577555456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199962577555456"], "text": "@JuanManuelGera3 No, va a poner una l\u00ednea de ayuda al suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanManuelGera3", "id": "1829923675"}]}, "author_id": "1175124580064727041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188984429210935297"}], "in_reply_to_user_id": "1829923675"}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}]}, "id": "1189199947813572616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189199946773217280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199946773217280"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "114978476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carminadelvall", "id": "969234757"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189199926816727040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199926816727040"], "text": "RT @carminadelvall: Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "author_id": "2343019218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189148877573836801"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:43.000Z", "id": "1189199893233094657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199893233094657"], "text": "Eu t\u00f4 real oficial mto mal e deveria descansar, mas meu instinto suicida n\u00e3o permite, ent\u00e3o... Procurar uma roupa pra ir treinar", "author_id": "290615952", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:20.000Z", "id": "1189199798190129154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199798190129154"], "text": "RT @mt512285: Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tange\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mt512285", "id": "761978020701888515"}]}, "author_id": "713384936854544384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188401865232396288"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6169, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "id": "1189199791567360001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199791567360001"], "text": "@branquinha_sete Com essa imagem ruim da SBT, tu t\u00e1 conseguindo ver quem foi que matou fulano na rua? S\u00f3 vejo filha da puta atirando em policial que ganha 6 mil por m\u00eas pra n\u00e3o saberem se voltam vivos pra casa, pra andarem a p\u00e9 porque blindado deu problema e ainda TEREM QUE SE ESCONDER de bandido", "author_id": "985619964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189197917317488641"}], "in_reply_to_user_id": "4440590789"}, {"created_at": "2019-10-29T15:17:55.000Z", "id": "1189199693462548480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199693462548480"], "text": "@vitohervi @gestebanb Es real, caminar hasta all\u00e1 igual es s\u00faper suicida despu\u00e9s de las semanas intensas que hemos tenido. Hay que guardar energ\u00eda pa los d\u00edas venideros y resistirla na ma", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vitohervi", "id": "3414030893"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gestebanb", "id": "4344659015"}]}, "author_id": "120142905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189198185593524224"}], "in_reply_to_user_id": "3414030893"}, {"created_at": "2019-10-29T15:17:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189199692695068673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199692695068673"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "225275584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:17:06.000Z", "id": "1189199487845179393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199487845179393"], "text": "Acabei de saber que um ex colega de escola que eu conheci na igreja quando \u00e9ramos crian\u00e7as se suicidou \nTo arrasada", "author_id": "50766416"}, {"created_at": "2019-10-29T15:16:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}]}, "id": "1189199397713797123", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199397713797123"], "text": "@SuzyVitoria1 Jamais!! Ela se suicidou politicamente. Nem o Olavo tem mais saco e esculachou a Peppa.", "author_id": "25377773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188062766621515776"}], "in_reply_to_user_id": "844952176501886976"}, {"created_at": "2019-10-29T15:16:06.000Z", "id": "1189199236459618304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199236459618304"], "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "author_id": "31023083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189199166397767681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199166397767681"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "778761518439477248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:15:34.000Z", "id": "1189199101918941184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199101918941184"], "text": "uma menina tirou a pr\u00f3pria vida aqui na minha cidade \na depress\u00e3o \u00e9 uma merda mesmo", "author_id": "1059128857951899648"}, {"created_at": "2019-10-29T15:15:28.000Z", "id": "1189199073649278981", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199073649278981"], "text": "@Neckross00 @garcianietojcar @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Nadie, nunca, se suicida de un balazo en el h\u00edgado!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Neckross00", "id": "4681338193"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "garcianietojcar", "id": "435193276"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "1074664698950402059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189040894835597313"}], "in_reply_to_user_id": "4681338193"}, {"created_at": "2019-10-29T15:15:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189199018808631298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199018808631298"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "222021635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:15:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "id": "1189198987477303296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198987477303296"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "324311256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:14:33.000Z", "id": "1189198845399457793", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198845399457793"], "text": "A12, prima picchia l'amante e poi si lancia dal viadotto dell'autostrada https://t.co/Sy94yNsyFG https://t.co/GZVqZQRFuI", "author_id": "4820944613", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Sy94yNsyFG", "expanded_url": "http://bit.ly/36eHTOe", "display_url": "bit.ly/36eHTOe"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GZVqZQRFuI", "expanded_url": "https://twitter.com/CasilinaNews/status/1189198845399457793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZVqZQRFuI", "media_key": "3_1189198842643845121"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}]}, "id": "1189198761739739136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198761739739136"], "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "author_id": "184309043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UksWMUR702", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189198695381647360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198695381647360"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/UksWMUR702 v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "85144574"}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189198661479272448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198661479272448"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "264071060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:35.000Z", "id": "1189198600267554816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198600267554816"], "text": "@juhbotelho Medo msm \u00e9 cair autofill suporte e o adc ter tend\u00eancia suicida fala tu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juhbotelho", "id": "4579427692"}]}, "author_id": "1229110016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196876278620161"}], "in_reply_to_user_id": "4579427692"}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:26.000Z", "id": "1189198565270282247", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198565270282247"], "text": "L'amante lo lascia. Lui la picchia e si lancia dal viadotto dell'autostrada https://t.co/GRZ4P1ld61", "author_id": "723898926", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GRZ4P1ld61", "expanded_url": "http://bit.ly/2NsRcBI", "display_url": "bit.ly/2NsRcBI"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Rap God"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "rise and shine"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie Jenner"}]}, "id": "1189198563613532161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198563613532161"], "text": "Asesino: Canta una canci\u00f3n que te sepas muy bien, si fallas en cualquier palabra te mato.\n\nSuicida: \u201cRap God\u201d de Eminem \n\nYo: \u201crise and shine\u201d de Kylie Jenner", "author_id": "1045968980521996293"}, {"created_at": "2019-10-29T15:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "id": "1189198530797330433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198530797330433"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "2947369125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:12:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189198416103895040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198416103895040"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "105857751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:11:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189198117175869440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198117175869440"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1020803733846814721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:55.000Z", "id": "1189197929573044225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197929573044225"], "text": "@Ricardoddlvic @Trovando2015 @dgrados @MijaelGLP Estos b\u00fafalos creen que la gente  no sabe ni mierda, quieren cambiar la historia para favorecer al suicida cobarde. Como casi nos desaparece del mapa en su primer gobierno. No b\u00fafalo te equivocaste de personas, ac\u00e1 todos piensan, no son arrastrados y mamones", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "dgrados", "id": "30540112"}]}, "author_id": "1055192954212704258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188990036710055936"}], "in_reply_to_user_id": "1185793041782624256"}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Isabelle Benito"}]}, "id": "1189197917317488641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197917317488641"], "text": "Isabelle Benito \u00e9 incr\u00edvel cara kk, ela t\u00e1 vendo que foi os cr que matou o cara da moto e t\u00e1 dizendo que est\u00e1 n\u00edtido que foi os bandido, sendo que est\u00e1 sim, n\u00edtido! mas foi os cara mano n\u00e3o d\u00e1 kkkkkk tu se estressa com a televis\u00e3o\ud83d\ude02", "author_id": "4440590789"}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Skywalker"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "Lado Negro"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5871, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9ia"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "StarWars"}]}, "id": "1189197824526897153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197824526897153"], "text": "Ben Skywalker deveria saber que o av\u00f4 abandonou o Lado Negro, fica meio sem sentido ele mesmo se tornar sith, querendo vingar quem matou pessoalmente o imperador.\nE L\u00e9ia flutuando? Sem coment\u00e1rios...#StarWars", "author_id": "2825409823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189197257729609729"}], "in_reply_to_user_id": "2825409823"}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189197811209818113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197811209818113"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1265542753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:17.000Z", "id": "1189197772232318978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197772232318978"], "text": "@murivc a gente sempre se matou, por\u00e9m brigas normais de irm\u00e3os, agora voc\u00ea falar como se fosse lindo isso kakakaka mano... to em choque real...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "murivc", "id": "702678081262190593"}]}, "author_id": "3131334617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189197471794319365"}], "in_reply_to_user_id": "3131334617"}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:02.000Z", "id": "1189197709418344449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197709418344449"], "text": "@JefinhoMenes qm se matou? pelo q entendi, o cara do print.\neu t\u00f4 falando do outro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}]}, "author_id": "57544368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196849963569152"}], "in_reply_to_user_id": "357200663"}, {"created_at": "2019-10-29T15:09:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189197590752985088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197590752985088"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "602162972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:09:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mgbb8mcdVl", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "id": "1189197447416995841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197447416995841"], "text": "RT @CAguiler2: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/mgbb8mcdVl", "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084504390012928"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:08:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189197350906073089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197350906073089"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "3165977713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}]}, "id": "1189197328806232071", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197328806232071"], "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "808069371377631233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189197223831228416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197223831228416"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "808069371377631233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189197166507679744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197166507679744"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "601197999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:07:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189197108651479040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197108651479040"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "296514622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RudaPeroFifi", "id": "179820097"}]}, "id": "1189197069254135809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197069254135809"], "text": "RT @RudaPeroFifi: Qu\u00e9 raro, \u00bfun suicidio con tiro en el abdomen? \ud83e\udd14\nBarbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archiv\u2026", "author_id": "182603780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189182295636353024"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:07:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "andr\u00e9s"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_sccpnews", "id": "3786057795"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}]}, "id": "1189197057652936704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197057652936704"], "text": "@_sccpnews @UOLEsporte Tomar no cu esse, safado tem que morrer isso sim vai se fuder o andr\u00e9s matou o Corinthians esse ano gastou grana pra caralho com jogadores ruins e agora quer jogadores livres no mercado o jogador que estiver livre \u00e9 jogador ruins que outros clubes n\u00e3o querem maisss o Andr\u00e9s quer", "author_id": "1175558301901344768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166527083438081"}], "in_reply_to_user_id": "3786057795"}, {"created_at": "2019-10-29T15:07:26.000Z", "id": "1189197052275777536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197052275777536"], "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "author_id": "101824235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:06:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6246, "type": "Place", "normalized_text": "Catete"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oWzlZUtbKD", "expanded_url": "https://twitter.com/Joo83436911/status/1189196893655576583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWzlZUtbKD", "media_key": "3_1189196832402001920"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oWzlZUtbKD", "expanded_url": "https://twitter.com/Joo83436911/status/1189196893655576583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWzlZUtbKD", "media_key": "3_1189196848168345600"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oWzlZUtbKD", "expanded_url": "https://twitter.com/Joo83436911/status/1189196893655576583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWzlZUtbKD", "media_key": "3_1189196864689786882"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/oWzlZUtbKD", "expanded_url": "https://twitter.com/Joo83436911/status/1189196893655576583/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWzlZUtbKD", "media_key": "3_1189196879000756224"}]}, "id": "1189196893655576583", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196893655576583"], "text": "Visitando rapidamente o jardim do Pal\u00e1cio do Catete, onde Get\u00falio Vargas se suicidou. Muita hist\u00f3ria e um lugar sereno. https://t.co/oWzlZUtbKD", "author_id": "1141531017083330560"}, {"created_at": "2019-10-29T15:06:07.000Z", "id": "1189196724226723843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196724226723843"], "text": "Hoje um gajo suicidou se a 5m de mim", "author_id": "1164613425428881408"}, {"created_at": "2019-10-29T15:05:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2wrk9z9Cqu", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189196517468463104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196517468463104"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/2wrk9z9Cqu v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "772131880577544192"}, {"created_at": "2019-10-29T15:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "id": "1189196501454655493", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196501454655493"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1179602275075002369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:04:57.000Z", "id": "1189196427546841093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196427546841093"], "text": "@AlvaroMoralesM @BastaImpunidad Pero alla sale un loco y mata a medio alumnado de un colegio y despues se suicida....Lo quemado se recupera y los asesinados ? . Que sociedad es peor ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroMoralesM", "id": "57003351"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BastaImpunidad", "id": "1545354563271680001"}]}, "author_id": "179801631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188988918621974528"}], "in_reply_to_user_id": "57003351"}, {"created_at": "2019-10-29T15:04:24.000Z", "id": "1189196291705901056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196291705901056"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "903973680744628224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:04:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "id": "1189196289403244544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196289403244544"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:03:47.000Z", "id": "1189196135803576320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196135803576320"], "text": "A personagem mais incr\u00edvel do livro que eu tava lendo se matou e agora eu t\u00f4 de luto.", "author_id": "29657093", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-10-29T15:03:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189196115607982080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196115607982080"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1028141203525488641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189196066463404039", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196066463404039"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "558251048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:02:14.000Z", "id": "1189195743418032128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195743418032128"], "text": "Puse una cosa media suicida en una foto y me faq amiga me hablo y me puso \u2018boluda est\u00e1s bien?\u2019 Ajsjjajswj si supiera q siempre soy as\u00ed  nea", "author_id": "201360469"}, {"created_at": "2019-10-29T15:01:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189195630956167173", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195630956167173"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "949016286348050433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:01:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189195539818127360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195539818127360"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1128417184731078656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:01:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "id": "1189195485829128193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195485829128193"], "text": "@MijaelGLP Desde q el suicida, estuvo al mando del Apra, todo ha sido nefasto, esc\u00e1ndalos , robos, lobies,y por \u00faltimo unirse con los fujimoristas para salir impunes.Podran estar de pie, pero no con la frente en alto, eso es por seguro", "author_id": "2352881020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "in_reply_to_user_id": "705775352"}, {"created_at": "2019-10-29T15:01:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189195462793924609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195462793924609"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "908084644071051264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:00:45.000Z", "id": "1189195371236515841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195371236515841"], "text": "Primera vez que hago el intento de taparme las cejas, pero creo que no sali\u00f3 tan mal!!!\nEl guason del escuadr\u00f3n suicida, como les digo siempre una hace su mejor esfuerzo para que el resultado final sea\u2026 https://t.co/qz696CriVw", "author_id": "1412965760", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/qz696CriVw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4NNTeUFOy2/?igshid=1nd6rs0uxpgp7", "display_url": "instagram.com/p/B4NNTeUFOy2/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189195338919436289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195338919436289"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "849481594557665282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T15:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/b6bkX6wYn7", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189195185672146947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6bkX6wYn7", "media_key": "3_1189194229513363457"}]}, "id": "1189195185672146947", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195185672146947"], "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/b6bkX6wYn7", "author_id": "2367876565"}, {"created_at": "2019-10-29T14:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189195175727230977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195175727230977"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3070270094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:59:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "id": "1189195064842608640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195064842608640"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "author_id": "608595864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:59:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189195017958674432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195017958674432"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "602150013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:59:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1189194980801306624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194980801306624"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "310339730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:58:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189194890942521345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194890942521345"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "372972207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:58:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189194806179880960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194806179880960"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2655464228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:58:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189194802211868675", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194802211868675"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "617472908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189194648545181699", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194648545181699"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "520017449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:44.000Z", "id": "1189194611564208130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194611564208130"], "text": "@MissMoniBachs Un suicida q se dispara en el higado?\ud83d\ude12", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MissMoniBachs", "id": "1124075756785528832"}]}, "author_id": "2887091154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189035051096272896"}], "in_reply_to_user_id": "1124075756785528832"}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:31.000Z", "id": "1189194557432315905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194557432315905"], "text": "An\u00e1lise superficial sem grande argumenta\u00e7\u00e3o sem o m\u00ednimo esfor\u00e7o de esmiu\u00e7ar o jogo. Uma verdadeira embriaguez de preconceito que mostra o estado suicida do jornalismo. https://t.co/PgwAlyMzzy", "author_id": "3075352091", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189146018929090560"}], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/PgwAlyMzzy", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoAlmeidaRosa/status/1189146018929090560", "display_url": "twitter.com/JoaoAlmeidaRos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:31.000Z", "id": "1189194556371329025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194556371329025"], "text": "@haroldosalas Mira, creo que las se\u00f1ales se est\u00e1n dando. Podr\u00edan haber sido mejores? Probablemente. Pero no le pidas a este gobierno resolver en 1 semana cagadas de 30 a\u00f1os. Y convencer a la gente que la violencia llevar\u00e1 a esa eficiencia no solo es falso, es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HaroldoSalas", "id": "1401138838127394817"}]}, "author_id": "18081677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189189241596596226"}], "in_reply_to_user_id": "54435512"}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189194534779002880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194534779002880"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "394267322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189194532568489984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194532568489984"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "124237305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189194521352867841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194521352867841"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3096932113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189194446795137024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194446795137024"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "81986716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:57:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189194438985371648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194438985371648"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1077242174633377792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:56:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189194351181795328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194351181795328"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "89123193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189194325718114309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194325718114309"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "268060999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Ultron"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "Ultron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Betaoold", "id": "885276023419535360"}]}, "id": "1189194176300244992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194176300244992"], "text": "@Betaoold A era de Ultron tmb, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um trailer foda pra um filme merda. \nA era de Ultron tem as melhores cenas do filme no trailer, atrapalha a experi\u00eancia.", "author_id": "885251319866552321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189193027408945152"}], "in_reply_to_user_id": "885276023419535360"}, {"created_at": "2019-10-29T14:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189194175360704512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194175360704512"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1171495215225393152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189194147069956097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194147069956097"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "148522009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:55:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "id": "1189194010687983617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194010687983617"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "145305440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193907432636416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193907432636416"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "69061379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:54:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193711273558016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193711273558016"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "527076536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:54:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193706676674560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193706676674560"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "95102582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:51.000Z", "id": "1189193635658489858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193635658489858"], "text": "gana suicida", "author_id": "2681618998"}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193590888488961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193590888488961"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "103757662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/asQrXhVvRH", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/10/esquadrao-suicida-james-gunn-revela.html", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/10/esquad\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9Awi1HlatA", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1189193583284277251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Awi1HlatA", "media_key": "3_1189193577223475206"}]}, "id": "1189193583284277251", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193583284277251"], "text": "James Gunn revela revela que o novo Esquadr\u00e3o Suicida tem liga\u00e7\u00e3o com The Batman https://t.co/asQrXhVvRH https://t.co/9Awi1HlatA", "author_id": "3343001753"}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193543404998656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193543404998656"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "933489420426194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189193480418934785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193480418934785"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "264071060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1189193448923910144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193448923910144"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "2373079202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189193424773111808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193424773111808"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1063491491929182208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "id": "1189193350924197888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193350924197888"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "853511154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "id": "1189193264215158784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193264215158784"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "3044664670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193249556226053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193249556226053"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "210139746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193248805289984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193248805289984"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "368622081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaluNascimennto", "id": "712779843621019649"}]}, "id": "1189193201573191682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193201573191682"], "text": "RT @MaluNascimennto: meu Deus s\u00f3 ontem 3 pessoa se suicidou aqui em tx. Que Deus tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s...", "author_id": "1166951813876199425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189148267914956800"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:52:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1189193173765111809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193173765111809"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "2201870755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:51:42.000Z", "id": "1189193095776096258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193095776096258"], "text": "Me quede estudiando toda la noche y ahora estoy yendo a rendir (tarde) sin saber un culo porque me olvide todo, estoy con altas ojeras, toda despeinada, me duele todo y el personaje principal del libro que estoy leyendo se suicida. No lloren por mi que ya estoy muerta", "author_id": "1559503680"}, {"created_at": "2019-10-29T14:51:32.000Z", "id": "1189193054336344065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193054336344065"], "text": "RT @edgard1307: @alfonsobaella Un pa\u00eds suicida caminando hacia el chavismo, no merece el saludo de nadie....", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "edgard1307", "id": "734161847092432896"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "author_id": "393462636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189111689024815105"}]}, {"created_at": "2019-10-29T14:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabriel_S_R_P", "id": "885251319866552321"}]}, "id": "1189193027408945152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193027408945152"], "text": "@Gabriel_S_R_P O seu problema nem \u00e9 com os trailers em geral.. Foi um soco bem dado do Esquadr\u00e3o suicida que te trouxe essa amargura ai", "author_id": "885276023419535360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189192245020254209"}], "in_reply_to_user_id": "885251319866552321"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "257639970", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "username": "afastemsevacas", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "116247695", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dudu", "username": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 248872, "following_count": 3041, "tweet_count": 216792, "listed_count": 1229}}, {"verified": false, "id": "967569553042657280", "location": "Toluca", "name": "gardu\u00f1o", "username": "pacomemo1970", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 4973, "tweet_count": 66093, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "name": "Jorge S (YAKO)", "username": "Chokko30", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1898266104", "location": "san jose", "name": "Am\u00e9rica vive y lucha", "username": "oscarariza12", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 878, "tweet_count": 58539, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "53855557", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Cathy Juvinao \ud83c\udfdb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "CathyJuvinao", "public_metrics": {"followers_count": 373941, "following_count": 4125, "tweet_count": 92916, "listed_count": 590}}, {"verified": false, "id": "508447528", "location": "Distrito Federal", "name": "Josean Carvallo", "username": "odi_atakofeno", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1002, "tweet_count": 109200, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "387520978", "location": "#RedAMLOVE", "name": "salvador tovar", "username": "tovargd", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 842, "tweet_count": 246650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "848629531615342592", "name": "Darwin Mora", "username": "DarwinM74168140", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 81, "tweet_count": 19635, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "username": "proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}}, {"verified": false, "id": "859792305045241858", "name": "CriptoTendencia", "username": "CriptoTendencia", "public_metrics": {"followers_count": 48651, "following_count": 96, "tweet_count": 19574, "listed_count": 583}}, {"verified": false, "id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias Puebla en Central", "username": "CentralPuebla", "public_metrics": {"followers_count": 65200, "following_count": 9126, "tweet_count": 304586, "listed_count": 461}}, {"verified": false, "id": "585741605", "name": "Zangueta", "username": "_ZaNgUeTa_", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "name": "Hoje no Mundo Militar", "username": "hoje_no", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"verified": false, "id": "2987888585", "name": "Juanita Pastor", "username": "JuanitaPastor", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 72, "tweet_count": 5452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125924289", "name": "Jose Arellano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "josearellanoa", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 245, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1713769394", "location": "San Pedro Cholula, Puebla", "name": "guillermo martinez b", "username": "b_papag", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1711, "tweet_count": 162479, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "742097847227555840", "name": "Roger Urenda", "username": "RogerUrenda", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 191, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4215035239", "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "username": "AnkhorShareed", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1209, "tweet_count": 74044, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "114120864", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "username": "MD_H0_DrAaronFC", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1083216134827061253", "location": "Ombligo de la Luna", "name": "Mafaldititita", "username": "Mafaldititita1", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2341, "tweet_count": 67943, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "282626784", "name": "enrique roldan blanc", "username": "enriquesb2", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 3234, "tweet_count": 174403, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "73534414", "location": "Santiago de Chile", "name": "Waldo Carrasco", "username": "waldocarrasco", "public_metrics": {"followers_count": 11714, "following_count": 7099, "tweet_count": 175330, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "190009545", "location": "Katmand\u00fa", "name": "Luciano", "username": "lucholomedico", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1927, "tweet_count": 123044, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "name": "Mondiola", "username": "SrMondiola", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "782997455264710656", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "mel \ud83e\udd8b", "username": "wh0isluh", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 308, "tweet_count": 59810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999937005277667328", "location": "Cama", "name": "\u00c9rica \u2728", "username": "_plusavage21_", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 627, "tweet_count": 25830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "523721389", "name": "Clau Peroni \u2600\ufe0f", "username": "PeroniMariaC", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 7435, "tweet_count": 153434, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1186686640464551937", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f / ella", "name": "aurora", "username": "onelickless", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 237, "tweet_count": 111902, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "366713453", "location": "Argentina", "name": "El Destape Radio", "username": "eldestape_radio", "public_metrics": {"followers_count": 768349, "following_count": 764, "tweet_count": 96604, "listed_count": 965}}, {"verified": false, "id": "322000789", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "name": "Otto\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "Washingtonsoar1", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 258, "tweet_count": 16070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "803752646645383168", "name": "~mOn~", "username": "Monros02", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 3562, "tweet_count": 10632, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "id": "3010306774", "name": "mmirella", "username": "MMirella28", "public_metrics": {"followers_count": 7576, "following_count": 5620, "tweet_count": 119683, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "109058102", "location": "MEXICO, D.F.", "name": "Jose Navarro", "username": "naoe03", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 314, "tweet_count": 29094, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1161663243506638856", "name": "Mam\u00e1 gata", "username": "MamOso15", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3496, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Contracurva", "username": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109664, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "517036856", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Civismo y Urbanidad", "username": "CivismoCaracas", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 1436, "tweet_count": 45514, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "2747466236", "name": "k", "username": "fntskrm", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 281, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "781582375218216960", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "\u0250ntonio \ud83d\udcfc", "username": "levmauc", "public_metrics": {"followers_count": 471117, "following_count": 236658, "tweet_count": 4302, "listed_count": 1899}}, {"verified": false, "id": "1138877531917099008", "name": "Arthur correia", "username": "Arthurc29385159", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 1222, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "714927231219417090", "name": "teeh", "username": "swntimentl", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 585, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035099253071339520", "name": "victro", "username": "Ioonaways", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 81, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855233640082452481", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fanny", "username": "Fanny38842552", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 3263, "tweet_count": 32744, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158458, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "45412867", "location": "PERU", "name": "Karem Barboza", "username": "karembq", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4867, "tweet_count": 83550, "listed_count": 152}}, {"verified": false, "id": "409258553", "location": "Baixada Santista - Brasil ", "name": "larissa martimiano", "username": "clturbinada", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 1251, "tweet_count": 106125, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1643705532", "location": "debra", "name": "lulal\u00e1", "username": "luisarozar", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 877, "tweet_count": 29311, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "993950704720019456", "location": "Argentina, ex pa\u00eds ", "name": "hartadezurdos", "username": "hartadezurdos", "public_metrics": {"followers_count": 4986, "following_count": 5059, "tweet_count": 109761, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "213405649", "location": "Argentina", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "username": "sergiodwy", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "1168927595624370178", "name": "Freddy Cadena", "username": "FreddyCadena10", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1262896909", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "City of Puebla", "username": "CityofPuebla", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1715, "tweet_count": 7487, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "57792327", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "guilherme gui da vida real", "username": "guiaoquadrado", "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 3725, "tweet_count": 39252, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1167192756957188096", "name": "Rockero", "username": "Rockero65830506", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 68, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "535874441", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Bacura", "username": "MauricioLevySJr", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 981, "tweet_count": 8107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1065241539851505664", "name": "hahaha", "username": "AnaPaul29509305", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 170, "tweet_count": 1014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109252788389765120", "location": "Las Vegas, NV", "name": "Soy Rodolfo! \ud83e\uddd0\ud83c\udf77 2.0", "username": "SirChairo", "public_metrics": {"followers_count": 7866, "following_count": 6563, "tweet_count": 44608, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "901817487787941891", "name": "Noe Hern\u00e1ndez", "username": "NoeHern61695650", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 87, "tweet_count": 13150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167649861711343619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Silvia Minari", "username": "Silvia65440567", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 665, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "278637702", "location": "Carlos Tejedor. Bs As.", "name": "Hugo Chamorro M\u00fasico", "username": "hugo_chamorro", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1341, "tweet_count": 8686, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "111390601", "location": "Washington, DC Metro Area", "name": "Telemundo 44 DC", "username": "Telemundo44", "public_metrics": {"followers_count": 12110, "following_count": 1461, "tweet_count": 46850, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "86429567", "location": "Recife, Brasil", "name": "Kayque ja apertou 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udfe5\u2b50", "username": "kayque_aluado", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 580, "tweet_count": 19924, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "830107762768101376", "location": "Iquique, Chile", "name": "DonEste \u270a", "username": "d0n3st3", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 492, "tweet_count": 15145, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1525550064", "location": "Estados Unidos Mexicanos", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Ion_aehm", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4981, "tweet_count": 375500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221429766", "location": "World\u00b4s citizen", "name": "GeorGeMMX", "username": "GeorgeMMXI", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1892, "tweet_count": 21887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060973513002102784", "location": "Cdmx", "name": "Capitancontreras", "username": "Capitancontrer1", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 915, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020137651628920834", "name": "rbklhdz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Campe\u00f3n \ud83c\udfc6\ud83c\udf1f\ud83e\udd47 4T", "username": "rbklhdz", "public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 1962, "tweet_count": 5446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4374188801", "name": "Yayo_rondinaire", "username": "YayoRondinaire", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 317, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406060379", "name": "Amar\u00eds D\u00edaz\u221e", "username": "amaris_diazs", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 328, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000305420", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Eduardo Villavicencio", "username": "villavicnco", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 430, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2872687951", "name": "Carlos V\u00e1zquez", "username": "carlitovazquez2", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 108, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151211263856381954", "name": "Guilleralonso", "username": "Guilleralonso2", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "id": "2327870695", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "K|NG V.I.D.A L  \u00a9\u00ae7\u2122", "username": "JVictorVidall", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 830, "tweet_count": 11247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2613850861", "name": "ALo", "username": "AlexeiOms", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3004, "tweet_count": 94376, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "943293256368115712", "name": "LaSolidaria", "username": "solecook1", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 727, "tweet_count": 18563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "325948414", "name": "osvaldoblas", "username": "69carnage", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 128, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3686463977", "name": "Negan", "username": "JohnnyRNR89", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1094, "tweet_count": 7612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "username": "bdellarosaluxo", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}}, {"verified": false, "id": "754990087", "name": "Sergio berritta", "username": "SBerritta", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 867, "tweet_count": 66572, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195348, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8359}}, {"verified": false, "id": "19734634", "location": "Porto", "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3rias JSS", "username": "jotinhajss", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 824, "tweet_count": 19398, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "21783395", "location": "Portugal", "name": "CNN Portugal", "username": "cnnportugal", "public_metrics": {"followers_count": 418996, "following_count": 455, "tweet_count": 413469, "listed_count": 1340}}, {"verified": false, "id": "2964933769", "location": "Arizona", "name": "Sergio Rodriguez", "username": "srodriguez65191", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2044, "tweet_count": 111147, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "565993667", "name": "london 12", "username": "beatlondon12", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 809, "tweet_count": 153259, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "983808824590118914", "location": "hell de merdeiro", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b", "username": "TurnrighTTTT", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746129464011153409", "location": "\ud83c\udf6d \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf6d", "name": "\ud83c\udf83", "username": "beIIagif", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 345, "tweet_count": 82981, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "922871213785075714", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "username": "Luciavs280479", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028934601010569216", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "username": "tcquiladreams", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1185366018828460032", "location": "next to thaex; loving uriel.", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc09\ud835\udc11.", "username": "deIicatecheeks", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 97, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2648120089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Joel Serrano", "username": "joel_serranito", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 623, "tweet_count": 47114, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1011339347361255425", "location": "Guayas, Ecuador", "name": "irenita1960", "username": "irenita1960", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 287, "tweet_count": 10401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941227658754404353", "location": "USA-Ecuador", "name": "GonzoP3", "username": "GonzoP3", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1172477731948421122", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "acid girl", "username": "JpgDana", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 50, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "757859", "location": "Costa Rica", "name": "Albrecht Lapin", "username": "betobeto", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 345, "tweet_count": 93573, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "id": "611261699", "name": "Rafael Coronado M", "username": "RafaelcorM", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 77, "tweet_count": 39709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "82732303", "location": "Irapuato", "name": "Horacio", "username": "hmoralesga", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 461, "tweet_count": 9219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035716122379730944", "location": "Rivera, Uruguay", "name": "Fernanda", "username": "fergv30", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 212, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4520366303", "location": "Uruguay", "name": "andre", "username": "andreaerramun", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 349, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "838100695895195648", "name": "Natacha", "username": "Natacha4591", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2264, "tweet_count": 87713, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1124447828674318337", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Juan Alberti/\u2764\ufe0f", "username": "JuanAlberti7", "public_metrics": {"followers_count": 7684, "following_count": 7245, "tweet_count": 76141, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "138598501", "name": "gabo", "username": "gabolopez_20", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 410, "tweet_count": 16141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "590260759", "location": "DFctuoso", "name": "Israel Hern\u00e1ndez", "username": "elvillanozapata", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 4951, "tweet_count": 229605, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "278161116", "location": "rj", "name": "Val\u00e9ria monteiro", "username": "valeriamont1965", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 104, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33794104", "location": "Mexico city", "name": "Witch doctor", "username": "Witch_d0ct0r_", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3654, "tweet_count": 96007, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "53523545", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "monkeypoc", "username": "leonunesbe", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 541, "tweet_count": 39804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "81228661", "location": "Curitiba", "name": "Rengaf Targaryen", "username": "faniguerrr", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 964, "tweet_count": 79396, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1039625704948817920", "name": "EspirituSanto", "username": "EfrainSerranoS1", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 850, "tweet_count": 39550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "762089606", "name": "csilia \ud83e\udda5", "username": "caerbajar", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 232, "tweet_count": 13168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "70845560", "location": "Teotihuacan, Giza & NY", "name": "enkian", "username": "enkianlatif", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2940, "tweet_count": 110294, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "769630548", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "MELE 1990", "username": "elmele_reggae", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1589, "tweet_count": 1629, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1342507652", "location": "LIMA", "name": "TATTOANDRO....\u26d1\ufe0f\ud83d\udc53\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "androtena", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 196, "tweet_count": 6242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "754852335407423488", "location": "M\u00e9xico", "name": "Puebla Stories", "username": "PueblaStories", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 747, "tweet_count": 5096, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1296553992", "name": "frank medina \ud83d\udcaa Ciudad Ju\u00e1rez", "username": "FrankMedina08", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 5002, "tweet_count": 87064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1608963338", "name": "Poooooooli :\u2022)", "username": "Polilpda7", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 562, "tweet_count": 10961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1117715510", "location": "M\u00e9xico", "name": "Latitud Puebla", "username": "LatitudPuebla", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 1687, "tweet_count": 7301, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "567309047", "name": "Nacionalista4TMex", "username": "rantezmx", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1080, "tweet_count": 31757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1575338130", "location": "Saturno", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud80c\udc80", "username": "laricacroft_", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 522, "tweet_count": 43778, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "169118370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "pretty savage", "username": "medicengaribay", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 668, "tweet_count": 103792, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "944788214140649472", "name": "Fk", "username": "mrmoonlight0871", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 32, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1342197398", "location": "Puebla", "name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "username": "angulosiete", "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300345, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "482178038", "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "name": "Carola", "username": "carolabiosa", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 3994, "tweet_count": 13499, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "138654419", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "sihcnom", "username": "sihcnom", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 896, "tweet_count": 12552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122168498182950913", "name": "Blanca", "username": "Blanca00389349", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036245667", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico.", "name": "Charls.", "username": "CharlsUNAM", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 3408, "tweet_count": 30790, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "125118408", "name": "Oscar Munive Morales", "username": "docracso", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 449, "tweet_count": 3628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "918350216356597761", "name": "Fidel Martinez", "username": "FidelMa90725747", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 3366, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185218877246103553", "name": "Thayn\u00e1, mas n\u00e3o a Bitencourt", "username": "BentesThay", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 45, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177351089848487936", "name": "\ud83c\udf21nerudajr\ud83c\udf21", "username": "ezzzkereee", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 39, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042252865291673600", "name": "Sista", "username": "miluuberro", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 421, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "496269904", "location": "Tomobiki", "name": "\u9762\u5802\u7ec8\u592a\u90ce", "username": "Shutaro_Mendo", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3143, "tweet_count": 181229, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2726395774", "name": "guelymit", "username": "guelymit", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "756345802625286144", "location": "RJota", "name": "Uau\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Eu_Well99", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 459, "tweet_count": 65010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "id": "162914021", "name": "armin_sucker_punch", "username": "arminvangueva", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 495, "tweet_count": 12443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248011846", "location": "Denver, CO", "name": "Ale Mora T", "username": "alethau", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1546, "tweet_count": 61125, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3264949920", "name": "Max Kaiser", "username": "MaxKaiser75", "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}}, {"verified": false, "id": "102237724", "location": "19.360414,-98.967909", "name": "J\u00fapiterGaxka\ud83d\udc7d", "username": "HumanOIDEgaxka", "public_metrics": {"followers_count": 5318, "following_count": 5427, "tweet_count": 31075, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "540408940", "location": "M\u00e9xico", "name": "J. Rinconi", "username": "PepeRinconi", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 5430, "tweet_count": 249706, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "851878357444829184", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Agos", "username": "agoscc", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 126, "tweet_count": 3994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849117566", "name": "Heteropatriarcado", "username": "hidraulicat", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2499, "tweet_count": 15244, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145881654772113408", "name": "yoltik", "username": "yoltik3", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 529, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177622546", "location": "Apizaco, Tlaxcala", "name": "carlos alberto vargas h.", "username": "cavhmxli", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 826, "tweet_count": 18270, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "146477137", "location": "Mexico", "name": "YO", "username": "juro442000", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2084, "tweet_count": 123284, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1414182486", "location": "Chicago, IL", "name": "\u270cLUIS\u270c\u00ae", "username": "LORANTO0", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 409, "tweet_count": 60673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122723756", "location": "SLP", "name": "PANCHO L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd SLP", "username": "NitVonyu", "public_metrics": {"followers_count": 12804, "following_count": 11900, "tweet_count": 9508, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1014166007945093122", "name": "ARTURO LOZANO CERVANTES", "username": "ARTUROLOZANOCE1", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4880, "tweet_count": 64366, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "270966485", "location": "Ciudad de Puebla, M\u00e9xico", "name": "Mauricio Santamar\u00eda Nava", "username": "MauSantamarNava", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 405, "tweet_count": 15885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "72888388", "location": "Mexico, ME", "name": "Contraparte", "username": "contrapartemx", "public_metrics": {"followers_count": 12587, "following_count": 79, "tweet_count": 48117, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1046145936357900288", "name": "Jos\u00e9 Estala", "username": "JosEstala2", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 3861, "tweet_count": 27273, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "347524111", "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "name": "Abraham Mendieta", "username": "abrahamendieta", "public_metrics": {"followers_count": 311032, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"verified": false, "id": "2458536554", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u043e \u041d\u0430\u0432\u0430\u0440\u0440\u0435\u0442\u0435", "username": "dn_chairo", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 3796, "tweet_count": 53196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046871258435129344", "name": "Chivigon( antes sanlop 10)", "username": "Chivigo41407776", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 471, "tweet_count": 14870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "230285615", "name": "Miguel Ledesma", "username": "mledesma52", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 92, "tweet_count": 29030, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "129276695", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Daniela G\u00f3mez", "username": "Danielagomezvas", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 401, "tweet_count": 16152, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2971607469", "name": "brewmaster", "username": "jaimemoreno2500", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 183, "tweet_count": 17389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "303356203", "name": "Dantas", "username": "EwertonDantas_", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 386, "tweet_count": 34698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164024695454224384", "name": "Clara Rivera", "username": "ClaraRi02028664", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 544, "tweet_count": 18732, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2597464507", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "elcantrin", "username": "elcantrin", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2866, "tweet_count": 201902, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "749608730975764481", "location": "Hogwards", "name": "Leandro Lipa \ud83c\udf83", "username": "leandro_lipa", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 1122, "tweet_count": 59717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834008023215517696", "name": "fedez-", "username": "____fedez____", "public_metrics": {"followers_count": 15343, "following_count": 1576, "tweet_count": 32561, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "325116740", "name": "orlando gonzalez", "username": "negritosuperman", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1965, "tweet_count": 48128, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1077957556369350656", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Jesse Ramirez", "username": "brujito_bonito", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1630, "tweet_count": 34249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170427768737357830", "name": "Pete Ramos", "username": "Pedro_Ramos07", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2822, "tweet_count": 67645, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "107470235", "name": "El Apa", "username": "el_apa_sonico", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 464, "tweet_count": 36272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3280963878", "location": "Santo Domingo, Dominican Repub", "name": "Elvis Calvo Vende", "username": "elviscalvovende", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 32406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250198156", "name": "andrea lopez obra", "username": "andrealopezobra", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1868, "tweet_count": 237534, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1075926486706581504", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "O. Q. R.", "username": "OmarQR13", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 1601, "tweet_count": 160283, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "448662448", "location": "CDMX", "name": "Tzilacatzin", "username": "Tzilacatzin65", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 667, "tweet_count": 27495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022118410208129025", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Jos\u00e9 G Brise\u00f1o S", "username": "JoseGBrisenoS", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1369, "tweet_count": 12449, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2270297371", "name": "John Victor", "username": "_JVVieira_", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 916, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54334289", "location": "Bay Area CA", "name": "BJ \ud83d\udd25\ud83d\udc9c\ud83c\udf83\u2747\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "KogashiwaKai", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 4151, "tweet_count": 300213, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "1604065968", "location": "sometimes VERY nsfw!", "name": "Kyrie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "Kyrielite_", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1891, "tweet_count": 15274, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "252272219", "location": "Hidalgo", "name": "Manu", "username": "jmwolve", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 680, "tweet_count": 43480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "46385399", "location": "Cdmx. ", "name": "Pattlem", "username": "Pattlem", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 315, "tweet_count": 136095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312908386", "location": "rancho los 3 potrillos", "name": "Godo Snow", "username": "Godofigo", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 491, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}}, {"verified": false, "id": "958122974577659904", "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini", "name": "Jenaro Delgado", "username": "delgado_jenaro", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 775, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95242783", "location": "Santo Domingo", "name": "Diana Lora", "username": "Diana_Lora", "public_metrics": {"followers_count": 123071, "following_count": 981, "tweet_count": 25160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2367876565", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Urbeconomica", "username": "audianos", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1953, "tweet_count": 273319, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "2397826067", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "(\ud83d\udc18)", "username": "anajucaprioti", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1111, "tweet_count": 22690, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1161160047818244096", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Leti Sanz", "username": "LetiSanz5", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1440, "tweet_count": 32997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85511345", "location": "M\u00e9xico", "name": "Tavo el Guerrero", "username": "magrosco", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1026, "tweet_count": 16525, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "81635438", "location": "Planeta Tierra", "name": "Astarte", "username": "Astarte19", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 196, "tweet_count": 16689, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2745989429", "name": "\u2728\ud83c\udf3e\u1d05\u1d0f\u029f\u029f\u028f\u00a0\ud83c\udf42\u00a0\ud83e\udd8e\ud83c\udf43\ud83c\udf35", "username": "chaira94", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 987, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165025970744700934", "name": "JUAN PAREDES", "username": "JUANPAR87833388", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1714, "tweet_count": 50622, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "121924893", "location": "\u00bfA quien le importa?", "name": "Ernesto Jes\u00fas Higuera L.", "username": "Rideonbeat", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 2192, "tweet_count": 26737, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1270959690", "location": "Veracruz", "name": "Ivo Nia bot \ud83e\udd16", "username": "ivonnettaneta", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 563, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "334662688", "location": "Chiapas ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Eduardo Melchor \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "lalo_recargado", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 3527, "tweet_count": 122152, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "541292338", "name": "Ceruba\ud83d\udc36", "username": "ceciruba", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 892, "tweet_count": 40322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1215855829", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "EnlacesCI", "username": "eiprofesionales", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 232, "tweet_count": 12486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "602044522", "location": "mictlan", "name": "lord stark \ud83e\udd18\ud83e\udd18", "username": "ricardolamadri3", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1997, "tweet_count": 108045, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3426067565", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maria \ud83d\udc97", "username": "crf_mareu", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1902, "tweet_count": 66943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181150192", "location": "Nova Ven\u00e9cia, Brasil", "name": "debra", "username": "debraroliveira", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 134, "tweet_count": 2610, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "133421749", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "name": "Samira", "username": "samirakmartins", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 343, "tweet_count": 54260, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "396536473", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "izri luviano", "username": "IzriLuviano", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1037, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "262396095", "location": " \ud83d\udccd JP \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 ", "name": "\u798f\u5cf6 \u971e \ud83d\udc44", "username": "Nazt_77719", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 185, "tweet_count": 1946, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1047903986563649536", "name": "\ud83d\udeabloser\ud83d\udec7", "username": "jerem7eana", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 90, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2774868429", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "username": "LeoninaVivi", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264396914", "name": "Reynaldo", "username": "reyriher", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 2764, "tweet_count": 61006, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "565095671", "name": "Lore", "username": "LoreTruL", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1165, "tweet_count": 307674, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "2838709113", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Gidi Blanchet", "username": "CarlosGidiB", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 878, "tweet_count": 28948, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "870282802138234880", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "#ChairoPoblano", "username": "daitcorte", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2113, "tweet_count": 29681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1078009428484505600", "location": "Overland Park, KS", "name": "Jose 100 x100 obradorista y la 4 T", "username": "Jose49429364", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1870, "tweet_count": 4501, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2865387128", "location": "fountain valley CA.", "name": "Roman", "username": "raparicio376", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 4717, "tweet_count": 30891, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "963162364567748608", "name": "Carla Rita", "username": "CarlaRita13", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 60, "tweet_count": 41812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2792544719", "name": "Ruben Rios", "username": "papu19721", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986592213063872512", "location": "Ig: 0rt1zz ", "name": "\ud835\ude3e \ud835\ude40 \ud835\ude4f \ud835\ude3c", "username": "esrunkel", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 508, "tweet_count": 67244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "67666338", "location": "M\u00e9xico", "name": "AMLC \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2665\ufe0f", "username": "AndreaBok", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 2273, "tweet_count": 41825, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "587512124", "location": "Mexico", "name": "Manuel Mitre", "username": "mitre_3", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 981, "tweet_count": 53644, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "209215059", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "Jorge Osvaldo G\u00f3mez", "username": "j2491", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 650, "tweet_count": 41295, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2931174211", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "username": "Pajara_12", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "3303565801", "location": "Nicol\u00e1s Romero, M\u00e9xico", "name": "Juan Carlos Mart\u00ednez", "username": "JuanCL17", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 128, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187758119", "name": "Ju", "username": "jujuzeras", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 620, "tweet_count": 49996, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "360035264", "location": "027 \u21cc 033", "name": "ju", "username": "jubust_", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 435, "tweet_count": 107784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3614082136", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "joa natham", "username": "Fuzaboy", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 248, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080579905702621184", "name": "\ud83d\udc40", "username": "Providaliberal", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1692, "tweet_count": 43002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "724330683393556482", "location": "CDMX,Puebla, Tlaxcala, Hidalgo", "name": "Lalo 4T AMLOvich", "username": "alc_val", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11679, "tweet_count": 20945, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "240860691", "location": "lima - Peru", "name": "joseph", "username": "thetouji83", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 696, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953833402175754241", "location": "Lima, Peru", "name": "Maritzaa", "username": "Maritza67335907", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 485, "tweet_count": 39069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159209825021992960", "name": "ARITO", "username": "ARITO66171075", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 201, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287402793", "location": "Lima", "name": "Cesar Vites", "username": "Cesarvites45", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 205, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "id": "3145250857", "name": "Victor M. Arellano.", "username": "gallo_guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3669, "tweet_count": 77440, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "53894146", "location": "#CDMX #Aguascalientes ", "name": "\ud83c\udf40\ud83d\udc2fClaudia #4T \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Claudia_ag", "public_metrics": {"followers_count": 9731, "following_count": 4907, "tweet_count": 150432, "listed_count": 227}}, {"verified": false, "id": "1197599282", "name": "Noe Cumo", "username": "nesscumo", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1104, "tweet_count": 12827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990026017", "name": "Guevara-D\u00edaz Jorge A.", "username": "JorgeGuevara092", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1111, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989222044154900481", "location": "Praia Grande SP", "name": "Sirney Sampaio Braga 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BragaSirney", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 653, "tweet_count": 75821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2484368102", "location": "Torreon Coah. Mex", "name": "ALIOSHAV", "username": "seiveracruz", "public_metrics": {"followers_count": 11103, "following_count": 7078, "tweet_count": 33251, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1185590686479015941", "location": "Laranja da Terra, Brasil", "name": "loirinha.com mil grau", "username": "Loirinhacom4", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 192, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39271329", "location": "Westborough, MA", "name": "Pedro Simoes \ud83d\ude37\ud83d\udc89", "username": "pedro_a_simoes", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 145, "tweet_count": 3839, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "160910872", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Ricardo Amorim", "username": "Ricamconsult", "public_metrics": {"followers_count": 1479785, "following_count": 3113, "tweet_count": 34819, "listed_count": 2072}}, {"verified": false, "id": "821925184571576321", "location": "chile", "name": "ddd\u2077\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80is seeing ateez 12'nov", "username": "minchelada", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 88, "tweet_count": 9623, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "849780906005078016", "location": "Enby", "name": "P L A G A", "username": "peachygik", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1143231819577528320", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Panchope", "username": "Panchope5", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 55, "tweet_count": 67423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75699637", "location": "Santiago,Chile", "name": "Ernesto Tironi", "username": "ernestotironi", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "162460378", "name": "Jun Luis Ayala Tapia", "username": "lgallito", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 301, "tweet_count": 1056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1028264229227450368", "name": "Sotelo", "username": "DiegoSotelo87", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1062, "tweet_count": 11887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880086001682702336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd8a", "username": "ludcordoba01", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 468, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106822597", "name": "elgallegos", "username": "davidgallegos_9", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1184, "tweet_count": 81948, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "833096210881748992", "name": "A. Alejandro", "username": "JiAricorescaAle", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1017, "tweet_count": 61239, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "405167738", "name": "Jesus N.L.", "username": "profenl", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 246, "tweet_count": 41365, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065692341539930113", "name": "Welt Bauen", "username": "WeltBauen", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1741, "tweet_count": 134270, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "172820237", "name": "anarcofelinista \ud83c\udff4", "username": "gograzi", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 683, "tweet_count": 112579, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Matalacachimba", "username": "poslameraverdad", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1146896309003177984", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Ismael Rdz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #AmericoGobernador2022-2028", "username": "IsmaelRdz33", "public_metrics": {"followers_count": 15168, "following_count": 15268, "tweet_count": 102779, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "108429130", "location": "Itu/SP", "name": "Diogo Batista", "username": "Cyber_Woo", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 165, "tweet_count": 58694, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "1024461030976626689", "location": "Morioh", "name": "matheus!!!", "username": "mmarcolino_", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 467, "tweet_count": 6448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4865323792", "location": "Brasil", "name": "Cardi Bia", "username": "_Bia_Blach_", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 574, "tweet_count": 12584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2405593074", "name": "Germ\u00e1n Palafox M", "username": "GermanPalafoxM", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 888, "tweet_count": 25980, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "199148851", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "name": "Mr. Blue", "username": "betomuertes", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 604, "tweet_count": 18466, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "184058305", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "name": "Mario Alberto Mej\u00eda", "username": "QuintaMam", "public_metrics": {"followers_count": 26356, "following_count": 2925, "tweet_count": 74143, "listed_count": 213}}, {"verified": false, "id": "896791903923912704", "name": "J.M.", "username": "juanmhdz6", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 2812, "tweet_count": 13912, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3166758466", "name": "corazoncito morenovsky (esp\u00eda ruso)\ud83d\ude02", "username": "luisfer70931331", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1470, "tweet_count": 76928, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2996885607", "name": "Flor Carolina Campos", "username": "fcarolinacampo", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1742, "tweet_count": 9614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4824742383", "name": "Fiorella Estefan\u00eda", "username": "GuaraCuchaFE", "public_metrics": {"followers_count": 69601, "following_count": 34702, "tweet_count": 147157, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "3258542215", "name": "Fragonka", "username": "fragonk7", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 984, "tweet_count": 61247, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "247930080", "location": "Madrid", "name": "Super C\u00f3mic Radio", "username": "SuperComicRadio", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 910, "tweet_count": 24893, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4913375693", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "La Guarida de Harley", "username": "GuaridaDeHarley", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 214, "tweet_count": 3124, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2746842915", "location": "R\u00fassia", "name": "Martin Arroyo", "username": "MaMartinarroyoz", "public_metrics": {"followers_count": 3553, "following_count": 3784, "tweet_count": 17227, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1081995054795894790", "name": "Barilu", "username": "Barilu7", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 789, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 2191}}, {"verified": false, "id": "2955843334", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "name": "Jose Gonz\u00e1lez", "username": "JrGonzaalez", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 83, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153657097466368000", "location": "Granada, Spain", "name": "J O R G E \ud83d\udc8b", "username": "jxrgedb", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 371, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872053136", "name": "#AgradecidoconDIOS", "username": "vtiranto", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1008, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980983368815869953", "location": "M\u00e9xico", "name": "Antonio, sonero de corazon!", "username": "soneroysalsero", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 125, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1228083038", "name": "Robert Halford", "username": "robertochavez01", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 3864, "tweet_count": 94973, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1013587768738500609", "location": "Per\u00fa", "name": "mercedes merck", "username": "Merct12", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 286, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "267266296", "name": "Tigrito Ramirez", "username": "charlyslb", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 225, "tweet_count": 15066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1968110342", "name": "Ricardo Acosta", "username": "3Perrros", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 879, "tweet_count": 47935, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1849287049", "location": "CdMx", "name": "*Gina*", "username": "hastacuando_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1313, "tweet_count": 10419, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "251015145", "location": "Mty. Nuevo Le\u00f3n", "name": "Bere", "username": "beresaucedo", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 391, "tweet_count": 6309, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "240089689", "location": ".", "name": "\u00d7", "username": "brendailiana_", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 917, "tweet_count": 41516, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1188825567669321728", "location": "Atlixco", "name": "Daniela Torres", "username": "DanielaPue1", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2793210945", "location": "Puebla ", "name": "Eduardo H.M.", "username": "laliux680620", "public_metrics": {"followers_count": 4480, "following_count": 4853, "tweet_count": 52688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "180473238", "location": "Mexico City", "name": "Toto", "username": "AntonioAlvear", "public_metrics": {"followers_count": 3682, "following_count": 5003, "tweet_count": 84451, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "45666053", "name": "Freedo Garc\u00eda", "username": "turbinas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 322, "tweet_count": 4635, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "17046947", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Isa\u00edn Mandujano", "username": "isain", "public_metrics": {"followers_count": 92713, "following_count": 30956, "tweet_count": 209353, "listed_count": 642}}, {"verified": false, "id": "1648219430", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "Nauj Cruz", "username": "jcg710605", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 634, "tweet_count": 6231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102177497", "location": "London", "name": "Alek", "username": "alekfro", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2288, "tweet_count": 47469, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1102372857185796101", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "gloria", "username": "gloria53816977", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 637, "tweet_count": 9915, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "753976727962017792", "location": "S\u00e3o Borja, Brasil", "name": "Willian.PNG", "username": "willianjdfb", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 196, "tweet_count": 1926, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3528832996", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "patricia", "username": "patriciiabellan", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 444, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2391434617", "name": "Marga\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf3b", "username": "Marga2160", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 678, "tweet_count": 147316, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1138592434567491584", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Vaniuska", "username": "maria_vaniuska", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 396, "tweet_count": 14056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2509619637", "location": "Luanda, Angola", "name": "\u2022", "username": "jessicareginajr", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 83, "tweet_count": 59885, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2228551821", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Daniela", "username": "daniella26", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 350, "tweet_count": 29023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "39286198", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mura", "username": "muramente", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 590, "tweet_count": 41459, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2409871122", "name": "Laura Del Valle", "username": "laudelvs78", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 631, "tweet_count": 18763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1314185784", "location": "Puebla", "name": "arg", "username": "Arussigil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1940, "tweet_count": 219396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2871157587", "name": "Julio Perez O", "username": "julio72perez121", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1816, "tweet_count": 109902, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "806510064420974592", "location": "Monta\u00f1a Paoz", "name": "enano del frasco", "username": "jailofmirrors", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 105, "tweet_count": 22615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1185765242837590016", "name": "Martin Corona Garc\u00eda", "username": "CoronaGarca6", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1499, "tweet_count": 20542, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "881451078", "name": "Susano. orgas", "username": "orgas2090", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 762, "tweet_count": 37284, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "774368510159966208", "name": "El Lobo Gama", "username": "JorgeLoboGama1", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3737, "tweet_count": 66050, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "50889250", "location": "#CDMX y San Miguel de Allende ", "name": "El Jefe Rusty", "username": "Soy_Rapidin", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 2338, "tweet_count": 57539, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "795203352", "name": "#2DeOctobre68 \u00a1No perdonamos, no olvidamos!", "username": "minorumo86", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1179, "tweet_count": 210337, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "93701169", "location": "Santa Rosa del Conlara", "name": "Pablo Urquiza", "username": "pablour20", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 520, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez", "public_metrics": {"followers_count": 2259481, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}}, {"verified": false, "id": "249426090", "name": "o rosas", "username": "ihvictor", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 778, "tweet_count": 57148, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "751486216051171328", "name": "Miguel Angel Cauich", "username": "MiguelAngelCau7", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1683, "tweet_count": 62665, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1101922155149709312", "name": "ivan", "username": "ivan61326290", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 749, "tweet_count": 13843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1170578810426810378", "name": "Arthursaha75 \ud83e\udda0", "username": "arthursaha75", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 519, "tweet_count": 21117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966176134118461442", "location": "CDMX", "name": "Mar \ud83c\udf05\ud83c\udf3a\ud83d\udc1d\ud83c\udf49", "username": "MarinaaniraM272", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 103, "tweet_count": 13064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57300220", "location": "Asturias", "name": "Diego Zapico", "username": "dzapic0", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 429, "tweet_count": 49541, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "981358042792022016", "name": "Israman 2.0 \ud83d\udef8", "username": "SoyIsraman", "public_metrics": {"followers_count": 13064, "following_count": 12805, "tweet_count": 209806, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "952757564529356800", "location": "M\u00e9xico", "name": "King Crimson (El Hereje)\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "username": "KingCrimson66", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2118, "tweet_count": 22926, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1141719402334867457", "name": "TheoVenegas", "username": "venegas_theo", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 4985, "tweet_count": 2399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2662730210", "name": "\u93e1\u83ef", "username": "kojyupy_magic", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 709, "tweet_count": 81824, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "136477077", "location": "Estados Unidos", "name": "Salv", "username": "Miffers333", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 389, "tweet_count": 14995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1691966108", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Sanchez X \u00c6 A-11 \ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfd7\ufe0f \ud83e\udd81\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "Tacoo00S", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 655, "tweet_count": 12378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880812908011077632", "location": "M\u00e9xico", "name": "RadioCa\u00f1\u00f3n760AM", "username": "radiocanon760AM", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 273, "tweet_count": 87783, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "722435797450776577", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "ABC Radio", "username": "ABC760AM", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 55, "tweet_count": 60413, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "3089547909", "name": "Jes\u00fas Lombard\u00eda NNGG", "username": "Jesus_NNGGTFE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1148, "tweet_count": 28146, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Partido Popular", "username": "populares", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}}, {"verified": false, "id": "550193686", "location": "CDMX", "name": "Asesor\u00eda IMSS-SIROC Construcci\u00f3n", "username": "GMcapacitacion1", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1307, "tweet_count": 27419, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "718912358", "location": "Justo donde me qued\u00e9", "name": "The Francho", "username": "The_Francho", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 286, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112718464479842306", "location": "Brasil", "name": "Bea RBD", "username": "byafvt", "public_metrics": {"followers_count": 21202, "following_count": 4164, "tweet_count": 79712, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1130330864049504257", "name": "Lari \ud83e\udd2f", "username": "anahippr", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1085, "tweet_count": 29143, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1135266611319980032", "location": "Houston, TX", "name": "manuel mendoza", "username": "manemsanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 2513, "tweet_count": 50163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "username": "Yeshuahqh", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1179894453789552641", "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "username": "MarthaChavez_C", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}}, {"verified": false, "id": "604858414", "name": "UmiHG", "username": "RaitoHG", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1204, "tweet_count": 29597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138424422", "location": "Arriaga, Chiapas", "name": "Carlos Bartolo Solis", "username": "cbSolis", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 437, "tweet_count": 37640, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "174707769", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u1d0f\u1d04\u1d07\u1d00\u0274 \ud83c\udccf", "username": "notthendofworld", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1287, "tweet_count": 128429, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1145135782291791872", "location": "Natal, Brasil", "name": "mat", "username": "witnessbot", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 562, "tweet_count": 41082, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "228081452", "name": "Francisco T\u00e9llez", "username": "chopanf", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 65, "tweet_count": 241751, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2912215717", "name": "SilenciO", "username": "OSilenci", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 220, "tweet_count": 143470, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "3219824696", "name": "Juan Torres Violante", "username": "jtvolador", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 436, "tweet_count": 47836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1086729642252353538", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "Mirta Beatriz Sandoval", "username": "MirtaBeatrizSa3", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2455, "tweet_count": 45705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055431634", "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "username": "victorfyt", "public_metrics": {"followers_count": 73800, "following_count": 3559, "tweet_count": 260817, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "996589866367508480", "name": "C\u00e9sar Meneli", "username": "cesar_elimen", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1169, "tweet_count": 195290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "952610743513374720", "name": "Cuitl\u00e1huac", "username": "laberintopblic1", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1326, "tweet_count": 18074, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1177419931748622336", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "juan carlos\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "username": "juancar35546865", "public_metrics": {"followers_count": 28115, "following_count": 9828, "tweet_count": 93653, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "858896699795943424", "name": "Rosy Bautista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f", "username": "rbautista_rosa", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 392, "tweet_count": 32728, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "956360142907469826", "name": "Sr. Basta! \u2600", "username": "Sr_Basta", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 793, "tweet_count": 8565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1690750861", "location": "Tijuana, Baja California", "name": "Oscar Edgar Rodriguez Viazcan", "username": "Edgar_Viazcan", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 321, "tweet_count": 17120, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3039322157", "name": "Paty Sands Reyes", "username": "78Sands6", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2720, "tweet_count": 152907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451848967", "location": "Zapopan, Jalisco, M\u00e8xico", "name": "Carlos De Le\u00f3n Mej\u00eda", "username": "LenMeja", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 434, "tweet_count": 80010, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727061204", "name": "\ud83d\udee1 MACIEL. \ud83d\udee1", "username": "maciel_mata", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 8046, "tweet_count": 34752, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "username": "Faby_Nava77", "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11762, "tweet_count": 1412944, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "24200281", "location": "M\u00e9xico", "name": "Fernanda Familiar", "username": "qtf", "public_metrics": {"followers_count": 991481, "following_count": 398, "tweet_count": 88284, "listed_count": 3739}}, {"verified": false, "id": "778017309038219266", "location": "Mesa, AZ", "name": "Esequiel Menera c.", "username": "EsequielMenera", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 264, "tweet_count": 28052, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "4092762303", "location": "Limoeiro do Norte, Brasil", "name": "CARLOS E R DE LIMA", "username": "remigiodelima", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 203, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148076588212396033", "location": "Un\u00a1vers\u20ac", "name": "Jose Armenta", "username": "Forast3r0", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1590, "tweet_count": 13122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1851241658", "location": "La Plata, Argentina", "name": "cecilia valdez", "username": "cevaldiez", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1265, "tweet_count": 1656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "70223969", "name": "Iris Added", "username": "irisadded", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1803, "tweet_count": 49053, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1453098463", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "username": "diariodopoder", "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 381, "tweet_count": 71521, "listed_count": 291}}, {"verified": false, "id": "747594014874992641", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "asperrea", "username": "asperea1", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 983, "tweet_count": 38612, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "109464665", "location": "En un extra\u00f1o lugar...", "name": "PAULINA LISSET \ud83c\udd7f", "username": "PAULISSET", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 4964, "tweet_count": 19321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3163053067", "name": "Miguel Angel", "username": "Miguel_angelare", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1963, "tweet_count": 36977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "481743972", "name": "Ricardo L\u00f3pez\ud83c\udf40", "username": "Ricalopez1649", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 2248, "tweet_count": 202455, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1051246994348548096", "name": "clara", "username": "perfectpls", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 0, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1180528298914275328", "name": "Mart\u00edn Corona", "username": "MartnCo47839598", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 883, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "241261204", "name": "Morena Clara", "username": "Ofeliasalinas", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2356, "tweet_count": 30569, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803670411426852865", "location": "Campo Grande, RJ", "name": "ThaiAna", "username": "tataa_Th", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 755, "tweet_count": 17493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164596084037079041", "name": "Dani esqsal", "username": "Danieleslcp", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1416, "tweet_count": 77876, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "901576790623141888", "name": "Karla Santoyo", "username": "KarlaHe60782306", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 756, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063821243416231941", "location": "La Vega, Dominican Republic", "name": "DIARIO LA VEGA R.D", "username": "Josecl012", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3014, "tweet_count": 73792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280791007", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "#JuanGallardo", "username": "FloresGallardo", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 442, "tweet_count": 7235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1013205314076803077", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "ISSA\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!!", "username": "IssabellaJgs", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1632, "tweet_count": 116332, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "394436303", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "David Aleman", "username": "10_akan", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "username": "heraldodemexico", "public_metrics": {"followers_count": 382189, "following_count": 897, "tweet_count": 351461, "listed_count": 1494}}, {"verified": false, "id": "704302686540275714", "name": "I'm a dick and u suck", "username": "IAm_An_Asshole", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 53, "tweet_count": 51636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "37987887", "name": "Russell", "username": "CancerJack", "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139428, "listed_count": 620}}, {"verified": false, "id": "52151507", "location": "Global ", "name": "\u2764 Marite \u2764", "username": "ttsnoopy", "public_metrics": {"followers_count": 11941, "following_count": 11964, "tweet_count": 366677, "listed_count": 535}}, {"verified": false, "id": "2240260005", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u00c2ngela Fons\u00eaca", "username": "MariaAngelaFon2", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2124, "tweet_count": 66794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "573875650", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "Marcinho", "username": "MarcioLopescrf", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 1706, "tweet_count": 295219, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "165178531", "location": "MEXICO", "name": "ALEJANDRO ALEX", "username": "alejandroaalex", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4666, "tweet_count": 280212, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "816864617779466240", "location": "M\u00e9xico", "name": "Pedro ixcoatl", "username": "PedroIxcoatl", "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 1947, "tweet_count": 113908, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "300453860", "name": "Vipera Beltza \u2764\ufe0f \ud83d\udc9b \ud83d\udc9c A la M. E. R. D. E.", "username": "ViperaBeltza", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2024, "tweet_count": 9359, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1370247012", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "El picudo", "username": "cmorelosalv", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 728, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "602150013", "name": "El Bichorro", "username": "Elbichorro", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1028, "tweet_count": 93626, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "747194656820068353", "location": "M\u00e9xico", "name": "Coach Diego \u201cDIRO\u201d", "username": "loverunsmile1", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 897, "tweet_count": 13720, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "242170324", "location": "CDMX", "name": "Guerrero Jaguar", "username": "timijaguar", "public_metrics": {"followers_count": 8817, "following_count": 689, "tweet_count": 113761, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "1183472704181194752", "name": "Henrique Dion\u00edsio", "username": "dionisiothegod", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 19, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288967, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "133917262", "name": "Luis Machuca", "username": "L_machuca", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 1817, "tweet_count": 82754, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "120938637", "location": "mexico", "name": "Manuel ALBARRAN M.", "username": "MurilloAlbarran", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1420, "tweet_count": 21557, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "246627319", "name": "\u01ddx\u01dd\u02d9olq\u0250\u0500\u270c", "username": "chronoscepter", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1578, "tweet_count": 63003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "394056111", "location": "Estados Unidos", "name": "RC Ugalde", "username": "RCesarUgalde", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 319, "tweet_count": 7309, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "878299877440139264", "name": "Werita", "username": "S0yWerita", "public_metrics": {"followers_count": 147168, "following_count": 120, "tweet_count": 1205, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "160414744", "location": "ARGENTINA", "name": "LILIANA CUOMO", "username": "LILIANACUOMO", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 465, "tweet_count": 15101, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2762129482", "name": "Rei Ayanami", "username": "Ruz05", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3279, "tweet_count": 130799, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "106535989", "name": "calixto", "username": "calixtoboss", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1054, "tweet_count": 46542, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "539616038", "location": "Puebla", "name": "MARV A INMOBILIARIOS", "username": "inmobimarv", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 3256, "tweet_count": 38202, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108823074", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Arsenal", "username": "elarsenalmx", "public_metrics": {"followers_count": 24959, "following_count": 7789, "tweet_count": 262161, "listed_count": 462}}, {"verified": false, "id": "58519489", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8e\ud835\ude8b\ud835\ude8a \ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92", "username": "NPB003", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 679, "tweet_count": 24285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "359476462", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "username": "FAUSTODELACRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "37005785", "name": "Figaredo", "username": "Bl4ck_Wolf22", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 4999, "tweet_count": 28879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969234757", "name": "Maria Del Valle \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "carminadelvall", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 3081, "tweet_count": 38818, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1165046926816866306", "name": "Marichuy_salmoran", "username": "Marichuysam30", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 461, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "574739820", "name": "daniel rodriguez", "username": "pompe64", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 679, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1716952849", "name": "Nora", "username": "nora_davila1", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 927, "tweet_count": 35128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175124580064727041", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "alcachofacorrectora", "username": "alcachofacorre1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1829923675", "name": "Juan Manuel Gerardi", "username": "JuanManuelGera3", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1132, "tweet_count": 4836, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "114978476", "location": "\u00a1Aqu\u00ed y en todas partes!", "name": "Rodrigo Zavala", "username": "RAMMSTILL", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 78216, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "2343019218", "location": "De aqu\u00ed de all\u00e1 y de acull\u00e1", "name": "AlponChoLovich", "username": "ponchogozalo", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 742, "tweet_count": 74621, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "290615952", "name": "Patolino seduzente 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "username": "atrizamericana", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 770, "tweet_count": 63960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713384936854544384", "name": "felipera", "username": "vianafelps", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 157, "tweet_count": 12368, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "761978020701888515", "location": "Caruaru, Brasil", "name": ".", "username": "mt512285", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 917, "tweet_count": 14593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985619964", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ijwbyours", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 79, "tweet_count": 1508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4440590789", "location": "Lav\u00ednnia\u2661Davi\u2661Beethoven\ud83d\udc36", "name": "Branquinha\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "gataBranca_ofc", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 608, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120142905", "name": "Paolo C. Rodr\u00edguez \ud83c\udf33", "username": "chicopolss", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 569, "tweet_count": 17746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3414030893", "location": "Santiago, Chile", "name": "Vicente Hern\u00e1ndez", "username": "vitohervi", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1254, "tweet_count": 2848, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "225275584", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "alejandroramosgonzal", "username": "alexragon", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 287, "tweet_count": 39480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50766416", "location": "Brasil", "name": "cronicamente online", "username": "jazzminers__", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2723, "tweet_count": 53110, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "25377773", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Anor Afonso Serio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anorserio", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 285, "tweet_count": 6696, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "844952176501886976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "BOA TARDE BRASIL", "username": "BTardeBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "31023083", "location": "SCL", "name": "Matabenitez", "username": "Matabenitez", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 886, "tweet_count": 29781, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "778761518439477248", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Angeles Tellez", "username": "993angie", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 293, "tweet_count": 125098, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1059128857951899648", "location": "na merda ", "name": "ru", "username": "_rumine999", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 567, "tweet_count": 17593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074664698950402059", "location": "Miami FL", "name": "A.S.", "username": "AugustoSaingt", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 714, "tweet_count": 10974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4681338193", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Neckross", "username": "Neckross00", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 679, "tweet_count": 7865, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "222021635", "location": "en las pleyades", "name": "SERGIO BASA\u00d1EZ", "username": "SBASANEZ", "public_metrics": {"followers_count": 88336, "following_count": 1035, "tweet_count": 161461, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "324311256", "name": "kalegre\ud83d\udc83\ud83c\udf38\ud83c\udf7e\ud83c\udf1e", "username": "kalegre2011", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 503, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4820944613", "location": "Roma, Lazio", "name": "Casilina News", "username": "CasilinaNews", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 263, "tweet_count": 52730, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "184309043", "name": "Mau31", "username": "MauBG31", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 853, "tweet_count": 56850, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "username": "e_consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}}, {"verified": false, "id": "85144574", "location": "M\u00e9xico", "name": "Hel\u00ed Herrera", "username": "HELIHERRERA", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1416, "tweet_count": 45992, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "264071060", "location": "Puebla, Mexico", "name": "Eduardo Lee Herrera", "username": "leecoqui", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 388, "tweet_count": 5074, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1229110016", "location": "Gotham", "name": "danielhe4rtless.php", "username": "danielhe4rt", "public_metrics": {"followers_count": 29350, "following_count": 1342, "tweet_count": 28406, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "id": "4579427692", "name": "J\u00falia Botelho", "username": "juhbotelho", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 561, "tweet_count": 10209, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "723898926", "name": "Filippo Carmignani", "username": "FilippoCarmigna", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 485, "tweet_count": 39229, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1045968980521996293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Zuhri", "username": "Zuhrius", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1113, "tweet_count": 17606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2947369125", "name": "Wimen", "username": "1a31551c566e43d", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1378, "tweet_count": 249639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1227766477", "location": "Ecuador", "name": "ASIL", "username": "rajamurgh", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "username": "HumbertoZamoraR", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677624, "listed_count": 1699}}, {"verified": false, "id": "1020803733846814721", "location": "De SonoraANuevoL.Rolando ando.", "name": "Alex Hermosillo. #AMLO #4T", "username": "AlexHH32", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3726, "tweet_count": 26711, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1055192954212704258", "name": "Enrique", "username": "Enrique74023634", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 251, "tweet_count": 15544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1185793041782624256", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo Diaz De La Vega", "username": "Ricardoddlvic", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 819, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2825409823", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Toni Tosti", "username": "ToniTosti1", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 427, "tweet_count": 20355, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1265542753", "location": "Miguel Hidalgo", "name": "CRISTINA SANCHEZ", "username": "CRISSANES", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 586, "tweet_count": 78851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3131334617", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Off", "username": "Yasmtns", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 962, "tweet_count": 25800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57544368", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Melanie", "username": "mel_dix", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 2063, "tweet_count": 88106, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "357200663", "name": "J\u00e9ferfon Menezes", "username": "JefinhoMenes", "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41147, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "id": "602162972", "name": "Don Arsobispo", "username": "1obispo", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1037, "tweet_count": 36356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "579131771", "location": "Malaga", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "username": "CAguiler2", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "3165977713", "name": "rickGL", "username": "rlaraGALR", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 60, "tweet_count": 3151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "808069371377631233", "name": "Benjam\u00edn", "username": "Mister_B0t", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 686, "tweet_count": 17859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "175241307", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Rodolfo Ruiz R.", "username": "periodistasoy", "public_metrics": {"followers_count": 31622, "following_count": 984, "tweet_count": 77622, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "601197999", "location": "Sur, Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Fabiola Morales \ud83d\udc22\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "username": "FabbsMorales", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 6072, "tweet_count": 121701, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "296514622", "name": "Felipe Ng Teajan", "username": "FellCougar", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 283, "tweet_count": 73963, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "182603780", "location": "E of the sun & W of the moon", "name": "Iosi C", "username": "Perrufifi", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2046, "tweet_count": 29887, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "179820097", "location": "Pipopeland", "name": "Angelique", "username": "RudaPeroFifi", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1776, "tweet_count": 43836, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1175558301901344768", "location": "Guaruja Sao Paulo ", "name": "claudio", "username": "claudio30605627", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 133, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3786057795", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SCCP News", "username": "_sccpnews", "public_metrics": {"followers_count": 338431, "following_count": 631, "tweet_count": 73589, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "id": "101824235", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "More \u2117 \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9", "username": "morezijunior", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 430, "tweet_count": 96443, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "40690911", "location": "Brasil", "name": "Ant\u00f4nio", "username": "Kuchta_", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 259, "tweet_count": 49878, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1141531017083330560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "username": "Joo83436911", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1164613425428881408", "name": "eu", "username": "Barreno01", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 44, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772131880577544192", "location": "Tlanepantla de Baz Centro, Tlalnepantla de Baz", "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez blazquez", "username": "CsarGmezblazqu1", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 490, "tweet_count": 47182, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1179602275075002369", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Lucas V.", "username": "luccanus515", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 16524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "179801631", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Ing.Cesar Bayas", "username": "CJBAYAS", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 361, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57003351", "location": "San Pedro de la Paz Chile", "name": "Alvaro Morales M.", "username": "AlvaroMoralesM", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4759, "tweet_count": 96310, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "903973680744628224", "name": "Maya", "username": "Maia00032", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1144, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "name": "Gire a la Derecha", "username": "Girealaderecha", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "id": "67413888", "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "29657093", "name": "Xuxu \u00e9 13!", "username": "xuxudrops", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2639, "tweet_count": 59793, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1028141203525488641", "name": "Poncho", "username": "Poncho_Bueno72", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 77, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "558251048", "location": "Distrito Federal.", "name": "Victor Manuel", "username": "VictorM37282014", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1285, "tweet_count": 301008, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "201360469", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "cande\ud83d\udd3b", "username": "candesandor", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 175, "tweet_count": 25629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949016286348050433", "name": "Alberto Javier Alejandro Guerrero", "username": "AlbertoJavierA6", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 283, "tweet_count": 23592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128417184731078656", "name": "cuau", "username": "cusaru68", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 4914, "tweet_count": 52829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2352881020", "name": "Gustavo Jauregui", "username": "Gusta135Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 328, "tweet_count": 1411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908084644071051264", "name": "Manuel", "username": "manuelglztorres", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 4163, "tweet_count": 73400, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1412965760", "location": "Lima, Peru", "name": "kattya vicente monge", "username": "KatRiveristaYCP", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 283, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849481594557665282", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Paco Morales", "username": "pacomor83841725", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1009, "tweet_count": 49451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3070270094", "name": "\u00c1ngeles Arias", "username": "AngelesAriase", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3899, "tweet_count": 137707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "608595864", "name": "jairo osorio", "username": "jairoosorio7", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 279, "tweet_count": 3899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "247290681", "location": "Ecuador", "name": "Alberto Acosta", "username": "AlbertoAcostaE", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}}, {"verified": false, "id": "310339730", "location": "Lima,Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u24caGestorD'Proyectos\u24ca", "username": "ElCheDeivid", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2568, "tweet_count": 101319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "372972207", "location": "Roma Norte, Cuauht\u00e9moc", "name": "maryanyta :D", "username": "mar_ianajimenez", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 259, "tweet_count": 14496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2655464228", "name": "Alejandro", "username": "alejandromoon19", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 3112, "tweet_count": 60703, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "617472908", "name": "Miguel Vargas", "username": "AngelMangelvc78", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1461, "tweet_count": 188174, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "520017449", "location": "M\u00e9xico DF ", "name": "N\u20e0I\u20e0Z\u20e0A\u20e0N\u20e0D\u20e0R\u20e0O\u20e05\u20e0", "username": "niz_alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 4998, "tweet_count": 8979, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2887091154", "name": "Sergio L\u00f3pez", "username": "Lopez7002Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 348, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3075352091", "location": "Santa Comba do Assobio ", "name": "Av\u00f4 Kantiflas - a ver a caravana passar", "username": "kantiflinhas", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1170, "tweet_count": 2834, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "832983313459585024", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Almeida Rosa", "username": "JoaoAlmeidaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 470, "tweet_count": 4905, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "18081677", "location": "Monaco", "name": "Felipeiglesias", "username": "Felipeiglesias", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 827, "tweet_count": 23068, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "394267322", "name": "xiaoman", "username": "chepekin", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1318, "tweet_count": 26899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "124237305", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Malinalli George", "username": "malinalligeorge", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1092, "tweet_count": 29981, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3096932113", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Ivonne Pablo Mariscal", "username": "pablo_ivonne", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1130, "tweet_count": 58455, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "81986716", "location": "Reino Champi\u00f1\u00f3n.", "name": "Mario Drogs \uf8ff", "username": "mariodrogs", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 57, "tweet_count": 10510, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1077242174633377792", "name": "#somosamlover \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f Mexico.", "username": "AlbaMadrid9", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 673, "tweet_count": 39476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89123193", "location": "M\u00e9xico", "name": "melibea", "username": "vaheemi", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 599, "tweet_count": 34313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "268060999", "name": "Aldo Torres V \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "aldotorresv81", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 478, "tweet_count": 92606, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "885251319866552321", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "Borbolecaco", "username": "Gabriel_S_R_P", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1379, "tweet_count": 19440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "885276023419535360", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\u212d\u02b8\u1d47\u1d49\u02b3 \u03b2\u1d43\u1d57\u1d58\u1d57\u2071\u207f\u02b0\u1d43", "username": "Betaoold", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 322, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171495215225393152", "location": "T", "name": "Juan HM", "username": "JuanHM33194231", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 154, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "148522009", "location": "Mexico", "name": "Daniel Vazquez", "username": "yodaniboy", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 595, "tweet_count": 27452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145305440", "location": "Ecuador", "name": "kndela", "username": "kndelita", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 426, "tweet_count": 9682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "69061379", "name": "Alejandro", "username": "alksGc", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2545, "tweet_count": 63400, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "527076536", "name": "LAURA GARCIA", "username": "LAUZZGARU", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 155, "tweet_count": 887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "95102582", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Esa\u00fa", "username": "esaumanzano", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 161, "tweet_count": 2190, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2681618998", "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "name": "sol\u0279\u0250\u0254", "username": "theotherside_cd", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 321, "tweet_count": 10422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "103757662", "name": "Manuel OChoa \uea00", "username": "ManuelOchoa_", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 1229, "tweet_count": 65552, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "3343001753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Experi\u00eancia Nerd", "username": "experiencianerd", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "933489420426194944", "name": "Paulina Camdera", "username": "PCamdera", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2682, "tweet_count": 56061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2373079202", "location": "Far far far away", "name": "want\u00e1n", "username": "maya2493", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 624, "tweet_count": 22122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063491491929182208", "location": "Del Valle Sur, Benito Ju\u00e1rez", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8c \ud835\udc70\ud835\udc97\u00e1\ud835\udc8f \ud835\udc68\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc90", "username": "ErikAcostaS_", "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 4297, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "853511154", "name": "MALH", "username": "freemindmx", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 687, "tweet_count": 8965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3044664670", "location": "Santiago, Chile", "name": "MICH CHILE\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Mich_Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 3849, "tweet_count": 76041, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "210139746", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "name": "Mario David Salcedo", "username": "marssci", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 5004, "tweet_count": 17889, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "368622081", "location": "Nido de V\u00edboras ", "name": "\u2606\ua9c1\u1103\u4e47\u5200\uff72\uff91\u3072\u5c3a\u306e \u308a\uff89\u4e02\uff72\u306e\uff71\uff89\u1103\u306e\ua9c2\u2606", "username": "Lezaama", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2006, "tweet_count": 72949, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1166951813876199425", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "name": "daniel nunes", "username": "danielfiipern", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 258, "tweet_count": 11432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712779843621019649", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Malu", "username": "MaluNascimennto", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 479, "tweet_count": 48517, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2201870755", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "name": "AS\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "easmac", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1344, "tweet_count": 92865, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1559503680", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "pau", "username": "pauromero23", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 546, "tweet_count": 31586, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "393462636", "name": "Gloria Palma Jamanca", "username": "PalmaGloria", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 772, "tweet_count": 69586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734161847092432896", "name": "Edgard rcp", "username": "edgard1307", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 139, "tweet_count": 30157, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-28T22:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Drummond"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}]}, "id": "1188950807506493447", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1926, "like_count": 1957, "quote_count": 5990}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950807506493447"], "text": "QUAL A COISA MAIS FAMOSA DA SUA CIDADE????\n\nPode responder com pessoa, comida ou acontecimento.\n\nItabira: Carlos Drummond de Andrade e a VALE", "author_id": "116247695"}, {"created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189028995548925952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "author_id": "1119051034473578496"}, {"created_at": "2019-10-28T20:44:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 138, "end": 149, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "GuillermoBotero", "id": "3246537749"}]}, "id": "1188919563066527744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2908, "reply_count": 445, "like_count": 8593, "quote_count": 106}, "edit_history_tweet_ids": ["1188919563066527744"], "text": "Mientras Pi\u00f1era en #Chile cambia a 8 ministros para responder a las exigencias ciudadanas, @IvanDuque sigue defendiendo y atornillando al @mindefensa @GuillermoBotero a pesar de las grav\u00edsimas denuncias.\n\nMe perdonan pero yo nunca hab\u00eda visto un nivel de torpeza pol\u00edtica similar.", "author_id": "53855557"}, {"created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}]}, "id": "1189041678818185217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "41156599"}, {"created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "id": "1189091815728844800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "author_id": "799915069186469888"}, {"created_at": "2019-10-29T05:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 227, "end": 239, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/lGyYIPrRnR", "expanded_url": "https://twitter.com/josearellanoa/status/1189050306547638272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGyYIPrRnR", "media_key": "3_1189050298196807681"}]}, "id": "1189050306547638272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189050306547638272"], "text": "Comparto mi alegr\u00eda x otra distinci\u00f3n +, se ver\u00e1 linda al lado de la dada x la hija del cobarde suicida\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nTwitter deber\u00eda avisar cuando nos bloquean para celebrar aniversarios\ud83e\udd2d\n\n@DanielUrresti1\n@patriciagamarra\n@jpereyra1952\n@sigridbazan\n@TatianaAstengoB\n@claudiacisneros https://t.co/lGyYIPrRnR", "author_id": "125924289"}, {"created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}]}, "id": "1189201568622616577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "author_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T16:31:28.000Z", "id": "1189218203299450880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189218203299450880"], "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 147, "tag": "NuevaConstituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/80RbbNiU9R", "expanded_url": "https://twitter.com/negociosUDD/status/730742635577659392", "display_url": "twitter.com/negociosUDD/st\u2026"}]}, "text": "Este se\u00f1or est\u00e1 como asesor principal de @sebastianpinera ahora entienden todo? Mientras se mantenga as\u00ed cero posibilidad de una #NuevaConstituci\u00f3n siga con su cacerola en la mano... https://t.co/80RbbNiU9R", "author_id": "73534414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "730742635577659392"}]}, {"created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "id": "1188968281908154374", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "author_id": "228430527"}, {"created_at": "2019-10-29T14:33:54.000Z", "id": "1189188616020361216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189188616020361216"], "text": "Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "author_id": "999937005277667328"}, {"created_at": "2019-10-29T16:30:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "PatrullaPerdida"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "maticolombatti", "id": "184892265"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "_Maitena_", "id": "71963937"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "peqeniacaja", "id": "1413655088984465409"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/da14gj9zrW", "expanded_url": "http://eldestaperadio.com", "display_url": "eldestaperadio.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580922550036594688/CgFNTm_o?format=png&name=orig", "width": 400, "height": 365}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580922550036594688/CgFNTm_o?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Destape Radio | FM 107.3 | En VIVO", "description": "Clicke\u00e1 y escuchanos online", "unwound_url": "https://www.eldestaperadio.com/"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9p8pTT0fMg", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestape_radio/status/1189217988366479361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9p8pTT0fMg", "media_key": "16_1189217956007497729"}]}, "id": "1189217988366479361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217988366479361"], "text": "\ud83d\udc49 DALE QUE ARRANCA #PatrullaPerdida\ud83d\udea8 \n\nPrendete a este equipo que te acompa\u00f1a hasta las 15 hs\n\n@maticolombatti @_Maitena_ @PeqeniaCaja @GerardoDelelisi y Pepe ya est\u00e1n al aire \n\nEsc\u00fachanos en https://t.co/da14gj9zrW https://t.co/9p8pTT0fMg", "author_id": "366713453"}, {"created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}]}, "id": "1188958357769596928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "author_id": "1153810906138238976"}, {"created_at": "2019-10-29T16:13:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7512, "type": "Other", "normalized_text": "FdeT"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/iEJ0ovB9op", "expanded_url": "https://twitter.com/Contracurva/status/1189213607432732673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEJ0ovB9op", "media_key": "3_1189213594514284544"}]}, "id": "1189213607432732673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 148, "like_count": 720, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213607432732673"], "text": "Quiero compartir esta foto que muestra la inmensa alegr\u00eda del FdeT al saberse ganadores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/iEJ0ovB9op", "author_id": "1472910872"}, {"created_at": "2019-10-29T16:30:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "BOJACK HORSEMAN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DcrlIjHbY6", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1189217925888139270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcrlIjHbY6", "media_key": "3_1189217915335262214"}]}, "id": "1189217925888139270", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1619, "reply_count": 60, "like_count": 7129, "quote_count": 252}, "edit_history_tweet_ids": ["1189217925888139270"], "text": "BOJACK HORSEMAN encara su etapa final reflexionando (una vez m\u00e1s) sobre la soledad, la ansiedad, la depresi\u00f3n, la toxicidad, los problemas familiares o sobre como algunos de los errores del pasado, vuelven. El 31 de Enero ser\u00e1 el final de una de las mejores series de la d\u00e9cada. https://t.co/DcrlIjHbY6", "author_id": "781582375218216960"}, {"created_at": "2019-10-29T15:06:52.000Z", "id": "1189196910466342912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 434, "like_count": 2250, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196910466342912"], "text": "Estoy muy preocupado, un conocido depredador se ha obsesionado conmigo y al parecer me est\u00e1 viendo mucho m\u00e1s joven, como para invitarme pollo a la braza.\n\u00bfCalifica esa actitud como acoso sexual?", "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-28T22:53:22.000Z", "id": "1188951923396927492", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188951923396927492"], "text": "o suicida \u00e9 o melhor mentiroso", "author_id": "1035099253071339520"}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BvFVjlsoBM", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/"}]}, "id": "1189213857862033409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 179, "like_count": 608, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213857862033409"], "text": "La congresista Luciana Le\u00f3n, quien dijo se allanaba a la investigaci\u00f3n, ahora pide q se anule y se le devuelva todo lo que se le incaut\u00f3. Adem\u00e1s, pide denunciar a magistrados que allanaron su casa por el caso Los Intocables. \nDetalles en @Politica_ECpe \n\nhttps://t.co/BvFVjlsoBM", "author_id": "45412867"}, {"created_at": "2019-10-29T01:21:58.000Z", "id": "1188989319480041483", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188989319480041483"], "text": "Vemos claramente a intoler\u00e2ncia religiosa... a homofobia escancarada! Minha irm\u00e3 que se matou de estudar durante 6 anos em uma universidade, pra tentar entender as quest\u00f5es humanas e tentar ajudar ao pr\u00f3ximo, \u00e9 obrigada a ouvir isso no seu ambiente de trabalho...", "author_id": "1643705532", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188989122452557824"}], "in_reply_to_user_id": "1643705532"}, {"created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "id": "1188784568888893440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "author_id": "213405649"}, {"created_at": "2019-10-28T18:13:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/QZNiP5O4vA", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaul29509305/status/1188881532284473346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZNiP5O4vA", "media_key": "3_1188881529738616842"}]}, "id": "1188881532284473346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188881532284473346"], "text": "Luto ......at\u00e9 caneta Azul n\u00e3o Aguentou m\u00fasica se matou https://t.co/QZNiP5O4vA", "author_id": "1065241539851505664"}, {"created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "id": "1189176723599962113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T03:06:13.000Z", "id": "1189015555681980417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015555681980417"], "text": "Por que no me mor\u00ed chiquito para no sufrir", "author_id": "1000305420"}, {"created_at": "2019-10-29T05:33:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}, {"start": 124, "end": 143, "probability": 0.769, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Xg8loctdHF", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1189052630787600384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xg8loctdHF", "media_key": "3_1189052626094231558"}]}, "id": "1189052630787600384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 52, "like_count": 993, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1189052630787600384"], "text": "La fotograf\u00eda que publica @Caretas corresponde a un di\u00e1logo que sostuve con Acci\u00f3n Popular, cuando ocup\u00e9 la Presidencia del Consejo de Ministros.\nObviamente no postular\u00e9 al Congreso en la lista de ese partido. https://t.co/Xg8loctdHF", "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}]}, "id": "1189192693261299715", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "author_id": "41156599"}, {"created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "id": "1188801677094260737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "author_id": "882982306197196800", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T16:07:01.000Z", "id": "1189212050293186561", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189212050293186561"], "text": "Manovra, iniziato il vertice di maggioranza: Conte riunito con Di Maio e Franceschini https://t.co/fAQbqnMcuL", "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fAQbqnMcuL", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/29/manovra-iniziato-il-vertice-di-maggioranza-conte-riunito-con-di-maio-e-franceschini/5538973/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/10/29/man\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T14:58:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.6018, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Branca"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.3447, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 214, "tag": "trump"}, {"start": 215, "end": 220, "tag": "ISIS"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VgLOQs14vE", "expanded_url": "https://twitter.com/tvi24pt/status/1189194918583062534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgLOQs14vE", "media_key": "3_1189194915701379073"}]}, "id": "1189194918583062534", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 14, "like_count": 64, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1189194918583062534"], "text": "Este foi o c\u00e3o que capturou e matou o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi.\n\nO nome do animal n\u00e3o foi divulgado, sabendo-se apenas que ficou ferido na opera\u00e7\u00e3o, tendo j\u00e1 recuperado.\n\n\ud83d\udcf7 Casa Branca\n\n#trump #ISIS https://t.co/VgLOQs14vE", "author_id": "21783395"}, {"created_at": "2019-10-29T16:23:19.000Z", "id": "1189216149722062848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189216149722062848"], "text": "| como no terminen juntos las mato a las dos, me vale verga que sean mis madres, y luego me tiro desde un d\u00e9cimo piso.", "author_id": "1185366018828460032"}, {"created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "id": "1188878380420067331", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"], "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "author_id": "941227658754404353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "in_reply_to_user_id": "209780362"}, {"created_at": "2019-10-29T16:04:55.000Z", "id": "1189211520229658625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189211520229658625"], "text": "Pa pens\u00e9 que dec\u00eda ta lindo pa pegarse un tiro jajajaj no estar\u00eda mal tampoco https://t.co/BEEzd65O42", "author_id": "4520366303", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189204359235567616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BEEzd65O42", "expanded_url": "https://twitter.com/Marciaposse7/status/1189204359235567616", "display_url": "twitter.com/Marciaposse7/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-28T23:02:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.3772, "type": "Organization", "normalized_text": "Progreso"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "AhoraGobierno"}, {"start": 211, "end": 219, "tag": "AhoraS\u00ed"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 31, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "id": "1188954257048911879", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 18, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954257048911879"], "text": "Dice @pablo_iglesias_ que @PSOE quiere pactar con @populares , lo que tiene que aclarar @ahorapodemos es si volver\u00e1 a bloquear un Gobierno de Progreso y dar\u00e1 una nueva oportunidad a las derechas.\n#AhoraGobierno #AhoraS\u00ed", "author_id": "1124447828674318337"}, {"created_at": "2019-10-29T16:14:12.000Z", "id": "1189213855932661763", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189213855932661763"], "text": "@leo_nunesb nossa eu achei sensacional", "author_id": "81228661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213253659967488"}], "in_reply_to_user_id": "53523545"}, {"created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}]}, "id": "1188256834248945664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "author_id": "2977539507"}, {"created_at": "2019-10-28T20:31:46.000Z", "id": "1188916286300053505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188916286300053505"], "text": "Me levant\u00e9 con todo el brazo cortado posta q mierds es???", "author_id": "1042252865291673600"}, {"created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}]}, "id": "1189199947813572616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "id": "1189018874202726400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}]}, {"created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "id": "1188816496182452225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3264949920"}, {"created_at": "2019-10-29T03:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6585, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Notarias"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Puebla"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QoLHJRjFAW", "expanded_url": "https://acortar.link/3hg", "display_url": "acortar.link/3hg"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/IkmqFv9DbT", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapartemx/status/1189013988987867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkmqFv9DbT", "media_key": "3_1189012098736541697"}]}, "id": "1189013988987867137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013988987867137"], "text": "\ud83d\udcf0El ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se suicid\u00f3 de un balazo... \n\n#Notarias #Puebla #Suicidio \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/QoLHJRjFAW https://t.co/IkmqFv9DbT", "author_id": "72888388"}, {"created_at": "2019-10-28T18:42:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/IHR9e97eht", "expanded_url": "https://www.noticiaszmg.com/zmg21059.htm", "display_url": "noticiaszmg.com/zmg21059.htm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiaszmg.com/zmg21059.htm"}]}, "id": "1188888706838597634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1555, "reply_count": 270, "like_count": 4408, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1188888706838597634"], "text": "No entiende @JLozanoA que hoy hay una generaci\u00f3n diferente, participando con alegr\u00eda y libertad en la pol\u00edtica. \n\nUna generaci\u00f3n que nunca m\u00e1s va a permitir que c\u00ednicos corruptos como \u00e9l privaticen el poder para ejercerlo a su servicio. M\u00e9xico ya cambi\u00f3.\n\nhttps://t.co/IHR9e97eht", "author_id": "347524111"}, {"created_at": "2019-10-29T14:10:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Podolski"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rento_Maldito", "id": "1265614511991644160"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}, "id": "1189182675451465731", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189182675451465731"], "text": "@Rento_Maldito @cornetaeuropa E o goleiro \u00e9 irm\u00e3o g\u00eameo do Podolski", "author_id": "303356203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189181184284119042"}], "in_reply_to_user_id": "1105112413836378112"}, {"created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "id": "1189205779515088896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}]}, {"created_at": "2019-10-29T06:16:04.000Z", "id": "1189063330062729216", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189063330062729216"], "text": "SE, PUT A DAMN DARK MODE IN.\n\nThanks.", "author_id": "1604065968"}, {"created_at": "2019-10-29T04:09:32.000Z", "id": "1189031486344847362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031486344847362"], "text": "Confirmen. \ud83e\udd2d\ud83d\ude1c https://t.co/KjzTrMksAT", "author_id": "46385399", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/KjzTrMksAT", "expanded_url": "https://twitter.com/Pattlem/status/1189031486344847362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjzTrMksAT", "media_key": "3_1189031475766800384"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T15:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189200215171096576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189200215171096576"], "text": "\ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "236602067"}, {"created_at": "2019-10-28T13:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Serie Mundial"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K5zoEeY2gY", "expanded_url": "https://youtu.be/yMXvQDkjxGs", "display_url": "youtu.be/yMXvQDkjxGs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583132621260800000/jw4H2Me4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583132621260800000/jw4H2Me4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'Lock him up': Trump greeted with boos at World Series", "description": "Donald Trump was booed loudly and a chant of 'lock him up' rose up against him when he was shown on the video screens in the Nationals Park stadium, where he...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yMXvQDkjxGs&feature=youtu.be"}]}, "id": "1188813486232604673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 39, "like_count": 370, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1188813486232604673"], "text": "Donald Trump abucheado por la multitud que fue a ver el quinto juego de la Serie Mundial, le gritaban \u201cenci\u00e9rrenlo\u201d... Trump se fue antes de que acabara el partido. Aqu\u00ed un ciudadano le dice corrupto al presidente de los diputados y se lo llevan preso.  https://t.co/K5zoEeY2gY", "author_id": "95242783"}, {"created_at": "2019-10-29T14:20:45.000Z", "id": "1189185304768339969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189185304768339969"], "text": "@DanielUrresti1 Porsupuesto!! Ese tipo es al igual que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de su jefe, un PSICOPATA!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "709607721306333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188827032945332224"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-29T15:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 64, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa Diaz Lozada"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 84, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/BLHXFBrTkW", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38289-si-algo-me-pasa-culpo-a-maria-luisa-diaz-lozada-y-al-periodista-rodolfo-ruiz-garcia-leon-dejo-mensaje-horas-antes-de-morir", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38289-si-algo-me-pasa-culpo-a-maria-luisa-diaz-lozada-y-al-periodista-rodolfo-ruiz-garcia-leon-dejo-mensaje-horas-antes-de-morir"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/hVw5l81WFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189201568622616577", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}]}, "id": "1189202107506872322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202107506872322"], "text": "Antes de \u201csuicidarse\u201d, hace responsable a Mar\u00eda Luisa Diaz Lozada y a @periodistasoy \n\n\u00bfQue le sabr\u00e1n esos personajes?\n\nhttps://t.co/BLHXFBrTkW https://t.co/hVw5l81WFQ", "author_id": "114120864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189201568622616577"}]}, {"created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "id": "1189156449336877056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "author_id": "133421749"}, {"created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "id": "1188644049814802434", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "author_id": "2774868429"}, {"created_at": "2019-10-29T15:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KnC4ZcHNfE", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189201432240508930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189201432240508930"], "text": "\u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestamente de forma irregular por Moreno Valle, trascendi\u00f3 el presunto suicidio del director de Archivos y Notar\u00edas en gobiernos panistas\u201d https://t.co/KnC4ZcHNfE", "author_id": "2838709113"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "id": "1189005758043701248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "2792544719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-10-29T00:37:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 45, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Pichetto"}]}, "id": "1188978213441200128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 503, "like_count": 52, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1188978213441200128"], "text": "\u00bfCuanto tiempo se demora Miguel Angel Pichetto en volver al peronismo con la cola entre las patas? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "author_id": "2931174211"}, {"created_at": "2019-10-29T01:36:00.000Z", "id": "1188992849615998977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188992849615998977"], "text": "meu irmao de 10 anos acabou de falar a j\u00f4 matou o t\u00e9o com uma faquinha de cortar gelo q tem no motel \nagora todo mundo quer saber de onde ele tirou q isso tem NUM MOTEL kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "360035264"}, {"created_at": "2019-10-29T01:20:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "Fiscalia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4342, "type": "Place", "normalized_text": "All\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/L2niFe9OMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Maritza67335907/status/1188989024502874112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2niFe9OMe", "media_key": "3_1188989014063190017"}]}, "id": "1188989024502874112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188989024502874112"], "text": "@canalN_ Que espera la Fiscalia xk no CONFISCA todas las Propiedades mal Habidas d los hijitos d las esposas y de los Testaferros del Suicida !!!\nQue pens\u00f3 q xk se Fugo al mas All\u00e1 , no iban a Embargar sus propiedades mal habidas \u203c\ufe0f https://t.co/L2niFe9OMe", "author_id": "953833402175754241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "in_reply_to_user_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}]}, "id": "1188980081407995904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"], "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-28T11:09:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/65uuKncSIf", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricamconsult/status/1188774732084273154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65uuKncSIf", "media_key": "3_1188774729945104384"}]}, "id": "1188774732084273154", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 429, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188774732084273154"], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida\u201d Mill\u00f4r Fernandes. Boa semana. Fa\u00e7a-a valer a pena. https://t.co/65uuKncSIf", "author_id": "160910872"}, {"created_at": "2019-10-28T22:01:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "ONUQueNoTeMientan"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "ONUQueNoTeMientan"}]}, "id": "1188938799214137344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188938799214137344"], "text": "As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n por m\u00e1ximo media hora xd  #ONUQueNoTeMientan", "author_id": "849780906005078016"}, {"created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "id": "1188982403982860288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "author_id": "75699637"}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:52.000Z", "id": "1189202951769866243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202951769866243"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC \u00bfQui\u00e9n se suicida tirando bala al h\u00edgado?, hasta la posici\u00f3n es inc\u00f3moda. En esa muerte hay misterio.", "author_id": "316838366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "in_reply_to_user_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-29T15:00:31.000Z", "id": "1189195313241702400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195313241702400"], "text": "Alguem me explica esse meme q eu juro q ja procurei e n antendi ainda https://t.co/TxEEbOERa6", "author_id": "4865323792", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TxEEbOERa6", "expanded_url": "https://twitter.com/it_meirl_bot/status/1189190666837868544", "display_url": "twitter.com/it_meirl_bot/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T14:09:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "un Suicidio"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8434, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rcZwZQQ65S", "expanded_url": "https://24horaspuebla.com/2019/10/28/la-quinta-columna-el-mensaje-final-de-un-suicidio-claves-para-descifrar/", "display_url": "24horaspuebla.com/2019/10/28/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://24horaspuebla.com/2019/10/28/la-quinta-columna-el-mensaje-final-de-un-suicidio-claves-para-descifrar/"}]}, "id": "1189182538281029632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189182538281029632"], "text": "El Mensaje Final de un Suicidio (Claves para Descifrar) | mi columna de hoy / 24 Horas Puebla https://t.co/rcZwZQQ65S", "author_id": "184058305"}, {"created_at": "2019-10-29T11:59:15.000Z", "id": "1189149697249808384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 72, "like_count": 867, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1189149697249808384"], "text": "Hoy amanec\u00ed con muchas dudas\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirve un Pdte \"elegido\" por unos ciudadanos?\ud83e\udd14\n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirve un Pdte encargado?\ud83e\udd14\n\n\u00bfPara qu\u00e9 sirven los diputados de una AN?\ud83e\udd14\n\nMi respuesta, lean bien\ud83d\udc49\ud83c\udffb LA M\u00cdA\ud83d\udc48\ud83c\udffbes que no sirven para un C)D&amp;L+M\n\nQue votar en tiran\u00eda no vale\u2716\ufe0f\n\nChao\ud83c\udfc3", "author_id": "4824742383"}, {"created_at": "2019-10-28T17:17:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7458, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/EGc88qE3lZ", "expanded_url": "https://twitter.com/GuaridaDeHarley/status/1188867272720420865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGc88qE3lZ", "media_key": "3_1188867270891708416"}]}, "id": "1188867272720420865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188867272720420865"], "text": "\u00a1Oferta de Halloween! La camiseta de Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida puede ser tuya por solo 9,95\u20ac \ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83e\udd87 https://t.co/EGc88qE3lZ", "author_id": "4913375693"}, {"created_at": "2019-10-29T09:46:34.000Z", "id": "1189116303044272128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189116303044272128"], "text": "Michele, 17 anni, suicida per colpa dei bulli. La denuncia della mamma: \u201cNon \u00e8 giusto quello che sta succedendo\u201d https://t.co/HZ45U0UfK2 https://t.co/0fX26XqLxs", "author_id": "231726084", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/HZ45U0UfK2", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-29/michele-17-anni-suicida-per-colpa-dei-bulli-la-denuncia-della-mamma-non-e-giusto-quello-che-sta-succedendo/5904335/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-29/mic\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/0fX26XqLxs", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1189116303044272128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fX26XqLxs", "media_key": "3_1189116301098119169"}]}}, {"created_at": "2019-10-28T15:10:25.000Z", "id": "1188835418688643074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188835418688643074"], "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida \ud83e\udd76", "author_id": "1153657097466368000"}, {"created_at": "2019-10-29T06:03:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "MCR"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "FOB"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescene"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "PXNDX"}]}, "id": "1189060122036920320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189060122036920320"], "text": "Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramatizando mi vida jugandole al emo suicida escuchando MCR, FOB, Evanescene y PXNDX.\n10 a\u00f1os despu\u00e9s nada ha cambiado jajajaja", "author_id": "240089689"}, {"created_at": "2019-10-29T15:02:36.000Z", "id": "1189195836808400896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195836808400896"], "text": "Pq q o suic\u00eddio \u00e9 pecado?", "author_id": "2228551821"}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:11.000Z", "id": "1189202777672519681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189202777672519681"], "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Se suicida ??? O lo suicidaron.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "881451078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496"}, {"created_at": "2019-10-29T00:58:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/2i2rzYkaUf", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMaduro/status/1188664829441138688", "display_url": "twitter.com/NicolasMaduro/\u2026"}]}, "id": "1188983392836173824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6386, "reply_count": 3929, "like_count": 24967, "quote_count": 4672}, "edit_history_tweet_ids": ["1188983392836173824"], "text": "Gracias a @NicolasMaduro por sus felicitaciones. Am\u00e9rica Latina debe trabajar unida para superar la pobreza y desigualdad que padece. La plena vigencia de la democracia es el camino para lograrlo. https://t.co/2i2rzYkaUf", "author_id": "149991703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188664829441138688"}]}, {"created_at": "2019-10-29T02:04:23.000Z", "id": "1188999993090301953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188999993090301953"], "text": "@OroNoticiasPue \u00bfQui\u00e9n se suicida de un disparo en el higado? Es absurdo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "author_id": "966176134118461442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947602416504834"}], "in_reply_to_user_id": "278135356"}, {"created_at": "2019-10-29T12:00:01.000Z", "id": "1189149886853369856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189149886853369856"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/lUUycU9jb6", "expanded_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida", "display_url": "abcradio.com.mx/abc-noticias/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abcradio.com.mx/abc-noticias/joven-discute-con-su-novia-le-dispara-en-la-cara-y-despues-se-suicida"}]}, "text": "#Seguridad \ud83d\udea8 | Joven discute con su novia, le dispara en la cara y despu\u00e9s se #suicida\n\n- La mujer se debate entre la vida y la muerte -\n\nConoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/lUUycU9jb6", "author_id": "722435797450776577"}, {"created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}]}, "id": "1188901590687768578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "author_id": "20509689"}, {"created_at": "2019-10-29T04:53:16.000Z", "id": "1189042492093730816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042492093730816"], "text": "Acreditem, a \u00faltima coisa que estou pensando \u00e9 na carreira dela. Ela trabalhou desde que era um beb\u00ea, lidando com m\u00eddia desde cedo que quase matou ela com julgamentos sobre a apar\u00eancia. N\u00e3o tem problema querer parar um pouco e se dedicar ao sonho dela de ser m\u00e3e.", "author_id": "1130330864049504257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041863992446976"}], "in_reply_to_user_id": "1130330864049504257"}, {"created_at": "2019-10-29T12:06:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Per\u00fa21"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Xba15WDo2W", "expanded_url": "http://www.peru21.pe", "display_url": "peru21.pe", "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias del Per\u00fa y el Mundo | Noticias de hoy | Noticias del Per\u00fa |Alejandro Toledo | Arequipa | T\u00eda Maria | Pico y Placa | Volc\u00e1n Ubinas | Alianza Lima vs Cristal | Eliane Karp | La Casa de Papel | FIL Lima | El Chapo Guzm\u00e1n | Fiestas Patrias | Odebrecht | Huawei | Nadine Heredia | Pedro C", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo en peru21.pe - Ultimas noticias de pol\u00edtica, deportes, espect\u00e1culos, f\u00fatbol, econom\u00eda, mundo, tecnolog\u00eda, cultura, ciencia y m\u00e1s...", "unwound_url": "https://peru21.pe/"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/vC0GwsL1Lm", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189151534745079815/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vC0GwsL1Lm", "media_key": "3_1189151523286192129"}]}, "id": "1189151534745079815", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1189151534745079815"], "text": "\ud83d\udea8MOCOS POR BABAS\n\u00a1Buen d\u00eda! Esta es nuestra portada impresa de hoy \ud83d\uddde\nNo dejes de revisar la edici\u00f3n web de Per\u00fa21 \u27a4https://t.co/Xba15WDo2W https://t.co/vC0GwsL1Lm", "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-10-29T15:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "Grey"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Shepherd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ohmykperry", "id": "1258784892839755777"}]}, "id": "1189204254134804481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189204254134804481"], "text": "@ohmykperry Eu vi ainda agr essa cena dnv e a Grey e a Shepherd foram mto infelizes em ficarem dizendo que ela matou", "author_id": "1145135782291791872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189203928312770560"}], "in_reply_to_user_id": "174707769"}, {"created_at": "2019-10-29T12:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "id": "1189163555683209217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 60, "like_count": 554, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1189163555683209217"], "text": "Sigo sosteniendo que a los candidatos habr\u00eda que hacerles m\u00ednimamente un psicof\u00edsico.\nFern\u00e1ndez no lo pasa, un tipo violento, intolerante, sobrador y reprimido, que le salta la t\u00e9rmica f\u00e1cilmente.\nCFK ni hablar.", "author_id": "1055431634"}, {"created_at": "2019-10-29T05:05:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}]}, "id": "1189045482502443009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189045482502443009"], "text": "@PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprobar lo ineficiente de su socialismo y a\u00fan as\u00ed pueden seguir reacios Venezuela aunque con mucho menos  tiene millones maduro hoy \nEl socialismo tiene la peculiaridad de arraigarse de forma irraciona suicida", "author_id": "1177419931748622336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964052569116672"}], "in_reply_to_user_id": "1119362874978254848"}, {"created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}]}, "id": "1188932477659815936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "author_id": "800715400828751872", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}}, {"created_at": "2019-10-29T05:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DbH790iIB0", "expanded_url": "https://twitter.com/qtf/status/1189048844467818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DbH790iIB0", "media_key": "3_1189048832497201153"}]}, "id": "1189048844467818496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1189048844467818496"], "text": "Se suicida en su domicilio, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla... los primeros reportes indican que se quit\u00f3 la vida de un balazo en el h\u00edgado. https://t.co/DbH790iIB0", "author_id": "24200281"}, {"created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y4PyMOuWoL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1189165160042237958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4PyMOuWoL", "media_key": "3_1189165157844508675"}]}, "id": "1189165160042237958", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189165160042237958"], "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, a pretexto de sediar um semin\u00e1rio das Altas Cortes do BRICS. Ele deveria se espelhar nos demais pa\u00edses: nenhum pro\u00edbe ou rediscute pris\u00e3o ap\u00f3s a 2\u00aa inst\u00e2ncia. https://t.co/Y4PyMOuWoL", "author_id": "1453098463"}, {"created_at": "2019-10-29T06:30:08.000Z", "id": "1189066873037561856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189066873037561856"], "text": "Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co/mRtwjNa15b", "author_id": "846899281806082053", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mRtwjNa15b", "expanded_url": "http://ow.ly/Gygq50wW0SB", "display_url": "ow.ly/Gygq50wW0SB"}]}}, {"created_at": "2019-10-29T03:09:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1189016392797970432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016392797970432"], "text": "A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que morreu na v\u00e9spera, presidente que morreu no ex\u00edlio, presidente que renunciou depois de 7 meses... \nIsso s\u00f3 para falar dos civis!", "author_id": "37987887"}, {"created_at": "2019-10-26T20:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "adidasboostnight"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Yoeleg\u00edcorrer"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "adidasMX", "id": "621092303"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "betoryhouse", "id": "255709361"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/qUWn8agK4S", "expanded_url": "https://twitter.com/timijaguar/status/1188190233877192711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUWn8agK4S", "media_key": "7_1188190207390224385"}]}, "id": "1188190233877192711", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188190233877192711"], "text": "Cuenta la leyenda que hoy ser\u00e1 a ritmo suicida...\nCon todo menos con miedo.\n.\n#adidasboostnight #Yoeleg\u00edcorrer\n@adidasMX @betoryhouse https://t.co/qUWn8agK4S", "author_id": "242170324"}, {"created_at": "2019-10-26T17:09:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Bxiynabvez", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1188140520800952322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxiynabvez", "media_key": "3_1188140518162780160"}]}, "id": "1188140520800952322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188140520800952322"], "text": "Nova imagem do Jared Leto como M\u0336C\u0336 \u0336G\u0336u\u0336i\u0336m\u0336e\u0336 Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida (2016). https://t.co/Bxiynabvez", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-10-29T15:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oVJTnzDRjK", "expanded_url": "https://twitter.com/S0yWerita/status/1189195505852735496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVJTnzDRjK", "media_key": "3_1189195484973453313"}]}, "id": "1189195505852735496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 155, "like_count": 1935, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1189195505852735496"], "text": "Amicos vengan a Michoac\u00e1n. https://t.co/oVJTnzDRjK", "author_id": "878299877440139264"}, {"created_at": "2019-10-29T11:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2S2vFme5vK", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189148877573836801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189148877573836801"], "text": "Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 que no sabr\u00e1n ... \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a https://t.co/2S2vFme5vK", "author_id": "969234757"}, {"created_at": "2019-10-29T01:02:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}]}, "id": "1188984429210935297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188984429210935297"], "text": "Carri\u00f3 dice que termin\u00f3 su misi\u00f3n pol\u00edtica....vuelve a la nave???", "author_id": "1829923675"}, {"created_at": "2019-10-27T10:27:38.000Z", "id": "1188401865232396288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188401865232396288"], "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "761978020701888515"}, {"created_at": "2019-10-29T15:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Isabelle Benito"}]}, "id": "1189197917317488641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197917317488641"], "text": "Isabelle Benito \u00e9 incr\u00edvel cara kk, ela t\u00e1 vendo que foi os cr que matou o cara da moto e t\u00e1 dizendo que est\u00e1 n\u00edtido que foi os bandido, sendo que est\u00e1 sim, n\u00edtido! mas foi os cara mano n\u00e3o d\u00e1 kkkkkk tu se estressa com a televis\u00e3o\ud83d\ude02", "author_id": "4440590789"}, {"created_at": "2019-10-29T15:11:56.000Z", "id": "1189198185593524224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189198185593524224"], "text": "@gestebanb @chicopolss La cago jajajajaja como t\u00fa dijiste, aguantemos en nuestros territorios y era.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gestebanb", "id": "4344659015"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "chicopolss", "id": "120142905"}]}, "author_id": "3414030893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189197900527669248"}], "in_reply_to_user_id": "4344659015"}, {"created_at": "2019-10-26T12:00:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior Bozzella"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4093, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Hasselmann"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QgEoTBuvJa", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzyVitoria1/status/1188062766621515776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QgEoTBuvJa", "media_key": "3_1188062758111268864"}]}, "id": "1188062766621515776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 985, "like_count": 466, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1188062766621515776"], "text": "Deixe sua risada\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23O dep J\u00fanior Bozzella, da ala bivarista do PSL, disse \u00e0 Folha qJoice Hasselmann \u00e9 o \u201cnome ideal\u201d do partido p disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 2022!!\n\nVamos ver qtos votos ela receberia:\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbVoc\u00ea votaria na Joice para \u201cpresidenta?\u201d\n\nSim ou N\u00e3o https://t.co/QgEoTBuvJa", "author_id": "844952176501886976"}, {"created_at": "2019-10-29T04:46:55.000Z", "id": "1189040894835597313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040894835597313"], "text": "@garcianietojcar @Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional Es terrible que alguien se quite la vida, independientemente de la ideolog\u00eda partidista, pero eso habla de la podredumbre que mora en el recinto panista, hay algo que a\u00fan se esconde en los rincones de ese partido podrido y enfermo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "garcianietojcar", "id": "435193276"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "4681338193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189033697569325061"}], "in_reply_to_user_id": "435193276"}, {"created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}]}, "id": "1188949904690831360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"], "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "author_id": "25695532"}, {"created_at": "2019-10-29T15:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/G2mfr23R0g", "expanded_url": "https://twitter.com/juhbotelho/status/1189196876278620161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2mfr23R0g", "media_key": "3_1189196857743945728"}]}, "id": "1189196876278620161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189196876278620161"], "text": "Bom dia, Halloween j\u00e1 passou mas queria deixar aqui minha fantasia de melancia https://t.co/G2mfr23R0g", "author_id": "4579427692"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1188983251446226946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "author_id": "1227766477"}, {"created_at": "2019-10-29T01:24:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.3473, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "dgrados", "id": "30540112"}]}, "id": "1188990036710055936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188990036710055936"], "text": "@Trovando2015 @dgrados @MijaelGLP Te equivocas papai. Quien dej\u00f3 en ruinas al Per\u00fa -literalmente- fue el bastardo terrorismo comunista de Sendero Luminoso. Los verdaderos corruptos son Alejandro \"30M\" Toledo, Ollanta \"Capit\u00e1n Carlos\" Humala y Mart\u00edn \"Chinchero\" Vizcarra. Todos con el apoyo fiel del comunismo.", "author_id": "1185793041782624256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188986577042726913"}], "in_reply_to_user_id": "4078603822"}, {"created_at": "2019-10-29T15:08:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Ordem Jedi"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Ordem"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 260, "tag": "StarWars"}]}, "id": "1189197257729609729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197257729609729"], "text": "A Disney ignorou o que todo mundo queria ver: Luke fundando uma nova Ordem Jedi. \u00c9 como falei anteriormente na minha timeline, essa ideia de uma Nova Ordem at\u00e9 poderia ser introduzida, mas de forma calma, explicando tudo de modo f\u00e1cil de se entender. #StarWars", "author_id": "2825409823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196954875650048"}], "in_reply_to_user_id": "2825409823"}, {"created_at": "2019-10-29T15:09:06.000Z", "id": "1189197471794319365", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189197471794319365"], "text": "@murivc MANOO???? Voc\u00ea ama ou odeia teu irm\u00e3o???? Meu, eu tbm n\u00e3o sou muito suspeita a falar pq j\u00e1 derrubei meu irm\u00e3o de cima da beliche e ele quebrou um bra\u00e7o, mas n\u00e3o \u00e9 algo que eu me orgulhe e acho lindo..sou 7 anos mais velha q ele e tenho um mais velho e somos 11 anos de diferen\u00e7a +", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "murivc", "id": "702678081262190593"}]}, "author_id": "3131334617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188996955327881216"}], "in_reply_to_user_id": "702678081262190593"}, {"created_at": "2019-10-29T07:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/mgbb8mcdVl", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026"}]}, "id": "1189084504390012928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189084504390012928"], "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/mgbb8mcdVl", "author_id": "579131771"}, {"created_at": "2019-10-29T13:03:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7018, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZerMtSJ8WA", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}]}, "id": "1189165902740148230", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189165902740148230"], "text": "En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n. La versi\u00f3n oficial es que se suicid\u00f3 - https://t.co/ZerMtSJ8WA", "author_id": "175241307"}, {"created_at": "2019-10-29T14:08:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5dDlT5XmF7", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189182295636353024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189182295636353024"], "text": "Qu\u00e9 raro, \u00bfun suicidio con tiro en el abdomen? \ud83e\udd14\nBarbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/5dDlT5XmF7", "author_id": "179820097"}, {"created_at": "2019-10-29T13:06:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/C7xDK5tr7x", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1189166527083438081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7xDK5tr7x", "media_key": "3_1189166523916660736"}]}, "id": "1189166527083438081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 110, "like_count": 428, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1189166527083438081"], "text": "Corinthians quer jogadores livres no mercado para 2020. Clube planeja s\u00f3 pagar sal\u00e1rios.\n\n\ud83d\uddde @UOLEsporte https://t.co/C7xDK5tr7x", "author_id": "3786057795"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1188984255201927168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188984255201927168"], "text": "Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, Se suicidou ontem. \n\nA felicidade n\u00e3o est\u00e1 no corpo perfeito, n\u00e3o est\u00e1 em uma cidade legal, n\u00e3o est\u00e1 no dinheiro e muito menos no Instagram", "author_id": "40690911"}, {"created_at": "2019-10-29T01:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9943, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 151, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "ChilePaisDePiromanos"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 152, "tag": "ChilePaisDePiromanos"}, {"start": 153, "end": 166, "tag": "NoM\u00e1sMarchas"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pIFPv25cEp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroMoralesM/status/1188988918621974528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIFPv25cEp", "media_key": "3_1188988904252289026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pIFPv25cEp", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroMoralesM/status/1188988918621974528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pIFPv25cEp", "media_key": "3_1188988904285917186"}]}, "id": "1188988918621974528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2584, "reply_count": 581, "like_count": 3763, "quote_count": 186}, "edit_history_tweet_ids": ["1188988918621974528"], "text": "En EEUU si son sorprendidos quemando propiedad privada o p\u00fablica les aplican una pena de 35 a\u00f1os de c\u00e1rcel efectiva, ac\u00e1 es gratis #ChilePaisDePiromanos\n#NoM\u00e1sMarchas https://t.co/pIFPv25cEp", "author_id": "57003351"}, {"created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "id": "1189155082966884352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "author_id": "1075453394"}, {"created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}]}, "id": "1188817141316882432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "author_id": "247290681"}, {"created_at": "2019-10-29T11:44:38.000Z", "id": "1189146018929090560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1189146018929090560"], "text": "Este tema que o @pedrojscunha levanta interessa-me, sem ironias. Por v\u00e1rios motivos. Thread.\n\nhttps://t.co/ttWqfMlgru", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "pedrojscunha", "id": "17087110"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ttWqfMlgru", "expanded_url": "https://maisfutebol.iol.pt/opiniao/falar-de-bola/o-suicidio-e-o-preconceito-do-treinador-portugues?utm_source=twitter%26utm_medium=social%26utm_campaign=shared_site", "display_url": "maisfutebol.iol.pt/opiniao/falar-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maisfutebol.iol.pt/opiniao/falar-de-bola/o-suicidio-e-o-preconceito-do-treinador-portugues?utm_source=twitter%26utm_medium=social%26utm_campaign=shared_site"}]}, "author_id": "832983313459585024"}, {"created_at": "2019-10-29T14:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4421, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gabriel_S_R_P", "id": "885251319866552321"}]}, "id": "1189193027408945152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189193027408945152"], "text": "@Gabriel_S_R_P O seu problema nem \u00e9 com os trailers em geral.. Foi um soco bem dado do Esquadr\u00e3o suicida que te trouxe essa amargura ai", "author_id": "885276023419535360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189192245020254209"}], "in_reply_to_user_id": "885251319866552321"}, {"created_at": "2019-10-29T12:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}]}, "id": "1189158691716640768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189158691716640768"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "236602067"}, {"created_at": "2019-10-29T11:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1189148267914956800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189148267914956800"], "text": "meu Deus s\u00f3 ontem 3 pessoa se suicidou aqui em tx. Que Deus tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s...", "author_id": "712779843621019649"}, {"created_at": "2019-10-29T09:28:13.000Z", "id": "1189111689024815105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189111689024815105"], "text": "@alfonsobaella Un pa\u00eds suicida caminando hacia el chavismo, no merece el saludo de nadie....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}]}, "author_id": "734161847092432896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189110238307409920"}], "in_reply_to_user_id": "47856037"}, {"created_at": "2019-10-29T14:48:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9847, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Betaoold", "id": "885276023419535360"}]}, "id": "1189192245020254209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189192245020254209"], "text": "@Betaoold J\u00e1 sofro demais na vida adulta, pra que que eu vou querer sofrer nos meus hobbies? Deixa me sofrimento s\u00f3 por culpa do galo msm", "author_id": "885251319866552321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189192008859959297"}], "in_reply_to_user_id": "885276023419535360"}], "places": [{"full_name": "Iquique, Chile", "id": "014f394f11cda9e4"}, {"full_name": "La Paz, M\u00e9xico", "id": "cdf5953f6b6726fb"}, {"full_name": "Nam\u00edbia", "id": "3df4e3a5f8fa480a"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702197030408556544", "value": "702197030408556544", "detail": "User has been suspended: [702197030408556544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189218552026451968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189218552026451968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189218552026451968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "949716535219773440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949716535219773440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949716535219773440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189191748691431426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189191748691431426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189191748691431426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168603543626035200", "value": "1168603543626035200", "detail": "User has been suspended: [1168603543626035200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189144023816167425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189144023816167425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189144023816167425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188879746739986433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188879746739986433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188879746739986433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "191679134", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [191679134].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "191679134", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189210740068093952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189210740068093952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189210740068093952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026383674412019712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026383674412019712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026383674412019712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189205291621109765", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189205291621109765].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189205291621109765", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2516313110", "value": "2516313110", "detail": "User has been suspended: [2516313110].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189204523052609536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189204523052609536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189204523052609536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189205208032825349", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189205208032825349", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189205208032825349].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189205489990721537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189205489990721537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189205489990721537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1134362714086809600", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134362714086809600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134362714086809600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189204821112492033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189204821112492033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189204821112492033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189204341787258881", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189204341787258881].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189204341787258881", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157226306452578304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157226306452578304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157226306452578304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189202301753397251", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189202301753397251].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189202301753397251", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "196478923", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [196478923].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "196478923", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189200417282035717", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189200417282035717].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189200417282035717", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189196849963569152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189196849963569152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189196849963569152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124075756785528832", "value": "1124075756785528832", "detail": "User has been suspended: [1124075756785528832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189035051096272896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189035051096272896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189035051096272896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "54435512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [54435512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54435512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189189241596596226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189189241596596226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189189241596596226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1189220909070147584", "oldest_id": "1189193027408945152", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x167519reqyxb37n822cwqcn1"}}