{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479843652624385"], "created_at": "2019-08-30T16:51:00.000Z", "id": "1167479843652624385", "author_id": "2407111358", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479815026483201"], "created_at": "2019-08-30T16:50:53.000Z", "id": "1167479815026483201", "author_id": "942466644", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479789676093440"], "created_at": "2019-08-30T16:50:47.000Z", "id": "1167479789676093440", "author_id": "3235624431", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479762153103362"], "created_at": "2019-08-30T16:50:40.000Z", "id": "1167479762153103362", "author_id": "872634923810684929", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479755303731200"], "created_at": "2019-08-30T16:50:39.000Z", "id": "1167479755303731200", "author_id": "1050888944089481226", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479747716308993"], "created_at": "2019-08-30T16:50:37.000Z", "id": "1167479747716308993", "author_id": "1063167678", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479728019779585"], "created_at": "2019-08-30T16:50:32.000Z", "id": "1167479728019779585", "author_id": "495028726", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479716753870848"], "created_at": "2019-08-30T16:50:29.000Z", "id": "1167479716753870848", "author_id": "972679633031352320", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479696059187205"], "created_at": "2019-08-30T16:50:24.000Z", "id": "1167479696059187205", "author_id": "3407649611", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AscencioVela", "id": "27570567"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167477329746173954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479693215444992"], "created_at": "2019-08-30T16:50:24.000Z", "id": "1167479693215444992", "author_id": "290671142", "text": "RT @AscencioVela: No votar a @mauriciomacri en las pr\u00f3ximas elecciones es suicida. Recriminale miles de cosas que se podr\u00edan haber hecho me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166807883134197763"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4744, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167479692104015873"], "created_at": "2019-08-30T16:50:23.000Z", "id": "1167479692104015873", "author_id": "918471828322029568", "text": "RT @LegiaoMarvelDC: \u26a0\ufe0f ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u26a0\ufe0f\n\nTaika Waititi, o diretor de Thor: Ragnarok e Thor: Love and Thunder se juntou ao elenco de \"O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479680926199809"], "created_at": "2019-08-30T16:50:21.000Z", "id": "1167479680926199809", "author_id": "299304267", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167479662802612224"], "created_at": "2019-08-30T16:50:16.000Z", "id": "1167479662802612224", "author_id": "1071779928998338567", "text": "Quando eu lembro que as pessoas n\u00e3o criam expectativa em mim mas criaram expectativa em ESQUADR\u00c3O SUICIDA quem tem vontade de se suicidar sou eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479655256997890"], "created_at": "2019-08-30T16:50:15.000Z", "id": "1167479655256997890", "author_id": "458272777", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479654883762183"], "created_at": "2019-08-30T16:50:15.000Z", "id": "1167479654883762183", "author_id": "1009924434587803648", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479650135793665"], "created_at": "2019-08-30T16:50:13.000Z", "id": "1167479650135793665", "author_id": "945860804108316673", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479636974022656"], "created_at": "2019-08-30T16:50:10.000Z", "id": "1167479636974022656", "author_id": "585104154", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479630787436544"], "created_at": "2019-08-30T16:50:09.000Z", "id": "1167479630787436544", "author_id": "932782316950351872", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479607911755778"], "created_at": "2019-08-30T16:50:03.000Z", "id": "1167479607911755778", "author_id": "1060605548960333824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479577607909376"], "created_at": "2019-08-30T16:49:56.000Z", "id": "1167479577607909376", "author_id": "144285149", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479549556379649"], "created_at": "2019-08-30T16:49:49.000Z", "id": "1167479549556379649", "author_id": "997257919073800192", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479515641188352"], "created_at": "2019-08-30T16:49:41.000Z", "id": "1167479515641188352", "author_id": "1023392928968974336", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479502584320001"], "created_at": "2019-08-30T16:49:38.000Z", "id": "1167479502584320001", "author_id": "2801231716", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479502433222656"], "created_at": "2019-08-30T16:49:38.000Z", "id": "1167479502433222656", "author_id": "414232572", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479501460267009"], "created_at": "2019-08-30T16:49:38.000Z", "id": "1167479501460267009", "author_id": "1001328752356462592", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479474616774658"], "created_at": "2019-08-30T16:49:32.000Z", "id": "1167479474616774658", "author_id": "95918811", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167476025200205824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BtRw6HfUkp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcustudios/status/1167476025200205824", "display_url": "twitter.com/dcustudios/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167479457227202561"], "created_at": "2019-08-30T16:49:27.000Z", "id": "1167479457227202561", "author_id": "1074478640", "text": "Sabia que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tinha matado minha DC https://t.co/BtRw6HfUkp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479438323441665"], "created_at": "2019-08-30T16:49:23.000Z", "id": "1167479438323441665", "author_id": "4852557072", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479436062728192"], "created_at": "2019-08-30T16:49:22.000Z", "id": "1167479436062728192", "author_id": "833115455699156992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "713618014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167476809144897536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479408996823040"], "created_at": "2019-08-30T16:49:16.000Z", "id": "1167479408996823040", "author_id": "1135880286028423173", "text": "@afrorevolt @GuilhermeBoulos O caso dela \u00e9 muito simples e est\u00e1 quase resolvido. E voc\u00ea vai murchsr quando ver a verdade. Esse popo de \"burguesia\" \u00e9 coisa do passado. Quem a matou j\u00e1 est\u00e1 preso se chama Thiago \"macaco\" pesquise, informe-se e ver\u00e1s o porque da sua galera de esquerda n\u00e3o falar sobre seu algoz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479363199209474"], "created_at": "2019-08-30T16:49:05.000Z", "id": "1167479363199209474", "author_id": "745121520867958787", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479356383551494"], "created_at": "2019-08-30T16:49:03.000Z", "id": "1167479356383551494", "author_id": "331859988", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479350767362048"], "created_at": "2019-08-30T16:49:02.000Z", "id": "1167479350767362048", "author_id": "270333218", "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "42353559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167479313316421638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479315631607809"], "created_at": "2019-08-30T16:48:54.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1167479315631607809", "author_id": "42353559", "text": "Um dos meus melhores amigos se suicidou. \u00c9 um assunto que me abala DEMAIS. E fico muito triste quando vejo inscritos fazendo isso s\u00f3 pra conseguir aten\u00e7\u00e3o. Por favor. N\u00e3o brinquem com isso. \u00c9 MUITO s\u00e9rio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479310548197377"], "created_at": "2019-08-30T16:48:53.000Z", "id": "1167479310548197377", "author_id": "1159290884715962368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479261378355200"], "created_at": "2019-08-30T16:48:41.000Z", "id": "1167479261378355200", "author_id": "1119806347468574720", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479249382645760"], "created_at": "2019-08-30T16:48:38.000Z", "id": "1167479249382645760", "author_id": "776073579834277888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479241241485312"], "created_at": "2019-08-30T16:48:36.000Z", "id": "1167479241241485312", "author_id": "1062546282517028869", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479229493252096"], "created_at": "2019-08-30T16:48:33.000Z", "id": "1167479229493252096", "author_id": "726646729869824000", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479206831431681"], "created_at": "2019-08-30T16:48:28.000Z", "id": "1167479206831431681", "author_id": "2149264075", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479177936871424"], "created_at": "2019-08-30T16:48:21.000Z", "id": "1167479177936871424", "author_id": "789289451444928513", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Essa_Younes", "id": "323060090"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 75, "tag": "Aden"}, {"start": 79, "end": 85, "tag": "Yemen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396803983151105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479154603909122"], "created_at": "2019-08-30T16:48:15.000Z", "id": "1167479154603909122", "author_id": "257586817", "text": "RT @Essa_Younes: Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479153106542598"], "created_at": "2019-08-30T16:48:15.000Z", "id": "1167479153106542598", "author_id": "1043880885710462976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479090196168704"], "created_at": "2019-08-30T16:48:00.000Z", "id": "1167479090196168704", "author_id": "1049237024", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AyudaIglesNeces", "id": "469286855"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467012882231297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479081509752833"], "created_at": "2019-08-30T16:47:58.000Z", "id": "1167479081509752833", "author_id": "879727632912449538", "text": "RT @AyudaIglesNeces: #M\u00e1rtiresdelSigloXXI El 27 de marzo de 2016 se celebraba el Domingo de Resurrecci\u00f3n en Lahore, Pakist\u00e1n cuando un terr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479074836635649"], "created_at": "2019-08-30T16:47:56.000Z", "id": "1167479074836635649", "author_id": "223858391", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105036100", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SamDuarte12", "id": "105036100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167465187340967937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479067085594624"], "created_at": "2019-08-30T16:47:54.000Z", "id": "1167479067085594624", "author_id": "1151125083668152320", "text": "@SamDuarte12 Yo digo que hagamos un pacto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479062954217473"], "created_at": "2019-08-30T16:47:53.000Z", "id": "1167479062954217473", "author_id": "3000878734", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479051013033985"], "created_at": "2019-08-30T16:47:51.000Z", "id": "1167479051013033985", "author_id": "2582412890", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479027331940355"], "created_at": "2019-08-30T16:47:45.000Z", "id": "1167479027331940355", "author_id": "2973714046", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479008549900288"], "created_at": "2019-08-30T16:47:41.000Z", "id": "1167479008549900288", "author_id": "950522076389048325", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167479007530692609"], "created_at": "2019-08-30T16:47:40.000Z", "id": "1167479007530692609", "author_id": "170168407", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478997250449408"], "created_at": "2019-08-30T16:47:38.000Z", "id": "1167478997250449408", "author_id": "1608830520", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478983438589952"], "created_at": "2019-08-30T16:47:35.000Z", "id": "1167478983438589952", "author_id": "586505884", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478970683727872"], "created_at": "2019-08-30T16:47:31.000Z", "id": "1167478970683727872", "author_id": "708379556869177344", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478966082560001"], "created_at": "2019-08-30T16:47:30.000Z", "id": "1167478966082560001", "author_id": "1044785311010750464", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478944574136321"], "created_at": "2019-08-30T16:47:25.000Z", "id": "1167478944574136321", "author_id": "767513186832711680", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478909534973960"], "created_at": "2019-08-30T16:47:17.000Z", "id": "1167478909534973960", "author_id": "838504472133402625", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478891063083009"], "created_at": "2019-08-30T16:47:12.000Z", "id": "1167478891063083009", "author_id": "1008453452643610624", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478881395326979"], "created_at": "2019-08-30T16:47:10.000Z", "id": "1167478881395326979", "author_id": "4840817657", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478864576163840"], "created_at": "2019-08-30T16:47:06.000Z", "id": "1167478864576163840", "author_id": "1362434516", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478835639660546"], "created_at": "2019-08-30T16:46:59.000Z", "id": "1167478835639660546", "author_id": "1011066116846817280", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478791326838790"], "created_at": "2019-08-30T16:46:49.000Z", "id": "1167478791326838790", "author_id": "958468731142901760", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478727741202432"], "created_at": "2019-08-30T16:46:34.000Z", "id": "1167478727741202432", "author_id": "1001752627938545664", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478682673459202"], "created_at": "2019-08-30T16:46:23.000Z", "id": "1167478682673459202", "author_id": "1122166826715295744", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478679892570115"], "created_at": "2019-08-30T16:46:22.000Z", "id": "1167478679892570115", "author_id": "1017558828479647744", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478669012611077"], "created_at": "2019-08-30T16:46:20.000Z", "id": "1167478669012611077", "author_id": "2882497281", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hfdG8r6stD", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1167478668815458305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfdG8r6stD", "media_key": "3_1167478661186031616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167478668815458305"], "created_at": "2019-08-30T16:46:20.000Z", "id": "1167478668815458305", "author_id": "1084450777748459520", "text": "YEMEN: Attacco suicida contro combattenti separatisti ad Aden: Almeno 6 morti, Isis rivendica https://t.co/hfdG8r6stD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478664000413698"], "created_at": "2019-08-30T16:46:18.000Z", "id": "1167478664000413698", "author_id": "3312687490", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478654080827393"], "created_at": "2019-08-30T16:46:16.000Z", "id": "1167478654080827393", "author_id": "1008143347356176386", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478578012991488"], "created_at": "2019-08-30T16:45:58.000Z", "id": "1167478578012991488", "author_id": "804579821913337856", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478574842032128"], "created_at": "2019-08-30T16:45:57.000Z", "id": "1167478574842032128", "author_id": "4852361943", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478568315752449"], "created_at": "2019-08-30T16:45:56.000Z", "id": "1167478568315752449", "author_id": "4408250795", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478555703427072"], "created_at": "2019-08-30T16:45:53.000Z", "id": "1167478555703427072", "author_id": "2770246707", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478545012183040"], "created_at": "2019-08-30T16:45:50.000Z", "id": "1167478545012183040", "author_id": "717244718", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478534463459328"], "created_at": "2019-08-30T16:45:47.000Z", "id": "1167478534463459328", "author_id": "766374865", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478527312056320"], "created_at": "2019-08-30T16:45:46.000Z", "id": "1167478527312056320", "author_id": "2167082578", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478517036199936"], "created_at": "2019-08-30T16:45:43.000Z", "id": "1167478517036199936", "author_id": "1124443769099771911", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478507921989638"], "created_at": "2019-08-30T16:45:41.000Z", "id": "1167478507921989638", "author_id": "497242833", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478504809779201"], "created_at": "2019-08-30T16:45:40.000Z", "id": "1167478504809779201", "author_id": "1117404563231911938", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478466197053440"], "created_at": "2019-08-30T16:45:31.000Z", "id": "1167478466197053440", "author_id": "806840974253101056", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478441316442118"], "created_at": "2019-08-30T16:45:25.000Z", "id": "1167478441316442118", "author_id": "1112480927337406465", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167478384399659009"], "created_at": "2019-08-30T16:45:12.000Z", "id": "1167478384399659009", "author_id": "1018578672792596480", "text": "minha professora de arte disse que a cunhada dela se suicidou vai fazer um m\u00eas amanh\u00e3 e mano a sala inteira praticamente chorou com isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478330213502976"], "created_at": "2019-08-30T16:44:59.000Z", "id": "1167478330213502976", "author_id": "1013551006137896961", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2970781768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asunagullo06", "id": "2970781768"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5481, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167454413084082184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478319509626881"], "created_at": "2019-08-30T16:44:56.000Z", "id": "1167478319509626881", "author_id": "294340775", "text": "@asunagullo06 @jaimeberenguer Hombre, a t\u00ed y a todo el mundo. Pero es que tu primer tuit es: \"Dentro de 10 a\u00f1os acabar\u00e1 drogadicta o suicida. Culpa de los padres. No me da pena.\" Y muy l\u00f3gico no me sonaba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478301012779008"], "created_at": "2019-08-30T16:44:52.000Z", "id": "1167478301012779008", "author_id": "1067897457462427648", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478299729309698"], "created_at": "2019-08-30T16:44:52.000Z", "id": "1167478299729309698", "author_id": "2711000185", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478269228269568"], "created_at": "2019-08-30T16:44:44.000Z", "id": "1167478269228269568", "author_id": "1434437515", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478236923793409"], "created_at": "2019-08-30T16:44:37.000Z", "id": "1167478236923793409", "author_id": "1132115042642452480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/z6EugH3GCG", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167478191365218304"], "created_at": "2019-08-30T16:44:26.000Z", "id": "1167478191365218304", "author_id": "1977429013", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/z6EugH3GCG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478177716940800"], "created_at": "2019-08-30T16:44:22.000Z", "id": "1167478177716940800", "author_id": "2974002689", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167478173208076289"], "created_at": "2019-08-30T16:44:21.000Z", "id": "1167478173208076289", "author_id": "2453678313", "text": "Vi Esquadrao Suicida e gostei, nao entendo porque cairam em cima da DC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478170905436161"], "created_at": "2019-08-30T16:44:21.000Z", "id": "1167478170905436161", "author_id": "1132490833796771842", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478166555901954"], "created_at": "2019-08-30T16:44:20.000Z", "id": "1167478166555901954", "author_id": "1534827242", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478162961379328"], "created_at": "2019-08-30T16:44:19.000Z", "id": "1167478162961379328", "author_id": "2282541883", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478144749711362"], "created_at": "2019-08-30T16:44:15.000Z", "id": "1167478144749711362", "author_id": "3740619257", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167478113208537088"], "created_at": "2019-08-30T16:44:07.000Z", "id": "1167478113208537088", "author_id": "3401719293", "text": "A pergunta \u00e9: ser\u00e1 que o filme do Coringa est\u00e1 bom?\n\nSer\u00e1 que veremos outro Esquadr\u00e3o Suicida/ Liga da Justi\u00e7a da vida?\n\nEu espero que nenhum dos dois.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478106631868416"], "created_at": "2019-08-30T16:44:05.000Z", "id": "1167478106631868416", "author_id": "771123954480189440", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478103477821440"], "created_at": "2019-08-30T16:44:05.000Z", "id": "1167478103477821440", "author_id": "773346476030386181", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478095366053888"], "created_at": "2019-08-30T16:44:03.000Z", "id": "1167478095366053888", "author_id": "467780935", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478079733817345"], "created_at": "2019-08-30T16:43:59.000Z", "id": "1167478079733817345", "author_id": "830272982962565121", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478076529360901"], "created_at": "2019-08-30T16:43:58.000Z", "id": "1167478076529360901", "author_id": "1113446983962898433", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478075845763072"], "created_at": "2019-08-30T16:43:58.000Z", "id": "1167478075845763072", "author_id": "73785416", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478074314776576"], "created_at": "2019-08-30T16:43:58.000Z", "id": "1167478074314776576", "author_id": "55771820", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167475062750007296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Salvino"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ChAJEPNmO2", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1167475062750007296", "display_url": "twitter.com/publico_es/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167478061723504643"], "created_at": "2019-08-30T16:43:55.000Z", "id": "1167478061723504643", "author_id": "247254818", "text": "Tras el batacazo de su \u00f3rdago electoral, s\u00f3lo faltar\u00eda que Salvino fuera a la c\u00e1rcel/le hicieran pagar una multa por su actitud suicida con el Open Arms. https://t.co/ChAJEPNmO2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478042895278081"], "created_at": "2019-08-30T16:43:50.000Z", "id": "1167478042895278081", "author_id": "2829851986", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167478004039200769"], "created_at": "2019-08-30T16:43:41.000Z", "id": "1167478004039200769", "author_id": "901268971688792066", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gDqVBH2ZHg", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/?fbclid=IwAR0LBULUDzNBo5ipiEf7u9-0Lr-rruEsEeb2vjrsA-wdkyYFyQk-O9NU5JQ#.XWk7f4CQzIM.facebook", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167477910170681344"], "created_at": "2019-08-30T16:43:19.000Z", "id": "1167477910170681344", "author_id": "275606785", "text": "Perch\u00e9 IO sarei andato al voto.\n(Ma no, il governo attuale non \u00e8 illegittimo)\n\nhttps://t.co/gDqVBH2ZHg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477902344167428"], "created_at": "2019-08-30T16:43:17.000Z", "id": "1167477902344167428", "author_id": "961768249477255168", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477876033249281"], "created_at": "2019-08-30T16:43:10.000Z", "id": "1167477876033249281", "author_id": "2362562889", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477873466335232"], "created_at": "2019-08-30T16:43:10.000Z", "id": "1167477873466335232", "author_id": "1076954741383614465", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477865388093440"], "created_at": "2019-08-30T16:43:08.000Z", "id": "1167477865388093440", "author_id": "4230648099", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AscencioVela", "id": "27570567"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167477329746173954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477851890835458"], "created_at": "2019-08-30T16:43:05.000Z", "id": "1167477851890835458", "author_id": "275748843", "text": "RT @AscencioVela: No votar a @mauriciomacri en las pr\u00f3ximas elecciones es suicida. Recriminale miles de cosas que se podr\u00edan haber hecho me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477822543282177"], "created_at": "2019-08-30T16:42:58.000Z", "id": "1167477822543282177", "author_id": "734035528279072768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477820085493767"], "created_at": "2019-08-30T16:42:57.000Z", "id": "1167477820085493767", "author_id": "1859164742", "text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477814137892864"], "created_at": "2019-08-30T16:42:56.000Z", "id": "1167477814137892864", "author_id": "194783372", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477799747297282"], "created_at": "2019-08-30T16:42:52.000Z", "id": "1167477799747297282", "author_id": "459853879", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477768566857731"], "created_at": "2019-08-30T16:42:45.000Z", "id": "1167477768566857731", "author_id": "568778326", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477729291317250"], "created_at": "2019-08-30T16:42:36.000Z", "id": "1167477729291317250", "author_id": "2474353446", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477700916908033"], "created_at": "2019-08-30T16:42:29.000Z", "id": "1167477700916908033", "author_id": "972721551270404096", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477676262797317"], "created_at": "2019-08-30T16:42:23.000Z", "id": "1167477676262797317", "author_id": "3048631421", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477655647739904"], "created_at": "2019-08-30T16:42:18.000Z", "id": "1167477655647739904", "author_id": "1056776730768228352", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477640279855104"], "created_at": "2019-08-30T16:42:14.000Z", "id": "1167477640279855104", "author_id": "942792716152434688", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477614988148743"], "created_at": "2019-08-30T16:42:08.000Z", "id": "1167477614988148743", "author_id": "3365327555", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477581458878470"], "created_at": "2019-08-30T16:42:00.000Z", "id": "1167477581458878470", "author_id": "877660026323730432", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477577554059264"], "created_at": "2019-08-30T16:41:59.000Z", "id": "1167477577554059264", "author_id": "1058869215623610370", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "809983564527833088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pkcrvg", "id": "809983564527833088"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3535, "type": "Person", "normalized_text": "catarro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167412997809168384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477563863851009"], "created_at": "2019-08-30T16:41:56.000Z", "id": "1167477563863851009", "author_id": "323474714", "text": "@Pkcrvg Crian\u00e7as... n aguento mais ouvir barulho de catarro bicho, so de ouvir ja fico gripado... e tudo pra eles \u00e9 hack, se eles msm se matam foi hack q matou eles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477512936591361"], "created_at": "2019-08-30T16:41:44.000Z", "id": "1167477512936591361", "author_id": "992059462511972352", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477498805915649"], "created_at": "2019-08-30T16:41:41.000Z", "id": "1167477498805915649", "author_id": "912026476421304320", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477498130702344"], "created_at": "2019-08-30T16:41:40.000Z", "id": "1167477498130702344", "author_id": "1898472624", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477497627385856"], "created_at": "2019-08-30T16:41:40.000Z", "id": "1167477497627385856", "author_id": "1554644125", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477481974173696"], "created_at": "2019-08-30T16:41:37.000Z", "id": "1167477481974173696", "author_id": "895292323898281985", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477470695698432"], "created_at": "2019-08-30T16:41:34.000Z", "id": "1167477470695698432", "author_id": "3375026135", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477450705645569"], "created_at": "2019-08-30T16:41:29.000Z", "id": "1167477450705645569", "author_id": "224335291", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477445680873473"], "created_at": "2019-08-30T16:41:28.000Z", "id": "1167477445680873473", "author_id": "3344353053", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477435258081281"], "created_at": "2019-08-30T16:41:25.000Z", "id": "1167477435258081281", "author_id": "1042392403557195777", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477428580749312"], "created_at": "2019-08-30T16:41:24.000Z", "id": "1167477428580749312", "author_id": "1239811560", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477355184566274"], "created_at": "2019-08-30T16:41:06.000Z", "id": "1167477355184566274", "author_id": "477793745", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477343126003713"], "created_at": "2019-08-30T16:41:03.000Z", "id": "1167477343126003713", "author_id": "2192216368", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167477329746173954"], "created_at": "2019-08-30T16:41:00.000Z", "id": "1167477329746173954", "author_id": "27570567", "text": "No votar a @mauriciomacri en las pr\u00f3ximas elecciones es suicida. Recriminale miles de cosas que se podr\u00edan haber hecho mejor (siempre cuando uno hace algo otro ten\u00eda mejor receta) Gradualismo vs shock, fallas de comunicaci\u00f3n, son CEO\u00b4s desalmados, etc\nPero enfrente est\u00e1 el abismo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477326097108992"], "created_at": "2019-08-30T16:40:59.000Z", "id": "1167477326097108992", "author_id": "952664209141174275", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477302344785926"], "created_at": "2019-08-30T16:40:54.000Z", "id": "1167477302344785926", "author_id": "1976950586", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477290965622784"], "created_at": "2019-08-30T16:40:51.000Z", "id": "1167477290965622784", "author_id": "773697788681084928", "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477280618270720"], "created_at": "2019-08-30T16:40:49.000Z", "id": "1167477280618270720", "author_id": "776953860879478784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477271038504960"], "created_at": "2019-08-30T16:40:46.000Z", "id": "1167477271038504960", "author_id": "1057421053885140992", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477264587644928"], "created_at": "2019-08-30T16:40:45.000Z", "id": "1167477264587644928", "author_id": "706439086899404800", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477256274550789"], "created_at": "2019-08-30T16:40:43.000Z", "id": "1167477256274550789", "author_id": "1028294098397093888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477252105412608"], "created_at": "2019-08-30T16:40:42.000Z", "id": "1167477252105412608", "author_id": "1151540668579426304", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477216642502656"], "created_at": "2019-08-30T16:40:33.000Z", "id": "1167477216642502656", "author_id": "326373638", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477176452751361"], "created_at": "2019-08-30T16:40:24.000Z", "id": "1167477176452751361", "author_id": "924118410631499776", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477127660417024"], "created_at": "2019-08-30T16:40:12.000Z", "id": "1167477127660417024", "author_id": "959463387410391040", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477124179144704"], "created_at": "2019-08-30T16:40:11.000Z", "id": "1167477124179144704", "author_id": "819367588597825536", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477107481546753"], "created_at": "2019-08-30T16:40:07.000Z", "id": "1167477107481546753", "author_id": "2291785015", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477105644515330"], "created_at": "2019-08-30T16:40:07.000Z", "id": "1167477105644515330", "author_id": "1133462028", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477094399524869"], "created_at": "2019-08-30T16:40:04.000Z", "id": "1167477094399524869", "author_id": "2372441621", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477078180212736"], "created_at": "2019-08-30T16:40:00.000Z", "id": "1167477078180212736", "author_id": "960824561439735808", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477068512280577"], "created_at": "2019-08-30T16:39:58.000Z", "id": "1167477068512280577", "author_id": "786890775401562112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3512, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 73, "tag": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425132803055617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477012170182659"], "created_at": "2019-08-30T16:39:45.000Z", "id": "1167477012170182659", "author_id": "520405675", "text": "@esquinabaja Esos beb\u00e9s no habr\u00edan muerto si tu cobarde padre suicida #AG no hubiera institucionalizado la corrupci\u00f3n en todo el aparato estatal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167477010370879489"], "created_at": "2019-08-30T16:39:44.000Z", "id": "1167477010370879489", "author_id": "140188210", "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476997922205697"], "created_at": "2019-08-30T16:39:41.000Z", "id": "1167476997922205697", "author_id": "200477464", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476997007826944"], "created_at": "2019-08-30T16:39:41.000Z", "id": "1167476997007826944", "author_id": "909956026996273153", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476969296007170"], "created_at": "2019-08-30T16:39:34.000Z", "id": "1167476969296007170", "author_id": "1078797157233250305", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476937599504384"], "created_at": "2019-08-30T16:39:27.000Z", "id": "1167476937599504384", "author_id": "1132503775824961538", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476932314877953"], "created_at": "2019-08-30T16:39:25.000Z", "id": "1167476932314877953", "author_id": "2826936783", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476904905064449"], "created_at": "2019-08-30T16:39:19.000Z", "id": "1167476904905064449", "author_id": "297680587", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476895803482114"], "created_at": "2019-08-30T16:39:17.000Z", "id": "1167476895803482114", "author_id": "2342464542", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476794922086400"], "created_at": "2019-08-30T16:38:53.000Z", "id": "1167476794922086400", "author_id": "1137852781845504001", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476794003460096"], "created_at": "2019-08-30T16:38:53.000Z", "id": "1167476794003460096", "author_id": "818872067495960576", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476775997313026"], "created_at": "2019-08-30T16:38:48.000Z", "id": "1167476775997313026", "author_id": "2493309480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476760528609280"], "created_at": "2019-08-30T16:38:45.000Z", "id": "1167476760528609280", "author_id": "3795255735", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476756229607425"], "created_at": "2019-08-30T16:38:44.000Z", "id": "1167476756229607425", "author_id": "1602532550", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476752739983360"], "created_at": "2019-08-30T16:38:43.000Z", "id": "1167476752739983360", "author_id": "619364005", "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476739989213186"], "created_at": "2019-08-30T16:38:40.000Z", "id": "1167476739989213186", "author_id": "146553042", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476732494004226"], "created_at": "2019-08-30T16:38:38.000Z", "id": "1167476732494004226", "author_id": "964270486560657409", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476724139008000"], "created_at": "2019-08-30T16:38:36.000Z", "id": "1167476724139008000", "author_id": "2419360094", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476696490172418"], "created_at": "2019-08-30T16:38:29.000Z", "id": "1167476696490172418", "author_id": "1341015546", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476675317313541"], "created_at": "2019-08-30T16:38:24.000Z", "id": "1167476675317313541", "author_id": "818206149233274882", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futurofm", "id": "59248607"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167459583041970176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476623370833920"], "created_at": "2019-08-30T16:38:12.000Z", "id": "1167476623370833920", "author_id": "61106774", "text": "RT @futurofm: AUDIO // Vania Mart\u00ednez, psiquiatra infantil y del adolescente: \"La depresi\u00f3n es uno de los cuadros m\u00e1s importantes y de cons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476609533784064"], "created_at": "2019-08-30T16:38:09.000Z", "id": "1167476609533784064", "author_id": "162539133", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476599144570882"], "created_at": "2019-08-30T16:38:06.000Z", "id": "1167476599144570882", "author_id": "1139932069864378370", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476572598747136"], "created_at": "2019-08-30T16:38:00.000Z", "id": "1167476572598747136", "author_id": "284290297", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476562582802432"], "created_at": "2019-08-30T16:37:57.000Z", "id": "1167476562582802432", "author_id": "3089271778", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476562456928258"], "created_at": "2019-08-30T16:37:57.000Z", "id": "1167476562456928258", "author_id": "922645911108538374", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476560057819136"], "created_at": "2019-08-30T16:37:57.000Z", "id": "1167476560057819136", "author_id": "259283066", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476547936301057"], "created_at": "2019-08-30T16:37:54.000Z", "id": "1167476547936301057", "author_id": "2885241346", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476495587184641"], "created_at": "2019-08-30T16:37:41.000Z", "id": "1167476495587184641", "author_id": "948288958441689088", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476449080762369"], "created_at": "2019-08-30T16:37:30.000Z", "id": "1167476449080762369", "author_id": "304692573", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476445582680064"], "created_at": "2019-08-30T16:37:29.000Z", "id": "1167476445582680064", "author_id": "472939337", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476427412955137"], "created_at": "2019-08-30T16:37:25.000Z", "id": "1167476427412955137", "author_id": "739260621414379520", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166397993257504768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "guerra mundial"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Kl6jCkCneU", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1166397993257504768", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167476395402059776"], "created_at": "2019-08-30T16:37:17.000Z", "id": "1167476395402059776", "author_id": "81956985", "text": "deputado brasileiro comemorando a invas\u00e3o de um pa\u00eds, desencadeando uma guerra mundial que matou 60 milh\u00f5es de pessoas, destruiu fam\u00edlias e vidas inteiras\n\nse col\u00e9gio militar fosse bom assim os bolsonaro n\u00e3o eram n\u00e3o burros https://t.co/Kl6jCkCneU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476382965911553"], "created_at": "2019-08-30T16:37:15.000Z", "id": "1167476382965911553", "author_id": "1146323870", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476362409586688"], "created_at": "2019-08-30T16:37:10.000Z", "id": "1167476362409586688", "author_id": "735313364746829824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476356734771207"], "created_at": "2019-08-30T16:37:08.000Z", "id": "1167476356734771207", "author_id": "827577151675318272", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476304985436160"], "created_at": "2019-08-30T16:36:56.000Z", "id": "1167476304985436160", "author_id": "3361178416", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476286052323328"], "created_at": "2019-08-30T16:36:51.000Z", "id": "1167476286052323328", "author_id": "3701847922", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476264707481600"], "created_at": "2019-08-30T16:36:46.000Z", "id": "1167476264707481600", "author_id": "1025566536", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476216187801601"], "created_at": "2019-08-30T16:36:35.000Z", "id": "1167476216187801601", "author_id": "1022752815171682309", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476202350743553"], "created_at": "2019-08-30T16:36:31.000Z", "id": "1167476202350743553", "author_id": "1082538731456921600", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476181626699776"], "created_at": "2019-08-30T16:36:27.000Z", "id": "1167476181626699776", "author_id": "1092059695383281666", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476165159858176"], "created_at": "2019-08-30T16:36:23.000Z", "id": "1167476165159858176", "author_id": "735265564826828800", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476137280323585"], "created_at": "2019-08-30T16:36:16.000Z", "id": "1167476137280323585", "author_id": "801230467441815552", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476131295105028"], "created_at": "2019-08-30T16:36:15.000Z", "id": "1167476131295105028", "author_id": "906336058417270784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476112680767488"], "created_at": "2019-08-30T16:36:10.000Z", "id": "1167476112680767488", "author_id": "2513770358", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476084100796417"], "created_at": "2019-08-30T16:36:03.000Z", "id": "1167476084100796417", "author_id": "354456649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476041042006016"], "created_at": "2019-08-30T16:35:53.000Z", "id": "1167476041042006016", "author_id": "312783498", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475995584225287"], "created_at": "2019-08-30T16:35:42.000Z", "id": "1167475995584225287", "author_id": "3038083067", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475928932466688"], "created_at": "2019-08-30T16:35:26.000Z", "id": "1167475928932466688", "author_id": "769595205397934080", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475917427564545"], "created_at": "2019-08-30T16:35:24.000Z", "id": "1167475917427564545", "author_id": "629731318", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475916567658497"], "created_at": "2019-08-30T16:35:23.000Z", "id": "1167475916567658497", "author_id": "1023699880496250880", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475913602285571"], "created_at": "2019-08-30T16:35:23.000Z", "id": "1167475913602285571", "author_id": "3675477736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475902135046144"], "created_at": "2019-08-30T16:35:20.000Z", "id": "1167475902135046144", "author_id": "836997583482601473", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475862167576578"], "created_at": "2019-08-30T16:35:10.000Z", "id": "1167475862167576578", "author_id": "1167274417111666693", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475859713904642"], "created_at": "2019-08-30T16:35:10.000Z", "id": "1167475859713904642", "author_id": "1007942139668549634", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475836909490177"], "created_at": "2019-08-30T16:35:04.000Z", "id": "1167475836909490177", "author_id": "823698298250915840", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475834321608704"], "created_at": "2019-08-30T16:35:04.000Z", "id": "1167475834321608704", "author_id": "2799646661", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475800599343105"], "created_at": "2019-08-30T16:34:56.000Z", "id": "1167475800599343105", "author_id": "4750682782", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475792202412038"], "created_at": "2019-08-30T16:34:54.000Z", "id": "1167475792202412038", "author_id": "849675878061793285", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475756974391297"], "created_at": "2019-08-30T16:34:45.000Z", "id": "1167475756974391297", "author_id": "576585734", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475728679604224"], "created_at": "2019-08-30T16:34:39.000Z", "id": "1167475728679604224", "author_id": "966161270000046081", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475727589093377"], "created_at": "2019-08-30T16:34:38.000Z", "id": "1167475727589093377", "author_id": "1121014962070142977", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475692780609542"], "created_at": "2019-08-30T16:34:30.000Z", "id": "1167475692780609542", "author_id": "3427129661", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475658383069186"], "created_at": "2019-08-30T16:34:22.000Z", "id": "1167475658383069186", "author_id": "206351595", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1035500819351785472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Yavin"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.3241, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeldes"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "X Wing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167475005296467968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475653257637891"], "created_at": "2019-08-30T16:34:21.000Z", "id": "1167475653257637891", "author_id": "1035500819351785472", "text": "@Ovi_Master Igualmente, el mayor problema en este caso en el contexto de ambos momentos. Se deja bien en claro que la Batalla de Yavin para los Rebeldes fue poco menos que un milagro. Estaban muy jodidos en esa situaci\u00f3n y la misi\u00f3n de los X Wing fue poco menos que un ataque suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475643363274757"], "created_at": "2019-08-30T16:34:18.000Z", "id": "1167475643363274757", "author_id": "1486520047", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475632051298304"], "created_at": "2019-08-30T16:34:15.000Z", "id": "1167475632051298304", "author_id": "874411068126367745", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53691693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IsisJPreston", "id": "53691693"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 160, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167435555698806784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475617463504896"], "created_at": "2019-08-30T16:34:12.000Z", "id": "1167475617463504896", "author_id": "51633397", "text": "@IsisJPreston ai, eu adoro esta coisa de desconstruir os her\u00f3is. acho m\u00e1ximo. vou dar uma olhada pra ver se curto. Bah, eu sou traumatizada com Esquadr\u00e3o Suicida por causa do filme kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475615311769601"], "created_at": "2019-08-30T16:34:11.000Z", "id": "1167475615311769601", "author_id": "1561009501", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475581774106626"], "created_at": "2019-08-30T16:34:03.000Z", "id": "1167475581774106626", "author_id": "1066486835189305344", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475567278665731"], "created_at": "2019-08-30T16:34:00.000Z", "id": "1167475567278665731", "author_id": "422936852", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475541911453699"], "created_at": "2019-08-30T16:33:54.000Z", "id": "1167475541911453699", "author_id": "823377341200076800", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475541429145602"], "created_at": "2019-08-30T16:33:54.000Z", "id": "1167475541429145602", "author_id": "995008733502681090", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475531769683973"], "created_at": "2019-08-30T16:33:52.000Z", "id": "1167475531769683973", "author_id": "153913877", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475507253960704"], "created_at": "2019-08-30T16:33:46.000Z", "id": "1167475507253960704", "author_id": "1246667940", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475476652339200"], "created_at": "2019-08-30T16:33:38.000Z", "id": "1167475476652339200", "author_id": "1045075260415123458", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475452526678023"], "created_at": "2019-08-30T16:33:33.000Z", "id": "1167475452526678023", "author_id": "498162503", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475438937169920"], "created_at": "2019-08-30T16:33:29.000Z", "id": "1167475438937169920", "author_id": "3435541661", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475429743026182"], "created_at": "2019-08-30T16:33:27.000Z", "id": "1167475429743026182", "author_id": "1112526260595507200", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475409807478784"], "created_at": "2019-08-30T16:33:22.000Z", "id": "1167475409807478784", "author_id": "4720794612", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475404053106688"], "created_at": "2019-08-30T16:33:21.000Z", "id": "1167475404053106688", "author_id": "2161360506", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475375095595014"], "created_at": "2019-08-30T16:33:14.000Z", "id": "1167475375095595014", "author_id": "1123641132209049602", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475356724600832"], "created_at": "2019-08-30T16:33:10.000Z", "id": "1167475356724600832", "author_id": "853597004", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475351964065793"], "created_at": "2019-08-30T16:33:09.000Z", "id": "1167475351964065793", "author_id": "2843475976", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475312038486017"], "created_at": "2019-08-30T16:32:59.000Z", "id": "1167475312038486017", "author_id": "947669611352293376", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475271315968000"], "created_at": "2019-08-30T16:32:49.000Z", "id": "1167475271315968000", "author_id": "949070739583438849", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475260461080576"], "created_at": "2019-08-30T16:32:47.000Z", "id": "1167475260461080576", "author_id": "1064570054455508993", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475222431313920"], "created_at": "2019-08-30T16:32:38.000Z", "id": "1167475222431313920", "author_id": "1095010633840496640", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475176507924481"], "created_at": "2019-08-30T16:32:27.000Z", "id": "1167475176507924481", "author_id": "2865572847", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475168035385344"], "created_at": "2019-08-30T16:32:25.000Z", "id": "1167475168035385344", "author_id": "979322475497623552", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475158472417280"], "created_at": "2019-08-30T16:32:23.000Z", "id": "1167475158472417280", "author_id": "925138926813241345", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475102323269632"], "created_at": "2019-08-30T16:32:09.000Z", "id": "1167475102323269632", "author_id": "979322475497623552", "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475094450515969"], "created_at": "2019-08-30T16:32:07.000Z", "id": "1167475094450515969", "author_id": "999836760535392258", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4883353725", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475093573918720"], "created_at": "2019-08-30T16:32:07.000Z", "id": "1167475093573918720", "author_id": "3474786562", "text": "@maIevoIa Sei la ja criei uma teoria de que o marido estava com a mae dela e dai mataram ela pra ficar com o dinheiro. Por que eles viveriam tanto tempos juntos na casa??? E quando ele quis expor pq se arrependeu ou sei la coisa do tipo ela matou ele dai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475074305339394"], "created_at": "2019-08-30T16:32:03.000Z", "id": "1167475074305339394", "author_id": "2980176958", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belgranohisto", "id": "1082733729179684865"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Paul Caniggia"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9lida Tomasa I"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167474704292229121"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475070224281600"], "created_at": "2019-08-30T16:32:02.000Z", "id": "1167475070224281600", "author_id": "124910432", "text": "RT @belgranohisto: 10 de septiembre de 1996. Se suicida arroj\u00e1ndose al vac\u00edo la madre del futbolista Claudio Paul Caniggia, N\u00e9lida Tomasa I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475062150184960"], "created_at": "2019-08-30T16:32:00.000Z", "id": "1167475062150184960", "author_id": "2179144927", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475055342837760"], "created_at": "2019-08-30T16:31:58.000Z", "id": "1167475055342837760", "author_id": "949286309713137664", "text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475029363363840"], "created_at": "2019-08-30T16:31:52.000Z", "id": "1167475029363363840", "author_id": "1134756429406113792", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475028855836674"], "created_at": "2019-08-30T16:31:52.000Z", "id": "1167475028855836674", "author_id": "989553022371008513", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474999969624065"], "created_at": "2019-08-30T16:31:45.000Z", "id": "1167474999969624065", "author_id": "850748074825830400", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474978159247360"], "created_at": "2019-08-30T16:31:40.000Z", "id": "1167474978159247360", "author_id": "970454336", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474955220586498"], "created_at": "2019-08-30T16:31:34.000Z", "id": "1167474955220586498", "author_id": "2460355070", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ErosVacaCharles", "id": "288085551"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "MIJAELGL"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "CHACHAPOYAS"}, {"start": 283, "end": 290, "probability": 0.3904, "type": "Person", "normalized_text": "KONGRESO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167449788402421760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474948916600834"], "created_at": "2019-08-30T16:31:33.000Z", "id": "1167474948916600834", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@vickyperiodista @ErosVacaCharles @MijaelGLP MIJAELGL: de CHACHAPOYAS: \"SOLO 4 GATOS\"\nSUICIDA AG: de BAGUA: \"PERUANOS DE 2DA CLASE\"\n\nEL TRISTE PERIODISTA TRATA DE IGUALAR EN POBREDUMBRE Y DESPRECIO POR LOS PERUANOS A SU \u00cdDOLO EL NARKOINDULTADOR. \n\nIGUAL SE CIERRA ESTE DELINCUENCIAL KONGRESO. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474927529840640"], "created_at": "2019-08-30T16:31:28.000Z", "id": "1167474927529840640", "author_id": "986741554592276488", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474885087682561"], "created_at": "2019-08-30T16:31:17.000Z", "id": "1167474885087682561", "author_id": "106248819", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474875021369345"], "created_at": "2019-08-30T16:31:15.000Z", "id": "1167474875021369345", "author_id": "922943952193556480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474814740828160"], "created_at": "2019-08-30T16:31:01.000Z", "id": "1167474814740828160", "author_id": "1050208946345127942", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474813335670785"], "created_at": "2019-08-30T16:31:00.000Z", "id": "1167474813335670785", "author_id": "2608723819", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474811087536129"], "created_at": "2019-08-30T16:31:00.000Z", "id": "1167474811087536129", "author_id": "1067452204414574592", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474791022026753"], "created_at": "2019-08-30T16:30:55.000Z", "id": "1167474791022026753", "author_id": "228246197", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474762387513345"], "created_at": "2019-08-30T16:30:48.000Z", "id": "1167474762387513345", "author_id": "620522039", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474743693447169"], "created_at": "2019-08-30T16:30:44.000Z", "id": "1167474743693447169", "author_id": "751878751756115968", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474728925372417"], "created_at": "2019-08-30T16:30:40.000Z", "id": "1167474728925372417", "author_id": "755912052309450752", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 102, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Paul Caniggia"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9lida Tomasa Iglesias"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "Caniggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167474704292229121"], "created_at": "2019-08-30T16:30:34.000Z", "id": "1167474704292229121", "author_id": "1082733729179684865", "text": "10 de septiembre de 1996. Se suicida arroj\u00e1ndose al vac\u00edo la madre del futbolista Claudio Paul Caniggia, N\u00e9lida Tomasa Iglesias de Caniggia, desde el quinto piso de su departamento en O\u00b4Higgins 1810.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474701909790720"], "created_at": "2019-08-30T16:30:34.000Z", "id": "1167474701909790720", "author_id": "1087572372096471040", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474694087479296"], "created_at": "2019-08-30T16:30:32.000Z", "id": "1167474694087479296", "author_id": "2763412152", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167474687284260864"], "created_at": "2019-08-30T16:30:30.000Z", "id": "1167474687284260864", "author_id": "2241247070", "text": "amanh\u00e3 vou cortar a franjinha igual do finn kkkk meu deus me d\u00ea for\u00e7as e coragem p seguir em frente com essa miss\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474653255884800"], "created_at": "2019-08-30T16:30:22.000Z", "id": "1167474653255884800", "author_id": "1496734237", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474625904877568"], "created_at": "2019-08-30T16:30:16.000Z", "id": "1167474625904877568", "author_id": "978092003081838592", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CuadraditoRojo", "id": "919845247"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167082048173019136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474616715153409"], "created_at": "2019-08-30T16:30:13.000Z", "id": "1167474616715153409", "author_id": "300560578", "text": "RT @CuadraditoRojo: Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evange\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474584326672384"], "created_at": "2019-08-30T16:30:06.000Z", "id": "1167474584326672384", "author_id": "965327607494529025", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474580946083840"], "created_at": "2019-08-30T16:30:05.000Z", "id": "1167474580946083840", "author_id": "1038498798", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474567482413056"], "created_at": "2019-08-30T16:30:02.000Z", "id": "1167474567482413056", "author_id": "1011942377550962690", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474553397874689"], "created_at": "2019-08-30T16:29:58.000Z", "id": "1167474553397874689", "author_id": "2439415268", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474527665868800"], "created_at": "2019-08-30T16:29:52.000Z", "id": "1167474527665868800", "author_id": "145665804", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474526369792001"], "created_at": "2019-08-30T16:29:52.000Z", "id": "1167474526369792001", "author_id": "2389081100", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474512985763840"], "created_at": "2019-08-30T16:29:49.000Z", "id": "1167474512985763840", "author_id": "1012346245921296384", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "Walking Dead"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441750920744962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474483545935873"], "created_at": "2019-08-30T16:29:42.000Z", "id": "1167474483545935873", "author_id": "965680948653240321", "text": "RT @ObsCinema: E ainda diz que GoT se desfaz de personagens! \ud83d\ude02\u00a0The Walking Dead matou mais de 100 personagens nas primeiras temporadas.\u00a0htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167398583542460416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474443972730882"], "created_at": "2019-08-30T16:29:32.000Z", "id": "1167474443972730882", "author_id": "47779921", "text": "@GuilhermeBoulos Nossa onde estavam todos voc\u00eas nos anos anteriores.  A lei \u00e9 s\u00f3 para alguns desde quando que, errou tem que pagar seja quem for.  At\u00e9 hoje n\u00e3o se sabe quem matou Celso Daniel,  porque ser\u00e1 isso deveria ser de grande interesse de resolu\u00e7\u00e3o por parte da esquerda?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474418249097220"], "created_at": "2019-08-30T16:29:26.000Z", "id": "1167474418249097220", "author_id": "833121993939640320", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474409147371520"], "created_at": "2019-08-30T16:29:24.000Z", "id": "1167474409147371520", "author_id": "813778443619930112", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474375525879809"], "created_at": "2019-08-30T16:29:16.000Z", "id": "1167474375525879809", "author_id": "346637670", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474332030984196"], "created_at": "2019-08-30T16:29:06.000Z", "id": "1167474332030984196", "author_id": "1005132148930760704", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474280357146625"], "created_at": "2019-08-30T16:28:53.000Z", "id": "1167474280357146625", "author_id": "166637385", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474235088003072"], "created_at": "2019-08-30T16:28:42.000Z", "id": "1167474235088003072", "author_id": "1069369880", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474219757789185"], "created_at": "2019-08-30T16:28:39.000Z", "id": "1167474219757789185", "author_id": "1141454612379131905", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474156516106242"], "created_at": "2019-08-30T16:28:24.000Z", "id": "1167474156516106242", "author_id": "905996716117073922", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474154347663360"], "created_at": "2019-08-30T16:28:23.000Z", "id": "1167474154347663360", "author_id": "593966072", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474121342693376"], "created_at": "2019-08-30T16:28:15.000Z", "id": "1167474121342693376", "author_id": "993908106961784837", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474103835615233"], "created_at": "2019-08-30T16:28:11.000Z", "id": "1167474103835615233", "author_id": "1029096493884604417", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474092469100544"], "created_at": "2019-08-30T16:28:08.000Z", "id": "1167474092469100544", "author_id": "3388217177", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474092028698628"], "created_at": "2019-08-30T16:28:08.000Z", "id": "1167474092028698628", "author_id": "1589234228", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474068628615168"], "created_at": "2019-08-30T16:28:03.000Z", "id": "1167474068628615168", "author_id": "1631612413", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474040438763523"], "created_at": "2019-08-30T16:27:56.000Z", "id": "1167474040438763523", "author_id": "2301858854", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167474022583537665"], "created_at": "2019-08-30T16:27:52.000Z", "id": "1167474022583537665", "author_id": "305850659", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473970393821184"], "created_at": "2019-08-30T16:27:39.000Z", "id": "1167473970393821184", "author_id": "1029714045589512194", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473956401688576"], "created_at": "2019-08-30T16:27:36.000Z", "id": "1167473956401688576", "author_id": "1082109927169146880", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473950361825280"], "created_at": "2019-08-30T16:27:35.000Z", "id": "1167473950361825280", "author_id": "2411992045", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473924445261827"], "created_at": "2019-08-30T16:27:28.000Z", "id": "1167473924445261827", "author_id": "618778496", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473922809507844"], "created_at": "2019-08-30T16:27:28.000Z", "id": "1167473922809507844", "author_id": "1032153258171789312", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473903981252614"], "created_at": "2019-08-30T16:27:23.000Z", "id": "1167473903981252614", "author_id": "849426293045309442", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473850302550016"], "created_at": "2019-08-30T16:27:11.000Z", "id": "1167473850302550016", "author_id": "1107020752455389184", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473847949561857"], "created_at": "2019-08-30T16:27:10.000Z", "id": "1167473847949561857", "author_id": "1006918600555466752", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473813988216832"], "created_at": "2019-08-30T16:27:02.000Z", "id": "1167473813988216832", "author_id": "823824264", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473794660937728"], "created_at": "2019-08-30T16:26:57.000Z", "id": "1167473794660937728", "author_id": "1104081404445577217", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3000156695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "eibriletto", "id": "1001323319881338880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473773261590529"], "created_at": "2019-08-30T16:26:52.000Z", "id": "1167473773261590529", "author_id": "1164340950459662337", "text": "@Nemo_Gonzalez2 @eibriletto Y de qu\u00e9 pueden estar cansados o tristes. Eso va con el grupo de gente que se juntan que piensan que todo es una puta vida y no salen de la habitaci\u00f3n ni a tomar sol. Es lamentable cuando alguien se suicida pero despu\u00e9s estamos buscando culpables y es un conjunto de todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473761412669450"], "created_at": "2019-08-30T16:26:49.000Z", "id": "1167473761412669450", "author_id": "229268009", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473740495695872"], "created_at": "2019-08-30T16:26:45.000Z", "id": "1167473740495695872", "author_id": "1140315628613640195", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473720690204677"], "created_at": "2019-08-30T16:26:40.000Z", "id": "1167473720690204677", "author_id": "123080934", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473713069088769"], "created_at": "2019-08-30T16:26:38.000Z", "id": "1167473713069088769", "author_id": "187485846", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473712246984704"], "created_at": "2019-08-30T16:26:38.000Z", "id": "1167473712246984704", "author_id": "1065037018219126784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473709080350721"], "created_at": "2019-08-30T16:26:37.000Z", "id": "1167473709080350721", "author_id": "949446829099421696", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473704990887936"], "created_at": "2019-08-30T16:26:36.000Z", "id": "1167473704990887936", "author_id": "2793068451", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473680693248000"], "created_at": "2019-08-30T16:26:30.000Z", "id": "1167473680693248000", "author_id": "429055079", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473669427355654"], "created_at": "2019-08-30T16:26:28.000Z", "id": "1167473669427355654", "author_id": "1365004676", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473654076268546"], "created_at": "2019-08-30T16:26:24.000Z", "id": "1167473654076268546", "author_id": "433842792", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473635252166656"], "created_at": "2019-08-30T16:26:19.000Z", "id": "1167473635252166656", "author_id": "1144402776937680896", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473622837018626"], "created_at": "2019-08-30T16:26:16.000Z", "id": "1167473622837018626", "author_id": "35798303", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473602347900928"], "created_at": "2019-08-30T16:26:12.000Z", "id": "1167473602347900928", "author_id": "977420531128520704", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473596656234496"], "created_at": "2019-08-30T16:26:10.000Z", "id": "1167473596656234496", "author_id": "2167250482", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473588632522753"], "created_at": "2019-08-30T16:26:08.000Z", "id": "1167473588632522753", "author_id": "4638541282", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "59591856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167457221791354881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473583360303105"], "created_at": "2019-08-30T16:26:07.000Z", "id": "1167473583360303105", "author_id": "1163194827435053065", "text": "@Flamengo Olha se ate hoje amor da minha vida tu n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o, tenho ceteza quw disso n\u00e3o morro mais, apesar de disso te amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473574464118784"], "created_at": "2019-08-30T16:26:05.000Z", "id": "1167473574464118784", "author_id": "857698108733624320", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473570760527872"], "created_at": "2019-08-30T16:26:04.000Z", "id": "1167473570760527872", "author_id": "463455221", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473533167054848"], "created_at": "2019-08-30T16:25:55.000Z", "id": "1167473533167054848", "author_id": "1056246685200998401", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473530478497792"], "created_at": "2019-08-30T16:25:54.000Z", "id": "1167473530478497792", "author_id": "346688845", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473521578192898"], "created_at": "2019-08-30T16:25:52.000Z", "id": "1167473521578192898", "author_id": "307390982", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473488279539714"], "created_at": "2019-08-30T16:25:44.000Z", "id": "1167473488279539714", "author_id": "406239171", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473467383525377"], "created_at": "2019-08-30T16:25:39.000Z", "id": "1167473467383525377", "author_id": "776926188463857664", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473434873475072"], "created_at": "2019-08-30T16:25:32.000Z", "id": "1167473434873475072", "author_id": "1096498296233840641", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473433812393990"], "created_at": "2019-08-30T16:25:31.000Z", "id": "1167473433812393990", "author_id": "4211547737", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473403621781505"], "created_at": "2019-08-30T16:25:24.000Z", "id": "1167473403621781505", "author_id": "231950206", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473377876905986"], "created_at": "2019-08-30T16:25:18.000Z", "id": "1167473377876905986", "author_id": "1151560062571335680", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "490139250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "paoletta2869", "id": "2675356905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167425392002707456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473368058257409"], "created_at": "2019-08-30T16:25:16.000Z", "id": "1167473368058257409", "author_id": "253714436", "text": "@doluccia16 @paoletta2869 Io neanche. Allearsi con l'ala Toti nata per questo. Berlusconi ha chiesto a Salvini di mollare il governo un giorno si e l'altro pure. Ora che lo ha fatto non va bene lo stesso. Direi che io, da ex elettore di Silvio, sono quasi schifato da questa linea ondivaga e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473348089176064"], "created_at": "2019-08-30T16:25:11.000Z", "id": "1167473348089176064", "author_id": "251263263", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473340094828546"], "created_at": "2019-08-30T16:25:09.000Z", "id": "1167473340094828546", "author_id": "3536074169", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473334919057408"], "created_at": "2019-08-30T16:25:08.000Z", "id": "1167473334919057408", "author_id": "950567711125356545", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473311221264389"], "created_at": "2019-08-30T16:25:02.000Z", "id": "1167473311221264389", "author_id": "1112773583883943937", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473261338382336"], "created_at": "2019-08-30T16:24:50.000Z", "id": "1167473261338382336", "author_id": "197584158", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ok_cardozitoooo", "id": "1149068527338479627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167452459180142598"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473239037218817"], "created_at": "2019-08-30T16:24:45.000Z", "id": "1167473239037218817", "author_id": "3228590098", "text": "RT @ok_cardozitoooo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473175686504449"], "created_at": "2019-08-30T16:24:30.000Z", "id": "1167473175686504449", "author_id": "1926612481", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473144959053824"], "created_at": "2019-08-30T16:24:23.000Z", "id": "1167473144959053824", "author_id": "1096045609285570561", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473126151729153"], "created_at": "2019-08-30T16:24:18.000Z", "id": "1167473126151729153", "author_id": "1089582055090995200", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ok_cardozitoooo", "id": "1149068527338479627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167452459180142598"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473116924264448"], "created_at": "2019-08-30T16:24:16.000Z", "id": "1167473116924264448", "author_id": "635637584", "text": "RT @ok_cardozitoooo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473112193142785"], "created_at": "2019-08-30T16:24:15.000Z", "id": "1167473112193142785", "author_id": "1110025614", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473096514818050"], "created_at": "2019-08-30T16:24:11.000Z", "id": "1167473096514818050", "author_id": "197691543", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473089229312000"], "created_at": "2019-08-30T16:24:09.000Z", "id": "1167473089229312000", "author_id": "912757922", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167473081591443456"], "created_at": "2019-08-30T16:24:07.000Z", "id": "1167473081591443456", "author_id": "143688689", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472993070735360"], "created_at": "2019-08-30T16:23:46.000Z", "id": "1167472993070735360", "author_id": "1018473167734693888", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472992668049408"], "created_at": "2019-08-30T16:23:46.000Z", "id": "1167472992668049408", "author_id": "281245627", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472984778522624"], "created_at": "2019-08-30T16:23:44.000Z", "id": "1167472984778522624", "author_id": "1043084017027956736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472958299877376"], "created_at": "2019-08-30T16:23:38.000Z", "id": "1167472958299877376", "author_id": "1150372670648803330", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1035262514068639744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "QsvsFk", "id": "1035262514068639744"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "ManuelaSole6", "id": "1162053086472523777"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "pa72ge", "id": "421827186"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 84, "tag": "M5S"}, {"start": 192, "end": 195, "tag": "PD"}, {"start": 215, "end": 232, "tag": "Movimento5Stelle"}, {"start": 318, "end": 327, "tag": "Rousseau"}, {"start": 333, "end": 336, "tag": "NO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439863647543302"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472921771687937"], "created_at": "2019-08-30T16:23:29.000Z", "id": "1167472921771687937", "author_id": "2188817292", "text": "@QsvsFk @ManuelaSole6 @pa72ge @chiossimanuela2 @Patriota5S Per\u00f2 gli iscritti al #M5S mica son scemi! Non importa come sar\u00e0 formulata la domanda...Quelli convinti - come me - che l\u2019accordo col #PD sia suicida per il #Movimento5Stelle e contro la sua natura, manco leggono il quesito...Vanno dritti a cliccare NO! Io su #Rousseau voto #NO!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472906051444737"], "created_at": "2019-08-30T16:23:26.000Z", "id": "1167472906051444737", "author_id": "997898447515680768", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167463239187357698"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472905866887169"], "created_at": "2019-08-30T16:23:26.000Z", "id": "1167472905866887169", "author_id": "1045580720192847872", "text": "RT @sextaNoticias: \"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472892906545153"], "created_at": "2019-08-30T16:23:22.000Z", "id": "1167472892906545153", "author_id": "3943458736", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472877274374145"], "created_at": "2019-08-30T16:23:19.000Z", "id": "1167472877274374145", "author_id": "1321306686", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472827513135105"], "created_at": "2019-08-30T16:23:07.000Z", "id": "1167472827513135105", "author_id": "1073025675106402306", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472781925240832"], "created_at": "2019-08-30T16:22:56.000Z", "id": "1167472781925240832", "author_id": "1008700179204182016", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472764824899585"], "created_at": "2019-08-30T16:22:52.000Z", "id": "1167472764824899585", "author_id": "1094750049660223490", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472741399879681"], "created_at": "2019-08-30T16:22:46.000Z", "id": "1167472741399879681", "author_id": "942934488581070848", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472737897631747"], "created_at": "2019-08-30T16:22:45.000Z", "id": "1167472737897631747", "author_id": "2417991108", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472718629023744"], "created_at": "2019-08-30T16:22:41.000Z", "id": "1167472718629023744", "author_id": "1162284649", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472667827539971"], "created_at": "2019-08-30T16:22:29.000Z", "id": "1167472667827539971", "author_id": "178859240", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472661603266563"], "created_at": "2019-08-30T16:22:27.000Z", "id": "1167472661603266563", "author_id": "158889163", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472647963369473"], "created_at": "2019-08-30T16:22:24.000Z", "id": "1167472647963369473", "author_id": "1708720842", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472645857783808"], "created_at": "2019-08-30T16:22:24.000Z", "id": "1167472645857783808", "author_id": "959049608558194693", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DayniDeMartinez", "id": "91424664"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "viktorinini", "id": "2561394523"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "salvadorpano", "id": "289176806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167438920667357184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472506476871680"], "created_at": "2019-08-30T16:21:50.000Z", "id": "1167472506476871680", "author_id": "2561394523", "text": "RT @DayniDeMartinez: @viktorinini @salvadorpano la amistad no tiene limites , creo que una paloma suicida!!es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472501619920896"], "created_at": "2019-08-30T16:21:49.000Z", "id": "1167472501619920896", "author_id": "1087803431362924544", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472447765012482"], "created_at": "2019-08-30T16:21:36.000Z", "id": "1167472447765012482", "author_id": "930939116589670400", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472438390775808"], "created_at": "2019-08-30T16:21:34.000Z", "id": "1167472438390775808", "author_id": "847202739067277314", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472429469507584"], "created_at": "2019-08-30T16:21:32.000Z", "id": "1167472429469507584", "author_id": "833336263491076096", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472425153499137"], "created_at": "2019-08-30T16:21:31.000Z", "id": "1167472425153499137", "author_id": "1064237846154919936", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472413522743297"], "created_at": "2019-08-30T16:21:28.000Z", "id": "1167472413522743297", "author_id": "854704014574985217", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472380337410061"], "created_at": "2019-08-30T16:21:20.000Z", "id": "1167472380337410061", "author_id": "89577453", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472368740118528"], "created_at": "2019-08-30T16:21:17.000Z", "id": "1167472368740118528", "author_id": "1050781752594259968", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472366198415361"], "created_at": "2019-08-30T16:21:17.000Z", "id": "1167472366198415361", "author_id": "1223384084", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472361383313410"], "created_at": "2019-08-30T16:21:16.000Z", "id": "1167472361383313410", "author_id": "1879690388", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Radio_Camila_TV", "id": "186675695"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BpyBkCsaqh", "expanded_url": "http://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467198425837569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472343586942976"], "created_at": "2019-08-30T16:21:11.000Z", "id": "1167472343586942976", "author_id": "66049043", "text": "RT @Radio_Camila_TV: Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de\u00a0Bullyng https://t.co/BpyBkCsaqh https://t.co/8OatmW74\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472321348718594"], "created_at": "2019-08-30T16:21:06.000Z", "id": "1167472321348718594", "author_id": "960990521048162304", "text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "117416836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JusticiaRadio", "id": "117416836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455365207941120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472310271582209"], "created_at": "2019-08-30T16:21:04.000Z", "id": "1167472310271582209", "author_id": "71852562", "text": "@JusticiaRadio Siete almas es la de los transplantes. Spoiler: el se suicida para donar sus \u00f3rganos a siete personas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472297680232450"], "created_at": "2019-08-30T16:21:01.000Z", "id": "1167472297680232450", "author_id": "832955111903211520", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472284304650240"], "created_at": "2019-08-30T16:20:57.000Z", "id": "1167472284304650240", "author_id": "1030884089522540544", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472243720564737"], "created_at": "2019-08-30T16:20:48.000Z", "id": "1167472243720564737", "author_id": "1068354267256446978", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472233629048835"], "created_at": "2019-08-30T16:20:45.000Z", "id": "1167472233629048835", "author_id": "730251468691755008", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472216549789700"], "created_at": "2019-08-30T16:20:41.000Z", "id": "1167472216549789700", "author_id": "3005880915", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472211642507264"], "created_at": "2019-08-30T16:20:40.000Z", "id": "1167472211642507264", "author_id": "552816220", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472205183225856"], "created_at": "2019-08-30T16:20:38.000Z", "id": "1167472205183225856", "author_id": "317607127", "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472203337805825"], "created_at": "2019-08-30T16:20:38.000Z", "id": "1167472203337805825", "author_id": "1436518706", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472193636360192"], "created_at": "2019-08-30T16:20:36.000Z", "id": "1167472193636360192", "author_id": "3103389784", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472160715268096"], "created_at": "2019-08-30T16:20:28.000Z", "id": "1167472160715268096", "author_id": "30166714", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472154650300418"], "created_at": "2019-08-30T16:20:26.000Z", "id": "1167472154650300418", "author_id": "1121441503", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472140309979136"], "created_at": "2019-08-30T16:20:23.000Z", "id": "1167472140309979136", "author_id": "2623999515", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AldoushJose", "id": "374847033"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3529, "type": "Organization", "normalized_text": "DMu\u00f1oz"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6424, "type": "Organization", "normalized_text": "NCK"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6635, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167252242870804480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472130025541632"], "created_at": "2019-08-30T16:20:21.000Z", "id": "1167472130025541632", "author_id": "1159829821674938370", "text": "RT @AldoushJose: A DMu\u00f1oz, Secr Priv de NCK/CFK y \"colaboradores\" q ayudaron a \"lavar\" un \"pedacito\" del robo de TUS y MIS dineros de n/imp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472117971148801"], "created_at": "2019-08-30T16:20:18.000Z", "id": "1167472117971148801", "author_id": "736923744", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472116847038464"], "created_at": "2019-08-30T16:20:17.000Z", "id": "1167472116847038464", "author_id": "733787758062411777", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472110450688001"], "created_at": "2019-08-30T16:20:16.000Z", "id": "1167472110450688001", "author_id": "2986008761", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472093941960707"], "created_at": "2019-08-30T16:20:12.000Z", "id": "1167472093941960707", "author_id": "294812990", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5j369V1oCZ", "expanded_url": "https://frammentivocalimo.blogspot.com/2019/08/un-duplice-attacco-suicida-ha-ucciso.html?spref=tw", "display_url": "frammentivocalimo.blogspot.com/2019/08/un-dup\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167472086325125121"], "created_at": "2019-08-30T16:20:10.000Z", "id": "1167472086325125121", "author_id": "60563544", "text": "Israele - Palestina : testimonianze in attesa: Un duplice attacco suicida ha ucciso tre poliziott... https://t.co/5j369V1oCZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472049801052161"], "created_at": "2019-08-30T16:20:01.000Z", "id": "1167472049801052161", "author_id": "1067915181492195334", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167472041441841152"], "created_at": "2019-08-30T16:19:59.000Z", "id": "1167472041441841152", "author_id": "1044018599080468480", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471943483658240"], "created_at": "2019-08-30T16:19:36.000Z", "id": "1167471943483658240", "author_id": "2919117259", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471930825433088"], "created_at": "2019-08-30T16:19:33.000Z", "id": "1167471930825433088", "author_id": "789660317924073472", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471921409220608"], "created_at": "2019-08-30T16:19:31.000Z", "id": "1167471921409220608", "author_id": "1609102838", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471889821949952"], "created_at": "2019-08-30T16:19:23.000Z", "id": "1167471889821949952", "author_id": "2314778473", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2369299760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167471879092920322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471880858742787"], "created_at": "2019-08-30T16:19:21.000Z", "id": "1167471880858742787", "author_id": "2369299760", "text": "eu nunca pensei nisso como algo suicida, eu n\u00e3o acho que eu sou uma pessoa suicida, eu nunca quis morrer, eu s\u00f3 queria que parar me sentir um lixo.+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471818418114561"], "created_at": "2019-08-30T16:19:06.000Z", "id": "1167471818418114561", "author_id": "939113124627705857", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471791733956610"], "created_at": "2019-08-30T16:19:00.000Z", "id": "1167471791733956610", "author_id": "1144453994791575556", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471712528752640"], "created_at": "2019-08-30T16:18:41.000Z", "id": "1167471712528752640", "author_id": "51762978", "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471694539317249"], "created_at": "2019-08-30T16:18:37.000Z", "id": "1167471694539317249", "author_id": "363441015", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471694048575488"], "created_at": "2019-08-30T16:18:37.000Z", "id": "1167471694048575488", "author_id": "947266902887419905", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471687966830592"], "created_at": "2019-08-30T16:18:35.000Z", "id": "1167471687966830592", "author_id": "379866500", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471676948471808"], "created_at": "2019-08-30T16:18:33.000Z", "id": "1167471676948471808", "author_id": "1463374932", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471673471361024"], "created_at": "2019-08-30T16:18:32.000Z", "id": "1167471673471361024", "author_id": "949104098930053120", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471671630028800"], "created_at": "2019-08-30T16:18:31.000Z", "id": "1167471671630028800", "author_id": "1146611500720766976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471668694065152"], "created_at": "2019-08-30T16:18:31.000Z", "id": "1167471668694065152", "author_id": "1070191516902150144", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471658162147333"], "created_at": "2019-08-30T16:18:28.000Z", "id": "1167471658162147333", "author_id": "716633701", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471642987175936"], "created_at": "2019-08-30T16:18:24.000Z", "id": "1167471642987175936", "author_id": "855660804", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471629145952256"], "created_at": "2019-08-30T16:18:21.000Z", "id": "1167471629145952256", "author_id": "4785906933", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471603283877888"], "created_at": "2019-08-30T16:18:15.000Z", "id": "1167471603283877888", "author_id": "3003936640", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167466808766599169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5325, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167471598288420874"], "created_at": "2019-08-30T16:18:14.000Z", "id": "1167471598288420874", "author_id": "1031013202673512448", "text": "@Centraldcnauta Muito medo de ser um novo esquadr\u00e3o suicida... tomara que n\u00e3o! Meu sonho em ver um universo sombrio da DC.  Urbano, sujo, violento...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471587823673347"], "created_at": "2019-08-30T16:18:11.000Z", "id": "1167471587823673347", "author_id": "67778641", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471587202883590"], "created_at": "2019-08-30T16:18:11.000Z", "id": "1167471587202883590", "author_id": "1875508945", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471527991881729"], "created_at": "2019-08-30T16:17:57.000Z", "id": "1167471527991881729", "author_id": "2363608888", "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Bollywood"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Hk02DgRAVF", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167471526423289856"], "created_at": "2019-08-30T16:17:57.000Z", "id": "1167471526423289856", "author_id": "325280744", "text": "Actriz de Bollywood se suicida al no poder superar depresi\u00f3n por aborto y abusos https://t.co/Hk02DgRAVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471523617222657"], "created_at": "2019-08-30T16:17:56.000Z", "id": "1167471523617222657", "author_id": "2511552986", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471519154548736"], "created_at": "2019-08-30T16:17:55.000Z", "id": "1167471519154548736", "author_id": "786420061653393409", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471503060942849"], "created_at": "2019-08-30T16:17:51.000Z", "id": "1167471503060942849", "author_id": "972644910", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471456210608129"], "created_at": "2019-08-30T16:17:40.000Z", "id": "1167471456210608129", "author_id": "1632537558", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471433339035653"], "created_at": "2019-08-30T16:17:34.000Z", "id": "1167471433339035653", "author_id": "1035947281198067713", "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471409196601344"], "created_at": "2019-08-30T16:17:29.000Z", "id": "1167471409196601344", "author_id": "16084501", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471407707709441"], "created_at": "2019-08-30T16:17:28.000Z", "id": "1167471407707709441", "author_id": "876169659556536320", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471354616188928"], "created_at": "2019-08-30T16:17:16.000Z", "id": "1167471354616188928", "author_id": "858435219506040837", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167467018431475712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471352053415937"], "created_at": "2019-08-30T16:17:15.000Z", "id": "1167471352053415937", "author_id": "313256172", "text": "RT @DebatAlRojoVivo: Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471338598088704"], "created_at": "2019-08-30T16:17:12.000Z", "id": "1167471338598088704", "author_id": "998919962327703553", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471335091646464"], "created_at": "2019-08-30T16:17:11.000Z", "id": "1167471335091646464", "author_id": "163254959", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471309456060416"], "created_at": "2019-08-30T16:17:05.000Z", "id": "1167471309456060416", "author_id": "1151726981848993792", "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471308105560065"], "created_at": "2019-08-30T16:17:05.000Z", "id": "1167471308105560065", "author_id": "996208071767678976", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471302879395840"], "created_at": "2019-08-30T16:17:03.000Z", "id": "1167471302879395840", "author_id": "960296341552410624", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471270574690305"], "created_at": "2019-08-30T16:16:56.000Z", "id": "1167471270574690305", "author_id": "195773660", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471263205470208"], "created_at": "2019-08-30T16:16:54.000Z", "id": "1167471263205470208", "author_id": "988906075943555072", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471255798333440"], "created_at": "2019-08-30T16:16:52.000Z", "id": "1167471255798333440", "author_id": "509647819", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471248420560896"], "created_at": "2019-08-30T16:16:50.000Z", "id": "1167471248420560896", "author_id": "1685819257", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471134003978241"], "created_at": "2019-08-30T16:16:23.000Z", "id": "1167471134003978241", "author_id": "327079110", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167466999041146881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471129977643009"], "created_at": "2019-08-30T16:16:22.000Z", "id": "1167471129977643009", "author_id": "807453203746918400", "text": "RT @OpEsMx: *OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471084297474050"], "created_at": "2019-08-30T16:16:11.000Z", "id": "1167471084297474050", "author_id": "1060455220977766400", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471065678974976"], "created_at": "2019-08-30T16:16:07.000Z", "id": "1167471065678974976", "author_id": "858185930", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471013405384704"], "created_at": "2019-08-30T16:15:54.000Z", "id": "1167471013405384704", "author_id": "974385050014945281", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471002995105792"], "created_at": "2019-08-30T16:15:52.000Z", "id": "1167471002995105792", "author_id": "391554482", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470989128716292"], "created_at": "2019-08-30T16:15:49.000Z", "id": "1167470989128716292", "author_id": "1137325164906106881", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470978009579520"], "created_at": "2019-08-30T16:15:46.000Z", "id": "1167470978009579520", "author_id": "1428811327", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470977091080192"], "created_at": "2019-08-30T16:15:46.000Z", "id": "1167470977091080192", "author_id": "910939592022528001", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470924528066561"], "created_at": "2019-08-30T16:15:33.000Z", "id": "1167470924528066561", "author_id": "1161049442188976128", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470886942912514"], "created_at": "2019-08-30T16:15:24.000Z", "id": "1167470886942912514", "author_id": "1040058010364719104", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470842445467651"], "created_at": "2019-08-30T16:15:14.000Z", "id": "1167470842445467651", "author_id": "1513809949", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470841627578369"], "created_at": "2019-08-30T16:15:13.000Z", "id": "1167470841627578369", "author_id": "3973498223", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470841451491328"], "created_at": "2019-08-30T16:15:13.000Z", "id": "1167470841451491328", "author_id": "260383314", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470816768008192"], "created_at": "2019-08-30T16:15:07.000Z", "id": "1167470816768008192", "author_id": "427104878", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470812170993666"], "created_at": "2019-08-30T16:15:06.000Z", "id": "1167470812170993666", "author_id": "1059137232529997826", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167470797407117314"], "created_at": "2019-08-30T16:15:03.000Z", "id": "1167470797407117314", "author_id": "387921193", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470779753275392"], "created_at": "2019-08-30T16:14:59.000Z", "id": "1167470779753275392", "author_id": "988957946129285120", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470769447813120"], "created_at": "2019-08-30T16:14:56.000Z", "id": "1167470769447813120", "author_id": "303961563", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470747893272577"], "created_at": "2019-08-30T16:14:51.000Z", "id": "1167470747893272577", "author_id": "219003903", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ER5FIyr764", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1167270996136669187", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167470736824573953"], "created_at": "2019-08-30T16:14:48.000Z", "id": "1167470736824573953", "author_id": "1109870537801695237", "text": "que isso brother, como esse fdp n matou essa piranha brother ? QUE SE FODA MANO, ERA UM BAND\u00c3O E UM CHUTE NA CARA SEM PENA ! \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/ER5FIyr764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470710148796417"], "created_at": "2019-08-30T16:14:42.000Z", "id": "1167470710148796417", "author_id": "29657093", "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470708806447105"], "created_at": "2019-08-30T16:14:42.000Z", "id": "1167470708806447105", "author_id": "946784280021172224", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470707460251649"], "created_at": "2019-08-30T16:14:41.000Z", "id": "1167470707460251649", "author_id": "857340099243192321", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470702867472385"], "created_at": "2019-08-30T16:14:40.000Z", "id": "1167470702867472385", "author_id": "934468276163371008", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470701562998785"], "created_at": "2019-08-30T16:14:40.000Z", "id": "1167470701562998785", "author_id": "371498638", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470697217765377"], "created_at": "2019-08-30T16:14:39.000Z", "id": "1167470697217765377", "author_id": "882360742502174721", "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470693816123392"], "created_at": "2019-08-30T16:14:38.000Z", "id": "1167470693816123392", "author_id": "256851453", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470676975988738"], "created_at": "2019-08-30T16:14:34.000Z", "id": "1167470676975988738", "author_id": "930234437505298435", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167470658554650625"], "created_at": "2019-08-30T16:14:30.000Z", "id": "1167470658554650625", "author_id": "719014089419288577", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Lautii", "id": "2407111358", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 244, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lauti2_0"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd86\ud83c\udd82", "id": "942466644", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 384, "tweet_count": 22065, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BlueBanisters85"}, {"verified": false, "name": "Juli \u2661", "id": "3235624431", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 99, "tweet_count": 5155, "listed_count": 1}, "location": "Villa de mayo ", "username": "ElizaldeJuli"}, {"verified": false, "name": "abi\ud83c\udf83", "id": "872634923810684929", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 550, "tweet_count": 8938, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion, Paraguay", "username": "pvlegt"}, {"verified": false, "name": "\u0250uu\u0250\u028co\u017f", "id": "1050888944089481226", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 105, "tweet_count": 14573, "listed_count": 0}, "location": "18 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jovicerelli"}, {"verified": false, "name": "c\u03b1\u028d\u00a1l\u03b1", "id": "1063167678", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 239, "tweet_count": 32950, "listed_count": 4}, "location": "Uruguay", "username": "cam__18"}, {"verified": false, "name": "andrea", "id": "495028726", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 444, "tweet_count": 18861, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "andreeacano_"}, {"verified": false, "name": "Tina\ud83c\udf3a", "id": "972679633031352320", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 145, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "username": "Agostinalazart"}, {"verified": false, "name": "SaDMaTi", "id": "3407649611", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 807, "tweet_count": 16806, "listed_count": 0}, "location": "Arroyo Seco, Argentina", "username": "MDerusci21"}, {"verified": false, "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "id": "290671142", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4517, "tweet_count": 698818, "listed_count": 27}, "location": "CABA", "username": "silviarienzo"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Ascencio \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "27570567", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3056, "tweet_count": 186164, "listed_count": 30}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AscencioVela"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "918471828322029568", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 980, "tweet_count": 37974, "listed_count": 0}, "location": "Tetra campe\u00e3o da CdB", "username": "carlin_franca"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc6c\ud835\udc7e'\ud835\udc7a \ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc6e\ud835\udc70\ud835\udc76\ud835\udc75 \u26a1\ufe0f", "id": "1078661214425804801", "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 4637, "tweet_count": 14124, "listed_count": 16}, "location": "Asgard", "username": "NewsLGeek"}, {"verified": false, "name": "Lay", "id": "299304267", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 5348, "tweet_count": 122681, "listed_count": 7}, "location": "Justin Follows", "username": "bieberzzIe"}, {"verified": true, "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa"}, {"verified": false, "name": "Redison do Caminh\u00e3o", "id": "1071779928998338567", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 119, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "location": "URSS", "username": "Redisono"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lex Parada", "id": "458272777", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1837, "tweet_count": 53738, "listed_count": 19}, "username": "Enlaparada"}, {"verified": false, "name": "Antonio Papell", "id": "58761547", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Apapell"}, {"verified": false, "name": "Beel", "id": "1009924434587803648", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 137, "tweet_count": 2958, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Menendezbelen01"}, {"verified": false, "name": "ro", "id": "945860804108316673", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 285, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "username": "rociopch_"}, {"verified": false, "name": "MR", "id": "585104154", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 228, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}, "location": "Chacabuco-LosToldos", "username": "MiluRimolo"}, {"verified": false, "name": "jazmin", "id": "932782316950351872", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 102, "tweet_count": 9332, "listed_count": 1}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "jazminpetercic_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf26", "id": "1060605548960333824", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 108, "tweet_count": 30238, "listed_count": 0}, "username": "Antoo1623"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "144285149", "public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 7332, "tweet_count": 78377, "listed_count": 10}, "username": "flywithpxter"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\udea3", "id": "997257919073800192", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 306, "tweet_count": 15329, "listed_count": 0}, "username": "AgonilLuz"}, {"verified": false, "name": "china", "id": "1023392928968974336", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 162, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "rojas____d4iana"}, {"verified": false, "name": "Sof\u00eda", "id": "2801231716", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 561, "tweet_count": 35102, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Soff16d"}, {"verified": false, "name": "evelyn a", "id": "414232572", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 534, "tweet_count": 9461, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "evelynaguirre09"}, {"verified": false, "name": "..", "id": "1001328752356462592", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1165, "tweet_count": 2847, "listed_count": 1}, "username": "jedisad"}, {"verified": false, "name": "$uellen \u00a5amada", "id": "95918811", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 971, "tweet_count": 13301, "listed_count": 2}, "username": "sukiymd"}, {"verified": false, "name": "Rainha Bordeline", "id": "1074478640", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 94, "tweet_count": 5376, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "HolyQueenPrince"}, {"verified": false, "name": "gabriel", "id": "2208035673", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2011, "tweet_count": 109614, "listed_count": 34}, "location": "death star", "username": "dcustudios"}, {"verified": false, "name": "lulithecreator", "id": "4852557072", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 354, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "location": "Princess park", "username": "lufrutillita"}, {"verified": false, "name": "Ali\ud83d\udc9a", "id": "833115455699156992", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 243, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "AliciaRuhl1"}, {"verified": false, "name": "Ed Brum", "id": "1135880286028423173", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 86, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "EdBrum2"}, {"verified": false, "name": "AFRO REVOLT", "id": "713618014", "public_metrics": {"followers_count": 45864, "following_count": 7541, "tweet_count": 151156, "listed_count": 195}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt"}, {"verified": false, "name": "MORE\ud83c\udf52", "id": "745121520867958787", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 242, "tweet_count": 32584, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia \ud83c\udf43", "username": "morena_cides"}, {"verified": false, "name": "itziar", "id": "331859988", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1739, "tweet_count": 14114, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udc99\ud83c\udfe0\ud83d\udc9a", "username": "itziarpinto_"}, {"verified": false, "name": "Benic\u00e0ssim", "id": "270333218", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 4999, "tweet_count": 199519, "listed_count": 20}, "username": "twintesis"}, {"verified": true, "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242281, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}, "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "name": "Jessy Dalpino", "id": "42353559", "public_metrics": {"followers_count": 20935, "following_count": 372, "tweet_count": 35210, "listed_count": 16}, "location": "Brazil", "username": "jessydalpino"}, {"verified": false, "name": "Percy", "id": "1159290884715962368", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1769, "tweet_count": 35946, "listed_count": 7}, "location": "CATRADORA CANON", "username": "artemiscg02"}, {"verified": false, "name": "martt", "id": "1119806347468574720", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 326, "tweet_count": 6966, "listed_count": 0}, "username": "chavez_martu"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "776073579834277888", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 385, "tweet_count": 50042, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mendoza ", "username": "md_cp4"}, {"verified": false, "name": "Val", "id": "1062546282517028869", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 382, "tweet_count": 22662, "listed_count": 0}, "username": "Valccch"}, {"verified": false, "name": "Giselle", "id": "726646729869824000", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 504, "tweet_count": 17108, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Giselle_Alonso1"}, {"verified": false, "name": "Emmanuel \ud83c\udf35", "id": "2149264075", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 725, "tweet_count": 77840, "listed_count": 0}, "username": "elmanuclg"}, {"verified": false, "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "username": "titotarnogol"}, {"verified": false, "name": "marucita :)", "id": "789289451444928513", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 362, "tweet_count": 25474, "listed_count": 0}, "username": "itsmmryan"}, {"verified": false, "name": "I\u00f1aki Mendez", "id": "257586817", "public_metrics": {"followers_count": 7225, "following_count": 465, "tweet_count": 91958, "listed_count": 160}, "username": "Cierzo_bardener"}, {"verified": false, "name": "Essa Younes \u062f. \u0639\u064a\u0633\u0649 \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "323060090", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 1289, "tweet_count": 14845, "listed_count": 26}, "location": "Entre los EAU y Espa\u00f1a", "username": "Essa_Younes"}, {"verified": false, "name": "Anaclara", "id": "1043880885710462976", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 37, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}, "username": "itsanaclaraxd"}, {"verified": false, "name": "aguss \ud83e\udd70", "id": "1049237024", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 630, "tweet_count": 16011, "listed_count": 1}, "username": "aguss339"}, {"verified": false, "name": "Javier Medina", "id": "879727632912449538", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 470, "tweet_count": 7703, "listed_count": 2}, "location": "Spain", "username": "jmedinaeli"}, {"verified": false, "name": "Ayuda a la Iglesia Necesitada", "id": "469286855", "public_metrics": {"followers_count": 21430, "following_count": 1061, "tweet_count": 29768, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AyudaIglesNeces"}, {"verified": false, "name": "anibal chaparro", "id": "223858391", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 282, "tweet_count": 15992, "listed_count": 2}, "location": "Central, Paraguay", "username": "anibalchaparro_"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87Secre Zara\ud83e\udd87", "id": "1151125083668152320", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 206, "tweet_count": 1996, "listed_count": 1}, "username": "arantzaloves_u"}, {"verified": false, "name": "Samantha\u2728", "id": "105036100", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 684, "tweet_count": 11244, "listed_count": 0}, "username": "SamDuarte12"}, {"verified": false, "name": "Luly\ud83d\udd95", "id": "3000878734", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 75, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}, "username": "lulyy_sol_14"}, {"verified": false, "name": "fefu", "id": "2582412890", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 741, "tweet_count": 39403, "listed_count": 1}, "username": "fefusfeferica"}, {"verified": false, "name": "\u019d\u03b1\u0442\u03b1\u0196\u03b9", "id": "2973714046", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 413, "tweet_count": 7627, "listed_count": 0}, "location": "Argentina ", "username": "NatiVedia_"}, {"verified": false, "name": "rocio", "id": "950522076389048325", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 1084, "tweet_count": 31537, "listed_count": 1}, "location": "General Alvear, Mendoza", "username": "rocioalferezz"}, {"verified": false, "name": "Sofi \ud83c\udf19", "id": "170168407", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 419, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "SofiaVictoriaa"}, {"verified": false, "name": "Sol Britez", "id": "1608830520", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 394, "tweet_count": 10564, "listed_count": 0}, "username": "sol_britez00"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc94", "id": "586505884", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 557, "tweet_count": 69129, "listed_count": 3}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "RocioMolina22_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud83e\udd8b", "id": "708379556869177344", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 560, "tweet_count": 38063, "listed_count": 0}, "location": "Brandsen 805", "username": "Candebjs"}, {"verified": false, "name": "Lalista", "id": "1044785311010750464", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 741, "tweet_count": 80818, "listed_count": 0}, "username": "LaLIstillaa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddff\ud835\uddfc!\u262f\ufe0f", "id": "767513186832711680", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 2542, "tweet_count": 22608, "listed_count": 1}, "location": "to the moon", "username": "_moonwxg"}, {"verified": false, "name": "Cecilia", "id": "838504472133402625", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 137, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "ceciliamelgare9"}, {"verified": false, "name": "Liv Martin", "id": "1008453452643610624", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 169, "tweet_count": 121978, "listed_count": 0}, "username": "LivMartin27"}, {"verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "name": "esmeralda", "id": "4840817657", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 497, "tweet_count": 9159, "listed_count": 1}, "username": "zmaragdinae"}, {"verified": false, "name": "Aldi\ud83c\udf38", "id": "1362434516", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 278, "tweet_count": 59863, "listed_count": 1}, "username": "AldiVelasquez"}, {"verified": false, "name": "lautaro", "id": "1011066116846817280", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 219, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "location": "Villa Soldati, Argentina", "username": "rravtaroj"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "958468731142901760", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 161, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "location": "Huatabampo, Sonora", "username": "SalazarD29"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf84 J U A N C R U Z \ud83c\udf1f#DeLaChavaleria", "id": "1001752627938545664", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4977, "tweet_count": 129582, "listed_count": 1}, "location": "La Rioja, Argentina", "username": "Juanchocruz23"}, {"verified": false, "name": "Agustt", "id": "1122166826715295744", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 205, "tweet_count": 23487, "listed_count": 0}, "username": "AAgussttt"}, {"verified": false, "name": "sabri", "id": "1017558828479647744", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 130, "tweet_count": 23894, "listed_count": 0}, "location": "Madrid ", "username": "sabripontoriero"}, {"verified": false, "name": "soof", "id": "2882497281", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 275, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "sofimorenz"}, {"verified": false, "name": "BreakingItalyNews", "id": "1084450777748459520", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223778, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe"}, {"verified": false, "name": "Better Call Azi", "id": "3312687490", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1124, "tweet_count": 18340, "listed_count": 1}, "location": "Balsas, Maranh\u00e3o", "username": "Azilonleda"}, {"verified": false, "name": "Juliana Cunha", "id": "15762445", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "juliana_cunha"}, {"verified": false, "name": "clari", "id": "1008143347356176386", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 489, "tweet_count": 13166, "listed_count": 0}, "location": "Rosario", "username": "clar4ment3"}, {"verified": false, "name": "Ro", "id": "804579821913337856", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 50, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | eng/esp | 23", "username": "petit__ro"}, {"verified": false, "name": "\u2022capone\u2022", "id": "4852361943", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 373, "tweet_count": 15543, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "AgosCapone"}, {"verified": false, "name": ".-.", "id": "4408250795", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 150, "tweet_count": 36632, "listed_count": 0}, "username": "iPxnda_"}, {"verified": false, "name": "Juana Echavillu", "id": "2770246707", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 477, "tweet_count": 21263, "listed_count": 0}, "username": "Jechavillu1"}, {"verified": false, "name": "Tami", "id": "717244718", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1228, "tweet_count": 45081, "listed_count": 6}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "tamimancuber"}, {"verified": false, "name": "An\u03b1\ud83d\udcab", "id": "766374865", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 258, "tweet_count": 57848, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "AnaPaulaMore_"}, {"verified": false, "name": "Reinaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Loren\u00e7oni F", "id": "2167082578", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "username": "advreinaldof"}, {"verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551578, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"verified": false, "name": "Duham \ud83d\udca2", "id": "1124443769099771911", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 316, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "username": "DanielaDuham03"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd95\ud835\udd94\u26a1\ufe0f", "id": "497242833", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 437, "tweet_count": 24581, "listed_count": 4}, "username": "helenovichh"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "1117404563231911938", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 325, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "username": "soysaraaaaa"}, {"verified": false, "name": "cann", "id": "806840974253101056", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 84, "tweet_count": 3728, "listed_count": 0}, "username": "cansmithera"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2744", "id": "1112480927337406465", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 245, "tweet_count": 8201, "listed_count": 0}, "username": "AldRodriguez_"}, {"verified": false, "name": "yas", "id": "1018578672792596480", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 263, "tweet_count": 13944, "listed_count": 0}, "location": "Aruj\u00e1, SP", "username": "yborges_"}, {"verified": false, "name": "Genes\u2661", "id": "1013551006137896961", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 721, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "location": "Budgecity", "username": "Sofiagenes3"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "294340775", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 195, "tweet_count": 19964, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "lucas8perez"}, {"verified": false, "name": "asunagullo", "id": "2970781768", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 676, "tweet_count": 8554, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "asunagullo06"}, {"verified": false, "name": "elee\u2698\ufe0f", "id": "1067897457462427648", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 167, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "username": "elena_prediger"}, {"verified": false, "name": "Ori \ud83c\udf19", "id": "2711000185", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 400, "tweet_count": 8243, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "ori97_ori"}, {"verified": false, "name": "Fran xd", "id": "1434437515", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 91, "tweet_count": 1489, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "franksimiro"}, {"verified": false, "name": "Pri", "id": "1132115042642452480", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 218, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "username": "Pri94041211"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo War", "id": "1977429013", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1040, "tweet_count": 11175, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina", "username": "rodolfo_war"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc72\ud835\udc73\ud835\udc6c\ud835\udc70\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc75", "id": "2974002689", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 457, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}, "location": "LA CUAR\u00d3", "username": "marcosol1891"}, {"verified": false, "name": "clarinha \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "2453678313", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 185, "tweet_count": 19670, "listed_count": 16}, "location": "BH", "username": "clareixonss"}, {"verified": false, "name": "franco \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1132490833796771842", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 435, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccc Mendoza, Argentina", "username": "francocabreraa_"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda.", "id": "1534827242", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 547, "tweet_count": 33823, "listed_count": 5}, "location": "Neuqu\u00e9n", "username": "LuuuciNava"}, {"verified": false, "name": "gttmmyk", "id": "2282541883", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 493, "tweet_count": 36243, "listed_count": 0}, "username": "AbrilCasanova"}, {"verified": false, "name": "ec", "id": "3740619257", "public_metrics": {"followers_count": 4001, "following_count": 3645, "tweet_count": 134782, "listed_count": 2}, "location": "@bts_twt", "username": "jeonwhere"}, {"verified": false, "name": "Unkindle One\ud83d\udd25", "id": "3401719293", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 353, "tweet_count": 15576, "listed_count": 0}, "username": "gugatorres82"}, {"verified": false, "name": "\uaa96\uaa91\uaa96\uaa80\u1974\uaa96\uaa97", "id": "771123954480189440", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 439, "tweet_count": 58585, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Aman__Sanchez"}, {"verified": false, "name": "noe (:(", "id": "773346476030386181", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 340, "tweet_count": 5980, "listed_count": 0}, "username": "xuMinghao83"}, {"verified": false, "name": "Andre", "id": "467780935", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 847, "tweet_count": 45820, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay", "username": "AndreaCabaas3"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "830272982962565121", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 203, "tweet_count": 3780, "listed_count": 0}, "location": "+ 505", "username": "Lalalalexaaa"}, {"verified": false, "name": "\u263a\ufe0e\ufe0e", "id": "1113446983962898433", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 8018, "listed_count": 0}, "username": "aantonelladc"}, {"verified": false, "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "73785416", "public_metrics": {"followers_count": 5542, "following_count": 4858, "tweet_count": 128984, "listed_count": 58}, "location": "Terra do Nunca", "username": "Adote1Amigo"}, {"verified": false, "name": "Agus \ud83d\udc9a", "id": "55771820", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 516, "tweet_count": 39122, "listed_count": 34}, "location": "Buenos Aires", "username": "AgussNonino"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "247254818", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 618, "tweet_count": 55003, "listed_count": 9}, "location": "Madrid", "username": "aandest"}, {"verified": true, "name": "P\u00fablico", "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1148931, "following_count": 1582, "tweet_count": 549066, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "name": "Mica\ufe0f", "id": "2829851986", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 132, "tweet_count": 7178, "listed_count": 1}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "MicaRoman01"}, {"verified": false, "name": "\u300aMili\u300b", "id": "901268971688792066", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 110, "tweet_count": 10006, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Milii_riivas"}, {"verified": false, "name": "Temibile Pirata\u2122 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "275606785", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 149, "tweet_count": 3096, "listed_count": 0}, "location": "Scabb Island", "username": "mammetah"}, {"verified": false, "name": "jazm\u00edn", "id": "961768249477255168", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 982, "tweet_count": 5414, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "username": "jazweiberlenst"}, {"verified": false, "name": "tinita", "id": "2362562889", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 999, "tweet_count": 11992, "listed_count": 1}, "location": "Concordia, Argentina", "username": "agustinam666"}, {"verified": false, "name": "cele\ud83e\udd21", "id": "1076954741383614465", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 168, "tweet_count": 24128, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Celes13__"}, {"verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52", "id": "4230648099", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 256, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "username": "CachadaMar"}, {"verified": false, "name": "Emilio", "id": "275748843", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 986, "tweet_count": 102965, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Emiroqs"}, {"verified": false, "name": "Isabella", "id": "734035528279072768", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1996, "tweet_count": 27043, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "isaordo0204"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc94", "id": "1859164742", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1266, "tweet_count": 15799, "listed_count": 1}, "location": "Almafuerte ", "username": "Brendasul8"}, {"verified": false, "name": "tinita\u2728", "id": "951506265565429760", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 366, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "Tinaa154"}, {"verified": false, "name": "Que feo caso", "id": "194783372", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 421, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}, "location": "paraguay encarnaci\u00f3n", "username": "marche_gz"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\u26a1", "id": "459853879", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 620, "tweet_count": 26245, "listed_count": 0}, "location": "Gualeguay ", "username": "Mrsortiva"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "568778326", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 343, "tweet_count": 35995, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "_aaye_l"}, {"verified": false, "name": "Sonti", "id": "2474353446", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 185, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Saanti_SK"}, {"verified": false, "name": "S\u1d0f\u0493\u026a\u1d00\ud83c\udf08", "id": "972721551270404096", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 191, "tweet_count": 16630, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "sovek_sofia"}, {"verified": false, "name": "Nai", "id": "3048631421", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 282, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "username": "NaiFerreyra"}, {"verified": false, "name": "aldana", "id": "1056776730768228352", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 364, "tweet_count": 5659, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "aldiianahii"}, {"verified": false, "name": "paulina", "id": "942792716152434688", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 274, "tweet_count": 3610, "listed_count": 1}, "username": "anniiluap"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc2f", "id": "3365327555", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1336, "tweet_count": 17116, "listed_count": 1}, "username": "jeonghotic"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "877660026323730432", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 4128, "tweet_count": 19761, "listed_count": 0}, "location": "flutuando por ai", "username": "differentonmars"}, {"verified": false, "name": "ga", "id": "1058869215623610370", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 163, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "username": "gabyxarzz"}, {"verified": false, "name": "Woodman", "id": "323474714", "public_metrics": {"followers_count": 9945, "following_count": 10774, "tweet_count": 21441, "listed_count": 5}, "location": "I Hate You", "username": "thewoodman_n"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u029f\u0299\u1d07\u0280\ud83d\udcab", "id": "992059462511972352", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 324, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Alber_dulcich"}, {"verified": false, "name": "Hern\u00e1nde\ud83d\udca4", "id": "912026476421304320", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 996, "tweet_count": 39373, "listed_count": 0}, "location": "San Andr\u00e9s y Sauces, Canarias", "username": "PedroHM2811"}, {"verified": false, "name": "ro", "id": "1898472624", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 100, "tweet_count": 27474, "listed_count": 0}, "username": "_RocioLedesma"}, {"verified": false, "name": "CHIQUITA\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "1554644125", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 234, "tweet_count": 21179, "listed_count": 1}, "location": "BUENOS AIRES", "username": "CAMIDORSA"}, {"verified": false, "name": "Out of context", "id": "895292323898281985", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 297, "tweet_count": 23357, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "DanaNoEsUnApodo"}, {"verified": false, "name": "mengui", "id": "3375026135", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 162, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cristianbraca00"}, {"verified": false, "name": "agos", "id": "224335291", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 705, "tweet_count": 42577, "listed_count": 3}, "location": "Tucum\u00e1n - Argentina ", "username": "agoschimirri9"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "3344353053", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 744, "tweet_count": 52232, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Valenlongobuco"}, {"verified": false, "name": "cristina\ud83c\udf38\ud83c\udf38", "id": "1042392403557195777", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 139, "tweet_count": 16141, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "cristonsg"}, {"verified": false, "name": "\u303denaaa", "id": "1239811560", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 120, "tweet_count": 40465, "listed_count": 4}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "username": "fatimamena17"}, {"verified": false, "name": "mica", "id": "477793745", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 726, "tweet_count": 56338, "listed_count": 9}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "micaalvez_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2661", "id": "2192216368", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 257, "tweet_count": 34891, "listed_count": 1}, "location": "\u271e = \u2764", "username": "Martina_Romero9"}, {"verified": false, "name": "Stella Maris", "id": "952664209141174275", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 648, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "username": "StellaM79745198"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "1976950586", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 698, "tweet_count": 39955, "listed_count": 9}, "location": "6/10/12 -16/02/14", "username": "dulceeromina"}, {"verified": false, "name": "@idnahon", "id": "773697788681084928", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 3425, "tweet_count": 348683, "listed_count": 0}, "location": "Washington, USA", "username": "idnahon"}, {"verified": true, "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "id": "228120886", "public_metrics": {"followers_count": 591160, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "location": "Orlando", "username": "GeracaodeValor"}, {"verified": false, "name": "jen lvs olivia", "id": "776953860879478784", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 301, "tweet_count": 24587, "listed_count": 8}, "location": "mujer ", "username": "L1BR4G1RL"}, {"verified": false, "name": "me", "id": "1057421053885140992", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 107, "tweet_count": 3850, "listed_count": 2}, "username": "LLIKPB"}, {"verified": false, "name": "leidibag doin hotgirlshit", "id": "706439086899404800", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 268, "tweet_count": 38307, "listed_count": 1}, "location": "Elche, Spain", "username": "sofiinder"}, {"verified": false, "name": "\u2022\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2 \u2022", "id": "1028294098397093888", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 202, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "username": "Martinez06Rocio"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2", "id": "1151540668579426304", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 192, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "username": "ButeraEli"}, {"verified": false, "name": "bru", "id": "326373638", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 2901, "tweet_count": 57475, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd Princess Park", "username": "alwaysyoulw"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud83e\udd0d", "id": "924118410631499776", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 235, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Magalippilar"}, {"verified": false, "name": "\u273f\u2740Mikis\u2661's Kenma\u2740\u273f", "id": "959463387410391040", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1172, "tweet_count": 37532, "listed_count": 6}, "location": "He/she", "username": "kenmitakozume"}, {"verified": false, "name": "Agus", "id": "819367588597825536", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 223, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "username": "A_Barroso07"}, {"verified": false, "name": "Nicolas Javier", "id": "2291785015", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 216, "tweet_count": 20564, "listed_count": 1}, "username": "Nicoojav_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd89\ud83e\udd40", "id": "1133462028", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2284, "tweet_count": 30767, "listed_count": 5}, "location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "username": "LittlePeliverde"}, {"verified": false, "name": "ayelen", "id": "2372441621", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 109, "tweet_count": 18635, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "iarabravo311"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\ufe0f", "id": "960824561439735808", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 695, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Denise12234"}, {"verified": false, "name": "Constanza\ud83d\udc9e", "id": "786890775401562112", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 213, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "ConiLeon123"}, {"verified": false, "name": "ItsGabrielaD\ud83d\udce3", "id": "520405675", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 112, "tweet_count": 3577, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "GabyDextre"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452344, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67 \ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud835\ude51\ud835\ude4a\ud835\ude53\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "140188210", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 4998, "tweet_count": 72624, "listed_count": 24}, "location": "Arcos de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "APalomarVOX"}, {"verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es"}, {"verified": false, "name": "Ale - \u05d0\u05dc\u05db\u05e1\u05e0\u05d3\u05e8", "id": "200477464", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 625, "tweet_count": 145989, "listed_count": 7}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "amarkstein"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "909956026996273153", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 249, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina \ud83d\udccc", "username": "OrianaaPenayo21"}, {"verified": false, "name": "linny\u2077", "id": "1078797157233250305", "public_metrics": {"followers_count": 7066, "following_count": 6482, "tweet_count": 17712, "listed_count": 4}, "username": "shineunbii"}, {"verified": false, "name": ":/", "id": "1132503775824961538", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 1645, "listed_count": 1}, "username": "notme856"}, {"verified": false, "name": "Roro\ud83d\udc9c", "id": "2826936783", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 900, "tweet_count": 23074, "listed_count": 3}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "username": "RoroGonzalez3"}, {"verified": false, "name": "abita \u2077", "id": "297680587", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 387, "tweet_count": 29677, "listed_count": 7}, "username": "taejeonjae"}, {"verified": false, "name": "Martina", "id": "2342464542", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 198, "tweet_count": 8891, "listed_count": 1}, "username": "ricotera03"}, {"verified": false, "name": "almi\ud83d\udda4\ud83d\udca5", "id": "1137852781845504001", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 207, "tweet_count": 6134, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "almiiidini"}, {"verified": false, "name": "ari's \ud83c\udf83", "id": "818872067495960576", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 121, "tweet_count": 45696, "listed_count": 2}, "username": "insideoutfk"}, {"verified": false, "name": "Ori\ud83d\udc9a", "id": "2493309480", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 299, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "username": "oriiivarela"}, {"verified": false, "name": "marlen", "id": "3795255735", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1018, "tweet_count": 153267, "listed_count": 29}, "location": "imagine dragons ", "username": "gxdsdragons"}, {"verified": false, "name": "KAVAN", "id": "1602532550", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 401, "tweet_count": 28947, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "kavanmusik"}, {"verified": false, "name": "Yilly Arana", "id": "619364005", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1819, "tweet_count": 62892, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "YILLYARANA"}, {"verified": false, "name": "Morri \ud83c\udfb8", "id": "383555899", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "location": "Zabriskie Point", "username": "MorrisonExtreme"}, {"verified": false, "name": "Rosal", "id": "146553042", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1068, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1-Paraguay", "username": "RosalbaOjeda"}, {"verified": false, "name": "Ivana", "id": "964270486560657409", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 118, "tweet_count": 10775, "listed_count": 0}, "username": "iviiponys"}, {"verified": false, "name": "Micaela\u2728", "id": "2419360094", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 486, "tweet_count": 13116, "listed_count": 0}, "location": "Las Piedras", "username": "MicaelaTejera4"}, {"verified": false, "name": "lari", "id": "1341015546", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 340, "tweet_count": 135971, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "Laraechague"}, {"verified": false, "name": "\u1d05\u1d00\u029f\u1d0d\u1d00", "id": "818206149233274882", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 565, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Dalma33813427"}, {"verified": false, "name": "Antonio Quinteros", "id": "61106774", "public_metrics": {"followers_count": 50485, "following_count": 1510, "tweet_count": 43614, "listed_count": 359}, "location": "Santiago, Chile", "username": "anquinteros"}, {"verified": true, "name": "Radio Futuro", "id": "59248607", "public_metrics": {"followers_count": 278825, "following_count": 2042, "tweet_count": 200394, "listed_count": 1257}, "location": "Chile", "username": "futurofm"}, {"verified": false, "name": "vivi \u2020", "id": "162539133", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 3297, "tweet_count": 89066, "listed_count": 37}, "location": "Sp", "username": "daughterofchaox"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd51", "id": "1139932069864378370", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 100, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "location": "En Mi Casa", "username": "LlamameMimi"}, {"verified": false, "name": "Val\u2077", "id": "284290297", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 830, "tweet_count": 84456, "listed_count": 5}, "username": "fairymoon_val"}, {"verified": false, "name": "\u2b50Germ\u00e1n Von Reth\u2b50", "id": "3089271778", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2009, "tweet_count": 50457, "listed_count": 9}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "GermanVonRethOK"}, {"verified": false, "name": "abigail\ud83d\udd78", "id": "922645911108538374", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 658, "tweet_count": 20207, "listed_count": 1}, "location": "La Rioja, Argentina", "username": "AbigailRomeroo_"}, {"verified": false, "name": "|||||||||||||||||||||", "id": "259283066", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 82, "tweet_count": 64652, "listed_count": 6}, "username": "holacams"}, {"verified": false, "name": "Princesita", "id": "2885241346", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1430, "tweet_count": 17561, "listed_count": 19}, "username": "ILOVEMARYPRINC5"}, {"verified": false, "name": "Gianne", "id": "948288958441689088", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 885, "tweet_count": 17390, "listed_count": 1}, "location": "Ap\u00f3stoles-Misiones", "username": "mgsstic"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc96", "id": "304692573", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 352, "tweet_count": 16027, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MKoleckar"}, {"verified": false, "name": "Sofii\ud83c\udf39", "id": "472939337", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 611, "tweet_count": 9400, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "SofiiV23"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a", "id": "739260621414379520", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 454, "tweet_count": 7963, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "MireMurcilli"}, {"verified": false, "name": "metanfetanitta", "id": "81956985", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 290, "tweet_count": 69346, "listed_count": 152}, "location": "Belo Horizonte, MG", "username": "asvezesedu"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2319863, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "Leticia, n\u00e9? \ud83e\udda5", "id": "1146323870", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 939, "tweet_count": 21360, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Leehs_01"}, {"verified": false, "name": "Mica\u2728", "id": "735313364746829824", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 139, "tweet_count": 11539, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fernandez_mica_"}, {"verified": false, "name": "Lourdes", "id": "827577151675318272", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1022, "tweet_count": 26149, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "_lulyroldan"}, {"verified": false, "name": "S/C/A/R/E/C/R/\u00d8/W", "id": "3361178416", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 493, "tweet_count": 45670, "listed_count": 5}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "edgy_scarecrow"}, {"verified": false, "name": "flan mariae", "id": "3701847922", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 253, "tweet_count": 22986, "listed_count": 1}, "username": "fffmente"}, {"verified": false, "name": "Ro\ud83d\udc9a", "id": "1025566536", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 217, "tweet_count": 26214, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "rocio_villani"}, {"verified": false, "name": "T\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1022752815171682309", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 197, "tweet_count": 11670, "listed_count": 0}, "username": "tizinesi"}, {"verified": false, "name": "Nikkiiitaa", "id": "1082538731456921600", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 192, "tweet_count": 17559, "listed_count": 0}, "location": "Glew", "username": "Nicky_lopezz"}, {"verified": false, "name": "fernu2103", "id": "1092059695383281666", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 890, "tweet_count": 58098, "listed_count": 0}, "username": "fernu2103"}, {"verified": false, "name": "Martu\ud83c\udf52", "id": "735265564826828800", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1225, "tweet_count": 10777, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "montoya_martu01"}, {"verified": false, "name": "Abril\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "id": "801230467441815552", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 959, "tweet_count": 49775, "listed_count": 0}, "location": "Andorra", "username": "Abrilka9"}, {"verified": false, "name": "sofiaaaa\u262a\ufe0f", "id": "906336058417270784", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 127, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "SofiUset"}, {"verified": false, "name": "bri\ud83e\udd8b", "id": "2513770358", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 362, "tweet_count": 22005, "listed_count": 1}, "username": "brixhuli"}, {"verified": false, "name": "luchito", "id": "354456649", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 250, "tweet_count": 58260, "listed_count": 2}, "username": "luciotqr"}, {"verified": false, "name": "agus.tina", "id": "312783498", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 182, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "username": "aagusalzamendi"}, {"verified": false, "name": "Pasta Base de Coca\u00edna", "id": "3038083067", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 2637, "tweet_count": 16836, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds de cuarta. ", "username": "Taripatalua"}, {"verified": false, "name": "gminiana", "id": "769595205397934080", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 198, "tweet_count": 9080, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "fioreperez__"}, {"verified": false, "name": "marsha\u2077 (taylor's version)", "id": "629731318", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1593, "tweet_count": 25595, "listed_count": 2}, "location": "she/her", "username": "helpless1213"}, {"verified": false, "name": "renatov", "id": "1023699880496250880", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 633, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}, "username": "Freinsam"}, {"verified": false, "name": "Figue", "id": "3675477736", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 411, "tweet_count": 17322, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Teopaq"}, {"verified": false, "name": "Stefania\ud83d\udc9c", "id": "836997583482601473", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1058, "tweet_count": 24292, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "teffi_551"}, {"verified": false, "name": "jose \u26a1\ufe0f", "id": "1167274417111666693", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 58, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "josefuentesx_"}, {"verified": false, "name": "lore\ud83c\udf38", "id": "1007942139668549634", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 332, "tweet_count": 44090, "listed_count": 1}, "location": "Asturias", "username": "loreecasaal"}, {"verified": false, "name": "\u00a1", "id": "823698298250915840", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1871, "tweet_count": 81763, "listed_count": 1}, "username": "rechearg"}, {"verified": false, "name": "bishswitch", "id": "2799646661", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1282, "tweet_count": 7460, "listed_count": 0}, "location": "she/her ", "username": "jodieluvbby"}, {"verified": false, "name": "Vani", "id": "4750682782", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 243, "tweet_count": 9820, "listed_count": 0}, "location": "Moron, Bs As", "username": "Vanicastro18"}, {"verified": false, "name": "Angel Iantosca", "id": "849675878061793285", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 624, "tweet_count": 38388, "listed_count": 1}, "location": "San Isidro, Argentina", "username": "Angello_Avelino"}, {"verified": false, "name": "S U \u00c1 R E Z", "id": "576585734", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 218, "tweet_count": 15927, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Dsuarezb_"}, {"verified": false, "name": "S", "id": "966161270000046081", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 254, "tweet_count": 7814, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro - C\u00f3rdoba ", "username": "sabrieli00"}, {"verified": false, "name": "Valentina", "id": "1121014962070142977", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 178, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "username": "valmartiinez00"}, {"verified": false, "name": "Roxanne alias Bobby", "id": "3427129661", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1497, "tweet_count": 22865, "listed_count": 0}, "location": "Las nubes (constantemente)", "username": "Neptunogirl16"}, {"verified": false, "name": "Angie Molina \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "206351595", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1212, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "location": "Cali Colombia ", "username": "Molina9515"}, {"verified": false, "name": "HikaruMatsuyama012", "id": "1035500819351785472", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "matsuyama012"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82", "id": "1486520047", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 2349, "tweet_count": 45192, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "alvarezximena_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udcea\ud835\udd03.", "id": "874411068126367745", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 176, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "username": "leguizamon_yaz"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f LOUZASSA \u2b50\ufe0f", "id": "51633397", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 769, "tweet_count": 35917, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "a_looou"}, {"verified": false, "name": "Princess of Arizona", "id": "53691693", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 366, "tweet_count": 4421, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre", "username": "IsisJPreston"}, {"verified": false, "name": "Milu\ud83d\udc9b", "id": "1561009501", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 632, "tweet_count": 61672, "listed_count": 1}, "location": "Roldan, Argentina", "username": "Milumarcos32"}, {"verified": false, "name": "Yamile", "id": "1066486835189305344", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 199, "tweet_count": 6097, "listed_count": 0}, "username": "yami_despos"}, {"verified": false, "name": "alba \ud83c\udf3c", "id": "422936852", "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 257, "tweet_count": 129174, "listed_count": 35}, "location": "always with the moon \ud83c\udf19", "username": "turntaeyong"}, {"verified": false, "name": "floriana gonz\u00e1lez", "id": "823377341200076800", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 180, "tweet_count": 13857, "listed_count": 0}, "username": "Melixr_"}, {"verified": false, "name": "GiuliCruz3", "id": "995008733502681090", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 443, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "GiuliCruz3"}, {"verified": false, "name": "Luis Gabriel", "id": "153913877", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258634, "listed_count": 7}, "username": "luisgabriel309"}, {"verified": false, "name": "Mery\u2728", "id": "1246667940", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 100, "tweet_count": 24387, "listed_count": 1}, "location": "A", "username": "meryrm000"}, {"verified": false, "name": "Mel\ud83d\udda4", "id": "1045075260415123458", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 101, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "__melmolina"}, {"verified": false, "name": "Vikki", "id": "498162503", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 349, "tweet_count": 42960, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Vikiannam"}, {"verified": false, "name": "#MacriVolve", "id": "3435541661", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1553, "tweet_count": 130634, "listed_count": 0}, "username": "Ariel67862723"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "1112526260595507200", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 273, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "username": "Miguel73691463"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "public_metrics": {"followers_count": 234624, "following_count": 93, "tweet_count": 82018, "listed_count": 497}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RaulGtzNR"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u026ass\u1d07\u1d1b", "id": "4720794612", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 955, "tweet_count": 23011, "listed_count": 0}, "username": "itslissett_"}, {"verified": false, "name": "Sonia Hidalgo \ud83e\udd40", "id": "2161360506", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 331, "tweet_count": 37511, "listed_count": 3}, "username": "soniiahidalgo"}, {"verified": false, "name": "juju", "id": "1123641132209049602", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 78, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "jjujumora"}, {"verified": false, "name": "Lulu2020", "id": "853597004", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "username": "Alulu2020"}, {"verified": false, "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976", "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495639, "listed_count": 35}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "carlatoscan"}, {"verified": false, "name": "Negrita\u2728", "id": "947669611352293376", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 355, "tweet_count": 12357, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "AriadnaCordoba0"}, {"verified": false, "name": "\ucc9c\uc0ac", "id": "949070739583438849", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 486, "tweet_count": 24654, "listed_count": 0}, "username": "dibidibidisb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \u2728", "id": "1064570054455508993", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 222, "tweet_count": 34845, "listed_count": 0}, "username": "MariGimnez3"}, {"verified": false, "name": "May\ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "id": "1095010633840496640", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 209, "tweet_count": 36299, "listed_count": 0}, "username": "May_molina01"}, {"verified": false, "name": "Narella \u2661", "id": "2865572847", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 199, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "username": "nadianarella"}, {"verified": false, "name": "Sergio Bastida Pereira", "id": "979322475497623552", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512238, "listed_count": 3}, "location": "Ferrol Galicia", "username": "pereirasergioba"}, {"verified": true, "name": "AlRojoVivo", "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562453, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}, "username": "DebatAlRojoVivo"}, {"verified": false, "name": "\u00c5nto", "id": "925138926813241345", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1137, "tweet_count": 12306, "listed_count": 13}, "location": "Macondo", "username": "antogeneris"}, {"verified": false, "name": "sari", "id": "999836760535392258", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 145, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "saribrh"}, {"verified": false, "name": "meu eu interior definido por Max chapada", "id": "3474786562", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1027, "tweet_count": 29458, "listed_count": 0}, "location": "Em algum banquinho f1", "username": "taurinachapadaa"}, {"verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "id": "2980176958", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 7852, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}, "location": "Brasil e o mundo", "username": "Antonia_Lula"}, {"verified": false, "name": "RAQUEL  NAHON QUELA.", "id": "124910432", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 4774, "tweet_count": 17724, "listed_count": 5}, "location": "argentina", "username": "QUELA62"}, {"verified": false, "name": "Historia de Belgrano", "id": "1082733729179684865", "public_metrics": {"followers_count": 17049, "following_count": 103, "tweet_count": 5893, "listed_count": 40}, "location": "Belgrano, Buenos Aires.", "username": "belgranohisto"}, {"verified": false, "name": "LucyFer\ud83d\udc1c", "id": "2179144927", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 284, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo", "username": "LuchoSmael"}, {"verified": false, "name": "eliana.\ud83e\udd40", "id": "949286309713137664", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 881, "tweet_count": 26884, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Eli_romero97"}, {"verified": false, "name": "Lula\ud83d\udda4", "id": "1134756429406113792", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 277, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}, "username": "LuzCasafuz2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud83d\udc7b", "id": "989553022371008513", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 421, "tweet_count": 40826, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "vamosatapinear"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud83e\udd8b", "id": "850748074825830400", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 357, "tweet_count": 20014, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd20 \ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21 ", "username": "kangmishi"}, {"verified": false, "name": "9\u2728", "id": "970454336", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 396, "tweet_count": 32581, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noe_Spaini"}, {"verified": false, "name": "Alicia S\u00e1nchez \ud83d\udc31", "id": "2460355070", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 744, "tweet_count": 56325, "listed_count": 2}, "username": "a64631736"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102418, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20625, "listed_count": 20}, "username": "vickyperiodista"}, {"verified": false, "name": "Joaquin", "id": "986741554592276488", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 268, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}, "username": "CuitiJoaquinn"}, {"verified": false, "name": "KM", "id": "106248819", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 466, "tweet_count": 19073, "listed_count": 0}, "username": "kaaryMoreno"}, {"verified": false, "name": "mar", "id": "922943952193556480", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 817, "tweet_count": 22836, "listed_count": 15}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee | she - her", "username": "windowstiII"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude75 \ud835\ude78 \ud835\ude70 \ud835\ude7c \ud835\ude7c \ud835\ude70", "id": "1050208946345127942", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 494, "tweet_count": 13328, "listed_count": 0}, "username": "FiGimenez"}, {"verified": false, "name": "Camelia La Texana", "id": "2608723819", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1396, "tweet_count": 10658, "listed_count": 1}, "location": "Tenancingo, M\u00e9xico", "username": "Cam3liaLaTexana"}, {"verified": false, "name": "lurdes", "id": "1067452204414574592", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 313, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "username": "lurdeees_"}, {"verified": false, "name": "M\u00f3nica 100% PRO", "id": "228246197", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1081, "tweet_count": 28369, "listed_count": 0}, "location": "Call Center MP je", "username": "modisego"}, {"verified": false, "name": "VF", "id": "620522039", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1029, "tweet_count": 58084, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "MariaVictoFrid"}, {"verified": false, "name": "ilgchakiYT", "id": "751878751756115968", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 557, "tweet_count": 4484, "listed_count": 1}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "IlgchakiYT"}, {"verified": false, "name": "Sarita \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "id": "755912052309450752", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 413, "tweet_count": 53370, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa | Espa\u00f1a", "username": "saritamfd"}, {"verified": false, "name": "sofi \ud83c\udf19", "id": "1087572372096471040", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 146, "tweet_count": 10859, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "rainbowblack__"}, {"verified": false, "name": "Annie \u2696\ufe0f", "id": "2763412152", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 2194, "tweet_count": 212822, "listed_count": 51}, "location": "\ud83d\udccdMurcia - Whitchurch", "username": "Jetblackannie"}, {"verified": false, "name": "petit ingrid \ud83e\udd85", "id": "2241247070", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 146, "tweet_count": 68292, "listed_count": 11}, "location": "ela/dela", "username": "winchesdean"}, {"verified": false, "name": "Antonella", "id": "1496734237", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 463, "tweet_count": 17140, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "annto_nellita"}, {"verified": false, "name": "medialuna de manteca", "id": "978092003081838592", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 476, "tweet_count": 9903, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "toyviendotele"}, {"verified": false, "name": "fonsi", "id": "300560578", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 339, "tweet_count": 27860, "listed_count": 1}, "username": "soyfonsix"}, {"verified": false, "name": "Cuadradito", "id": "919845247", "public_metrics": {"followers_count": 18449, "following_count": 528, "tweet_count": 74231, "listed_count": 44}, "username": "CuadraditoRojo"}, {"verified": false, "name": "Alexis \u2728", "id": "965327607494529025", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 159, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "location": "Trelew-Chubut", "username": "alexiis019"}, {"verified": false, "name": "Jess Ortega", "id": "1038498798", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 460, "tweet_count": 28977, "listed_count": 7}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "jess_ortega13"}, {"verified": false, "name": "\u0aa1\uaaae\u03c1\u03c1\ud83d\udc0d", "id": "1011942377550962690", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 607, "tweet_count": 14795, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "SophiRomero1"}, {"verified": false, "name": "m", "id": "2439415268", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 803, "tweet_count": 36827, "listed_count": 0}, "username": "mechymoyano13"}, {"verified": false, "name": "Bubba", "id": "145665804", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 2306, "tweet_count": 108292, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "puenteHoraCero"}, {"verified": false, "name": "nia + ari", "id": "2389081100", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 1134, "tweet_count": 32378, "listed_count": 7}, "location": "ist-p", "username": "auntiesnixxx"}, {"verified": false, "name": "spooky moon\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 ksj1 is coming", "id": "1012346245921296384", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 748, "tweet_count": 31467, "listed_count": 5}, "location": "kim seokjin\u2661\ufe0e", "username": "artsfairjin"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "public_metrics": {"followers_count": 41067, "following_count": 137, "tweet_count": 85271, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "name": "Daniel Mizael", "id": "47779921", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 496, "tweet_count": 4091, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carolindo"}, {"verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1912460, "following_count": 1537, "tweet_count": 15639, "listed_count": 2227}, "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "name": "sartin", "id": "833121993939640320", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "location": "General Roca, Argentina", "username": "sart1n"}, {"verified": false, "name": "\u0144", "id": "813778443619930112", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 364, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "xkalqy"}, {"verified": false, "name": "\u2022MF\u2022", "id": "346637670", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1519, "tweet_count": 47936, "listed_count": 0}, "location": "paraguay", "username": "magasanabria"}, {"verified": false, "name": "chel", "id": "1005132148930760704", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4042, "tweet_count": 20447, "listed_count": 0}, "location": "home", "username": "mandaloriaano"}, {"verified": false, "name": "patsy", "id": "166637385", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 196, "tweet_count": 11776, "listed_count": 1}, "username": "patsymiranda11"}, {"verified": false, "name": "t o t i", "id": "1069369880", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 151, "tweet_count": 1353, "listed_count": 1}, "location": "conurban0", "username": "XxVictoriavalos"}, {"verified": false, "name": "L U A", "id": "1141454612379131905", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 81, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "username": "luabaezz"}, {"verified": false, "name": "maia", "id": "905996716117073922", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 576, "tweet_count": 11607, "listed_count": 0}, "location": "campana, buenos aires ", "username": "maiawluv"}, {"verified": false, "name": "Roberto Reggiani", "id": "593966072", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1399, "tweet_count": 142927, "listed_count": 1}, "username": "robreg1"}, {"verified": false, "name": "Udo G\u00fcmpel", "id": "2348699587", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "location": "Rom", "username": "udogumpel"}, {"verified": false, "name": "LU\u2728", "id": "993908106961784837", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 352, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "lulivelasques01"}, {"verified": false, "name": "woke up ugly again", "id": "1029096493884604417", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 83, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "KVereert"}, {"verified": false, "name": "mill", "id": "3388217177", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 558, "tweet_count": 23668, "listed_count": 1}, "location": "lawrence, kansas, 22 years ago", "username": "biebseoulx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd2a\ud835\udd1e\u2728\ufe0f", "id": "1589234228", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 173, "tweet_count": 6826, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "dhalmapereyra"}, {"verified": false, "name": "\u0252|iM", "id": "1631612413", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 167, "tweet_count": 65277, "listed_count": 2}, "username": "Noeliaaa29"}, {"verified": false, "name": "\uff26\uff4c\uff4f\uff52\uff45\uff4e\uff43\uff49\uff41", "id": "2301858854", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 610, "tweet_count": 21824, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "PratiFlor"}, {"verified": false, "name": "Sheila Nahir Malasechevarr\u00eda", "id": "305850659", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 193, "tweet_count": 3026, "listed_count": 0}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "sheila_nm12"}, {"verified": false, "name": "Cam", "id": "1029714045589512194", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 273, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "username": "Camiiortiiizs"}, {"verified": false, "name": "la tortuga punk gigante que respira por el ano", "id": "1082109927169146880", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 88, "tweet_count": 6738, "listed_count": 0}, "location": "monte vide eu ", "username": "corazncallejerx"}, {"verified": false, "name": "Malena", "id": "2411992045", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 210, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "location": "Rawson-Chubut", "username": "Male_Mm00"}, {"verified": false, "name": "Daniela Rojas\u2728", "id": "618778496", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 432, "tweet_count": 25211, "listed_count": 6}, "username": "DanielaRo2197"}, {"verified": false, "name": "valen", "id": "1032153258171789312", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 789, "tweet_count": 27831, "listed_count": 0}, "location": "Goya, Argentina", "username": "valenbordonn"}, {"verified": false, "name": "Camila", "id": "849426293045309442", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 156, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "username": "Camii_0498"}, {"verified": false, "name": "avril con v", "id": "1107020752455389184", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 0, "tweet_count": 2990, "listed_count": 0}, "username": "toloza_avril"}, {"verified": false, "name": "SOFIA", "id": "1006918600555466752", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 263, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}, "username": "sofcacciagioni"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8bagus", "id": "823824264", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 297, "tweet_count": 11756, "listed_count": 0}, "username": "agusrizzuto"}, {"verified": false, "name": "VIRGINIA\ud83d\udc99", "id": "1104081404445577217", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 130, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina", "username": "VikoC6"}, {"verified": false, "name": "Mariano", "id": "1164340950459662337", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 745, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "ovejanegra373"}, {"verified": false, "name": "Maca\ud83c\udf1f", "id": "229268009", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 356, "tweet_count": 16724, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1,Colombia", "username": "littleowl0401"}, {"verified": false, "name": "MOVED\ud83d\udccd", "id": "1140315628613640195", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 103, "tweet_count": 9125, "listed_count": 7}, "username": "wafflovesminho"}, {"verified": false, "name": "El Puma \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83c\udfc9\ud83d\udeac\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "123080934", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1840, "tweet_count": 61010, "listed_count": 12}, "location": "Villa Ballester", "username": "ElPumaArgentino"}, {"verified": false, "name": "Tolkienverse \u16a0 - #TheRingsOfPower SPOILERS", "id": "187485846", "public_metrics": {"followers_count": 101627, "following_count": 446, "tweet_count": 119981, "listed_count": 220}, "location": "Minas Tirith", "username": "ToIkienverse"}, {"verified": false, "name": "lourdes", "id": "1065037018219126784", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 139, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "Lourdesfflores"}, {"verified": false, "name": "guadita", "id": "949446829099421696", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 354, "tweet_count": 29263, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lopezguada3"}, {"verified": false, "name": "Bri", "id": "2793068451", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 225, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n", "username": "xbrisa_"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "id": "429055079", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1107, "tweet_count": 54312, "listed_count": 3}, "location": "                      Te sigue", "username": "JuanmaGallego96"}, {"verified": false, "name": "m \ud83e\udd0e", "id": "1365004676", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 874, "tweet_count": 16840, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza ", "username": "MelinaFabrega"}, {"verified": false, "name": "Milita", "id": "433842792", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 345, "tweet_count": 8675, "listed_count": 0}, "location": "Patagonia- Bs.As", "username": "psychokiller_06"}, {"verified": false, "name": "Gordademierda", "id": "1144402776937680896", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 305, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "username": "soyunaindecisau"}, {"verified": false, "name": "Nina \ud83e\udd91", "id": "35798303", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 82, "tweet_count": 9647, "listed_count": 4}, "username": "mareenarq"}, {"verified": false, "name": "\u263e\u2739", "id": "977420531128520704", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 51, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}, "username": "LadyRosse_"}, {"verified": false, "name": "Lia Sof\u00eda", "id": "2167250482", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1271, "tweet_count": 35291, "listed_count": 5}, "location": "Barranquilla, Colombia.", "username": "liasch___"}, {"verified": false, "name": "Milagros", "id": "4638541282", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 192, "tweet_count": 10572, "listed_count": 0}, "username": "MiliIM3"}, {"verified": false, "name": "Mirella", "id": "1163194827435053065", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 183, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}, "username": "Mirella99450858"}, {"verified": true, "name": "Flamengo", "id": "59591856", "public_metrics": {"followers_count": 9719767, "following_count": 162, "tweet_count": 267981, "listed_count": 7332}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo"}, {"verified": false, "name": "novinha, safada e simp\u00e1tica", "id": "857698108733624320", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3662, "tweet_count": 58578, "listed_count": 0}, "username": "cams_ila"}, {"verified": false, "name": "\u2665\ufe0fTamiiMieres\u2665\ufe0f", "id": "463455221", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 265, "tweet_count": 2689, "listed_count": 1}, "username": "TamiiMieres"}, {"verified": false, "name": "\u1d2cg\u03c5\u0455\u03c4i\u0e17\u03b1\ud83e\udd0d", "id": "1056246685200998401", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 491, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_xx_as_xx_"}, {"verified": false, "name": "Catita", "id": "346688845", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 133, "tweet_count": 58830, "listed_count": 1}, "username": "CataCirone"}, {"verified": false, "name": "12 a\u00f1os \u200e\u238a", "id": "307390982", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 602, "tweet_count": 194139, "listed_count": 55}, "location": "Arenal Sound", "username": "94hesloves"}, {"verified": false, "name": "Yolanda Serrano", "id": "406239171", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 319, "tweet_count": 260757, "listed_count": 23}, "username": "popeyina"}, {"verified": false, "name": "ellatigo delcosmos", "id": "776926188463857664", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 941, "tweet_count": 56131, "listed_count": 2}, "username": "EDelcosmos"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "id": "1096498296233840641", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 144, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lauucoronell22"}, {"verified": false, "name": "Antonella Meza", "id": "4211547737", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 297, "tweet_count": 27622, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "AntoFerMeza"}, {"verified": false, "name": "claritis \u25e1\u0308", "id": "231950206", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 736, "tweet_count": 178690, "listed_count": 38}, "username": "reecespider"}, {"verified": false, "name": "Ross\ud83c\uddfb\ud83c\uddea.", "id": "1151560062571335680", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1020, "tweet_count": 12702, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela ", "username": "UnaTalZurita"}, {"verified": false, "name": "Roberto Carnevale", "id": "253714436", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}, "location": "Italia", "username": "robinit66"}, {"verified": false, "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "id": "490139250", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 4953, "tweet_count": 152533, "listed_count": 34}, "location": "Italia", "username": "doluccia16"}, {"verified": false, "name": "Sofii \u2601", "id": "251263263", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1171, "tweet_count": 80349, "listed_count": 9}, "username": "soficheche"}, {"verified": false, "name": "brisa\ud83c\udff9", "id": "3536074169", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 2758, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "brisavaca2"}, {"verified": false, "name": "El Viejo Del Costal", "id": "950567711125356545", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 405, "tweet_count": 31374, "listed_count": 1}, "location": "Cdmx", "username": "viejodelcostal7"}, {"verified": false, "name": "Jesica\ud83c\udf38", "id": "1112773583883943937", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 228, "tweet_count": 26472, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "jesipavon4"}, {"verified": false, "name": "Enzo Rosli", "id": "197584158", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 864, "tweet_count": 35512, "listed_count": 3}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "enzorosli"}, {"verified": false, "name": "Manuela Parra", "id": "3228590098", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 120, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "username": "manupv24"}, {"verified": false, "name": "Cardozitooo\ud83d\udda4", "id": "1149068527338479627", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 81, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ok_cardozitoooo"}, {"verified": false, "name": "SOFI \ud83c\udf38", "id": "1926612481", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 827, "tweet_count": 8928, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "_angelicasegov"}, {"verified": false, "name": "F R A N C O\u2022\u00b0\u270c\ud83c\udffc", "id": "1096045609285570561", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 153, "tweet_count": 16190, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "anafranco2304"}, {"verified": false, "name": "\u0455ar\u03b9\u03b9\u043c\u03c5rg\u03b9a ;)", "id": "1089582055090995200", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 203, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "username": "_saamurgia"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n.", "id": "635637584", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 1891, "tweet_count": 19879, "listed_count": 6}, "location": "Armenia, Colombia", "username": "SebasPareja99"}, {"verified": false, "name": "Ka\ud83d\udc9a", "id": "1110025614", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 408, "tweet_count": 14268, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "httpkaaren"}, {"verified": false, "name": "elito, recuperando el flow", "id": "197691543", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1347, "tweet_count": 45481, "listed_count": 7}, "location": "Donde este tu hermana", "username": "elisilvabj"}, {"verified": false, "name": "Eri japuch \ud83d\udc9a", "id": "912757922", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 248, "tweet_count": 9012, "listed_count": 0}, "username": "erijapuch"}, {"verified": false, "name": "CRISTL_VI\u00d1AS \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99", "id": "143688689", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4168, "tweet_count": 240264, "listed_count": 17}, "location": "  CONGRESO ", "username": "cristcongreso"}, {"verified": false, "name": "Victoria\ud83d\udc9a", "id": "1018473167734693888", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 188, "tweet_count": 10215, "listed_count": 0}, "username": "DuranteVictoria"}, {"verified": false, "name": "Agustina", "id": "281245627", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 346, "tweet_count": 54919, "listed_count": 0}, "username": "AgusLombardi20"}, {"verified": false, "name": "fat\ud83e\udd8b", "id": "1043084017027956736", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 252, "tweet_count": 34573, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fatysamudio"}, {"verified": false, "name": "Facu", "id": "1150372670648803330", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 185, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "location": "Cruz Alta, Argentina", "username": "FacuJosset"}, {"verified": false, "name": "Ottavio Pattini", "id": "2188817292", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 233, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "location": "Parma, Emilia Romagna", "username": "ottaviopattini"}, {"verified": false, "name": "Filippo \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1035262514068639744", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 383, "tweet_count": 19336, "listed_count": 1}, "username": "QsvsFk"}, {"verified": false, "name": "bianca", "id": "997898447515680768", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 190, "tweet_count": 20354, "listed_count": 0}, "location": "Las Heras, Argentina", "username": "biancaaaoviedo"}, {"verified": false, "name": "Asjubi40", "id": "1045580720192847872", "public_metrics": {"followers_count": 4719, "following_count": 760, "tweet_count": 23572, "listed_count": 16}, "username": "asjubi40"}, {"verified": false, "name": "rocio", "id": "3943458736", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 3119, "tweet_count": 24136, "listed_count": 16}, "username": "rocioxmagali"}, {"verified": false, "name": "\u00d7Ana\u00d7", "id": "1321306686", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 437, "tweet_count": 104536, "listed_count": 2}, "location": "Winterfell", "username": "P0lSXN"}, {"verified": false, "name": "Seba Carrasai", "id": "1073025675106402306", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 507, "tweet_count": 14172, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ConlaizquierdaN"}, {"verified": false, "name": "Wendel Lima", "id": "1008700179204182016", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 592, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brazil", "username": "wendelmcl"}, {"verified": false, "name": "\u02e2\u1d43\u1d50\u2077 | \ud835\ude74\ud835\ude85\ud835\ude70\ud835\ude7d \ud835\ude7f\ud835\ude74\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude82 \ud835\ude74\ud835\ude7c\ud835\ude7c\ud835\ude88 \ud835\ude86\ud835\ude78\ud835\ude7d\ud835\ude7d\ud835\ude74\ud835\ude81", "id": "1094750049660223490", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 330, "tweet_count": 19219, "listed_count": 0}, "location": " \u2039\u2022\u043a\u03c3\u0438\u03c3\u043d\u03b1\u2022\u203a", "username": "samsunflower_"}, {"verified": false, "name": "\u2022Pau \uf8ff\u2022", "id": "942934488581070848", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 370, "tweet_count": 19026, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Hayes, Paraguay", "username": "PaulaCceres16"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9b", "id": "2417991108", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 91, "tweet_count": 19144, "listed_count": 0}, "location": "Trelew-Chubut.", "username": "Rociooos2"}, {"verified": false, "name": "\u2022T\u00e1cito", "id": "1162284649", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 217, "tweet_count": 26339, "listed_count": 1}, "location": "Dock Sud, Argentina", "username": "Taiel17_"}, {"verified": false, "name": "Cintia Quevedo", "id": "178859240", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 580, "tweet_count": 25413, "listed_count": 2}, "username": "CiinQuevedo"}, {"verified": false, "name": "anto \u2665", "id": "158889163", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1464, "tweet_count": 10198, "listed_count": 2}, "location": "Formosa (Argentina)", "username": "anthobangertes"}, {"verified": false, "name": "vir", "id": "1708720842", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 279, "tweet_count": 33037, "listed_count": 5}, "location": "Chaco", "username": "Viiirginiags"}, {"verified": false, "name": "Karennn", "id": "959049608558194693", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 165, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "username": "KarenNerenberg"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud835\udce5\ud835\udcd8\ud835\udcda\ud835\udce3\ud835\udcde\ud835\udce1\ud835\udcd8\ud835\udcd0\u2022\ud83d\ude4f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc94", "id": "2561394523", "public_metrics": {"followers_count": 70751, "following_count": 304, "tweet_count": 764794, "listed_count": 464}, "username": "viktorinini"}, {"verified": false, "name": "DayniDeMartinez", "id": "91424664", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1458, "tweet_count": 34712, "listed_count": 2}, "location": "Honduras", "username": "DayniDeMartinez"}, {"verified": false, "name": "Ana \ud83d\udc9a", "id": "1087803431362924544", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 388, "tweet_count": 1295, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "AnaRios19ok"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc1e. \u2648\ufe0f", "id": "930939116589670400", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 385, "tweet_count": 20190, "listed_count": 0}, "location": "Central, Paraguay", "username": "BritosSanie"}, {"verified": false, "name": "Qti\ud83d\udda4", "id": "847202739067277314", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 555, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "AnabellaCesped1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcee", "id": "833336263491076096", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 872, "tweet_count": 13075, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "marquez_diame"}, {"verified": false, "name": "Naiara\ud83c\udf80", "id": "1064237846154919936", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 153, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela", "username": "naiaraa_ok"}, {"verified": false, "name": "13\ud83d\udda4", "id": "854704014574985217", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 615, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "username": "susanahr13"}, {"verified": false, "name": "Facundo Z.", "id": "89577453", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 494, "tweet_count": 8011, "listed_count": 0}, "username": "facundo_zavala"}, {"verified": false, "name": "flor", "id": "1050781752594259968", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 723, "tweet_count": 5044, "listed_count": 1}, "username": "h4rdtoexplain_"}, {"verified": false, "name": "CECILIA \ud83d\udc9a", "id": "1223384084", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 990, "tweet_count": 41336, "listed_count": 4}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ChechuNavio"}, {"verified": false, "name": "Luci", "id": "1879690388", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 205, "tweet_count": 41757, "listed_count": 0}, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "username": "Luciigrfresne"}, {"verified": false, "name": "Viviana", "id": "66049043", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 421, "tweet_count": 7779, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "vivyur"}, {"verified": false, "name": "Radio_Camila", "id": "186675695", "public_metrics": {"followers_count": 17404, "following_count": 2541, "tweet_count": 83325, "listed_count": 80}, "location": "Los Angeles,Chile", "username": "Radio_Camila_TV"}, {"verified": false, "name": "GiuliaGT", "id": "960990521048162304", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 423, "tweet_count": 17120, "listed_count": 0}, "username": "GiuliaGT1"}, {"verified": false, "name": "OhF***Yeah", "id": "71852562", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 625, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "vilkin"}, {"verified": false, "name": "Justicia Infinita", "id": "117416836", "public_metrics": {"followers_count": 242978, "following_count": 142, "tweet_count": 17365, "listed_count": 190}, "username": "JusticiaRadio"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc80\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\udd40", "id": "832955111903211520", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 158, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "LeidysYanina_"}, {"verified": false, "name": "Juancho \ud83c\udf34", "id": "1030884089522540544", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 131, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Nahuelbedmann02"}, {"verified": false, "name": "P3rCh4", "id": "1068354267256446978", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 164, "tweet_count": 7154, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ezekepunk"}, {"verified": false, "name": "lira \u22c6", "id": "730251468691755008", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1221, "tweet_count": 19950, "listed_count": 2}, "location": "she/her/ella | mx", "username": "cyclopsdean"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "id": "3005880915", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 344, "tweet_count": 20919, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro", "username": "TomasValentin56"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude48", "id": "552816220", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 368, "tweet_count": 23239, "listed_count": 3}, "username": "1DCamrynSpain"}, {"verified": false, "name": "Andres Arevalo", "id": "317607127", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 222, "tweet_count": 10204, "listed_count": 1}, "username": "AndresArevalo4"}, {"verified": false, "name": "ari\ud83e\udee7", "id": "711566648", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 397, "tweet_count": 30016, "listed_count": 1}, "username": "arianavjara"}, {"verified": false, "name": "Rivs", "id": "1436518706", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 176, "tweet_count": 7401, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "username": "riiiivaass"}, {"verified": false, "name": "Felicitas20", "id": "3103389784", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 511, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "ZambranoFely"}, {"verified": false, "name": "Mulan \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "id": "30166714", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 295, "tweet_count": 100101, "listed_count": 77}, "location": "Narnia.", "username": "HiMaca"}, {"verified": false, "name": "Ursula \u2022", "id": "1121441503", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1010, "tweet_count": 28115, "listed_count": 1}, "location": "Maip\u00fa, Argentina", "username": "AyastuyUr"}, {"verified": false, "name": "maybe \u2600\ufe0f", "id": "2623999515", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 230, "tweet_count": 25485, "listed_count": 1}, "username": "paolact_10"}, {"verified": false, "name": "Cris 3ra cuenta. No podr\u00e1n! #NoVuelvenM\u00e1s", "id": "1159829821674938370", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 146, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}, "username": "crismirtabarra1"}, {"verified": false, "name": "Aldoush", "id": "374847033", "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 4974, "tweet_count": 271727, "listed_count": 34}, "location": "Utop\u00eda", "username": "AldoushJose"}, {"verified": false, "name": "Rosario L\u00f3pez", "id": "736923744", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 3144, "tweet_count": 199727, "listed_count": 24}, "location": "Granada, Spain", "username": "CharoLpez2"}, {"verified": false, "name": "rachel", "id": "733787758062411777", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 295, "tweet_count": 61664, "listed_count": 2}, "location": "att whore", "username": "almightyrachel"}, {"verified": false, "name": "jan", "id": "2986008761", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 399, "tweet_count": 9375, "listed_count": 0}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "Jaaniiree38"}, {"verified": false, "name": "Srta Benz \u2665", "id": "294812990", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 654, "tweet_count": 56403, "listed_count": 5}, "location": "Cai na m\u00e1.", "username": "Mariadebarbatte"}, {"verified": false, "name": "frammentivocali", "id": "60563544", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 24, "tweet_count": 30643, "listed_count": 2}, "username": "frammentivocali"}, {"verified": false, "name": "Mariangela.", "id": "1067915181492195334", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 505, "tweet_count": 16653, "listed_count": 2}, "username": "Mariangela_Con"}, {"verified": false, "name": "\uaa80\uaa96\ud835\udd63\uaa96\ud83c\udf38", "id": "1044018599080468480", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 187, "tweet_count": 63855, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "naraa_dm"}, {"verified": false, "name": "maria xochitl torres", "id": "2919117259", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 633, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "username": "mariaxochitl01"}, {"verified": false, "name": "josesita \u26a2\ufe0e", "id": "789660317924073472", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 501, "tweet_count": 30318, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "4hrr3"}, {"verified": false, "name": "cah", "id": "1609102838", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1273, "tweet_count": 21185, "listed_count": 0}, "username": "camariaht"}, {"verified": false, "name": "blu", "id": "2314778473", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 390, "tweet_count": 22154, "listed_count": 3}, "location": "Argentina. 21 a\u00f1os. ", "username": "___azuuul"}, {"verified": false, "name": "n\u00e3o \u00e9 a ruth", "id": "2369299760", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 1072, "tweet_count": 154623, "listed_count": 50}, "location": "bts\u2077 & \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "username": "nyaztae"}, {"verified": false, "name": "M a y k a \ud83e\udd87", "id": "939113124627705857", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 330, "tweet_count": 18936, "listed_count": 8}, "location": "Gandia, Espa\u00f1a", "username": "maykabarber"}, {"verified": false, "name": "\u1d30\u02b3\u1d43\u1d9c\u1d52.\u00b9\u00b3 JIMIN WITH YOU", "id": "1144453994791575556", "public_metrics": {"followers_count": 4158, "following_count": 325, "tweet_count": 98504, "listed_count": 10}, "location": "10:13", "username": "minniease"}, {"verified": false, "name": "Ubirajara S Mota", "id": "51762978", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 980, "tweet_count": 10489, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "biramota"}, {"verified": false, "name": "Eliana Irala\ud83d\udc9a", "id": "363441015", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 193, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "LeluIrala"}, {"verified": false, "name": "Fio \u2728", "id": "947266902887419905", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 186, "tweet_count": 14492, "listed_count": 0}, "username": "FiorellaTorale4"}, {"verified": false, "name": "una de las novias del BadBo\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "id": "379866500", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 291, "tweet_count": 41344, "listed_count": 0}, "location": "La alacena bajo la escalera. ", "username": "_sxrxgv"}, {"verified": false, "name": "prisci\u2665", "id": "1463374932", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 873, "tweet_count": 20007, "listed_count": 1}, "location": "Soldini, Argentina", "username": "PRRIISSCCII"}, {"verified": false, "name": "eh nois q voa brux\u00e3o", "id": "949104098930053120", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 135, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "location": "Na Sua Cama", "username": "Noviaquequerove"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f3nica", "id": "1146611500720766976", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 65, "tweet_count": 16519, "listed_count": 0}, "username": "veronica_472"}, {"verified": false, "name": "Fabribarbero\ud83d\udc79", "id": "1070191516902150144", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 199, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "username": "Fabribarbero3"}, {"verified": false, "name": "Dharma", "id": "716633701", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 196, "tweet_count": 42641, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "DharmaVazquez_"}, {"verified": false, "name": "Marianne.", "id": "855660804", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 666, "listed_count": 1}, "username": "KMariannelb"}, {"verified": false, "name": "camai", "id": "4785906933", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 437, "tweet_count": 22253, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "correacamila0"}, {"verified": false, "name": "L I E", "id": "3003936640", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 100, "tweet_count": 8519, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "julii_lourdes01"}, {"verified": false, "name": "FabianoJBFerreira", "id": "1031013202673512448", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 769, "tweet_count": 3980, "listed_count": 0}, "username": "Fabianojbferrer"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39758, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "id": "67778641", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884776, "listed_count": 621}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ALuizCosta"}, {"verified": false, "name": "Aan\u06de", "id": "1875508945", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 71, "tweet_count": 190336, "listed_count": 2}, "location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n", "username": "___aaaaanxvx"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "2363608888", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2601, "tweet_count": 245011, "listed_count": 9}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "CardenalNortis"}, {"verified": false, "name": "rob", "id": "325280744", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 398, "tweet_count": 62366, "listed_count": 2}, "username": "emanuel_roberto"}, {"verified": false, "name": "Mateo", "id": "2511552986", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 734, "tweet_count": 15187, "listed_count": 0}, "location": "Ameghino", "username": "MateeRosales"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcb6", "id": "786420061653393409", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 269, "tweet_count": 13946, "listed_count": 0}, "username": "Julietacastill0"}, {"verified": false, "name": "Leti Lovera.", "id": "972644910", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 372, "tweet_count": 36556, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "LoveraLeti"}, {"verified": false, "name": "\u235f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\u2022\u00b0Y\u00b0\u2022\ud83c\udf08\u20e4\u00d7\u035c\u00d7 1D\ud83e\udda6", "id": "1632537558", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 986, "tweet_count": 33552, "listed_count": 1}, "location": "Islas Canarias", "username": "YaariitaaMM_"}, {"verified": false, "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1047, "tweet_count": 375768, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Analima_alef"}, {"verified": false, "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "username": "nesimachado"}, {"verified": false, "name": "Ruened Queen \u00e9 13! \u272a", "id": "16084501", "public_metrics": {"followers_count": 106197, "following_count": 304, "tweet_count": 6216, "listed_count": 937}, "username": "lilibetqueen"}, {"verified": false, "name": "Nan\ud83d\ude80PORTALES", "id": "876169659556536320", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 508, "tweet_count": 21617, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "WithCamilo"}, {"verified": false, "name": "Verii \ud83c\udf3b", "id": "858435219506040837", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 748, "tweet_count": 16015, "listed_count": 2}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "verodarias"}, {"verified": false, "name": "Miguel Antonio Moll", "id": "313256172", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402605, "listed_count": 9}, "location": "zaragoza", "username": "AntonioMoll"}, {"verified": false, "name": "Tati", "id": "998919962327703553", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 263, "tweet_count": 13783, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Tati_0240"}, {"verified": false, "name": "Wabi-Sabi", "id": "163254959", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 100, "tweet_count": 22827, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "gelsomino_mr"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddc1.", "id": "1151726981848993792", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 245, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "username": "dkme_19"}, {"verified": false, "name": "Miliii\ud83c\udf38", "id": "996208071767678976", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 254, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "username": "MiliSoto_10"}, {"verified": false, "name": "iara\u264e\ufe0f", "id": "960296341552410624", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 629, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "httpibnn"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bula-", "id": "195773660", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1008, "tweet_count": 17516, "listed_count": 5}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Desvariante_"}, {"verified": false, "name": "Medinaaa\ud83c\udf39", "id": "988906075943555072", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 191, "tweet_count": 3494, "listed_count": 0}, "username": "JulietaMedina08"}, {"verified": false, "name": "\u1d18\u0280\u026as\u1d04\u1d00 \ud83d\udc9a", "id": "509647819", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 475, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de tucuman ", "username": "pris123correa"}, {"verified": false, "name": "irene\u2601\ufe0f", "id": "1685819257", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 269, "tweet_count": 59020, "listed_count": 11}, "username": "jinjolera"}, {"verified": false, "name": "Dilisa", "id": "327079110", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1870, "tweet_count": 5322, "listed_count": 1}, "username": "DILISA2"}, {"verified": false, "name": "rAyO KiiKiiN", "id": "807453203746918400", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 269, "tweet_count": 6077, "listed_count": 6}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "username": "RayoKiiKiin"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Gohipa\ud83c\udf83", "id": "1060455220977766400", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 136, "tweet_count": 9937, "listed_count": 0}, "username": "Gohipa00"}, {"verified": false, "name": "Mirena Miano", "id": "858185930", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 80, "tweet_count": 35206, "listed_count": 6}, "username": "Meryrb1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca2L O U R D E S\ud83d\udca2", "id": "974385050014945281", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 106, "tweet_count": 16589, "listed_count": 0}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "condorilourdess"}, {"verified": false, "name": "Dani", "id": "391554482", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 255, "tweet_count": 70710, "listed_count": 8}, "location": "Suscribite al Canal de abajo", "username": "DaniMongay"}, {"verified": false, "name": "No tengo miedo", "id": "1137325164906106881", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 168, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Notengomiedo6"}, {"verified": false, "name": "DAMPs", "id": "1428811327", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1376, "tweet_count": 11311, "listed_count": 1}, "username": "pablorugge14"}, {"verified": false, "name": "\u2727\uff65\uff9flemon juice *\uff65\uff9f\u2727", "id": "910939592022528001", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 86, "tweet_count": 16599, "listed_count": 3}, "username": "limonazos"}, {"verified": false, "name": "Garchamuza (reperfilado)", "id": "1161049442188976128", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 43, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "Mambuco1"}, {"verified": false, "name": "mmilu\ud83e\udd0d", "id": "1040058010364719104", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 293, "tweet_count": 24148, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "mmilulopez"}, {"verified": false, "name": "Carolina", "id": "1513809949", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 295, "tweet_count": 14661, "listed_count": 4}, "username": "itsCrg45"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a", "id": "3973498223", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 440, "tweet_count": 24719, "listed_count": 0}, "username": "Riverdelicate"}, {"verified": false, "name": "luz // ghost \ud83d\udc9a", "id": "260383314", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1053, "tweet_count": 182429, "listed_count": 0}, "username": "alwxysjb98"}, {"verified": false, "name": "Tini", "id": "427104878", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 542, "tweet_count": 23455, "listed_count": 1}, "location": "Trelew - Chubut / C\u00f3rdoba Cap.", "username": "ValennWener"}, {"verified": false, "name": "Meel", "id": "1059137232529997826", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 279, "tweet_count": 22392, "listed_count": 0}, "location": "Las termas de rio Hondo", "username": "Meel12495931"}, {"verified": false, "name": "E", "id": "387921193", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 239, "tweet_count": 13355, "listed_count": 5}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "soberbio1995"}, {"verified": false, "name": "\u028f\u1d0f\ua731\u1d07\u029f\u026a\u0274\ud83c\udf08", "id": "988957946129285120", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 169, "tweet_count": 3222, "listed_count": 0}, "username": "chaves_yoselinn"}, {"verified": false, "name": "Iara\ud83c\udf52\u534c LOKI", "id": "303961563", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 2583, "tweet_count": 140844, "listed_count": 53}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Scarlet__WitchW"}, {"verified": false, "name": "lele\u2728", "id": "219003903", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 517, "tweet_count": 56201, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica de Luque", "username": "Tittallv"}, {"verified": false, "name": "FilhodoMusk777\ud83c\udfb0\ud83d\udcb8", "id": "1109870537801695237", "public_metrics": {"followers_count": 4304, "following_count": 4763, "tweet_count": 7742, "listed_count": 0}, "location": "Ricardo de Albuquerque, Rio de", "username": "pHeenriqueCRVG"}, {"verified": false, "name": "Xuxu \u00e9 13!", "id": "29657093", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2639, "tweet_count": 59788, "listed_count": 42}, "username": "xuxudrops"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83c\udff9", "id": "946784280021172224", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 487, "tweet_count": 14186, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "Valee_carlotta_"}, {"verified": false, "name": "Kam\u2661", "id": "857340099243192321", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 492, "tweet_count": 9418, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kam_hq7"}, {"verified": false, "name": "koraje", "id": "934468276163371008", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 284, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "username": "malditaaingrid"}, {"verified": false, "name": "mpfs", "id": "371498638", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 680, "tweet_count": 57443, "listed_count": 0}, "username": "mdlpfs"}, {"verified": false, "name": "Chimi Lucena", "id": "882360742502174721", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lucena_chimi"}, {"verified": false, "name": "iara", "id": "256851453", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 55, "tweet_count": 5095, "listed_count": 2}, "username": "iaralun"}, {"verified": false, "name": "Micaela Sarracino\u2728\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "930234437505298435", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 203, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "username": "SarracinoM1C4"}, {"verified": false, "name": "Ariadna\ud83d\udc9a", "id": "719014089419288577", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 641, "tweet_count": 19344, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9n de Escobar, Argentina", "username": "AriadnaCarrizo5"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167477329746173954"], "created_at": "2019-08-30T16:41:00.000Z", "id": "1167477329746173954", "author_id": "27570567", "text": "No votar a @mauriciomacri en las pr\u00f3ximas elecciones es suicida. Recriminale miles de cosas que se podr\u00edan haber hecho mejor (siempre cuando uno hace algo otro ten\u00eda mejor receta) Gradualismo vs shock, fallas de comunicaci\u00f3n, son CEO\u00b4s desalmados, etc\nPero enfrente est\u00e1 el abismo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4517, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Love and Thunder"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.9149, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.3306, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3438, "type": "Other", "normalized_text": "DcComics"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qSjGiu9Y9B", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1166807883134197763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjGiu9Y9B", "media_key": "3_1166807866738655232"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qSjGiu9Y9B", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1166807883134197763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjGiu9Y9B", "media_key": "3_1166807874011639809"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qSjGiu9Y9B", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoMarvelDC/status/1166807883134197763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjGiu9Y9B", "media_key": "3_1166807881049628673"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 167, "tag": "TaikaWaititi"}, {"start": 168, "end": 178, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 179, "end": 195, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 196, "end": 209, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 210, "end": 227, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 228, "end": 231, "tag": "DC"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "DcComics"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166807883134197763"], "created_at": "2019-08-28T20:20:52.000Z", "id": "1166807883134197763", "author_id": "1078661214425804801", "text": "\u26a0\ufe0f ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u26a0\ufe0f\n\nTaika Waititi, o diretor de Thor: Ragnarok e Thor: Love and Thunder se juntou ao elenco de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\" de James Gunn.\n\n#TaikaWaititi #JamesGunn #TheSuicideSquad #SuicideSquad #Esquadr\u00e3oSuicida #DC #DcComics https://t.co/qSjGiu9Y9B", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "author_id": "3347283070", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "id": "1167373265096101888", "author_id": "58761547", "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS BOA TARDE"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OoNmpQXXF4", "expanded_url": "https://twitter.com/dcustudios/status/1167476025200205824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoNmpQXXF4", "media_key": "3_1167476016761180167"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OoNmpQXXF4", "expanded_url": "https://twitter.com/dcustudios/status/1167476025200205824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoNmpQXXF4", "media_key": "3_1167476016761245698"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OoNmpQXXF4", "expanded_url": "https://twitter.com/dcustudios/status/1167476025200205824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoNmpQXXF4", "media_key": "3_1167476017075838978"}, {"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/OoNmpQXXF4", "expanded_url": "https://twitter.com/dcustudios/status/1167476025200205824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoNmpQXXF4", "media_key": "3_1167476016928960513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167476025200205824"], "created_at": "2019-08-30T16:35:49.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1167476025200205824", "author_id": "2208035673", "text": "BOA TARDE DCNAUTAS BOA TARDE https://t.co/OoNmpQXXF4", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 3, "like_count": 419, "quote_count": 30}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167398583542460416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167476809144897536"], "created_at": "2019-08-30T16:38:56.000Z", "id": "1167476809144897536", "author_id": "713618014", "text": "@GuilhermeBoulos se houvesse interesse da sociedade burguesa com certeza j\u00e1 teriam esclarecido o assassinato de marielle, essa \u00e9 a verdade. Cad\u00ea a m\u00eddia para vasculhar as profundezas desse caso?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/n462m9lREl", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik3", "display_url": "atres.red/rwrik3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167463239187357698"], "created_at": "2019-08-30T15:45:01.000Z", "id": "1167463239187357698", "author_id": "82084630", "text": "\"Suicida\". As\u00ed califica Baldov\u00ed la posibilidad de unas nuevas elecciones. https://t.co/n462m9lREl", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167479313316421638"], "created_at": "2019-08-30T16:48:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1167479313316421638", "author_id": "42353559", "text": "O n\u00famero de mensagens que recebo de f\u00e3s dizendo que sofrem de depressao e querem se matar \u00e9 enorme. E a\u00ed quando respondo, preocupada vejo que era apenas uma mensagem pra tentar chamar aten\u00e7\u00e3o e ter uma resposta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "id": "1167261310138159105", "author_id": "2482193320", "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167393274375606273"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/eyjunhewRn", "expanded_url": "https://twitter.com/skynewsarabia/status/1167393274375606273", "display_url": "twitter.com/skynewsarabia/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 58, "tag": "Aden"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Yemen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167396803983151105"], "created_at": "2019-08-30T11:21:01.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1167396803983151105", "author_id": "323060090", "text": "Un ataque suicida mata a tres combatientes de STC en #Aden de #Yemen. https://t.co/eyjunhewRn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/5sRCJcBGSV", "expanded_url": "http://bit.ly/2zBOKC1", "display_url": "bit.ly/2zBOKC1"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/C8r6GMoxjP", "expanded_url": "https://twitter.com/AyudaIglesNeces/status/1167467012882231297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8r6GMoxjP", "media_key": "3_1167368493886574592"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "M\u00e1rtiresdelSigloXXI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167467012882231297"], "created_at": "2019-08-30T16:00:01.000Z", "id": "1167467012882231297", "author_id": "469286855", "text": "#M\u00e1rtiresdelSigloXXI El 27 de marzo de 2016 se celebraba el Domingo de Resurrecci\u00f3n en Lahore, Pakist\u00e1n cuando un terrorista suicida se hizo estallar provocando el caos. El resultado de la masacre fueron 72 personas muertas y m\u00e1s de 300 heridos.\n\ud83d\udc49 https://t.co/5sRCJcBGSV https://t.co/C8r6GMoxjP", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "inorg\u00e1nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167465187340967937"], "created_at": "2019-08-30T15:52:45.000Z", "id": "1167465187340967937", "author_id": "105036100", "text": "Me voy a matar antes del examen de qu\u00edmica inorg\u00e1nica, primer aviso JAJAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "id": "1167275433844453376", "author_id": "290419538", "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "id": "1167457191307239425", "author_id": "15762445", "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "id": "1167441843807633408", "author_id": "14594813", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "294340775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucas8perez", "id": "294340775"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "jaimeberenguer", "id": "65858141"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Shirley"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "SXXI"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.6542, "type": "Place", "normalized_text": "sudam\u00e9rica"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167432908086415360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167454413084082184"], "created_at": "2019-08-30T15:09:56.000Z", "id": "1167454413084082184", "author_id": "2970781768", "text": "@lucas8perez @jaimeberenguer Pues no, la verdad. Esta ni\u00f1a es como una Shirley Temple del SXXI, una m\u00e1quina de hacer dinero para sus padres. Me da m\u00e1s pena el ni\u00f1o q trabaja haciendo ladrillos desde los 5 en sudam\u00e9rica o el que va andando a por agua 15km en \u00c1frica o las ni\u00f1as q prostituyen a los 12.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/6Nm6puLps2", "expanded_url": "https://www.publico.es/internacional/audiencia-nacional-fiscalia-investiga-salvini-posible-detencion-ilegal-crisis-open-arms.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/internacional/audiencia-nacional-fiscalia-investiga-salvini-posible-detencion-ilegal-crisis-open-arms.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167475062750007296"], "created_at": "2019-08-30T16:32:00.000Z", "id": "1167475062750007296", "author_id": "17676713", "text": "La Fiscal\u00eda investiga a Salvini por una posible \"detenci\u00f3n ilegal\" en la crisis del Open Arms https://t.co/6Nm6puLps2", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167382849885999104"], "created_at": "2019-08-30T10:25:34.000Z", "id": "1167382849885999104", "author_id": "951506265565429760", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "id": "1167042055157288960", "author_id": "228120886", "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "Susalud"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.603, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167425132803055617"], "created_at": "2019-08-30T13:13:36.000Z", "id": "1167425132803055617", "author_id": "19729967", "text": "30 beb\u00e9s mueren en Lambayeque porque no hay incubadoras y el superintendente de Susalud se toma el tiempo de ir a RPP a decir que est\u00e1n investigando. Mejor que vaya a Lambayeque, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 165, "like_count": 1311, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "id": "1166292605774307334", "author_id": "2201623465", "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "id": "1167396930864996352", "author_id": "383555899", "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "FuturoPQN"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VF3eeiqSMz", "expanded_url": "http://bit.ly/2MMoAFj", "display_url": "bit.ly/2MMoAFj"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/i5hb6iEAs7", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1167459583041970176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5hb6iEAs7", "media_key": "3_1167459575894876160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167459583041970176"], "created_at": "2019-08-30T15:30:29.000Z", "id": "1167459583041970176", "author_id": "59248607", "text": "AUDIO // Vania Mart\u00ednez, psiquiatra infantil y del adolescente: \"La depresi\u00f3n es uno de los cuadros m\u00e1s importantes y de consecuencia muy grave (por el riesgo suicida)\" FuturoPQN https://t.co/VF3eeiqSMz https://t.co/i5hb6iEAs7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00e9gio Militar de"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5802, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aa Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/XATBK6A8Uh", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1166397993257504768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XATBK6A8Uh", "media_key": "3_1166397986559201287"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166397993257504768"], "created_at": "2019-08-27T17:12:06.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1166397993257504768", "author_id": "74756085", "text": "Hoje de manh\u00e3 com alunos do Col\u00e9gio Militar de Bras\u00edlia, oportunidade em que assistimos a sess\u00e3o solene dos 80 anos da invas\u00e3o da Pol\u00f4nia que marcaram o in\u00edcio da 2\u00aa Guerra Mundial. https://t.co/XATBK6A8Uh", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 638, "like_count": 4297, "quote_count": 576}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1035500819351785472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167474377014857728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167475005296467968"], "created_at": "2019-08-30T16:31:46.000Z", "id": "1167475005296467968", "author_id": "1035500819351785472", "text": "@Ovi_Master Eso sin contar que lo est\u00e1s comparando con una ni\u00f1a que en su vida hab\u00eda usado una espada l\u00e1ser y que se enfrentaba a un t\u00edo que desde peque\u00f1o se hab\u00eda estado entrenando en la fuerza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51633397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167434059796111360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6274, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167435555698806784"], "created_at": "2019-08-30T13:55:01.000Z", "id": "1167435555698806784", "author_id": "53691693", "text": "@looouisiane Anti her\u00f3is. Mas sob a \u00f3tica da DC. Distante do Esquadr\u00e3o Suicida, mas ainda em uma linha de 'politicamente incorreto\". \u00c9 interessante... Mas \u00e9 longo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 154, "probability": 0.441, "type": "Other", "normalized_text": "Chilpancingo L\u00ednea 9"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "NR Comunicaciones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167466999041146881"], "created_at": "2019-08-30T15:59:57.000Z", "id": "1167466999041146881", "author_id": "2445330312", "text": "*OTRO SUICIDA EN EL METRO*.  Se realizan maniobras por rescate del cuerpo sin vida de una  persona que se arroj\u00f3 a v\u00edas de la estaci\u00f3n Chilpancingo L\u00ednea 9.\n*NR Comunicaciones* 10:57 viernes 30 de agosto", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Baldov\u00ed"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zfRI0NaVnH", "expanded_url": "http://atres.red/rwrik2", "display_url": "atres.red/rwrik2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lMDkEOoyKm", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1167467018431475712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMDkEOoyKm", "media_key": "3_1167466030563811329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167467018431475712"], "created_at": "2019-08-30T16:00:02.000Z", "id": "1167467018431475712", "author_id": "237413314", "text": "Joan Baldov\u00ed: \"Dar una segunda oportunidad a la derecha para sumar ser\u00eda suicida\" https://t.co/zfRI0NaVnH https://t.co/lMDkEOoyKm", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 102, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Paul Caniggia"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9lida Tomasa Iglesias"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "Caniggia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167474704292229121"], "created_at": "2019-08-30T16:30:34.000Z", "id": "1167474704292229121", "author_id": "1082733729179684865", "text": "10 de septiembre de 1996. Se suicida arroj\u00e1ndose al vac\u00edo la madre del futbolista Claudio Paul Caniggia, N\u00e9lida Tomasa Iglesias de Caniggia, desde el quinto piso de su departamento en O\u00b4Higgins 1810.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167409208662188034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.8185, "type": "Place", "normalized_text": "Chachapoyas"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/kWMa5CeIxk", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1167409208662188034", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167449788402421760"], "created_at": "2019-08-30T14:51:34.000Z", "id": "1167449788402421760", "author_id": "870656597864873988", "text": "\u00bfNo que solo hubo 4 gatos en Chachapoyas @MijaelGLP? Parece que ser periodista de conversaci\u00f3n te ha afectado... https://t.co/kWMa5CeIxk", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 56, "like_count": 770, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167082048173019136"], "created_at": "2019-08-29T14:30:18.000Z", "id": "1167082048173019136", "author_id": "919845247", "text": "Siento que Macri ya no sabe qui\u00e9n es de tantas indicaciones de cambio de tono que le han dado. Tuvo que pasar de evangelista cool a euf\u00f3rico pasional a fajador arrepentido a lider de culto suicida. Y el lo \u00fanico que quiere es ver a Boca.", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 1, "like_count": 1228, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "GoT"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "Walking Dead"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.8171, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/x78qudbkmt", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZntXS9", "display_url": "bit.ly/2ZntXS9"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QL3sZWuLSP", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1167441750920744962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QL3sZWuLSP", "media_key": "3_1167441748907429889"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 150, "tag": "TWD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167441750920744962"], "created_at": "2019-08-30T14:19:38.000Z", "id": "1167441750920744962", "author_id": "3008841633", "text": "E ainda diz que GoT se desfaz de personagens! \ud83d\ude02\u00a0The Walking Dead matou mais de 100 personagens nas primeiras temporadas.\u00a0https://t.co/x78qudbkmt\u00a0\n#TWD https://t.co/QL3sZWuLSP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einstein"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167398583542460416"], "created_at": "2019-08-30T11:28:06.000Z", "id": "1167398583542460416", "author_id": "762402774260875265", "text": "Acharam o Queiroz. E n\u00e3o foi a PF  do Moro. A quest\u00e3o agora \u00e9 quem paga sua estadia no Morumbi e suas consultas no Albert Einstein. Com a palavra, a fam\u00edlia Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 4298, "reply_count": 1368, "like_count": 25329, "quote_count": 216}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "id": "1167434544930312192", "author_id": "2348699587", "text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/epg4GoWa6g", "expanded_url": "https://www.flamengo.com.br/noticias/institucional/comunicado-oficial-flamengo", "display_url": "flamengo.com.br/noticias/insti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.flamengo.com.br/noticias/institucional/comunicado-oficial-flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167457221791354881"], "created_at": "2019-08-30T15:21:06.000Z", "id": "1167457221791354881", "author_id": "59591856", "text": "Comunicado oficial - https://t.co/epg4GoWa6g", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 677, "like_count": 5363, "quote_count": 239}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167425392002707456"], "created_at": "2019-08-30T13:14:37.000Z", "id": "1167425392002707456", "author_id": "490139250", "text": "Berlusconi infine \u00e8 andato da Conte. Riassunto: \"Opposizione ragionevole. La Lega ha consegnato l'Italia al PD.\"\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 Come pu\u00f2 Salvini secondo voi, allearsi con costui? Anzi, pu\u00f2? \nIo non credo.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 81, "like_count": 193, "quote_count": 10}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167452459180142598"], "created_at": "2019-08-30T15:02:11.000Z", "id": "1167452459180142598", "author_id": "1149068527338479627", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2188817292", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ottaviopattini", "id": "2188817292"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ManuelaSole6", "id": "1162053086472523777"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "pa72ge", "id": "421827186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167391310808080385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167439863647543302"], "created_at": "2019-08-30T14:12:08.000Z", "id": "1167439863647543302", "author_id": "1035262514068639744", "text": "@ottaviopattini @ManuelaSole6 @pa72ge @chiossimanuela2 @Patriota5S Basta che vi fanno votare sul premier Conte e ve la mettono nel culo \ud83d\ude13\n\nE mi scuso con i grillini onesti della base se risulto offensivo, perch\u00e9 ovviamente non ce l'ho con voi \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2561394523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viktorinini", "id": "2561394523"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "salvadorpano", "id": "289176806"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162229599452839939"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167438920667357184"], "created_at": "2019-08-30T14:08:23.000Z", "id": "1167438920667357184", "author_id": "91424664", "text": "@viktorinini @salvadorpano la amistad no tiene limites , creo que una paloma suicida!!es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "San Rosendo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BpyBkCsaqh", "expanded_url": "http://www.radiocamila.com/hijo-concejal-san-rosendo-se-suicida-ante-eventual-caso-bullyng/", "display_url": "radiocamila.com/hijo-concejal-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8OatmW74WG", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Camila_TV/status/1167467198425837569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8OatmW74WG", "media_key": "3_1167467195296821248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167467198425837569"], "created_at": "2019-08-30T16:00:45.000Z", "id": "1167467198425837569", "author_id": "186675695", "text": "Hijo de Concejal de San Rosendo se suicida ante eventual caso de\u00a0Bullyng https://t.co/BpyBkCsaqh https://t.co/8OatmW74WG", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/AKINSJ2ePH", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticiaRadio/status/1167455365207941120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKINSJ2ePH", "media_key": "16_1167455356886425603"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167455365207941120"], "created_at": "2019-08-30T15:13:43.000Z", "id": "1167455365207941120", "author_id": "117416836", "text": "Ya estamos al aire, en un viernes en el que revisaremos nuestra memoria filmogr\u00e1fica en busca de la l\u00e1grima \nSMS 9390 prefijo JI \nWhatsApp 093 6000 52 https://t.co/AKINSJ2ePH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 41, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "id": "1167464482307813377", "author_id": "711566648", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.551, "type": "Organization", "normalized_text": "DMu\u00f1oz"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5362, "type": "Organization", "normalized_text": "NCK"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7753, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "PJudicial"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.6003, "type": "Organization", "normalized_text": "FdT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167252242870804480"], "created_at": "2019-08-30T01:46:35.000Z", "id": "1167252242870804480", "author_id": "374847033", "text": "A DMu\u00f1oz, Secr Priv de NCK/CFK y \"colaboradores\" q ayudaron a \"lavar\" un \"pedacito\" del robo de TUS y MIS dineros de n/impuestos , el PJudicial los acaba de embargar x + de $ 3.000 Millones.\nEra, apenas, un VUELTO al lado del latrocinio de 12 a\u00f1os K. \nEl votante FdT se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2369299760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167471865637588993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1167471879092920322"], "created_at": "2019-08-30T16:19:21.000Z", "id": "1167471879092920322", "author_id": "2369299760", "text": "eu tinha problemas s\u00e9rios com mutil*\u00e7\u00e3o, mais s\u00e9rios ainda com o acesso de rem\u00e9dios que eu tomava quando o dia tava ruim, eu levava a cartela junto comigo, um dia antes do meu anivers\u00e1rio de 17 eu tomei tudo de uma vez+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AznZfke2hT", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167466808766599169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AznZfke2hT", "media_key": "3_1167466761949761537"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AznZfke2hT", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167466808766599169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AznZfke2hT", "media_key": "3_1167466775098904576"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AznZfke2hT", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167466808766599169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AznZfke2hT", "media_key": "3_1167466801141354501"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AznZfke2hT", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1167466808766599169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AznZfke2hT", "media_key": "3_1167466806728167424"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167466808766599169"], "created_at": "2019-08-30T15:59:12.000Z", "id": "1167466808766599169", "author_id": "1074468328163500033", "text": "MEU DEUS!\n\nImagens do novo teaser de #BirdsOfPrey. O longa estreia em fevereiro de 2020. https://t.co/AznZfke2hT", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 16, "like_count": 956, "quote_count": 84}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "id": "1167110155684732928", "author_id": "797169914", "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809983564527833088", "value": "809983564527833088", "detail": "User has been suspended: [809983564527833088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167412997809168384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167412997809168384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167412997809168384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4883353725", "value": "4883353725", "detail": "User has been suspended: [4883353725].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157113014568587266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157113014568587266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157113014568587266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167479843652624385", "oldest_id": "1167470658554650625", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j49hx45i96boy3jmaxmp4jqm5"}}