{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/iZeSpM8JAZ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Gram verdad . Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/iZeSpM8JAZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208853187899342849"], "created_at": "2019-12-22T20:53:54.000Z", "author_id": "580821193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208853187899342849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208853097159614464"], "created_at": "2019-12-22T20:53:32.000Z", "author_id": "2988521818", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208853097159614464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoTitoHector", "id": "2288109620"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "text": "RT @YoTitoHector: Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208853087991013376"], "created_at": "2019-12-22T20:53:30.000Z", "author_id": "1151600993483808769", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772654896992256"}], "id": "1208853087991013376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208853073378119680"], "created_at": "2019-12-22T20:53:26.000Z", "author_id": "901569674923700224", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208853073378119680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208853048287780869"], "created_at": "2019-12-22T20:53:20.000Z", "author_id": "1032439234429370368", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208853048287780869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852971783630850"], "created_at": "2019-12-22T20:53:02.000Z", "author_id": "704508268861853696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208852971783630850"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852952485711882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:52:57.000Z", "author_id": "1554339756", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852952485711882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852928590745600"], "created_at": "2019-12-22T20:52:52.000Z", "author_id": "758609571309051904", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208852928590745600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852896562974721"], "created_at": "2019-12-22T20:52:44.000Z", "author_id": "3080454719", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852896562974721"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852877596336128"], "created_at": "2019-12-22T20:52:40.000Z", "author_id": "710666065160839173", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208852877596336128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852876149362689"], "created_at": "2019-12-22T20:52:39.000Z", "author_id": "1202644795233054720", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852876149362689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852870780608512"], "created_at": "2019-12-22T20:52:38.000Z", "author_id": "245934117", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208852870780608512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852862618472454"], "created_at": "2019-12-22T20:52:36.000Z", "author_id": "60071006", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852862618472454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852835473018880"], "created_at": "2019-12-22T20:52:30.000Z", "author_id": "722956730", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208852835473018880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FJeT07cLjF", "expanded_url": "https://www.sol915.com.ar/vargas-llosa-dijo-los-argentinos-tienen-vocacion-suicida-haber-elegido-otra-vez-al-peronismo/", "display_url": "sol915.com.ar/vargas-llosa-d\u2026"}]}, "text": "RT @fmsol915: Mario Vargas Llosa dijo que \u201clos argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\nhttps://t.co/FJeT07cLjF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852828044832769"], "created_at": "2019-12-22T20:52:28.000Z", "author_id": "550501632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850655982608386"}], "id": "1208852828044832769"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852815004737541"], "created_at": "2019-12-22T20:52:25.000Z", "author_id": "893886855636279298", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208852815004737541"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852796289769474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:52:20.000Z", "author_id": "1055207347256205317", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852796289769474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852775523749888"], "created_at": "2019-12-22T20:52:15.000Z", "author_id": "982828604", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852775523749888"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852757677060097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:52:11.000Z", "author_id": "736583058187538436", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852757677060097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852731596869640"], "created_at": "2019-12-22T20:52:05.000Z", "author_id": "2860427114", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "id": "1208852731596869640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/0GsrQXZkqb", "expanded_url": "https://twitter.com/josusantosft/status/1208852687472779264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GsrQXZkqb", "media_key": "16_1208852677767106560"}]}, "text": "Antes o Logan Paul chupar um pau do que filmar gente que se suicidou.\nQue ele gaste o tempo dele mais com essas coisas mesmo. https://t.co/0GsrQXZkqb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852687472779264"], "created_at": "2019-12-22T20:51:54.000Z", "author_id": "4493572241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208852687472779264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852681193926657"], "created_at": "2019-12-22T20:51:53.000Z", "author_id": "2618829668", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852681193926657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "LIS ARGENTINOS"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ydsx3smTYO", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "text": "https://t.co/Ydsx3smTYO LA VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LIS ARGENTINOS ES EXTRAORDINARIA. VArgas Llosas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852677049946112"], "created_at": "2019-12-22T20:51:52.000Z", "author_id": "561356979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208852677049946112"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852610922504192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:51:36.000Z", "author_id": "2618829668", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852610922504192"}, {"text": "foi triste, mas depois a gente se matou de rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852608590532608"], "created_at": "2019-12-22T20:51:35.000Z", "author_id": "4854050050", "in_reply_to_user_id": "4854050050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208851898276700160"}], "id": "1208852608590532608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852485298892800"], "created_at": "2019-12-22T20:51:06.000Z", "author_id": "35961319", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208852485298892800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852468051959808"], "created_at": "2019-12-22T20:51:02.000Z", "author_id": "462377405", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852468051959808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852465493430272"], "created_at": "2019-12-22T20:51:01.000Z", "author_id": "138608258", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852465493430272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/d1cpIDaTzm", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/d1cpIDaTzm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852431926386689"], "created_at": "2019-12-22T20:50:53.000Z", "author_id": "427734727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208852431926386689"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852418940854272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:50:50.000Z", "author_id": "4229465544", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852418940854272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852411839856640"], "created_at": "2019-12-22T20:50:49.000Z", "author_id": "287162874", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852411839856640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852403174486019"], "created_at": "2019-12-22T20:50:46.000Z", "author_id": "160386725", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208852403174486019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852395654033408"], "created_at": "2019-12-22T20:50:45.000Z", "author_id": "138608258", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208852395654033408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852389828145152"], "created_at": "2019-12-22T20:50:43.000Z", "author_id": "316186728", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208852389828145152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852360472276992"], "created_at": "2019-12-22T20:50:36.000Z", "author_id": "787363488524070915", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208852360472276992"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852358467338245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:50:36.000Z", "author_id": "758609571309051904", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852358467338245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.527, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "text": "@_diogo_leal25 pt se calhar at\u00e9 os matou, mas n acho normal um gajo matar os 2 amigos de infancia q o acompanharam sp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852356827353088"], "created_at": "2019-12-22T20:50:35.000Z", "author_id": "2917994920", "in_reply_to_user_id": "1054058601319489536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208852047417602049"}], "id": "1208852356827353088"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852323436572672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:50:27.000Z", "author_id": "316186728", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208852323436572672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852270449922048"], "created_at": "2019-12-22T20:50:15.000Z", "author_id": "160386725", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208852270449922048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852249029554183"], "created_at": "2019-12-22T20:50:10.000Z", "author_id": "611197331", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "id": "1208852249029554183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852192163172354"], "created_at": "2019-12-22T20:49:56.000Z", "author_id": "1086007268108394496", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208852192163172354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852123674435590"], "created_at": "2019-12-22T20:49:40.000Z", "author_id": "1862375413", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208852123674435590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852093911683073"], "created_at": "2019-12-22T20:49:33.000Z", "author_id": "1059168774975356933", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208852093911683073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852087435677696"], "created_at": "2019-12-22T20:49:31.000Z", "author_id": "925128692115918848", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208852087435677696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los Argentinos es extraordinaria \u201c Vargas Llosa .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852056531976195"], "created_at": "2019-12-22T20:49:24.000Z", "author_id": "51880101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208852056531976195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/dESoapk5pS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/dESoapk5pS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208852038530076672"], "created_at": "2019-12-22T20:49:20.000Z", "author_id": "553200051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208852038530076672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851991927099394"], "created_at": "2019-12-22T20:49:08.000Z", "author_id": "2184408541", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208851991927099394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851991822307328"], "created_at": "2019-12-22T20:49:08.000Z", "author_id": "860366300", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "id": "1208851991822307328"}, {"text": "@orfini Porta al sicuro il tuo cervello, prima delle elezioni.. poi sarete al lumicino continuando su questa strada suicida. Andate nei quartieri popolari, votano lega, chiedetevi il motivo.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208851991654543360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:49:08.000Z", "author_id": "96549054", "in_reply_to_user_id": "12514212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208781641147129857"}], "id": "1208851991654543360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851986415837189"], "created_at": "2019-12-22T20:49:07.000Z", "author_id": "295438527", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208851986415837189"}, {"text": "Avienta a su hija desde un cuarto piso y luego se\u00a0suicida https://t.co/661QDh2Yd6 https://t.co/QGOoJVPb0s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851971609944064"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/661QDh2Yd6", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/avienta-a-su-hija-desde-un-cuarto-piso-y-luego-se-suicida/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/avienta-a-su-h\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QGOoJVPb0s", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1208851971609944064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QGOoJVPb0s", "media_key": "3_1208851969760256000"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:49:04.000Z", "author_id": "1069111784446017537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208851971609944064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851960692121601"], "created_at": "2019-12-22T20:49:01.000Z", "author_id": "973776080409636864", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208851960692121601"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851855385747457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:48:36.000Z", "author_id": "901569674923700224", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851855385747457"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851851791290371"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:48:35.000Z", "author_id": "768664509657604096", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851851791290371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Susillo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5545, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DominguezArjona", "id": "213380540"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ImNPIVTsOc", "expanded_url": "http://www.galeon.com/juliodominguez/2018b/susillo.html", "display_url": "galeon.com/juliodominguez\u2026"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Sevilla"}]}, "text": "RT @DominguezArjona: 22/12/1896 #TalDiaComoHoy  se suicida  el genial y prol\u00edfico escultor Antonio Susillo https://t.co/ImNPIVTsOc #Sevilla\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851824129777664"], "created_at": "2019-12-22T20:48:28.000Z", "author_id": "1265546028", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208686219284140033"}], "id": "1208851824129777664"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851796644564993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:48:22.000Z", "author_id": "786180930", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851796644564993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851764683956230"], "created_at": "2019-12-22T20:48:14.000Z", "author_id": "1028131172528865281", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851764683956230"}, {"text": "Avienta a su hija desde un cuarto piso y luego se\u00a0suicida https://t.co/8mlV7wjRfk https://t.co/bqc30ayuuh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851740487016449"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8mlV7wjRfk", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/avienta-a-su-hija-desde-un-cuarto-piso-y-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiasreynosa.com/avienta-a-su-h\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/bqc30ayuuh", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1208851740487016449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqc30ayuuh", "media_key": "3_1208851738838683650"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:48:08.000Z", "author_id": "776434306411397120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208851740487016449"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208851671054475264"], "created_at": "2019-12-22T20:47:52.000Z", "author_id": "2999580137", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208851671054475264"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851661415997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:47:50.000Z", "author_id": "1151518375950061569", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208851661415997440"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851640167653377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:47:45.000Z", "author_id": "421455872", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851640167653377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851614007746560"], "created_at": "2019-12-22T20:47:38.000Z", "author_id": "1159100068147978243", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "id": "1208851614007746560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851577374687239"], "created_at": "2019-12-22T20:47:30.000Z", "author_id": "547646609", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851577374687239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851550224965632"], "created_at": "2019-12-22T20:47:23.000Z", "author_id": "933678471036973058", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208851550224965632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851542364839936"], "created_at": "2019-12-22T20:47:21.000Z", "author_id": "194212989", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208851542364839936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851540209029129"], "created_at": "2019-12-22T20:47:21.000Z", "author_id": "2852510109", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851540209029129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851462794752000"], "created_at": "2019-12-22T20:47:02.000Z", "author_id": "1003347301954473996", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851462794752000"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851450794782720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:59.000Z", "author_id": "141337897", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851450794782720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851446453751814"], "created_at": "2019-12-22T20:46:58.000Z", "author_id": "1368105080", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208851446453751814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851416439230464"], "created_at": "2019-12-22T20:46:51.000Z", "author_id": "197431943", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208851416439230464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851397564866560"], "created_at": "2019-12-22T20:46:47.000Z", "author_id": "1074093976695787520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208851397564866560"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851380879994887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:43.000Z", "author_id": "51513915", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208851380879994887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851329508134913"], "created_at": "2019-12-22T20:46:30.000Z", "author_id": "869931609482559489", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208851329508134913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851328828612609"], "created_at": "2019-12-22T20:46:30.000Z", "author_id": "3986669476", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208851328828612609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851319072722944"], "created_at": "2019-12-22T20:46:28.000Z", "author_id": "1052626890505248769", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "id": "1208851319072722944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851301477564422"], "created_at": "2019-12-22T20:46:24.000Z", "author_id": "1155640997549957124", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208851301477564422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851282435461120"], "created_at": "2019-12-22T20:46:19.000Z", "author_id": "1193582328221749253", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208851282435461120"}, {"text": "RT @xdlaires: @Rincewindcat \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira\" Los dos papas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851276039180298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "xdlaires", "id": "85947446"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Rincewindcat", "id": "305019111"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:18.000Z", "author_id": "305019111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850946710818816"}], "id": "1208851276039180298"}, {"text": "@aruvuaro @oscargomezaraya Mas que intencion homicida es una intencion suicida al cruzar la calle en un paso no habilitado para el cruce peatonal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851271823876096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aruvuaro", "id": "112710867"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "oscargomezaraya", "id": "1423935739"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:17.000Z", "author_id": "330759487", "in_reply_to_user_id": "112710867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208379528944467968"}], "id": "1208851271823876096"}, {"text": "Y no sabe cu\u00e1nto!!\n\nEl escritor peruano habl\u00f3 de la vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que\u00a0todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n#GeniosDelVoto\nhttps://t.co/ioczXZ6MQX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851239154454529"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ioczXZ6MQX", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "GeniosDelVoto"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:46:09.000Z", "author_id": "720195575690457088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208851239154454529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851221353836544"], "created_at": "2019-12-22T20:46:05.000Z", "author_id": "2366147097", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851221353836544"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851186033594368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:45:56.000Z", "author_id": "2369332701", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208851186033594368"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208851166693601282"], "created_at": "2019-12-22T20:45:52.000Z", "author_id": "1075063611234631680", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208851166693601282"}, {"text": "Meu pai nao se matou por sorte memo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208851133449613313"], "created_at": "2019-12-22T20:45:44.000Z", "author_id": "863865813757026304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208851133449613313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851112872284160"], "created_at": "2019-12-22T20:45:39.000Z", "author_id": "325705913", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851112872284160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851097001046018"], "created_at": "2019-12-22T20:45:35.000Z", "author_id": "746134831206113281", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851097001046018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208851010757771267"], "created_at": "2019-12-22T20:45:14.000Z", "author_id": "933678471036973058", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208851010757771267"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208851007591133185"], "created_at": "2019-12-22T20:45:14.000Z", "author_id": "742836911975374848", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208851007591133185"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850982848925696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:45:08.000Z", "author_id": "1613466613", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850982848925696"}, {"text": "@Rincewindcat \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira\" Los dos papas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850946710818816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rincewindcat", "id": "305019111"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:44:59.000Z", "author_id": "85947446", "in_reply_to_user_id": "305019111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208850480572620801"}], "id": "1208850946710818816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850928088027137"], "created_at": "2019-12-22T20:44:55.000Z", "author_id": "215383997", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850928088027137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850916109115392"], "created_at": "2019-12-22T20:44:52.000Z", "author_id": "1117185644831432704", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850916109115392"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850876221267968"], "created_at": "2019-12-22T20:44:42.000Z", "author_id": "1083775389548363779", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850876221267968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850818398597120"], "created_at": "2019-12-22T20:44:29.000Z", "author_id": "883186332", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208850818398597120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RosadeLejos6", "id": "972090618"}]}, "text": "RT @RosadeLejos6: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850813717749762"], "created_at": "2019-12-22T20:44:28.000Z", "author_id": "1010670316392255489", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208850642946662400"}], "id": "1208850813717749762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850770898178048"], "created_at": "2019-12-22T20:44:17.000Z", "author_id": "261504121", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208850770898178048"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850735988957189"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:44:09.000Z", "author_id": "2308875857", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208850735988957189"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850725561864193"], "created_at": "2019-12-22T20:44:06.000Z", "author_id": "1014097031088963585", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850725561864193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FJeT07cLjF", "expanded_url": "https://www.sol915.com.ar/vargas-llosa-dijo-los-argentinos-tienen-vocacion-suicida-haber-elegido-otra-vez-al-peronismo/", "display_url": "sol915.com.ar/vargas-llosa-d\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa dijo que \u201clos argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\nhttps://t.co/FJeT07cLjF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850655982608386"], "created_at": "2019-12-22T20:43:50.000Z", "author_id": "600578479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208850655982608386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "author_id": "972090618", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1208850642946662400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 30, "end": 47, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/uHUElWabap", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "text": "El premio Nobel de Literatura Mario Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201csuicidas\u201d a los argentinos que en las \u00faltimas elecciones presidenciales votaron An\u00edbal Fern\u00e1ndez y permitieron que el peronismo volviera a gobernar el pa\u00eds. https://t.co/uHUElWabap", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850635472429056"], "created_at": "2019-12-22T20:43:45.000Z", "author_id": "145817779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208850635472429056"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850635279474694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:43:45.000Z", "author_id": "137023001", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850635279474694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850615138488321"], "created_at": "2019-12-22T20:43:40.000Z", "author_id": "122069595", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850615138488321"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850557806493696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:43:26.000Z", "author_id": "953615537107537921", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208850557806493696"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850539716468736"], "created_at": "2019-12-22T20:43:22.000Z", "author_id": "4092433037", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850539716468736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850535857709057"], "created_at": "2019-12-22T20:43:21.000Z", "author_id": "171190001", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208850535857709057"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850519902568450"], "created_at": "2019-12-22T20:43:17.000Z", "author_id": "4373851702", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850519902568450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850479570194434"], "created_at": "2019-12-22T20:43:08.000Z", "author_id": "804645203067990016", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850479570194434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850458950934530"], "created_at": "2019-12-22T20:43:03.000Z", "author_id": "4441806437", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850458950934530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850394266439688"], "created_at": "2019-12-22T20:42:48.000Z", "author_id": "336156803", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208850394266439688"}, {"text": "@tere_marinovic @FcoZunigaM Tere.Tu tuit ,me lleg\u00f3.Ella de pocas luces polole\u00f3 con profe de su liceo en 3 y 4to medio.Egresada se embaraz\u00f3 con mi hermano de novio con otra.\n\u00c9l ocult\u00f3 y arregl\u00f3 pololeo y matrimonio conmigo(M\u00e9dico verdecito)Mi hermana se entera y \"suicida\"Ella OBVIO ahora con oficial d C y $", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850388243353602"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "FcoZunigaM", "id": "1453150308574633988"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:42:46.000Z", "author_id": "921453632079454208", "in_reply_to_user_id": "302219334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208464788013096961"}], "id": "1208850388243353602"}, {"text": "\"Es el reto suicida\".\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/QexfAmtBOu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850384124551172"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QexfAmtBOu", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000998852415/posts/2844113372298597/", "display_url": "facebook.com/10000099885241\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:42:45.000Z", "author_id": "363878542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208850384124551172"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850369645830146"], "created_at": "2019-12-22T20:42:42.000Z", "author_id": "1578522422", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850369645830146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850364252016641"], "created_at": "2019-12-22T20:42:40.000Z", "author_id": "343097510", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208850364252016641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElHijodelSanto", "id": "86873618"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "mariotestino", "id": "65182307"}]}, "text": "@ElHijodelSanto @mariotestino No se deje Santo, apliquele el tope suicida, y remate con la \"de a caballo\"...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850358052818950"], "created_at": "2019-12-22T20:42:39.000Z", "author_id": "1008589776", "in_reply_to_user_id": "86873618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208843201307709441"}], "id": "1208850358052818950"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850348498141184"], "created_at": "2019-12-22T20:42:37.000Z", "author_id": "1203736805897621507", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850348498141184"}, {"text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208850342412247043"], "created_at": "2019-12-22T20:42:35.000Z", "author_id": "936753409868300288", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1208850342412247043"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850314130067456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:42:28.000Z", "author_id": "157673730", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850314130067456"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850298543980544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:42:25.000Z", "author_id": "1189345553777418241", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850298543980544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850240943656961"], "created_at": "2019-12-22T20:42:11.000Z", "author_id": "196407373", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850240943656961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850144231342082"], "created_at": "2019-12-22T20:41:48.000Z", "author_id": "140179445", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208850144231342082"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850062383702017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:41:28.000Z", "author_id": "965369754", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850062383702017"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850024660123648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:41:19.000Z", "author_id": "148152822", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850024660123648"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850021405229056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:41:19.000Z", "author_id": "850928077983154176", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208850021405229056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849989411184641"], "created_at": "2019-12-22T20:41:11.000Z", "author_id": "1156712358443737088", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849989411184641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849979470733317"], "created_at": "2019-12-22T20:41:09.000Z", "author_id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208849979470733317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7o5F8Rf37l", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/7o5F8Rf37l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849956284588032"], "created_at": "2019-12-22T20:41:03.000Z", "author_id": "304724559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208849956284588032"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849934071582721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:40:58.000Z", "author_id": "746134831206113281", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208849934071582721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Deus n\u00e3o me matou, mas botou todas as crian\u00e7as para dormir no \u00f4nibus. N\u00e3o se ouve um barulho infantil.\nObrigado senhor do imposs\u00edvel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208849905059540992"], "created_at": "2019-12-22T20:40:51.000Z", "author_id": "87283374", "in_reply_to_user_id": "87283374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208833133388414977"}], "id": "1208849905059540992"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849897107136512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:40:49.000Z", "author_id": "1187485189536124934", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208849897107136512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "pop"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "que saudade dos f\u00f3runs de pop twitter pq vc se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208849837287972865"], "created_at": "2019-12-22T20:40:35.000Z", "author_id": "1183902291558055938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208849837287972865"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849835702603782"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:40:34.000Z", "author_id": "3940673836", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208849835702603782"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849769860403201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:40:19.000Z", "author_id": "2165537297", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208849769860403201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849713216270337"], "created_at": "2019-12-22T20:40:05.000Z", "author_id": "812556514351267841", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208849713216270337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849690449580032"], "created_at": "2019-12-22T20:40:00.000Z", "author_id": "3401278863", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849690449580032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849676939726851"], "created_at": "2019-12-22T20:39:56.000Z", "author_id": "263942462", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208849676939726851"}, {"text": "Tengo depresi\u00f3n suicida de cojones", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849669243232261"], "created_at": "2019-12-22T20:39:55.000Z", "author_id": "730506444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208849669243232261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849600964186112"], "created_at": "2019-12-22T20:39:38.000Z", "author_id": "700614774229434369", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}], "id": "1208849600964186112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849595591249921"], "created_at": "2019-12-22T20:39:37.000Z", "author_id": "1080586111938891778", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208849595591249921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849546069127176"], "created_at": "2019-12-22T20:39:25.000Z", "author_id": "336156803", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208849546069127176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849531577741312"], "created_at": "2019-12-22T20:39:22.000Z", "author_id": "3146081373", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208849531577741312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849484119265281"], "created_at": "2019-12-22T20:39:11.000Z", "author_id": "723989425", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208849484119265281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849474950508547"], "created_at": "2019-12-22T20:39:08.000Z", "author_id": "1265820174", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849474950508547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849458437513216"], "created_at": "2019-12-22T20:39:04.000Z", "author_id": "1068284940519964672", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208849458437513216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849425646399489"], "created_at": "2019-12-22T20:38:57.000Z", "author_id": "707733144682766338", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849425646399489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849396407963648"], "created_at": "2019-12-22T20:38:50.000Z", "author_id": "777122308108480512", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849396407963648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849376736620547"], "created_at": "2019-12-22T20:38:45.000Z", "author_id": "3300986051", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208849376736620547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849369748983810"], "created_at": "2019-12-22T20:38:43.000Z", "author_id": "329346165", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849369748983810"}, {"text": "Cojones con depresi\u00f3n suicida horny bitch https://t.co/xSY3kShITt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849360383102977"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/xSY3kShITt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jennmoolina/status/1208496754565496834", "display_url": "twitter.com/Jennmoolina/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:38:41.000Z", "author_id": "730506444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208496754565496834"}], "id": "1208849360383102977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849336429363201"], "created_at": "2019-12-22T20:38:35.000Z", "author_id": "2724240168", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849336429363201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849297845968896"], "created_at": "2019-12-22T20:38:26.000Z", "author_id": "1186468679573299200", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208849297845968896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infobaepolitica", "id": "8973802"}]}, "text": "RT @InfobaePolitica: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849261800108032"], "created_at": "2019-12-22T20:38:18.000Z", "author_id": "1311239790", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826672390098945"}], "id": "1208849261800108032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849255357657088"], "created_at": "2019-12-22T20:38:16.000Z", "author_id": "925924242234986497", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208849255357657088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849252560101377"], "created_at": "2019-12-22T20:38:15.000Z", "author_id": "112625478", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208849252560101377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849197476327425"], "created_at": "2019-12-22T20:38:02.000Z", "author_id": "3150226936", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208849197476327425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849155898171392"], "created_at": "2019-12-22T20:37:52.000Z", "author_id": "760203444452003840", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208849155898171392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849133974503425"], "created_at": "2019-12-22T20:37:47.000Z", "author_id": "1012394375056420865", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208849133974503425"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849089217085440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:37:36.000Z", "author_id": "2469326808", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208849089217085440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849077494005761"], "created_at": "2019-12-22T20:37:34.000Z", "author_id": "756148751912148992", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208849077494005761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849076130897921"], "created_at": "2019-12-22T20:37:33.000Z", "author_id": "3135484221", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208849076130897921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}]}, "text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849055981473792"], "created_at": "2019-12-22T20:37:28.000Z", "author_id": "1208829592003317760", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}], "id": "1208849055981473792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849043830513665"], "created_at": "2019-12-22T20:37:26.000Z", "author_id": "2421483451", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208849043830513665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208849019046256640"], "created_at": "2019-12-22T20:37:20.000Z", "author_id": "344293235", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208849019046256640"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848995138838529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:37:14.000Z", "author_id": "993138876352024576", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208848995138838529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 61, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 103, "end": 120, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OficialSanti", "id": "212731347"}]}, "text": "RT @OficialSanti: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien se desempe\u00f1aba como Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,lanzo a su hija d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848993574379521"], "created_at": "2019-12-22T20:37:14.000Z", "author_id": "717952259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208477578413121536"}], "id": "1208848993574379521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almayadeen_es", "id": "2816433530"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Somalia"}]}, "text": "RT @almayadeen_es: Atentado suicida mata a siete personas en ##Somalia\nhttps://t.co/trqCqiWCRa https://t.co/trqCqiWCRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848978873397248"], "created_at": "2019-12-22T20:37:10.000Z", "author_id": "2448291019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208845878137671680"}], "id": "1208848978873397248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208848965262872587"], "created_at": "2019-12-22T20:37:07.000Z", "author_id": "85228830", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "id": "1208848965262872587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "URlibre", "id": "76178336"}]}, "text": "RT @URlibre: CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848954508685316"], "created_at": "2019-12-22T20:37:04.000Z", "author_id": "717952259", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208354483241193472"}], "id": "1208848954508685316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848909579300865"], "created_at": "2019-12-22T20:36:54.000Z", "author_id": "882654591850041344", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848909579300865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848903510142979"], "created_at": "2019-12-22T20:36:52.000Z", "author_id": "197405442", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848903510142979"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848859440582656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:36:42.000Z", "author_id": "935667552818225152", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208848859440582656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 82, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rsanz777", "id": "64087831"}]}, "text": "RT @rsanz777: Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848846933123074"], "created_at": "2019-12-22T20:36:39.000Z", "author_id": "717952259", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208218580560596992"}], "id": "1208848846933123074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jlzorzi", "id": "154170746"}]}, "text": "RT @jlzorzi: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848812565028869"], "created_at": "2019-12-22T20:36:30.000Z", "author_id": "336156803", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208821335402729477"}], "id": "1208848812565028869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848729853304833"], "created_at": "2019-12-22T20:36:11.000Z", "author_id": "3382068411", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848729853304833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Oriana_3006", "id": "272234106"}]}, "text": "RT @Oriana_3006: Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848720953008129"], "created_at": "2019-12-22T20:36:09.000Z", "author_id": "717952259", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208475456388976641"}], "id": "1208848720953008129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848629491994624"], "created_at": "2019-12-22T20:35:47.000Z", "author_id": "52526821", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208848629491994624"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848545362726913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:35:27.000Z", "author_id": "81879199", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208848545362726913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848536424583173"], "created_at": "2019-12-22T20:35:25.000Z", "author_id": "2977384127", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208848536424583173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848519802609665"], "created_at": "2019-12-22T20:35:21.000Z", "author_id": "225149128", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208848519802609665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 162, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Lauana Prado"}]}, "text": "Eu t\u00f4 chegandoooooo\nE o meu plano pra hoje\n\u00c9 continuar de onde a gente parou\n\nEu t\u00f4 chegandoooooo\nE se saudade n\u00e3o mata\nHoje ela quase me matou\n\nCredo Lauana Prado arrega\u00e7ou com essa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208848490874507266"], "created_at": "2019-12-22T20:35:14.000Z", "author_id": "1091142918142918658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208848490874507266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848363770335237"], "created_at": "2019-12-22T20:34:43.000Z", "author_id": "3146081373", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208848363770335237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848358389026823"], "created_at": "2019-12-22T20:34:42.000Z", "author_id": "3544780755", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848358389026823"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848310380978176"], "created_at": "2019-12-22T20:34:31.000Z", "author_id": "865305854", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208848310380978176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848287098388483"], "created_at": "2019-12-22T20:34:25.000Z", "author_id": "4299129616", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208848287098388483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848285756198913"], "created_at": "2019-12-22T20:34:25.000Z", "author_id": "574132516", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848285756198913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848202721574917"], "created_at": "2019-12-22T20:34:05.000Z", "author_id": "3146081373", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208848202721574917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848192575434752"], "created_at": "2019-12-22T20:34:03.000Z", "author_id": "1120111742", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208848192575434752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848184623190016"], "created_at": "2019-12-22T20:34:01.000Z", "author_id": "1012416154260922368", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208848184623190016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848171989970957"], "created_at": "2019-12-22T20:33:58.000Z", "author_id": "1062010454854324225", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848171989970957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848165169979397"], "created_at": "2019-12-22T20:33:56.000Z", "author_id": "2513188090", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208848165169979397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848160438792197"], "created_at": "2019-12-22T20:33:55.000Z", "author_id": "1969238724", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208848160438792197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848155502096384"], "created_at": "2019-12-22T20:33:54.000Z", "author_id": "417402207", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848155502096384"}, {"text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208848122497130496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:33:46.000Z", "author_id": "40811793", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "id": "1208848122497130496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}]}, "text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848119275933696"], "created_at": "2019-12-22T20:33:45.000Z", "author_id": "2425799539", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}], "id": "1208848119275933696"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848088162541571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:33:38.000Z", "author_id": "923740417425858565", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208848088162541571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almayadeen_es", "id": "2816433530"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Somalia"}]}, "text": "RT @almayadeen_es: Atentado suicida mata a siete personas en ##Somalia\nhttps://t.co/trqCqiWCRa https://t.co/trqCqiWCRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848048887087105"], "created_at": "2019-12-22T20:33:28.000Z", "author_id": "109153011", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208845878137671680"}], "id": "1208848048887087105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848036606201858"], "created_at": "2019-12-22T20:33:25.000Z", "author_id": "451907977", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848036606201858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "doki doki"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4308, "type": "Other", "normalized_text": "Sayori"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "monika"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4898, "type": "Person", "normalized_text": "Sayori"}]}, "text": "estava jogando doki doki muito tranquila quando a Sayori come\u00e7a a ficar estranha e eu j\u00e1 n\u00e3o confiava na monika n\u00e9 pq foi gente falando dela que fez eu conhe\u00e7o o jogo e agora eu to com cu trancado com medo de continuar e a Sayori nem se suicidou ainda aaaaaa eu que lute", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208848034672590848"], "created_at": "2019-12-22T20:33:25.000Z", "author_id": "2360799827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208848034672590848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208848034039250949"], "created_at": "2019-12-22T20:33:25.000Z", "author_id": "1645595130", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208848034039250949"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847985230172160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:33:13.000Z", "author_id": "1172094693334749184", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208847985230172160"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847978410205184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:33:12.000Z", "author_id": "3146081373", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847978410205184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847944285335552"], "created_at": "2019-12-22T20:33:03.000Z", "author_id": "3146081373", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847944285335552"}, {"text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847938019102722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:33:02.000Z", "author_id": "3976167137", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}], "id": "1208847938019102722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847901100838912"], "created_at": "2019-12-22T20:32:53.000Z", "author_id": "2543373366", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847901100838912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847879214903296"], "created_at": "2019-12-22T20:32:48.000Z", "author_id": "1188209534642348032", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847879214903296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847726663913474"], "created_at": "2019-12-22T20:32:11.000Z", "author_id": "2900846036", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "id": "1208847726663913474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847700432760832"], "created_at": "2019-12-22T20:32:05.000Z", "author_id": "946420979135385601", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208847700432760832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847684460777472"], "created_at": "2019-12-22T20:32:01.000Z", "author_id": "4085282722", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208847684460777472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847682648842246"], "created_at": "2019-12-22T20:32:01.000Z", "author_id": "130980871", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208847682648842246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847672905543680"], "created_at": "2019-12-22T20:31:59.000Z", "author_id": "4036379481", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208847672905543680"}, {"text": "Um gajo raptou e violou um puto.\nO pai, depois do tribunal, no aeroporto de regresso, matou o raptor com um tiro na cabe\u00e7a direto.\nTa aq o v\u00eddeo se quiserem...\n[NSFW]\nhttps://t.co/5ZeDcDYmD0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208847601027686400"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/5ZeDcDYmD0", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/PublicFreakout/comments/ee81wa/father_shoots_a_child_molester_who_kidnapped_and/?utm_medium=android_app&utm_source=share", "display_url": "reddit.com/r/PublicFreako\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:31:42.000Z", "author_id": "1065733343659130881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208847601027686400"}, {"text": "@vaimika amiga o tanto de gente suicida no meio acad\u00eamico por causa disso", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "660da292cca0c39a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208847566483394563"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vaimika", "id": "42137562"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:31:33.000Z", "author_id": "107849483", "in_reply_to_user_id": "42137562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208752732410126336"}], "id": "1208847566483394563"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847546740887552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:31:29.000Z", "author_id": "3135484221", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847546740887552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847528600514560"], "created_at": "2019-12-22T20:31:24.000Z", "author_id": "145348481", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847528600514560"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847455699263488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:31:07.000Z", "author_id": "334868189", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847455699263488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847372413014018"], "created_at": "2019-12-22T20:30:47.000Z", "author_id": "145209964", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208847372413014018"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847315404050434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:30:33.000Z", "author_id": "127882359", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847315404050434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847267727327234"], "created_at": "2019-12-22T20:30:22.000Z", "author_id": "501834777", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208847267727327234"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847247800176642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:30:17.000Z", "author_id": "4108929076", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847247800176642"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847221619412993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:30:11.000Z", "author_id": "1012722144596430848", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208847221619412993"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847220432351232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:30:11.000Z", "author_id": "146525576", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208847220432351232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847219593494528"], "created_at": "2019-12-22T20:30:11.000Z", "author_id": "4627490260", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847219593494528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847205660069894"], "created_at": "2019-12-22T20:30:07.000Z", "author_id": "468483956", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208847205660069894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847140115668996"], "created_at": "2019-12-22T20:29:52.000Z", "author_id": "1660804782", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847140115668996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847110289969152"], "created_at": "2019-12-22T20:29:45.000Z", "author_id": "943492711616741381", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847110289969152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847074508333058"], "created_at": "2019-12-22T20:29:36.000Z", "author_id": "274011742", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847074508333058"}, {"text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208847058133770241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:29:32.000Z", "author_id": "68244919", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}], "id": "1208847058133770241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847057055813632"], "created_at": "2019-12-22T20:29:32.000Z", "author_id": "107253046", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208847057055813632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208847032674390018"], "created_at": "2019-12-22T20:29:26.000Z", "author_id": "1178336874043187200", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208847032674390018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabo_ra27", "id": "123058380"}]}, "text": "RT @Gabo_ra27: Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846968476360705"], "created_at": "2019-12-22T20:29:11.000Z", "author_id": "76132491", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208599932929822722"}], "id": "1208846968476360705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846936708653056"], "created_at": "2019-12-22T20:29:03.000Z", "author_id": "1021560426830680065", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846936708653056"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846930568196098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:29:02.000Z", "author_id": "846442975618093060", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846930568196098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846917133885441"], "created_at": "2019-12-22T20:28:58.000Z", "author_id": "861878180", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1208846917133885441"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846871495663617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:28:48.000Z", "author_id": "895462435955539968", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846871495663617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviocostaf", "id": "250769217"}]}, "text": "RT @flaviocostaf: Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208846832958345216"], "created_at": "2019-12-22T20:28:38.000Z", "author_id": "983678899187077122", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208689251895971840"}], "id": "1208846832958345216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846802608365569"], "created_at": "2019-12-22T20:28:31.000Z", "author_id": "217800885", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846802608365569"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846790981754881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:28:28.000Z", "author_id": "1207041911783067648", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846790981754881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6144, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1G1dPbCvKo", "expanded_url": "http://extravenezuela.com/2019/12/20/padre-homicida-suicida-del-sambil-caracas-ya-habia-amenazado-con-quitarse-la-vida/", "display_url": "extravenezuela.com/2019/12/20/pad\u2026"}]}, "text": "Padre homicida/suicida del Sambil Caracas ya hab\u00eda amenazado con quitarse la vida https://t.co/1G1dPbCvKo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846782266036224"], "created_at": "2019-12-22T20:28:26.000Z", "author_id": "78851624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208846782266036224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846773596426240"], "created_at": "2019-12-22T20:28:24.000Z", "author_id": "791096104142135296", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846773596426240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846720148398084"], "created_at": "2019-12-22T20:28:12.000Z", "author_id": "72684515", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208846720148398084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846629261991937"], "created_at": "2019-12-22T20:27:50.000Z", "author_id": "400882218", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208846629261991937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrTonitas", "id": "409604495"}]}, "text": "@MrTonitas Lo brutal es que se suicida para que su familia cobre el cheque del equipo de NFL.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846620424622081"], "created_at": "2019-12-22T20:27:48.000Z", "author_id": "1180610044049723392", "in_reply_to_user_id": "409604495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741441176002560"}], "id": "1208846620424622081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846616154783746"], "created_at": "2019-12-22T20:27:47.000Z", "author_id": "892533660683038724", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846616154783746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846538820206593"], "created_at": "2019-12-22T20:27:28.000Z", "author_id": "582223186", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208846538820206593"}, {"text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846521204199424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:27:24.000Z", "author_id": "720296725047476224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}], "id": "1208846521204199424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846499305738245"], "created_at": "2019-12-22T20:27:19.000Z", "author_id": "153063801", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846499305738245"}, {"text": "Realmente cierto ...\nhttps://t.co/HhhOXp4vDG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846495954456577"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/HhhOXp4vDG", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:27:18.000Z", "author_id": "316742432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208846495954456577"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846456024682496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:27:09.000Z", "author_id": "621504000", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846456024682496"}, {"text": "@rayansales caralho, s\u00e9rio que ele se matou? n\u00e3o sabia... seu maior erro foi o mesmo dos meus pais: esperar alguma coisa de mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208846437947232258"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rayansales", "id": "40374797"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:27:04.000Z", "author_id": "1909901442", "in_reply_to_user_id": "40374797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208846167393615872"}], "id": "1208846437947232258"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846406460551168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:26:57.000Z", "author_id": "154300913", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846406460551168"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846381106049024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:26:51.000Z", "author_id": "282712608", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846381106049024"}, {"text": "mente suicida \u26a1\ufe0f", "lang": "es", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208846169570521089"], "created_at": "2019-12-22T20:26:00.000Z", "author_id": "1189327772767924226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208846169570521089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "v11n", "id": "1909901442"}]}, "text": "@v11n \u00c9 que para um hipster mitido a conhecedor de tudo, mesmo n\u00e3o se aprofundando em nada, pensei que soubesse. Enfim. Kurt Cobain se matou, inclusive.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208846167393615872"], "created_at": "2019-12-22T20:26:00.000Z", "author_id": "40374797", "in_reply_to_user_id": "1909901442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208845453577670656"}], "id": "1208846167393615872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846157851611138"], "created_at": "2019-12-22T20:25:57.000Z", "author_id": "804424725854306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846157851611138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846149957902337"], "created_at": "2019-12-22T20:25:56.000Z", "author_id": "346765712", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846149957902337"}, {"text": "Hoy hice un acto suicida venir de compras, los centros comerciales est\u00e1n imposibles, al menos us\u00e9 el trasporte p\u00fablico y privado, dura m\u00e1s uno buscando un parqueo que comprando jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846091552219136"], "created_at": "2019-12-22T20:25:42.000Z", "author_id": "160773768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208846091552219136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846079283867648"], "created_at": "2019-12-22T20:25:39.000Z", "author_id": "4624218591", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208846079283867648"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846061856534528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:25:35.000Z", "author_id": "753786078713245696", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846061856534528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846054092890113"], "created_at": "2019-12-22T20:25:33.000Z", "author_id": "791096104142135296", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208846054092890113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846052511637504"], "created_at": "2019-12-22T20:25:32.000Z", "author_id": "1107268984813047808", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208846052511637504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846039089856514"], "created_at": "2019-12-22T20:25:29.000Z", "author_id": "1195519663595241477", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208846039089856514"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846034165780480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:25:28.000Z", "author_id": "573900165", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208846034165780480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846029614931969"], "created_at": "2019-12-22T20:25:27.000Z", "author_id": "1023621300617654273", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208846029614931969"}, {"text": "@DanielMarin Soy un suicida, lo de Puto est\u00e1 por ver xDD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208846000087060481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielMarin", "id": "13906032"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:25:20.000Z", "author_id": "459672274", "in_reply_to_user_id": "13906032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208836794235707393"}], "id": "1208846000087060481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845998321258498"], "created_at": "2019-12-22T20:25:19.000Z", "author_id": "1178412171967029251", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208845998321258498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845940196610048"], "created_at": "2019-12-22T20:25:06.000Z", "author_id": "3544780755", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208845940196610048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845884949065728"], "created_at": "2019-12-22T20:24:52.000Z", "author_id": "568755008", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208845884949065728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Somalia"}]}, "text": "Atentado suicida mata a siete personas en ##Somalia\nhttps://t.co/trqCqiWCRa https://t.co/trqCqiWCRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845878137671680"], "created_at": "2019-12-22T20:24:51.000Z", "author_id": "2816433530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845878137671680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845856792858624"], "created_at": "2019-12-22T20:24:46.000Z", "author_id": "17230555", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208845856792858624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845805622304780"], "created_at": "2019-12-22T20:24:33.000Z", "author_id": "237344893", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208845805622304780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845803193851906"], "created_at": "2019-12-22T20:24:33.000Z", "author_id": "3432068577", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208845803193851906"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845794847186945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:24:31.000Z", "author_id": "600934393", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208845794847186945"}, {"text": "Entediado vo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845778199961606"], "created_at": "2019-12-22T20:24:27.000Z", "author_id": "807828951787864064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845778199961606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845764086128641"], "created_at": "2019-12-22T20:24:24.000Z", "author_id": "4888280175", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208845764086128641"}, {"text": "@juliosanzana @aalcaya @jmanalich La zurder\u00eda necesita m\u00e1rtires...#NegocioEnDesarrollo... Ser\u00edan felices con un m\u00e1rtir zurdeque! ...por el momento, siguen aluscinando con su suicida predilecto!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845748126801925"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliosanzana", "id": "155332739"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "AAlcaya", "id": "1388688098222088194"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 86, "tag": "NegocioEnDesarrollo"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:24:20.000Z", "author_id": "453101383", "in_reply_to_user_id": "155332739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208493444513050626"}], "id": "1208845748126801925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AdriBoschMarti", "id": "160768274"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "MarioVargasLlosa"}]}, "text": "RT @AdriBoschMarti: #MarioVargasLlosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845699711979520"], "created_at": "2019-12-22T20:24:08.000Z", "author_id": "199447935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208844854010286081"}], "id": "1208845699711979520"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845605612720128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:23:46.000Z", "author_id": "3041230517", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208845605612720128"}, {"text": "No se que droga se debe meter la gente que mata a otros y luego se suicida \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845591532494848"], "created_at": "2019-12-22T20:23:42.000Z", "author_id": "283208328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845591532494848"}, {"text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/NJjBV0kofR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845551883689997"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/NJjBV0kofR", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:23:33.000Z", "author_id": "405859455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845551883689997"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: acho q n\nse popularizou: kkkk?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GoKQ8oEAxU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208845487849312257"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GoKQ8oEAxU", "expanded_url": "https://twitter.com/Dastandelas/status/1208785020275572736", "display_url": "twitter.com/Dastandelas/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:23:18.000Z", "author_id": "848245691956809728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208785020275572736"}], "id": "1208845487849312257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845486054133761"], "created_at": "2019-12-22T20:23:17.000Z", "author_id": "339172805", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208845486054133761"}, {"text": "se eu ficar sem postar nada por mais de dois dias significa q meu colesterol alt\u00edssimo me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208845340734033920"], "created_at": "2019-12-22T20:22:43.000Z", "author_id": "3251515203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208845340734033920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845236648235010"], "created_at": "2019-12-22T20:22:18.000Z", "author_id": "1083871068", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208845236648235010"}, {"text": "RT @jaralezo: Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845223767478275"], "created_at": "2019-12-22T20:22:15.000Z", "author_id": "387050445", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208123577435856897"}], "id": "1208845223767478275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845204071034881"], "created_at": "2019-12-22T20:22:10.000Z", "author_id": "1084477026646536193", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208845204071034881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845106977103872"], "created_at": "2019-12-22T20:21:47.000Z", "author_id": "3551170355", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208845106977103872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845086987038720"], "created_at": "2019-12-22T20:21:42.000Z", "author_id": "3235305197", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208845086987038720"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845079630221312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:21:40.000Z", "author_id": "804424725854306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208845079630221312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845073431089152"], "created_at": "2019-12-22T20:21:39.000Z", "author_id": "1581469112", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208845073431089152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RvPeLukT5S", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam#.Xf_QO9glsbk.twitter", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d | EL DEBER https://t.co/RvPeLukT5S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845027427934208"], "created_at": "2019-12-22T20:21:28.000Z", "author_id": "348498960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845027427934208"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845027084046337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:21:28.000Z", "author_id": "573244432", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208845027084046337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845015650357250"], "created_at": "2019-12-22T20:21:25.000Z", "author_id": "4508771602", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208845015650357250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844998503997440"], "created_at": "2019-12-22T20:21:21.000Z", "author_id": "3320173041", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844998503997440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844998113927170"], "created_at": "2019-12-22T20:21:21.000Z", "author_id": "36937957", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844998113927170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844925418246147"], "created_at": "2019-12-22T20:21:04.000Z", "author_id": "793791516972122112", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208844925418246147"}, {"text": "*Yo tratando de ponerle onda a mi vida*\nBueno, puedo salir el finde que viene. Antes de a\u00f1o nuevo, re copado.\n*Miro el pronostico*\n Lluvia toda la semana\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844903691771907"], "created_at": "2019-12-22T20:20:58.000Z", "author_id": "1480799724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208844903691771907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844880182743040"], "created_at": "2019-12-22T20:20:53.000Z", "author_id": "199153978", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844880182743040"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844854198968320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:20:47.000Z", "author_id": "4518568450", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844854198968320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MarioVargasLlosa"}]}, "text": "#MarioVargasLlosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844854010286081"], "created_at": "2019-12-22T20:20:47.000Z", "author_id": "160768274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208844854010286081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844848423460865"], "created_at": "2019-12-22T20:20:45.000Z", "author_id": "910204321152806912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208844848423460865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844822020317184"], "created_at": "2019-12-22T20:20:39.000Z", "author_id": "1250452994", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208844822020317184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844794740523008"], "created_at": "2019-12-22T20:20:32.000Z", "author_id": "4111656975", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844794740523008"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844771764121600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:20:27.000Z", "author_id": "2573104218", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844771764121600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844736280305665"], "created_at": "2019-12-22T20:20:19.000Z", "author_id": "1085613478193389569", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208844736280305665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7928, "type": "Other", "normalized_text": "kpoops"}]}, "text": "Cada vez que un idol se suicida los kpoops empezar a hablar de la salud mental y su importancia, pero el resto del a\u00f1o son groseros y hablan de c\u00f3mo los idols se ven feos o no tienen talento y deben dejar el grupo al que pertenecen", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844730802552838"], "created_at": "2019-12-22T20:20:17.000Z", "author_id": "1107479638840872961", "in_reply_to_user_id": "1107479638840872961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208844342334500864"}], "id": "1208844730802552838"}, {"text": "RT @LechuuKTN: Dios\nQue manera de papelonear\nLo bueno es que no puede empeo... *Revisa la galeria del celu*\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844697545957377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LechuuKTN", "id": "1485031225"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:20:09.000Z", "author_id": "726793468656373761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208840945661366273"}], "id": "1208844697545957377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844678486990849"], "created_at": "2019-12-22T20:20:05.000Z", "author_id": "2573104218", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844678486990849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844632483909637"], "created_at": "2019-12-22T20:19:54.000Z", "author_id": "764895197583052801", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208844632483909637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MARCELOFAVAOK", "id": "976836928405430272"}]}, "text": "RT @MARCELOFAVAOK: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844629149437953"], "created_at": "2019-12-22T20:19:53.000Z", "author_id": "42041275", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208843782168428545"}], "id": "1208844629149437953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3383, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.3498, "type": "Other", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7404, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NqQqNLl3dj", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/video-asesina-a-su-hija-de-4-anos-en-un-centro-comercial-y-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/video-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/K3cNvXhkDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1208844583058075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3cNvXhkDJ", "media_key": "3_1208844581648781312"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 88, "tag": "Internacional"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "LaRoja"}]}, "text": "Sujeto mata a su hija de 4 a\u00f1os en un centro comercial y se quita la vida #Internacional #LaRoja https://t.co/NqQqNLl3dj https://t.co/K3cNvXhkDJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844583058075648"], "created_at": "2019-12-22T20:19:42.000Z", "author_id": "796102242243936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208844583058075648"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844550262968328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:19:34.000Z", "author_id": "521820456", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844550262968328"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844412815630341"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:19:01.000Z", "author_id": "2972432728", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844412815630341"}, {"text": "apenas outra garota suicida https://t.co/tdSfXf9waS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208844379974176769"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tdSfXf9waS", "expanded_url": "https://twitter.com/akumazuu/status/1208844379974176769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdSfXf9waS", "media_key": "3_1208844369954037760"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:18:54.000Z", "author_id": "1110280547912306689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208844379974176769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844372550332417"], "created_at": "2019-12-22T20:18:52.000Z", "author_id": "280756237", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208844372550332417"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844364618878977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:18:50.000Z", "author_id": "1188505406005485569", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844364618878977"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844340791001088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:18:44.000Z", "author_id": "130671753", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844340791001088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844289666621442"], "created_at": "2019-12-22T20:18:32.000Z", "author_id": "1027758186227490816", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844289666621442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844256305172482"], "created_at": "2019-12-22T20:18:24.000Z", "author_id": "896933232066908164", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208844256305172482"}, {"text": "@ElClubDelCine13 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844248189149185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElClubDelCine13", "id": "1039818838349672448"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:18:22.000Z", "author_id": "1000149091190562816", "in_reply_to_user_id": "1039818838349672448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208837957991485440"}], "id": "1208844248189149185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844188093239297"], "created_at": "2019-12-22T20:18:08.000Z", "author_id": "2869453121", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844188093239297"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844153775370243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:18:00.000Z", "author_id": "1267567279", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208844153775370243"}, {"text": "@gladarkiskas Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844128810938368"], "created_at": "2019-12-22T20:17:54.000Z", "author_id": "859012107593027584", "in_reply_to_user_id": "820695828973191170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208839031548715009"}], "id": "1208844128810938368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844110884417538"], "created_at": "2019-12-22T20:17:49.000Z", "author_id": "1172457403624898561", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208844110884417538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843993838211072"], "created_at": "2019-12-22T20:17:22.000Z", "author_id": "904707712906342400", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843993838211072"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843981712494592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:17:19.000Z", "author_id": "371932589", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208843981712494592"}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843917212471298"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:17:03.000Z", "author_id": "1017620094740987904", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1208843917212471298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843909205499904"], "created_at": "2019-12-22T20:17:01.000Z", "author_id": "742449673965817856", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843909205499904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843849474461698"], "created_at": "2019-12-22T20:16:47.000Z", "author_id": "127565235", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843849474461698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843831090851843"], "created_at": "2019-12-22T20:16:43.000Z", "author_id": "1176327725457584130", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208843831090851843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z", "author_id": "976836928405430272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1208843782168428545"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843745946427395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:16:22.000Z", "author_id": "131011940", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208843745946427395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843706440261632"], "created_at": "2019-12-22T20:16:13.000Z", "author_id": "835269621271900161", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843706440261632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843644033220608"], "created_at": "2019-12-22T20:15:58.000Z", "author_id": "4197489880", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843644033220608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843613314179072"], "created_at": "2019-12-22T20:15:51.000Z", "author_id": "2752519607", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843613314179072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843598445367297"], "created_at": "2019-12-22T20:15:47.000Z", "author_id": "1246948357", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208843598445367297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843534624841729"], "created_at": "2019-12-22T20:15:32.000Z", "author_id": "241971407", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208843534624841729"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843498004385793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:15:23.000Z", "author_id": "1192415849400938496", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843498004385793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843492677574656"], "created_at": "2019-12-22T20:15:22.000Z", "author_id": "740617974", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208843492677574656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843491587117056"], "created_at": "2019-12-22T20:15:22.000Z", "author_id": "2783159023", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843491587117056"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843487925407745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:15:21.000Z", "author_id": "50940732", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843487925407745"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843394795089920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:14:59.000Z", "author_id": "295723049", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843394795089920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843391066349569"], "created_at": "2019-12-22T20:14:58.000Z", "author_id": "740617974", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208843391066349569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843378298896384"], "created_at": "2019-12-22T20:14:55.000Z", "author_id": "1700569789", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843378298896384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843354219388929"], "created_at": "2019-12-22T20:14:49.000Z", "author_id": "1176191592488718337", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843354219388929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843257842688002"], "created_at": "2019-12-22T20:14:26.000Z", "author_id": "2751345370", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843257842688002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843248279707653"], "created_at": "2019-12-22T20:14:24.000Z", "author_id": "1315160300", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843248279707653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843247558287360"], "created_at": "2019-12-22T20:14:24.000Z", "author_id": "2601499971", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1208843247558287360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/cxk0SB3w64", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/cxk0SB3w64", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843161117831170"], "created_at": "2019-12-22T20:14:03.000Z", "author_id": "65465674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208843161117831170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843134693773312"], "created_at": "2019-12-22T20:13:57.000Z", "author_id": "2361770156", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208843134693773312"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843128452595712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:13:55.000Z", "author_id": "52243385", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843128452595712"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843094361288704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:13:47.000Z", "author_id": "1700569789", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843094361288704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843072332816386"], "created_at": "2019-12-22T20:13:42.000Z", "author_id": "934815480", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208843072332816386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843050170097665"], "created_at": "2019-12-22T20:13:37.000Z", "author_id": "1164156646827974656", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208843050170097665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843032612786182"], "created_at": "2019-12-22T20:13:32.000Z", "author_id": "2361770156", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843032612786182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843006809427968"], "created_at": "2019-12-22T20:13:26.000Z", "author_id": "172089405", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843006809427968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843004741599235"], "created_at": "2019-12-22T20:13:26.000Z", "author_id": "1164156646827974656", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208843004741599235"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843004318015488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:13:26.000Z", "author_id": "844982081126105088", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208843004318015488"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842939457245186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:13:10.000Z", "author_id": "195765269", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842939457245186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842919353999360"], "created_at": "2019-12-22T20:13:05.000Z", "author_id": "4096887197", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842919353999360"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842873740955648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:12:54.000Z", "author_id": "209262542", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208842873740955648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842866455449600"], "created_at": "2019-12-22T20:12:53.000Z", "author_id": "1132719864", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842866455449600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842826114617349"], "created_at": "2019-12-22T20:12:43.000Z", "author_id": "2345332434", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208842826114617349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "text": "@pqp_rafaaaa um youtuber/ator que filmou um corpo suicida numa floresta do Jap\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208842822075465729"], "created_at": "2019-12-22T20:12:42.000Z", "author_id": "2560541717", "in_reply_to_user_id": "961407841838993409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208834953062035456"}], "id": "1208842822075465729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842806162268161"], "created_at": "2019-12-22T20:12:38.000Z", "author_id": "847764871", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842806162268161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842797157093378"], "created_at": "2019-12-22T20:12:36.000Z", "author_id": "1181602150784421896", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208842797157093378"}, {"text": "@wcalasanssuecia Sinceramente trabalho com empenho m\u00e1ximo da minha modesta capacita\u00e7\u00e3o para que a revolu\u00e7\u00e3o seja consciencial, cr\u00edtica e Institucional. Pois n\u00e3o vejo qualquer possibilidade de revolu\u00e7\u00e3o por fora do Estado com esta milit\u00e2ncia voluntarista covarde e suicida...\n\nPela lei \u00e9 poss\u00edvel!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208842760566067202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wcalasanssuecia", "id": "776741318672474113"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:12:27.000Z", "author_id": "905991276411187200", "in_reply_to_user_id": "776741318672474113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208823929047015425"}], "id": "1208842760566067202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842751028203522"], "created_at": "2019-12-22T20:12:25.000Z", "author_id": "962363316889903104", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208842751028203522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208842726961270784"], "created_at": "2019-12-22T20:12:19.000Z", "author_id": "937433968609292288", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "id": "1208842726961270784"}, {"text": "RT @LechuuKTN: Dios\nQue manera de papelonear\nLo bueno es que no puede empeo... *Revisa la galeria del celu*\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842686389723137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LechuuKTN", "id": "1485031225"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:12:10.000Z", "author_id": "1260442135", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208840945661366273"}], "id": "1208842686389723137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}]}, "text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842673106411522"], "created_at": "2019-12-22T20:12:07.000Z", "author_id": "60250213", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}], "id": "1208842673106411522"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842671973916672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:12:06.000Z", "author_id": "1178319789925773312", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842671973916672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842565233061888"], "created_at": "2019-12-22T20:11:41.000Z", "author_id": "4508771602", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842565233061888"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842548682342400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:11:37.000Z", "author_id": "1330501202", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842548682342400"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842530558763010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:11:33.000Z", "author_id": "2261642677", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842530558763010"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842516541386754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:11:29.000Z", "author_id": "4507640481", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842516541386754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842514855268353"], "created_at": "2019-12-22T20:11:29.000Z", "author_id": "847932455843753988", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208842514855268353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842502192746498"], "created_at": "2019-12-22T20:11:26.000Z", "author_id": "176618256", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208842502192746498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842361981280256"], "created_at": "2019-12-22T20:10:52.000Z", "author_id": "1345481827", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208842361981280256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842360244899840"], "created_at": "2019-12-22T20:10:52.000Z", "author_id": "471008757", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208842360244899840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842356948176896"], "created_at": "2019-12-22T20:10:51.000Z", "author_id": "1615350078", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842356948176896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842328200400897"], "created_at": "2019-12-22T20:10:44.000Z", "author_id": "4046659701", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208842328200400897"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842325453131777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:10:44.000Z", "author_id": "421402367", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842325453131777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842282264338432"], "created_at": "2019-12-22T20:10:33.000Z", "author_id": "332172091", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208842282264338432"}, {"text": "RT @la_patilla: Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842273292783617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:10:31.000Z", "author_id": "1171105817669644289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208710458489868288"}], "id": "1208842273292783617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842224093536257"], "created_at": "2019-12-22T20:10:20.000Z", "author_id": "3050759628", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208842224093536257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842210919276547"], "created_at": "2019-12-22T20:10:16.000Z", "author_id": "729468838828490752", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208842210919276547"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842203663159298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:10:15.000Z", "author_id": "901873891", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208842203663159298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842114982907905"], "created_at": "2019-12-22T20:09:54.000Z", "author_id": "302914794", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}], "id": "1208842114982907905"}, {"text": "Bando de bosta,time que gastou milh\u00f5es pra poder sair a fama de cheirinho e n\u00e3o resolveu nada sobre o inc\u00eandio naquele ct prec\u00e1rio que matou v\u00e1rios jovens(crian\u00e7as). Tem gente ainda que se orgulha disso. https://t.co/iTQBbLtXf0", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ef4622c1b145edc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208842097865957385"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/iTQBbLtXf0", "expanded_url": "https://twitter.com/desolaoficial/status/1208742264069148672", "display_url": "twitter.com/desolaoficial/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:09:49.000Z", "author_id": "4071690083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208742264069148672"}], "id": "1208842097865957385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842050470400007"], "created_at": "2019-12-22T20:09:38.000Z", "author_id": "962681499710640128", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842050470400007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842026772508675"], "created_at": "2019-12-22T20:09:33.000Z", "author_id": "3804080657", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842026772508675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842015879913477"], "created_at": "2019-12-22T20:09:30.000Z", "author_id": "3023375211", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208842015879913477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}]}, "text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842007973703681"], "created_at": "2019-12-22T20:09:28.000Z", "author_id": "990094002", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}], "id": "1208842007973703681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208842002063929345"], "created_at": "2019-12-22T20:09:27.000Z", "author_id": "80562908", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208842002063929345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841986993770501"], "created_at": "2019-12-22T20:09:23.000Z", "author_id": "334809168", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208841986993770501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "jetpack"}, {"start": 103, "end": 103, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RubenDeparki", "id": "1047802195"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CodexEsp", "id": "2394542159"}]}, "text": "@RubenDeparki @CodexEsp Tu recuerda, ante la duda, escudate, porque jetpack suicida es mi opci\u00f3n frame 1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841982556147712"], "created_at": "2019-12-22T20:09:22.000Z", "author_id": "1162804791535443968", "in_reply_to_user_id": "1047802195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208830773987549184"}], "id": "1208841982556147712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841935785476096"], "created_at": "2019-12-22T20:09:11.000Z", "author_id": "1055367092", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208841935785476096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841934929825792"], "created_at": "2019-12-22T20:09:11.000Z", "author_id": "901873891", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841934929825792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841924041465857"], "created_at": "2019-12-22T20:09:08.000Z", "author_id": "1120507040886140928", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841924041465857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841822564421632"], "created_at": "2019-12-22T20:08:44.000Z", "author_id": "725817941405650946", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208841822564421632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841818621849601"], "created_at": "2019-12-22T20:08:43.000Z", "author_id": "2971027396", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841818621849601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841771469410306"], "created_at": "2019-12-22T20:08:32.000Z", "author_id": "108178540", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841771469410306"}, {"text": "@Oliveirabhia1 Ainda bem que n\u00e3o matou, se n\u00e3o ia me sentir mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208841758764912647"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oliveirabhia1", "id": "1078151247151140865"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:08:29.000Z", "author_id": "1116373520064360448", "in_reply_to_user_id": "1078151247151140865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208819240511430685"}], "id": "1208841758764912647"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841735742349312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:08:23.000Z", "author_id": "147751189", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208841735742349312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841728012279811"], "created_at": "2019-12-22T20:08:21.000Z", "author_id": "1121229318833754112", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208841728012279811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841700023685120"], "created_at": "2019-12-22T20:08:15.000Z", "author_id": "97393455", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208841700023685120"}, {"text": "Se dice que cada vez que alguien eval\u00faa la econom\u00eda de un pa\u00eds por la cantidad de gente en la fila del supermercado, s\u00e9 suicida un economista.\n\nEstamos en una \u00e9poca complicada para ellos. Mucho ignorante anda suelto por la vuelta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841682969616384"], "created_at": "2019-12-22T20:08:11.000Z", "author_id": "1072342936128491520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208841682969616384"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841676220981251"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:08:09.000Z", "author_id": "860997350529093632", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208841676220981251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841664221057031"], "created_at": "2019-12-22T20:08:06.000Z", "author_id": "1040704616852348937", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}], "id": "1208841664221057031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841638988124160"], "created_at": "2019-12-22T20:08:00.000Z", "author_id": "834427030154387456", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208841638988124160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841603105902602"], "created_at": "2019-12-22T20:07:52.000Z", "author_id": "2429797932", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841603105902602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841596265009154"], "created_at": "2019-12-22T20:07:50.000Z", "author_id": "985958899349098496", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208841596265009154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841587209490435"], "created_at": "2019-12-22T20:07:48.000Z", "author_id": "900295138458644480", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841587209490435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841547866951680"], "created_at": "2019-12-22T20:07:38.000Z", "author_id": "2436306655", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841547866951680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841344115978245"], "created_at": "2019-12-22T20:06:50.000Z", "author_id": "4375667908", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208841344115978245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841333659570176"], "created_at": "2019-12-22T20:06:47.000Z", "author_id": "845365669", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208841333659570176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841317721235456"], "created_at": "2019-12-22T20:06:43.000Z", "author_id": "259966871", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208841317721235456"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841258925514752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:06:29.000Z", "author_id": "1264588496", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208841258925514752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841252864745474"], "created_at": "2019-12-22T20:06:28.000Z", "author_id": "891710125974663169", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208841252864745474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841239887527938"], "created_at": "2019-12-22T20:06:25.000Z", "author_id": "916703310400409600", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1208841239887527938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841220337876999"], "created_at": "2019-12-22T20:06:20.000Z", "author_id": "2344248691", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208841220337876999"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841216906944512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:06:19.000Z", "author_id": "146189939", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208841216906944512"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841115908136960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:05:55.000Z", "author_id": "141769026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208841115908136960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841055770206208"], "created_at": "2019-12-22T20:05:41.000Z", "author_id": "155319474", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208841055770206208"}, {"text": "La suicida estrategia de @Walmart contra @Amazon ... https://t.co/Qe2lL8E5Kb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841049856192512"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "Walmart", "id": "17137891"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "amazon", "id": "20793816"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Qe2lL8E5Kb", "expanded_url": "https://twitter.com/WSJmarkets/status/1208836365762334722", "display_url": "twitter.com/WSJmarkets/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:05:40.000Z", "author_id": "131391245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208836365762334722"}], "id": "1208841049856192512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841048488923136"], "created_at": "2019-12-22T20:05:39.000Z", "author_id": "1010670316392255489", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208841048488923136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5967, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rdenas"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/TLsDWRi52Z", "expanded_url": "http://bit.ly/2sbvmMg", "display_url": "bit.ly/2sbvmMg"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/agiBHRoebI", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDeTabasco/status/1208841018994388992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/agiBHRoebI", "media_key": "3_1208840972181704705"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}]}, "text": "#Seguridad | Se suicida una persona en C\u00e1rdenas https://t.co/TLsDWRi52Z https://t.co/agiBHRoebI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208841018994388992"], "created_at": "2019-12-22T20:05:32.000Z", "author_id": "531234470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208841018994388992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840999742713856"], "created_at": "2019-12-22T20:05:28.000Z", "author_id": "729326454", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840999742713856"}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840994155831296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:05:26.000Z", "author_id": "818720437", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208840994155831296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840980142661635"], "created_at": "2019-12-22T20:05:23.000Z", "author_id": "880131424061468672", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840980142661635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840957652807681"], "created_at": "2019-12-22T20:05:18.000Z", "author_id": "212311644", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840957652807681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840947016048640"], "created_at": "2019-12-22T20:05:15.000Z", "author_id": "724225968546668544", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1208840947016048640"}, {"text": "Dios\nQue manera de papelonear\nLo bueno es que no puede empeo... *Revisa la galeria del celu*\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840945661366273"], "created_at": "2019-12-22T20:05:15.000Z", "author_id": "1485031225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208840945661366273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840918226407432"], "created_at": "2019-12-22T20:05:08.000Z", "author_id": "2352751943", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}], "id": "1208840918226407432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840904800448512"], "created_at": "2019-12-22T20:05:05.000Z", "author_id": "127519780", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "id": "1208840904800448512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840880817352708"], "created_at": "2019-12-22T20:04:59.000Z", "author_id": "1043346425319514112", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208840880817352708"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840825985220608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:04:46.000Z", "author_id": "194864143", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208840825985220608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840816392916997"], "created_at": "2019-12-22T20:04:44.000Z", "author_id": "1314038426", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208840816392916997"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840794481803267"], "created_at": "2019-12-22T20:04:39.000Z", "author_id": "168014855", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208840794481803267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "colson"}]}, "text": "e ainda matou o fofo do colson vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208840775750078464"], "created_at": "2019-12-22T20:04:34.000Z", "author_id": "738167249291218944", "in_reply_to_user_id": "738167249291218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208835450460344322"}], "id": "1208840775750078464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840740727664646"], "created_at": "2019-12-22T20:04:26.000Z", "author_id": "335407877", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840740727664646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840675325874181"], "created_at": "2019-12-22T20:04:10.000Z", "author_id": "2419679862", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208840675325874181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DpS3NPNDvb", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral/status/1208807863008796677", "display_url": "twitter.com/capcentral/sta\u2026"}]}, "text": "Si, Vocaci\u00f3n Suicida Argentina!! Dolorosamente cierto!! https://t.co/DpS3NPNDvb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840658137624577"], "created_at": "2019-12-22T20:04:06.000Z", "author_id": "3368518103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208840658137624577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}]}, "text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840653825855488"], "created_at": "2019-12-22T20:04:05.000Z", "author_id": "1189650391232843777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}], "id": "1208840653825855488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840593708912643"], "created_at": "2019-12-22T20:03:51.000Z", "author_id": "2409712040", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840593708912643"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840582560468992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:03:48.000Z", "author_id": "168014855", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1208840582560468992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840538633441285"], "created_at": "2019-12-22T20:03:38.000Z", "author_id": "446601256", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}], "id": "1208840538633441285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840470371147776"], "created_at": "2019-12-22T20:03:21.000Z", "author_id": "335039830", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1208840470371147776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840470295650304"], "created_at": "2019-12-22T20:03:21.000Z", "author_id": "2321317278", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1208840470295650304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}]}, "text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840464570470406"], "created_at": "2019-12-22T20:03:20.000Z", "author_id": "738886969430773760", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}], "id": "1208840464570470406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840392344514561"], "created_at": "2019-12-22T20:03:03.000Z", "author_id": "1097939396450500608", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840392344514561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840379673522176"], "created_at": "2019-12-22T20:03:00.000Z", "author_id": "3188857199", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}], "id": "1208840379673522176"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/aXpP3ENAee", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208840347742351360"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aXpP3ENAee", "expanded_url": "https://twitter.com/helooliiv_045/status/1208556924335247361", "display_url": "twitter.com/helooliiv_045/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:02:52.000Z", "author_id": "1119271913048760326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208840347742351360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8476, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado Federal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "text": "@SenadoFederal O Senado Federal aprova essas leis, por\u00e9m a mais importante que \u00e9 pris\u00e3o em 2\u00b0 inst\u00e2ncia n\u00e3o aprova...\nOu seja... Que a intoler\u00e2ncia aumente...\nTem problema n\u00e3o!\nSe quem roubou ou matou est\u00e1 livre ?!?\n\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208840334232432640"], "created_at": "2019-12-22T20:02:49.000Z", "author_id": "117871306", "in_reply_to_user_id": "40095953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208733928850444288"}], "id": "1208840334232432640"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "580821193", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1128, "tweet_count": 97707, "listed_count": 4}, "location": "En alg\u00fan lugar de capital", "username": "mariavillar19", "name": "Maria Villar"}, {"verified": false, "id": "2988521818", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317271, "listed_count": 1}, "username": "pusimartinez", "name": "Susana"}, {"verified": false, "id": "1281596280", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1151600993483808769", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 41, "tweet_count": 3168, "listed_count": 0}, "username": "NoCbnk", "name": "NoCbNK+"}, {"verified": false, "id": "2288109620", "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 5202, "tweet_count": 30068, "listed_count": 4}, "username": "YoTitoHector", "name": "YoTitoHector"}, {"verified": false, "id": "901569674923700224", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 720, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}, "location": "Rosario", "username": "Orianjess", "name": "Mariano Jess"}, {"verified": false, "id": "1032439234429370368", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 229, "tweet_count": 18492, "listed_count": 1}, "username": "losgloriadelau1", "name": "@lalulipopdelautomovilismo"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326155, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"verified": false, "id": "704508268861853696", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1040, "tweet_count": 68518, "listed_count": 0}, "username": "peluquita66", "name": "Peluquita"}, {"verified": false, "id": "976836928405430272", "public_metrics": {"followers_count": 18203, "following_count": 451, "tweet_count": 93360, "listed_count": 43}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MARCELOFAVAOK", "name": "MARCELO FAVA"}, {"verified": false, "id": "1554339756", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 4771, "tweet_count": 36785, "listed_count": 6}, "location": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MarceFarias61", "name": "Marcela Farias Dana"}, {"verified": false, "id": "1114590254", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "location": "Buenos Aires, Peronia", "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston"}, {"verified": false, "id": "758609571309051904", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 687, "tweet_count": 17730, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ArgentinoDelCen", "name": "ARgentino del Centro !! \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "3080454719", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1248, "tweet_count": 167853, "listed_count": 18}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "HelgueraOscar", "name": "Oscar Helguera"}, {"verified": false, "id": "710666065160839173", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 359, "tweet_count": 19220, "listed_count": 0}, "username": "lohanyRm", "name": "L. Santos\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1202644795233054720", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 607, "tweet_count": 1594, "listed_count": 1}, "location": "Tlon", "username": "Asterio10480277", "name": "Asterion \u03c0"}, {"verified": false, "id": "245934117", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 2597, "tweet_count": 88883, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires-Argentina", "username": "bohemia59", "name": "Susana Genovese\ud83d\udc31\ud83d\udc36\u2764"}, {"verified": false, "id": "294150384", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "Infomedia24hrs", "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "60071006", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1590, "tweet_count": 63691, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 11.094894,-63.857494", "username": "omontauti", "name": "Oscar Montauti"}, {"verified": false, "id": "722956730", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 462, "tweet_count": 10161, "listed_count": 0}, "location": "Posadas", "username": "GbejukBejuk", "name": "G. A. B."}, {"verified": false, "id": "550501632", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 816, "tweet_count": 3967, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe", "username": "marianosagardoy", "name": "Mariano Sagardoy"}, {"verified": false, "id": "600578479", "public_metrics": {"followers_count": 25568, "following_count": 870, "tweet_count": 187026, "listed_count": 100}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "SolPlay915", "name": "Sol Play 91.5"}, {"verified": false, "id": "893886855636279298", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 362, "tweet_count": 26434, "listed_count": 0}, "location": "na sua \ud83d\ude33", "username": "Sr_V13", "name": "vitin"}, {"verified": false, "id": "1055207347256205317", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 478, "tweet_count": 131239, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "minan_susana", "name": "Susana Mi\u00f1an"}, {"verified": false, "id": "982828604", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 570, "tweet_count": 1245, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "silvimans", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "736583058187538436", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 65, "tweet_count": 41223, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Bezmiliana", "name": "Bezmiliana"}, {"verified": false, "id": "2860427114", "public_metrics": {"followers_count": 7460, "following_count": 5921, "tweet_count": 185382, "listed_count": 28}, "location": "parody account ", "username": "nubarfontan", "name": "Pablo"}, {"verified": true, "id": "87751887", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}, "location": "Uruguay", "username": "portalmvd", "name": "Montevideo Portal"}, {"verified": false, "id": "4493572241", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 242, "tweet_count": 6901, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "josuelsantosbch", "name": "Josuel - International Relations \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2618829668", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1663, "tweet_count": 47036, "listed_count": 0}, "username": "Lopez2002Pato", "name": "Patricia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "561356979", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314197, "listed_count": 18}, "username": "myrnaalfaro1", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "4854050050", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}, "location": "RG", "username": "rolanninha", "name": "lola"}, {"verified": false, "id": "35961319", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423938, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Okampus", "name": "Jorge Ocampo"}, {"verified": false, "id": "1472910872", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Contracurva", "name": "Contracurva"}, {"verified": false, "id": "462377405", "public_metrics": {"followers_count": 4341, "following_count": 4899, "tweet_count": 18778, "listed_count": 7}, "location": "argentina", "username": "martapaul2", "name": "marta paul"}, {"verified": false, "id": "138608258", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 882, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "silvi2222", "name": "silvia d p"}, {"verified": false, "id": "427734727", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1475, "tweet_count": 72308, "listed_count": 13}, "username": "marcelabarbier1", "name": "marcela barbieri"}, {"verified": false, "id": "4229465544", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2578, "tweet_count": 93995, "listed_count": 4}, "username": "Susana1363", "name": "Yo, Harta."}, {"verified": false, "id": "287162874", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 939, "tweet_count": 18566, "listed_count": 5}, "username": "Ofeliatripera", "name": "Delia"}, {"verified": false, "id": "160386725", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 998, "tweet_count": 29883, "listed_count": 3}, "username": "Rusatota", "name": "Maria Fernandez \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "721867242242228224", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "316186728", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 2916, "tweet_count": 87906, "listed_count": 1}, "username": "Martisaro", "name": "Isabel\ud83d\udc31\ud83d\udd90\ufe0fSoy del 41%"}, {"verified": false, "id": "787363488524070915", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 217, "tweet_count": 121329, "listed_count": 1}, "username": "jesusgauna9", "name": "Jesus Gauna"}, {"verified": false, "id": "2917994920", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 284, "tweet_count": 11928, "listed_count": 0}, "username": "iamcalalo", "name": "calalo"}, {"verified": false, "id": "1054058601319489536", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 465, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "username": "SreMmLeal", "name": "#555"}, {"verified": false, "id": "611197331", "public_metrics": {"followers_count": 6327, "following_count": 6348, "tweet_count": 93059, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma, Buenos Aires", "username": "lilahilda_ok", "name": "H i l d a"}, {"verified": false, "id": "972090618", "public_metrics": {"followers_count": 40475, "following_count": 29759, "tweet_count": 68346, "listed_count": 33}, "location": "Argentina", "username": "RosadeLejos6", "name": "LA UNICA Y AUTENTICA"}, {"verified": false, "id": "1086007268108394496", "public_metrics": {"followers_count": 9266, "following_count": 8986, "tweet_count": 20557, "listed_count": 3}, "location": "Avellaneda Bs As", "username": "Mercede77677373", "name": "Mercedes"}, {"verified": false, "id": "904773428263211008", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "chinoferz", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones"}, {"verified": false, "id": "1862375413", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1396, "tweet_count": 6237, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ninjatuits", "name": "Ninja tuits"}, {"verified": false, "id": "1059168774975356933", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 212, "tweet_count": 100728, "listed_count": 1}, "username": "RepettoSusi", "name": "Susi Repetto"}, {"verified": false, "id": "925128692115918848", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 3032, "tweet_count": 122509, "listed_count": 1}, "username": "Nelu64020379", "name": "Nelu\ud83d\ude3a\ud83d\udc50"}, {"verified": false, "id": "51880101", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 134, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "xbocca", "name": "Xavier Bocca"}, {"verified": false, "id": "553200051", "public_metrics": {"followers_count": 6755, "following_count": 6514, "tweet_count": 48667, "listed_count": 18}, "username": "Samanthinia", "name": "Samy"}, {"verified": false, "id": "2184408541", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5053, "tweet_count": 263303, "listed_count": 0}, "username": "Ludaca12", "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "860366300", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1052, "tweet_count": 64814, "listed_count": 5}, "location": "Argentina.MAR DEL PLATA", "username": "lopezaltamiran", "name": "L\u00f3pez Altamiranda Ana"}, {"verified": false, "id": "96549054", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 623, "tweet_count": 9239, "listed_count": 1}, "location": "Sidney ", "username": "canessunoefesso", "name": "Stefano Cecchi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "12514212", "public_metrics": {"followers_count": 118470, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}, "username": "orfini", "name": "Orfini"}, {"verified": false, "id": "295438527", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 979, "tweet_count": 2056, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "MartinMatiasC", "name": "MartinMatiasCelador"}, {"verified": false, "id": "1069111784446017537", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "username": "Tamsaldia", "name": "Tamaulipas al D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "973776080409636864", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 15786, "listed_count": 2}, "username": "Avitogustavoga1", "name": "Avito@gustavoga47"}, {"verified": false, "id": "768664509657604096", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 300, "tweet_count": 34185, "listed_count": 0}, "username": "infoblanco1", "name": "Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1265546028", "public_metrics": {"followers_count": 72587, "following_count": 454, "tweet_count": 342823, "listed_count": 609}, "location": "Articulista de ABC", "username": "AbeInfanzon", "name": "Antonio Burgos"}, {"verified": false, "id": "213380540", "public_metrics": {"followers_count": 5211, "following_count": 549, "tweet_count": 49592, "listed_count": 84}, "location": "LA SEVILLA QUE NO VEMOS", "username": "DominguezArjona", "name": "Dom\u00ednguez Arjona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "786180930", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 3429, "tweet_count": 71838, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "dannygonzaleztv", "name": "EriRu"}, {"verified": false, "id": "1028131172528865281", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 273, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "username": "Sergio18639658", "name": "Sergio Edgardo"}, {"verified": false, "id": "776434306411397120", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "NoticiasReynosa", "name": "Noticias Reynosa"}, {"verified": false, "id": "2999580137", "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 976, "tweet_count": 106456, "listed_count": 0}, "location": "Complexo da Penha \u2618\ufe0f", "username": "euLadyLauura", "name": "\ud83d\udd25 Lady Laura"}, {"verified": false, "id": "1151518375950061569", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 357, "tweet_count": 15188, "listed_count": 1}, "username": "Gustavo94958596", "name": "DanielGustavo"}, {"verified": false, "id": "2686869089", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras"}, {"verified": false, "id": "421455872", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 472, "tweet_count": 155544, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "DMode2K", "name": "DMode \u2708"}, {"verified": false, "id": "1159100068147978243", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 437, "tweet_count": 374855, "listed_count": 2}, "username": "mdelccalvo", "name": "Maria del Carmen Calvo"}, {"verified": false, "id": "234925755", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "location": "Peronia, Banaland", "username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7"}, {"verified": false, "id": "547646609", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 966, "tweet_count": 41557, "listed_count": 1}, "username": "nmolague", "name": "nelson martinez"}, {"verified": false, "id": "933678471036973058", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 227, "tweet_count": 30978, "listed_count": 0}, "username": "MonicaHadad2", "name": "Monica Hadad"}, {"verified": true, "id": "25992212", "public_metrics": {"followers_count": 5703382, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias"}, {"verified": false, "id": "194212989", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 235, "tweet_count": 22302, "listed_count": 4}, "location": "Galiza", "username": "iamlolaboa", "name": "munin"}, {"verified": true, "id": "3143260474", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "location": "Spain", "username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "2852510109", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 2552, "tweet_count": 91221, "listed_count": 4}, "username": "apellegrini2508", "name": "Amanda Pellegrini"}, {"verified": false, "id": "1003347301954473996", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 456, "tweet_count": 14654, "listed_count": 0}, "username": "EstherP48924155", "name": "Esther P"}, {"verified": false, "id": "141337897", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 3803, "tweet_count": 314748, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "Mabby64", "name": "#GMA\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1368105080", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 620, "tweet_count": 7490, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "maGUma77", "name": "@ W @ K @"}, {"verified": false, "id": "197431943", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 83, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "location": "Coro", "username": "millocandela", "name": "Emilio Magdaleno"}, {"verified": false, "id": "65444625", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "location": "Bolivia", "username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER"}, {"verified": false, "id": "1074093976695787520", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 79, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "username": "LuSan38645737", "name": "Lu San"}, {"verified": false, "id": "51513915", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 496, "tweet_count": 46038, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "martingcortell", "name": "martin g cortell"}, {"verified": false, "id": "869931609482559489", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4966, "tweet_count": 94228, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "YORSHESTEFA", "name": "Jorge Estefan\u00eda"}, {"verified": false, "id": "3986669476", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}, "username": "MartaSinH83", "name": "Marta sin H"}, {"verified": false, "id": "1052626890505248769", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3683, "tweet_count": 124860, "listed_count": 1}, "username": "crtn6850", "name": "crtn6850"}, {"verified": false, "id": "1155640997549957124", "public_metrics": {"followers_count": 5457, "following_count": 5749, "tweet_count": 23117, "listed_count": 0}, "username": "Soulreaver_31", "name": "Soul Reaver \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1193582328221749253", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 676, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "username": "no_me_nadie", "name": "No punto com \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c"}, {"verified": false, "id": "305019111", "public_metrics": {"followers_count": 18442, "following_count": 5758, "tweet_count": 276929, "listed_count": 190}, "location": "Barcelona-Catalunya", "username": "Rincewindcat", "name": "Biel Figueras"}, {"verified": false, "id": "85947446", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 120, "tweet_count": 17042, "listed_count": 3}, "username": "xdlaires", "name": "Xavi DLA"}, {"verified": false, "id": "330759487", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 208, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "username": "sibja2006", "name": "sibja2006"}, {"verified": false, "id": "112710867", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1631, "tweet_count": 106791, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "aruvuaro", "name": "kagemusha"}, {"verified": false, "id": "720195575690457088", "public_metrics": {"followers_count": 8650, "following_count": 4817, "tweet_count": 53816, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "alejadibo", "name": "Alejandra Dibo\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "2366147097", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "location": "Gaia", "username": "ParraAnalia79", "name": "Alfa Charlie Papa"}, {"verified": false, "id": "2369332701", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4887, "tweet_count": 129751, "listed_count": 19}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RoxyMartinez015", "name": "Roxy Martinez,Vivir Solo Cuesta Vida \u270c"}, {"verified": false, "id": "1075063611234631680", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1278, "tweet_count": 116387, "listed_count": 1}, "username": "_ABeatriz6", "name": "Anna"}, {"verified": false, "id": "863865813757026304", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 835, "tweet_count": 9464, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "andrelopeshd", "name": "Andr\u00e9 Lopes"}, {"verified": false, "id": "325705913", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3288, "tweet_count": 62969, "listed_count": 1}, "location": "SAN LUIS", "username": "HRubengil", "name": "Ruben Gil"}, {"verified": false, "id": "746134831206113281", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 89578, "listed_count": 0}, "username": "juancho_ferrari", "name": "Juancho"}, {"verified": false, "id": "742836911975374848", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 979, "tweet_count": 115523, "listed_count": 1}, "location": "cosmos", "username": "beatriz08___", "name": "diabla"}, {"verified": false, "id": "1613466613", "public_metrics": {"followers_count": 17830, "following_count": 16591, "tweet_count": 82675, "listed_count": 26}, "username": "Chau_Cristina", "name": "Chau Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "215383997", "public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 8871, "tweet_count": 33924, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "oscar_orion", "name": "OSCAR Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1117185644831432704", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1243, "tweet_count": 22481, "listed_count": 2}, "location": "MERCEDES...URUGUAY", "username": "shirleysanmart3", "name": "shirley san martin"}, {"verified": false, "id": "1083775389548363779", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 608, "tweet_count": 8224, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gael_NauanK", "name": "Jessica Caroline \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "883186332", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 440, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "location": "Don Torcuato", "username": "SoloDaro", "name": "Dario Gabriel"}, {"verified": false, "id": "1010670316392255489", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265667, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "JuanPellegri2", "name": "Juan pellegri"}, {"verified": false, "id": "261504121", "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4634, "tweet_count": 104652, "listed_count": 11}, "username": "jorgefrom", "name": "Jorge From R."}, {"verified": false, "id": "2308875857", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 4997, "tweet_count": 29399, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "osonona", "name": "os\u2600\ufe0fnona"}, {"verified": false, "id": "1014097031088963585", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 0, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "username": "Iam_Quell", "name": "Raquell\u2728"}, {"verified": false, "id": "145817779", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 237, "tweet_count": 23655, "listed_count": 20}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "mantonioes", "name": "Mario Espindola B."}, {"verified": false, "id": "137023001", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 507, "tweet_count": 24157, "listed_count": 0}, "username": "silvi556", "name": "Shopgirl \ud83c\udf3f\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "122069595", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3777, "tweet_count": 32614, "listed_count": 9}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "nauj06", "name": "Juan Pedrozo"}, {"verified": false, "id": "953615537107537921", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5285, "tweet_count": 412252, "listed_count": 2}, "username": "sanzio_rafa", "name": "RafaSanzio"}, {"verified": false, "id": "4092433037", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1750, "tweet_count": 63034, "listed_count": 1}, "location": "HOANA LAIZIA LORRAN ,  \u2764\ud83d\ude4c\ud83e\udec2", "username": "laenesouza810", "name": "ALIP ."}, {"verified": false, "id": "171190001", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2851, "tweet_count": 88118, "listed_count": 7}, "location": "argentina", "username": "mencqui", "name": "herminia stella"}, {"verified": false, "id": "4373851702", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1305, "tweet_count": 54844, "listed_count": 0}, "username": "quintanilha_mj", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "804645203067990016", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 655, "tweet_count": 66664, "listed_count": 0}, "username": "MaraEsquivel12", "name": "Mar\u00eda Esquivel"}, {"verified": false, "id": "4441806437", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 645, "tweet_count": 19972, "listed_count": 0}, "username": "Migabu1", "name": "Migabu"}, {"verified": false, "id": "336156803", "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 3634, "tweet_count": 162120, "listed_count": 24}, "location": "CABA - Argentina", "username": "CeCuriel22", "name": "Cecilia Curiel"}, {"verified": false, "id": "921453632079454208", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 186, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}, "username": "RPeruzov", "name": "Raul Miserda Peruzov"}, {"verified": false, "id": "302219334", "public_metrics": {"followers_count": 273356, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "username": "tere_marinovic", "name": "Tere Marinovic Vial"}, {"verified": false, "id": "363878542", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1189, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "JinnyDiez", "name": "\ud83d\udc99Chazz Alfaro\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1578522422", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 294, "tweet_count": 29363, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anesouzas", "name": "jur\u00eddico team black \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "343097510", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 556, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ferArrasc", "name": "Fernando Arrascaeta"}, {"verified": false, "id": "1008589776", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 577, "tweet_count": 11299, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza ", "username": "cat_rlos", "name": "Shar-Lee"}, {"verified": true, "id": "86873618", "public_metrics": {"followers_count": 104608, "following_count": 397, "tweet_count": 41820, "listed_count": 458}, "location": "USA/Mex ", "username": "ElHijodelSanto", "name": "El Hijo del Santo"}, {"verified": false, "id": "1203736805897621507", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1361, "tweet_count": 69941, "listed_count": 0}, "location": "J. Kalleb ' \ud83d\udc99\ud83e\udd1e\ud83c\udffe Laylla ' \ud83d\udc9e", "username": "PrrJenny01", "name": "J. \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "936753409868300288", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 114, "tweet_count": 30118, "listed_count": 0}, "username": "protected_18", "name": "Gon\u00e7alves \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "157673730", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2031, "tweet_count": 68074, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe", "username": "pericoslayer", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "1189345553777418241", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 45, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "Decanodecorazo1", "name": "Republica Si, Comunismo No!"}, {"verified": false, "id": "196407373", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 4029, "tweet_count": 184041, "listed_count": 13}, "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "juanbilliard", "name": "Juan Billiard"}, {"verified": false, "id": "140179445", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1310, "tweet_count": 72628, "listed_count": 4}, "location": "Andaluzia, Espanha", "username": "analiajvalle", "name": "Ani"}, {"verified": false, "id": "965369754", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 4200, "tweet_count": 120227, "listed_count": 12}, "username": "AlbertoAlborno4", "name": "Alberto Albornoz\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udcaa\ud83d\udc31\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "148152822", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 471, "tweet_count": 89181, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra", "username": "yoarg", "name": "Yo, Rioplatense! | #SOSUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "850928077983154176", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "location": "Palermo, Caba", "username": "tonyrocotto", "name": "Tiroloco \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1156712358443737088", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1702, "tweet_count": 30258, "listed_count": 0}, "location": "Provincia de Buenos Aires", "username": "AnaMaraGAINZA1", "name": "Ana Mar\u00eda GAINZA"}, {"verified": false, "id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}, "username": "Elena42875585", "name": "Elena"}, {"verified": false, "id": "304724559", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 238, "tweet_count": 10385, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Paulorosenbaum", "name": "Paulo Rosenbaum"}, {"verified": false, "id": "87283374", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 131, "tweet_count": 21931, "listed_count": 2}, "username": "LilWiederholen", "name": "FOI NAQUELE ANO \ud83c\udf37 - DISPON\u00cdVEL NA AMAZON"}, {"verified": false, "id": "1187485189536124934", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1357, "tweet_count": 5715, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "PatriciaMendoc1", "name": "Patricia Mendocina"}, {"verified": false, "id": "1183902291558055938", "public_metrics": {"followers_count": 13557, "following_count": 9006, "tweet_count": 144364, "listed_count": 39}, "location": "cec y fcb", "username": "HAMlL7ON", "name": "s\ud83c\udd70\ufe0fmira\u1d9c\u1d49\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "3940673836", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1595, "tweet_count": 198332, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "merlintere", "name": "Merlin"}, {"verified": false, "id": "2165537297", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3757, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}, "location": "Cordoba - Argentina", "username": "ChiofaloOk", "name": "M. Amelia Chiofalo"}, {"verified": false, "id": "812556514351267841", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 171, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}, "location": "Villa mercedes, San Luis", "username": "20Crisg02", "name": "\ud83c\udf3aCris\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3401278863", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 702, "tweet_count": 38164, "listed_count": 0}, "username": "ArmandolioMejor", "name": "ARMANDO LIO MEJOR"}, {"verified": false, "id": "263942462", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 508, "tweet_count": 4559, "listed_count": 2}, "username": "MAngelesOrtega", "name": "M\u00f3nica Ortega"}, {"verified": false, "id": "730506444", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 770, "tweet_count": 539269, "listed_count": 10}, "location": "Andorra (Teruel)", "username": "Tetrical", "name": "Videojuegos y semen"}, {"verified": false, "id": "700614774229434369", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2799, "tweet_count": 44477, "listed_count": 18}, "location": "Sierra Oeste de Madrid", "username": "rubengatos", "name": "El AriscoGatos"}, {"verified": false, "id": "969556370122067968", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "name": "Orgullo Loco Madrid"}, {"verified": false, "id": "1080586111938891778", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 462, "tweet_count": 34890, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "MuerteUruguaya", "name": "Uruguaya A Muerte"}, {"verified": false, "id": "3146081373", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1164, "tweet_count": 103584, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MaryNabarj", "name": "Mary Nabarj"}, {"verified": false, "id": "723989425", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 389, "tweet_count": 91925, "listed_count": 0}, "location": "Tucuman", "username": "clemenciavillav", "name": "clemenvillavicencio"}, {"verified": false, "id": "1265820174", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "username": "Vane210473", "name": "Vanesa"}, {"verified": false, "id": "1068284940519964672", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 80, "tweet_count": 43658, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "rut_2018", "name": "\ud83d\udc9c Rut 2018"}, {"verified": false, "id": "707733144682766338", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4717, "tweet_count": 32734, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "zepolec", "name": "Carlos E. L\u00f3pez Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "777122308108480512", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 483, "tweet_count": 8885, "listed_count": 1}, "username": "ArielStagger", "name": "Ariel Stagger"}, {"verified": false, "id": "3300986051", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 217, "tweet_count": 81093, "listed_count": 0}, "username": "CeciliaConcilio", "name": "Cecilia Urriera"}, {"verified": false, "id": "329346165", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123672, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MGoguiGonzalez", "name": "Gloria Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "736357364", "public_metrics": {"followers_count": 33708, "following_count": 4034, "tweet_count": 120613, "listed_count": 1339}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Jennmoolina", "name": "Jenn"}, {"verified": false, "id": "2724240168", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 179, "tweet_count": 21320, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "martinchoMG", "name": "Desde Argentina Central."}, {"verified": false, "id": "1186468679573299200", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 110, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "username": "MamoneCesar", "name": "CAM"}, {"verified": false, "id": "1311239790", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 775, "tweet_count": 20454, "listed_count": 3}, "username": "horaciohcrea", "name": "Horacio"}, {"verified": true, "id": "8973802", "public_metrics": {"followers_count": 39484, "following_count": 0, "tweet_count": 75691, "listed_count": 389}, "username": "infobaepolitica", "name": "Infobae Pol\u00edtica"}, {"verified": false, "id": "925924242234986497", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 500, "tweet_count": 8565, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "mercedescb54", "name": "Mercedes Carrasco"}, {"verified": false, "id": "112625478", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 952, "tweet_count": 48945, "listed_count": 2}, "location": "Texas, USA", "username": "jmryq5", "name": "Jessica Rios"}, {"verified": false, "id": "3150226936", "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1182, "tweet_count": 169485, "listed_count": 12}, "location": "Tucum\u00e1n = Peronia del Norte", "username": "josanagasta1", "name": "El riojasaurio"}, {"verified": false, "id": "760203444452003840", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 732, "tweet_count": 98506, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Liberty_2050Col", "name": "falu"}, {"verified": false, "id": "1012394375056420865", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 572, "tweet_count": 6681, "listed_count": 0}, "username": "MartinAugusto12", "name": "Martin Augusto"}, {"verified": false, "id": "2469326808", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 469, "tweet_count": 125396, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lourdes_lo2", "name": "@lourdes_lo"}, {"verified": false, "id": "756148751912148992", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 422, "tweet_count": 138012, "listed_count": 3}, "username": "kuky_sin", "name": "Kuky sin K"}, {"verified": false, "id": "3135484221", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 105, "tweet_count": 98877, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "labettyle_betty", "name": "betty"}, {"verified": false, "id": "1208829592003317760", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 740, "tweet_count": 82478, "listed_count": 0}, "username": "YAMPEREZ7", "name": "Yam2168"}, {"verified": false, "id": "931775323892527105", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "InfanteCarlosS", "name": "Carlos Samuel infante"}, {"verified": false, "id": "2421483451", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105260, "listed_count": 1}, "username": "QuijoteChevere", "name": "Quijote Ch\u00e9vere"}, {"verified": false, "id": "88469551", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}, "location": "Venezuela", "username": "gabyarocha", "name": "Gaby Arocha"}, {"verified": false, "id": "344293235", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 5002, "tweet_count": 117522, "listed_count": 3}, "username": "LexLuRevLib", "name": "\ud83d\ude07\ud83e\udd81\ud83c\udf93LexRGFree\ud83e\udd81\ud83c\udf93\ud83d\ude07\u2764GOD\u2764\ud83d\ude07"}, {"verified": false, "id": "241279998", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "luispazos1", "name": "Luis Pazos"}, {"verified": false, "id": "993138876352024576", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 1083, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}, "username": "sergio_anaine", "name": "Sergio Anaine"}, {"verified": false, "id": "717952259", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 829, "tweet_count": 172496, "listed_count": 0}, "username": "igorchirinos77", "name": "Igor"}, {"verified": false, "id": "212731347", "public_metrics": {"followers_count": 7270, "following_count": 630, "tweet_count": 50370, "listed_count": 40}, "location": "Espanha", "username": "OficialSanti", "name": "\ud835\udd16\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26"}, {"verified": false, "id": "2448291019", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 4066, "tweet_count": 41278, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PalenqueAthemay", "name": "Grupo Palenque"}, {"verified": true, "id": "2816433530", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}, "location": "Beirut, L\u00edbano", "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "85228830", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 2167, "tweet_count": 307063, "listed_count": 164}, "location": "Cozinha, Inferno.", "username": "NiDeOliveira71", "name": "Comunadeusaaaaaaaaaa"}, {"verified": false, "id": "28972419", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "76178336", "public_metrics": {"followers_count": 62990, "following_count": 2151, "tweet_count": 46116, "listed_count": 637}, "location": "Massachusetts, USA", "username": "URlibre", "name": "INFORMACION VERAZ"}, {"verified": false, "id": "882654591850041344", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 250, "tweet_count": 9017, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "username": "AraozMarisa", "name": "Marisa Araoz"}, {"verified": false, "id": "197405442", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 320, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "GrupoMoms", "name": "Moms"}, {"verified": false, "id": "935667552818225152", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 939, "tweet_count": 21389, "listed_count": 1}, "username": "esther_levy5", "name": "Oktubre\ud83d\ude0e\u2698"}, {"verified": false, "id": "64087831", "public_metrics": {"followers_count": 9360, "following_count": 930, "tweet_count": 30127, "listed_count": 97}, "location": "https://t.me/rsanz777", "username": "rsanz777", "name": "Richard Sanz"}, {"verified": false, "id": "154170746", "public_metrics": {"followers_count": 12292, "following_count": 898, "tweet_count": 171254, "listed_count": 101}, "username": "jlzorzi", "name": "Jose Luis Zorzi"}, {"verified": false, "id": "3382068411", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426690, "listed_count": 29}, "username": "charitocuerva", "name": "Rosario"}, {"verified": false, "id": "272234106", "public_metrics": {"followers_count": 8320, "following_count": 8128, "tweet_count": 272453, "listed_count": 27}, "location": "En Narnia", "username": "Oriana_3006", "name": "Oriana Carusso \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "id": "52526821", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1966, "tweet_count": 108268, "listed_count": 18}, "username": "Campanera810", "name": "Esther Vasquez"}, {"verified": false, "id": "123058380", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 966, "tweet_count": 15967, "listed_count": 13}, "username": "Gabo_ra27", "name": "Gabriel Ramos"}, {"verified": false, "id": "81879199", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 390, "tweet_count": 11303, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "aritoc", "name": "Ariel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2977384127", "public_metrics": {"followers_count": 8472, "following_count": 7481, "tweet_count": 172425, "listed_count": 29}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "fmiguelromeo54", "name": "Fernando Romeo"}, {"verified": false, "id": "225149128", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1240, "tweet_count": 117466, "listed_count": 12}, "username": "gracielamariaza", "name": "Graciela M Zabaleta"}, {"verified": false, "id": "1091142918142918658", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 432, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "location": "Jaru, Brasil", "username": "depaula_anaa", "name": "Anaaaa"}, {"verified": false, "id": "3544780755", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 5002, "tweet_count": 195866, "listed_count": 26}, "username": "gobando577", "name": "Gloria Obando"}, {"verified": false, "id": "865305854", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 220, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "lorenabaill", "name": "lorena bailleres"}, {"verified": false, "id": "4299129616", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2934, "tweet_count": 142714, "listed_count": 2}, "username": "lita_03_07", "name": "Lita Frances \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "574132516", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398240, "listed_count": 0}, "username": "martuca43", "name": "Martuca\ud83d\ude38"}, {"verified": false, "id": "1120111742", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 728, "tweet_count": 70669, "listed_count": 9}, "username": "CHELAvinaLlajua", "name": "La infidelidad es como la muerte.. NADIE SE SALVA"}, {"verified": false, "id": "1012416154260922368", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 122, "tweet_count": 9997, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lucas39954987", "name": "mm"}, {"verified": false, "id": "1062010454854324225", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2230, "tweet_count": 291219, "listed_count": 1}, "username": "LeoOjed27350204", "name": "Leo Ojeda"}, {"verified": false, "id": "2513188090", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 150, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "juesmi28", "name": "Juan Esteban Mi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1969238724", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2253, "tweet_count": 26679, "listed_count": 2}, "location": "Ander de Teibl, Livingroom.", "username": "fciglesias67", "name": "Fernando C. Iglesias"}, {"verified": false, "id": "417402207", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2892, "tweet_count": 193343, "listed_count": 12}, "location": "Ecuador", "username": "fredmorace", "name": "Freddy Mora C."}, {"verified": false, "id": "40811793", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 209, "tweet_count": 5902, "listed_count": 4}, "username": "pensamento_cri", "name": "Caio Casa-de-Cavaleiro"}, {"verified": false, "id": "1076891934474620934", "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}, "username": "EliVieiraJr", "name": "Eli Vieira"}, {"verified": false, "id": "2425799539", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 3929, "tweet_count": 42637, "listed_count": 0}, "username": "ArturoSierra15", "name": "Arturo Sierra"}, {"verified": false, "id": "1010347988", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "username": "btorressaavedra", "name": "B\u00e1rbara Torres S"}, {"verified": false, "id": "923740417425858565", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 65, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "FrancoBrollo5", "name": "Franco-C-137"}, {"verified": false, "id": "109153011", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 2144, "tweet_count": 25748, "listed_count": 7}, "location": "Monagas, Venezuela ", "username": "josmata_1", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee\u0301 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83c\udf32"}, {"verified": false, "id": "451907977", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "nomascorruptoss", "name": "Olga"}, {"verified": false, "id": "2360799827", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 517, "tweet_count": 15605, "listed_count": 2}, "location": "Natal, Brasil", "username": "maluwitch", "name": "Malu."}, {"verified": false, "id": "1645595130", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121251, "listed_count": 3}, "username": "marucalp", "name": "MM"}, {"verified": false, "id": "1172094693334749184", "public_metrics": {"followers_count": 12527, "following_count": 11112, "tweet_count": 35498, "listed_count": 6}, "username": "rozulangels2", "name": "MonyS"}, {"verified": false, "id": "3976167137", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 238, "tweet_count": 21203, "listed_count": 0}, "username": "AlvaradoCubas", "name": "SCubas Alvarado"}, {"verified": false, "id": "1118573667456360448", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "la_pesadita", "name": "La Pesadita"}, {"verified": false, "id": "2543373366", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3684, "tweet_count": 41237, "listed_count": 2}, "username": "MARIO94672054", "name": "MARIO"}, {"verified": false, "id": "1188209534642348032", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 0, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "username": "AliciaR35916633", "name": "Alicia Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "2900846036", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1098, "tweet_count": 69454, "listed_count": 2}, "location": "Coghlan", "username": "marilopez555", "name": "maria lopez"}, {"verified": false, "id": "946420979135385601", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576230, "listed_count": 1}, "username": "AnaGAZA1", "name": "Ana GAZA"}, {"verified": false, "id": "4085282722", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 69, "tweet_count": 63658, "listed_count": 3}, "username": "JuanPerez0015", "name": "Juan Perez"}, {"verified": false, "id": "130980871", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 437, "tweet_count": 45056, "listed_count": 1}, "location": "Argentina del Centro", "username": "vinilicus", "name": "Marcelo \ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "4036379481", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 3634, "tweet_count": 188854, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "elrenegao13", "name": "El renegado \ud83d\udd90\ufe0f|Del 42%\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1065733343659130881", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 272, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "location": "White Space", "username": "leo__mp3", "name": "~leo \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "107849483", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 862, "tweet_count": 120708, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte-MG", "username": "farriagui", "name": "LULA 13"}, {"verified": false, "id": "42137562", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 1788, "tweet_count": 72401, "listed_count": 19}, "location": "Paris, France", "username": "vaimika", "name": "(INDISTINCT CHATTER)"}, {"verified": false, "id": "145348481", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 229, "tweet_count": 8357, "listed_count": 0}, "location": "Bs As, ARG", "username": "GorilaComeChori", "name": "\ud83c\udf2a Katrina\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "334868189", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 4423, "tweet_count": 22822, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires Argentina", "username": "_paudl", "name": "Paula  de Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "145209964", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 3905, "tweet_count": 36020, "listed_count": 6}, "username": "panchada", "name": "Valeria Daneri\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "127882359", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1956, "tweet_count": 22187, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "laravi1", "name": "laravi #NoALaPirotecnia"}, {"verified": false, "id": "501834777", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 463, "tweet_count": 102677, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "DazRuz", "name": "Olga"}, {"verified": false, "id": "4108929076", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1945, "tweet_count": 33594, "listed_count": 2}, "location": "Republique des Seychelles ", "username": "FabianRaggi", "name": "Fabian Rubenn"}, {"verified": false, "id": "1012722144596430848", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3138, "tweet_count": 213232, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JuliaPintos18", "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "146525576", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 842, "tweet_count": 141917, "listed_count": 10}, "location": "Argentina, Bs As, Lugano 1 y 2", "username": "GallegodeLugano", "name": "Fabian G \u2560\u2563"}, {"verified": false, "id": "4627490260", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 297, "tweet_count": 28317, "listed_count": 0}, "username": "lacostegraciel1", "name": "graciela lacoste"}, {"verified": false, "id": "468483956", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3291, "tweet_count": 259784, "listed_count": 23}, "username": "Clota7", "name": "Clota"}, {"verified": false, "id": "1660804782", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 560, "tweet_count": 119220, "listed_count": 1}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "AlexMundial78", "name": "palito largo"}, {"verified": false, "id": "943492711616741381", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160337, "listed_count": 2}, "location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo"}, {"verified": false, "id": "274011742", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 757, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "username": "joseluisdecon", "name": "jose luis decon"}, {"verified": false, "id": "68244919", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 60, "tweet_count": 19831, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "giterazuk", "name": "Gi \ud83d\udc75"}, {"verified": false, "id": "107253046", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 372, "tweet_count": 14879, "listed_count": 1}, "location": "mendoza", "username": "seap68", "name": "Silvia Elena"}, {"verified": false, "id": "1178336874043187200", "public_metrics": {"followers_count": 4750, "following_count": 4798, "tweet_count": 16944, "listed_count": 2}, "location": "Cordoba", "username": "ExMariaGamboa", "name": "Mar\u00eda Gamboa"}, {"verified": false, "id": "76132491", "public_metrics": {"followers_count": 53370, "following_count": 47845, "tweet_count": 659671, "listed_count": 236}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "nakamartinez", "name": "@nakamartinez"}, {"verified": false, "id": "1021560426830680065", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1555, "tweet_count": 59228, "listed_count": 1}, "username": "Ka_No_Te_Banco", "name": "Kano Tebanco \ud83d\udc31Soy del 41%"}, {"verified": false, "id": "846442975618093060", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 218, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "username": "guillermocesan7", "name": "guillermo cesanelli"}, {"verified": false, "id": "861878180", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 521, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed, de tranqui.", "username": "vitiviti1", "name": "BAT-CAN"}, {"verified": false, "id": "895462435955539968", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4999, "tweet_count": 44419, "listed_count": 0}, "username": "GustavoTomsMor3", "name": "Gustavo Tom\u00e1s Mor\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "983678899187077122", "public_metrics": {"followers_count": 6808, "following_count": 7228, "tweet_count": 33143, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "alberi_petersen", "name": "Alberi Petersen - Lula 13 Presidente 2022"}, {"verified": false, "id": "250769217", "public_metrics": {"followers_count": 31144, "following_count": 822, "tweet_count": 52076, "listed_count": 128}, "location": "Lado B da terra plana", "username": "flaviocostaf", "name": "Fl\u00e1vio Costa"}, {"verified": false, "id": "217800885", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 534, "tweet_count": 5679, "listed_count": 1}, "username": "franchuyvalen", "name": "CARO#"}, {"verified": false, "id": "1207041911783067648", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 363, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Raquel85497659", "name": "Raquel ok"}, {"verified": false, "id": "78851624", "public_metrics": {"followers_count": 50082, "following_count": 22995, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NxVenezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "791096104142135296", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 259, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "StellaFernndez9", "name": "Stella Fern\u00e1ndez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "72684515", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1791, "tweet_count": 118007, "listed_count": 48}, "location": "Maryland, USA", "username": "yanira_hdez", "name": "Yanira"}, {"verified": false, "id": "400882218", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 1318, "tweet_count": 47668, "listed_count": 10}, "location": "AMSTERDAM-HOLANDA", "username": "SOLOTMIRO", "name": "SolotMiro"}, {"verified": false, "id": "1180610044049723392", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 743, "tweet_count": 10818, "listed_count": 3}, "username": "padresometido", "name": "Esposo Sometido"}, {"verified": false, "id": "892533660683038724", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1196, "tweet_count": 172397, "listed_count": 1}, "username": "benitez_flora", "name": "Flora Benitez"}, {"verified": false, "id": "582223186", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 129, "tweet_count": 51797, "listed_count": 14}, "username": "Enriquee_82", "name": "Enrique"}, {"verified": false, "id": "720296725047476224", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 148, "tweet_count": 96942, "listed_count": 2}, "username": "Pattmobile", "name": "Pat TM"}, {"verified": false, "id": "1689583584", "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 567, "tweet_count": 11289, "listed_count": 27}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "moralesyayi", "name": "Yayi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "153063801", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 558, "tweet_count": 54297, "listed_count": 8}, "username": "caricas52", "name": "Carilina"}, {"verified": false, "id": "316742432", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 242, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de la Sierra ", "username": "jc_paredesg", "name": "Julio C\u00e9sar Paredes"}, {"verified": false, "id": "621504000", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 3084, "tweet_count": 112836, "listed_count": 5}, "location": "LIMBO", "username": "samsara2121", "name": "Mar\u00eca Celina"}, {"verified": false, "id": "1909901442", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 3456, "tweet_count": 24989, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "v11n", "name": "amontoado de traumas"}, {"verified": false, "id": "40374797", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 236, "tweet_count": 165, "listed_count": 5}, "username": "rayansales", "name": "Rayan"}, {"verified": false, "id": "154300913", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 861, "tweet_count": 70314, "listed_count": 1}, "location": "Bs.As.", "username": "Marian_Ok", "name": "Low expectations"}, {"verified": false, "id": "282712608", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 207, "tweet_count": 83318, "listed_count": 67}, "location": "buenos aires -argentina", "username": "nel201a", "name": "N\u00e9lida Adilent"}, {"verified": false, "id": "1189327772767924226", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 0, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "username": "thamirisxp", "name": "xapetuba"}, {"verified": false, "id": "804424725854306304", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3725, "tweet_count": 371309, "listed_count": 8}, "location": "Venado Tuerto, Santa Fe, Argen", "username": "SusanaColom2", "name": "sncolomvt\ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "346765712", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 149, "tweet_count": 251104, "listed_count": 47}, "location": "Ecuador", "username": "EnithCarranco", "name": "Enith Carranco Maldonado"}, {"verified": false, "id": "160773768", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 932, "tweet_count": 169397, "listed_count": 15}, "location": "San Jose,Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "JMarChe_Na", "name": "Jaha M.\u2728"}, {"verified": false, "id": "4624218591", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 0, "tweet_count": 29341, "listed_count": 0}, "username": "ElZabecaArgento", "name": "cabeza argentina"}, {"verified": false, "id": "753786078713245696", "public_metrics": {"followers_count": 5710, "following_count": 6255, "tweet_count": 36234, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "raavtv", "name": "raav"}, {"verified": false, "id": "1107268984813047808", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 554, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "username": "Miriamcris6", "name": "Miriamcris"}, {"verified": false, "id": "1195519663595241477", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 58, "tweet_count": 33498, "listed_count": 0}, "username": "Monica25167664", "name": "Monica"}, {"verified": false, "id": "573900165", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2553, "tweet_count": 56989, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pleyadianablanc", "name": "Ava Tar"}, {"verified": false, "id": "1023621300617654273", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2528, "tweet_count": 40084, "listed_count": 0}, "username": "jefadela", "name": "JefadelaBanda"}, {"verified": false, "id": "459672274", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 182, "tweet_count": 19856, "listed_count": 7}, "location": "Perdido", "username": "sdecozaroliva", "name": "Santi de C\u00f3zar Oliva"}, {"verified": false, "id": "13906032", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 707, "tweet_count": 21121, "listed_count": 20}, "location": "C\u00e1diz, Spain", "username": "DanielMarin", "name": "Daniel Mar\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1178412171967029251", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 124, "tweet_count": 3929, "listed_count": 0}, "username": "DelossoSusana", "name": "susana delosso"}, {"verified": false, "id": "568755008", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 2183, "tweet_count": 15089, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "username": "santa75cruz", "name": "Jes\u00fas Alberto \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "17230555", "public_metrics": {"followers_count": 20251, "following_count": 5457, "tweet_count": 254310, "listed_count": 213}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "cburgazzi", "name": "Christian Burgazzi"}, {"verified": false, "id": "237344893", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 900, "tweet_count": 11248, "listed_count": 3}, "location": "Partido de la Costa", "username": "qap275", "name": "DANNY"}, {"verified": false, "id": "3432068577", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 536, "tweet_count": 147143, "listed_count": 4}, "location": "VALHALLA ", "username": "clodlunge", "name": "claudio"}, {"verified": false, "id": "600934393", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 687, "tweet_count": 26023, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "Danypincheira", "name": "Daniel Pincheira"}, {"verified": false, "id": "807828951787864064", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 103, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "Kovalixo", "name": "Kovaliski 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "4888280175", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 153, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}, "username": "anmonteschi2", "name": "anmonteschi"}, {"verified": false, "id": "453101383", "public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 4925, "tweet_count": 97629, "listed_count": 11}, "location": "Santiago, Chile", "username": "papademihijo", "name": "PerroCallejero"}, {"verified": false, "id": "155332739", "public_metrics": {"followers_count": 8549, "following_count": 9354, "tweet_count": 13143, "listed_count": 6}, "location": "-12.971214,-38.414305", "username": "juliosanzana", "name": "Julio"}, {"verified": false, "id": "199447935", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 647, "tweet_count": 57878, "listed_count": 10}, "location": "cuba ", "username": "EstudioBessa", "name": "Estudio"}, {"verified": false, "id": "160768274", "public_metrics": {"followers_count": 11080, "following_count": 7708, "tweet_count": 291600, "listed_count": 119}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "AdriBoschMarti", "name": "Adri\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2696 \u200f\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#CubaPaLaCalle"}, {"verified": false, "id": "3041230517", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1350, "tweet_count": 231554, "listed_count": 4}, "username": "AliciaAleg", "name": "alicia"}, {"verified": false, "id": "283208328", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 386, "tweet_count": 31175, "listed_count": 2}, "location": "In Wonderland", "username": "frnxxnd_x", "name": "\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "405859455", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1, "tweet_count": 285050, "listed_count": 2}, "username": "lupitafer691", "name": "lupitafer69"}, {"verified": false, "id": "848245691956809728", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 263, "tweet_count": 13248, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "ingrid_paragua", "name": "\u272f Paragua \u272f"}, {"verified": false, "id": "956591633130192896", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 398, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana", "username": "Dastandelas", "name": "Arthur Morgan"}, {"verified": false, "id": "339172805", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 3252, "tweet_count": 153046, "listed_count": 11}, "username": "martacaprichosa", "name": "martita caprichosa"}, {"verified": false, "id": "3251515203", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 790, "tweet_count": 23514, "listed_count": 2}, "location": "he/him", "username": "myslfctrl", "name": "nico"}, {"verified": false, "id": "1083871068", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2286, "tweet_count": 66746, "listed_count": 12}, "username": "mariae75003", "name": "Maria Elena"}, {"verified": false, "id": "387050445", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2997, "tweet_count": 161851, "listed_count": 37}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "Franci_Gambo", "name": "Francisco Reyes IMC"}, {"verified": false, "id": "4003466841", "public_metrics": {"followers_count": 13904, "following_count": 1884, "tweet_count": 90534, "listed_count": 0}, "location": "\u2764\ud83d\udc9b\u2764", "username": "Jandra44", "name": "Jandra."}, {"verified": false, "id": "1084477026646536193", "public_metrics": {"followers_count": 19325, "following_count": 19337, "tweet_count": 76156, "listed_count": 1}, "username": "luigi_bon115", "name": "Luigi Bon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3551170355", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1498, "tweet_count": 44045, "listed_count": 6}, "username": "mercedes140906", "name": "MM"}, {"verified": false, "id": "3235305197", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 713, "tweet_count": 12106, "listed_count": 0}, "username": "noranoemisalgad", "name": "noranoemisalgado"}, {"verified": false, "id": "1581469112", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3321, "tweet_count": 99692, "listed_count": 0}, "username": "lnbarrionuevo", "name": "mart\u00edn fierro"}, {"verified": false, "id": "348498960", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 575, "tweet_count": 39435, "listed_count": 22}, "location": "Planet Earth", "username": "noralekzandr", "name": "Also"}, {"verified": false, "id": "573244432", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1417, "tweet_count": 36325, "listed_count": 0}, "username": "al_eco", "name": "Diego Clarke \u2020"}, {"verified": false, "id": "4508771602", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 657, "tweet_count": 19479, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "RosaPiazza5", "name": "Rosi"}, {"verified": false, "id": "3320173041", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 330, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "username": "patri_leg", "name": "P@tru!"}, {"verified": false, "id": "36937957", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2130, "tweet_count": 43339, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "S_R_Zrycki", "name": "Sara Zrycki"}, {"verified": false, "id": "793791516972122112", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 320, "tweet_count": 31976, "listed_count": 5}, "location": "Doral, FL", "username": "Randorglobal", "name": "MARIO RANDOR QUIROZ"}, {"verified": false, "id": "1480799724", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 257, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "username": "abiameztoy", "name": "abi ameztoy"}, {"verified": false, "id": "199153978", "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 7455, "tweet_count": 213777, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "username": "CFArgentine", "name": "Maria C \ud83d\udc31 Faltan 14 meses"}, {"verified": false, "id": "4518568450", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1552, "tweet_count": 5810, "listed_count": 1}, "location": "Patagonia", "username": "moscaandy", "name": "Andres Mosco"}, {"verified": false, "id": "910204321152806912", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 531, "tweet_count": 11181, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "PabloPiffaretti", "name": "Pablo Piffaretti Flores \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1250452994", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 143, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz - Bolivia", "username": "jausi2002", "name": "Miguel Alcoreza"}, {"verified": false, "id": "4111656975", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 573, "tweet_count": 37314, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "lianamoragues", "name": "Liangrace"}, {"verified": false, "id": "2573104218", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 18}, "username": "itzuel14", "name": "claudia"}, {"verified": false, "id": "1085613478193389569", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 297, "tweet_count": 12528, "listed_count": 0}, "username": "AlwaysStout", "name": "**July** \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf40\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c"}, {"verified": false, "id": "1107479638840872961", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 207, "tweet_count": 8263, "listed_count": 8}, "location": "she/her\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "jisooulm4te", "name": "lu\u00bf"}, {"verified": false, "id": "726793468656373761", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 401, "tweet_count": 11926, "listed_count": 1}, "username": "chinna_pando", "name": "M I L E N A \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "1485031225", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 416, "tweet_count": 7458, "listed_count": 2}, "username": "LechuuKTN", "name": "SoyElLechuVosNo"}, {"verified": false, "id": "764895197583052801", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1006, "tweet_count": 69001, "listed_count": 0}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "pablobuttarazzi", "name": "PABLO BUTTARAZZI"}, {"verified": false, "id": "42041275", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 3735, "tweet_count": 9136, "listed_count": 1}, "location": "Republica Bananera de Peronia", "username": "leandrojv", "name": "lean del 41%"}, {"verified": false, "id": "796102242243936258", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186898, "listed_count": 27}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VoxPopuliNoti", "name": "Vox Populi Noticias"}, {"verified": false, "id": "521820456", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 597, "tweet_count": 90589, "listed_count": 3}, "location": "en algun lugar del conurbano ", "username": "tecnofon2012", "name": "Hoy m\u00e1s chimpanc\u00e9 que ayer"}, {"verified": false, "id": "2972432728", "public_metrics": {"followers_count": 13695, "following_count": 8785, "tweet_count": 259621, "listed_count": 17}, "username": "Carlos_AD_Viola", "name": "Alejandro Viola"}, {"verified": false, "id": "1110280547912306689", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 789, "tweet_count": 3418, "listed_count": 1}, "location": "ptbr/eng", "username": "akumazuu", "name": "akuma \u2729"}, {"verified": false, "id": "280756237", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 751, "tweet_count": 62988, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "AA_ale", "name": "Alejandro A."}, {"verified": false, "id": "1188505406005485569", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 182, "tweet_count": 10990, "listed_count": 0}, "username": "tiabetty7", "name": "tiabetty"}, {"verified": false, "id": "130671753", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 2167, "tweet_count": 29235, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires", "username": "PPFink", "name": "Jose Fink"}, {"verified": false, "id": "1027758186227490816", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2268, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "JVT_GIMPS", "name": "Justo Valiente Trabajador"}, {"verified": false, "id": "896933232066908164", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 358, "tweet_count": 18690, "listed_count": 0}, "username": "DraUtroid", "name": "Marion Utroid"}, {"verified": false, "id": "1000149091190562816", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 842, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "location": "Ohio, USA", "username": "Sr_Tortugo", "name": "\ud83c\udf83Espuki Tortugo \ud83c\udf83\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "1039818838349672448", "public_metrics": {"followers_count": 18938, "following_count": 696, "tweet_count": 44746, "listed_count": 141}, "location": "Tenerife - Sevilla", "username": "ElClubDelCine13", "name": "El club del cine"}, {"verified": false, "id": "2869453121", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2069, "tweet_count": 57136, "listed_count": 10}, "location": "Quilmes", "username": "Aby6002", "name": "Sandra Castellano"}, {"verified": false, "id": "1267567279", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3141, "tweet_count": 118400, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio", "username": "KaIpirosk", "name": "Karina Solis\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "859012107593027584", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}, "username": "Rayopop500", "name": "Rayopop"}, {"verified": false, "id": "1172457403624898561", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 5000, "tweet_count": 129552, "listed_count": 2}, "username": "Ana33540637", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "904707712906342400", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 7030, "tweet_count": 21338, "listed_count": 5}, "location": "MATANZA NO AVANZA SE HUNDE", "username": "StellaDlibre", "name": "Stella\u26aa\ufe0f\u2764 \u26aa\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31#MacriEsElLider"}, {"verified": false, "id": "371932589", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8890, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lulybarreiro61", "name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1017620094740987904", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 300, "tweet_count": 1651, "listed_count": 2}, "location": "El/ella            exo/skz/nct", "username": "hnneychan", "name": "\u22b9\u2e1d\u2e1dNana \u0d12 \ud811\ude13\u0338"}, {"verified": false, "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)"}, {"verified": false, "id": "742449673965817856", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "username": "Tickie18", "name": "Aurelia Lalande"}, {"verified": false, "id": "127565235", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4993, "tweet_count": 124829, "listed_count": 4}, "username": "gra_cordobava", "name": "Gra (C\u2764rdoba va ) \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1176327725457584130", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 727, "tweet_count": 75817, "listed_count": 1}, "username": "Jorgeli38545460", "name": "Jorgelina"}, {"verified": false, "id": "131011940", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2752, "tweet_count": 34766, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "margaritafy", "name": "margaritaf"}, {"verified": false, "id": "835269621271900161", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 347, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "marisa2759596", "name": "Marisa"}, {"verified": false, "id": "4197489880", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913819, "listed_count": 30}, "username": "elesacol", "name": "Elsaco"}, {"verified": false, "id": "2752519607", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2796, "tweet_count": 31309, "listed_count": 1}, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "username": "tonyfrias4", "name": "star lord"}, {"verified": false, "id": "1246948357", "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2256, "tweet_count": 459458, "listed_count": 28}, "username": "SusanaMNK", "name": "Susana Molica Nardo"}, {"verified": false, "id": "241971407", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 5002, "tweet_count": 232967, "listed_count": 54}, "location": "Bsas", "username": "matias_26", "name": "Matias"}, {"verified": false, "id": "1192415849400938496", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 611, "tweet_count": 171576, "listed_count": 0}, "username": "patri17734008", "name": "@PatriBzG"}, {"verified": false, "id": "740617974", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 640, "tweet_count": 28651, "listed_count": 0}, "username": "Liza1Elisa", "name": "Elisa Ana Lopez"}, {"verified": false, "id": "2783159023", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}, "username": "estelagan", "name": "Estela"}, {"verified": false, "id": "50940732", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3869, "tweet_count": 55905, "listed_count": 6}, "location": "my home", "username": "aliciannmm", "name": "alicia smith"}, {"verified": false, "id": "295723049", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 119, "tweet_count": 457699, "listed_count": 37}, "location": "Arequipa", "username": "karlof11", "name": "karlof"}, {"verified": false, "id": "1700569789", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 5002, "tweet_count": 69769, "listed_count": 9}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "josemarianelson", "name": "jose nelson"}, {"verified": false, "id": "1176191592488718337", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1954, "tweet_count": 15030, "listed_count": 0}, "location": "Dictadura de Costa Pobre", "username": "micainthejungle", "name": "Mica - ellos todos con faiser"}, {"verified": false, "id": "2751345370", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1485, "tweet_count": 19721, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "chancletafeliz", "name": "Chancleta Feliz Libre"}, {"verified": false, "id": "1315160300", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 294, "tweet_count": 48410, "listed_count": 2}, "username": "emecebe12", "name": "maria cristina boldt"}, {"verified": false, "id": "2601499971", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 282, "tweet_count": 2295, "listed_count": 1}, "username": "marbellido71", "name": "Marcelo Bellido"}, {"verified": false, "id": "65465674", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 202, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba  - Argentina", "username": "Eschanca", "name": "Paula Falco"}, {"verified": false, "id": "2361770156", "public_metrics": {"followers_count": 7169, "following_count": 7796, "tweet_count": 160124, "listed_count": 1}, "username": "guillermopida", "name": "guillermo"}, {"verified": false, "id": "52243385", "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301952, "listed_count": 146}, "location": "www.jujuydesoido.com", "username": "juancristonomo", "name": "Humano sin patria"}, {"verified": false, "id": "934815480", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 190, "tweet_count": 10575, "listed_count": 1}, "location": "ciudad del este", "username": "CaeteOscar", "name": "oscar a secas"}, {"verified": false, "id": "1164156646827974656", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 4493, "tweet_count": 219055, "listed_count": 1}, "username": "dinopatagon", "name": "Dinopatagon"}, {"verified": false, "id": "172089405", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 586, "tweet_count": 10108, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "diegoman78", "name": "\u246b Diego \u246b"}, {"verified": false, "id": "844982081126105088", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 4227, "tweet_count": 58326, "listed_count": 0}, "username": "x1mejorpais", "name": "Hopeful"}, {"verified": false, "id": "195765269", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1448, "tweet_count": 17011, "listed_count": 11}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "PabloAGiusti", "name": "Pablo Adrian Giusti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "4096887197", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 489, "tweet_count": 13954, "listed_count": 3}, "username": "beatrizlmuscolo", "name": "beatriz.muscolo"}, {"verified": false, "id": "209262542", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3117, "tweet_count": 231007, "listed_count": 19}, "username": "anguago", "name": "Andrea Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1132719864", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 2654, "tweet_count": 29304, "listed_count": 4}, "location": "Valencia - Edo. Carabobo ", "username": "GeoediliziaCA", "name": "Geoedilizia C.A"}, {"verified": false, "id": "2345332434", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 2814, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "username": "alidahernande11", "name": "alida hernandez"}, {"verified": false, "id": "2560541717", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 176, "tweet_count": 12529, "listed_count": 1}, "location": "Summerland", "username": "http__yuni", "name": "bruxinha comunista"}, {"verified": false, "id": "961407841838993409", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1154, "tweet_count": 26260, "listed_count": 1}, "location": "cornelia street | honeymoon av", "username": "safetywiIIow", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc82 \u1da0\u1d47\u1d56\u1d43 TS10 IS COMING"}, {"verified": false, "id": "847764871", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 5002, "tweet_count": 34836, "listed_count": 2}, "username": "rosita_1947", "name": "RositaNerguizian"}, {"verified": false, "id": "1181602150784421896", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}, "username": "AleBHernando", "name": "Alejandra41%"}, {"verified": false, "id": "905991276411187200", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 131, "tweet_count": 70307, "listed_count": 12}, "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "username": "NiltonMCoelho", "name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "776741318672474113", "public_metrics": {"followers_count": 12495, "following_count": 2598, "tweet_count": 14585, "listed_count": 65}, "location": "Su\u00e9cia", "username": "wcalasanssuecia", "name": "Wellington Calasans"}, {"verified": false, "id": "962363316889903104", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}, "location": "En Mi Casa", "username": "MariaIn77662119", "name": "Maria Ines"}, {"verified": false, "id": "937433968609292288", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 6449, "tweet_count": 37094, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Brasil", "username": "Everton84475924", "name": "Everton 13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9colorado \u26bd"}, {"verified": false, "id": "1260442135", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2043, "tweet_count": 70345, "listed_count": 0}, "location": "Bolivar", "username": "Aiixa_Pardo21", "name": "Aixuu\u2661\u2605"}, {"verified": false, "id": "60250213", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2462, "tweet_count": 85830, "listed_count": 2}, "username": "MarioMx09", "name": "mario rmx \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1178319789925773312", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 146, "tweet_count": 7490, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Eugenia_M_", "name": "Eugenia\ud83e\udd55"}, {"verified": false, "id": "1330501202", "public_metrics": {"followers_count": 23848, "following_count": 8243, "tweet_count": 194554, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "username": "argpriok", "name": "A\u0280\u0262\u1d07\u0274\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 P\u0280\u026a\u1d0d\u1d07\u0280\u1d0f Ok \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2261642677", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2340, "tweet_count": 95817, "listed_count": 34}, "location": "CORDOBA ", "username": "pajarracoonfire", "name": "FABIO SILVA"}, {"verified": false, "id": "4507640481", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 255, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}, "username": "SalvadorNestor1", "name": "Salvador Nestore"}, {"verified": false, "id": "847932455843753988", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1032, "tweet_count": 10375, "listed_count": 0}, "username": "esclavo_fiscal", "name": "Nacho \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "176618256", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 5001, "tweet_count": 229326, "listed_count": 132}, "location": "Buenos Aires / Argentina", "username": "JuanBacaro", "name": "Juan Cruz Bacaro Torres"}, {"verified": false, "id": "1345481827", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 136, "tweet_count": 47467, "listed_count": 1}, "username": "Bissiii8", "name": "MM"}, {"verified": false, "id": "471008757", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 242, "tweet_count": 183274, "listed_count": 48}, "location": "argentina", "username": "alf565", "name": "alfonso del 41% y m\u00e1s \ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1615350078", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4784, "tweet_count": 33376, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "Feralob", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "4046659701", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 306, "tweet_count": 63390, "listed_count": 0}, "username": "lamorocha0508", "name": "La Morocha"}, {"verified": false, "id": "421402367", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 609, "tweet_count": 20114, "listed_count": 2}, "username": "SandraBerrutti", "name": "Sandra Berrutti \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "332172091", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1651, "tweet_count": 366624, "listed_count": 28}, "location": "Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "username": "LarreRosa", "name": "Rosario Larr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1171105817669644289", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 583, "tweet_count": 122719, "listed_count": 0}, "username": "MarcolinaVargas", "name": "Marcolina De Vargas"}, {"verified": true, "id": "124172948", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "name": "La Patilla"}, {"verified": false, "id": "3050759628", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 294, "tweet_count": 13084, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "diego569st", "name": "Diego_ST"}, {"verified": false, "id": "729468838828490752", "public_metrics": {"followers_count": 24516, "following_count": 9479, "tweet_count": 66489, "listed_count": 63}, "username": "populismo_Atroz", "name": "Liberal, RLM en el Congreso"}, {"verified": false, "id": "901873891", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 5004, "tweet_count": 182219, "listed_count": 49}, "location": "TRELEW", "username": "belisariopolis", "name": "Belisario Torn\u00e9"}, {"verified": false, "id": "302914794", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 592, "tweet_count": 77941, "listed_count": 7}, "location": "caracas, venezuela", "username": "QuinteroBetty", "name": "Beatriz Quintero"}, {"verified": false, "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "4071690083", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 875, "tweet_count": 14042, "listed_count": 1}, "location": "ErreEsse", "username": "Renatoborracho", "name": "RENA7O\ud83e\udde0\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1065802631958925313", "public_metrics": {"followers_count": 179522, "following_count": 5, "tweet_count": 17464, "listed_count": 128}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "desolaoficial", "name": "De Sola"}, {"verified": false, "id": "962681499710640128", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1353, "tweet_count": 58751, "listed_count": 0}, "username": "Horacio95595296", "name": "Horacio Barrios"}, {"verified": false, "id": "3804080657", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 285, "tweet_count": 263163, "listed_count": 0}, "username": "necosta56", "name": "Nestor Costa"}, {"verified": false, "id": "3023375211", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1377, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "username": "exageradaal100", "name": "Dicen que soy\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "990094002", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1029, "tweet_count": 20203, "listed_count": 3}, "location": "Made in Argentina", "username": "_AtYourBest_", "name": "\u22c6\u03a3L\u0337I\u0337\u0394N\u0337\u0394\u22c6"}, {"verified": false, "id": "80562908", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4873, "tweet_count": 128384, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela - Zulia -Maracaibo ", "username": "ANAMARIA65", "name": "\uf8e7\u0323\u0323 ANA MARIA"}, {"verified": false, "id": "334809168", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1201, "tweet_count": 31078, "listed_count": 3}, "username": "hdsanchez_", "name": "Hugo Daniel"}, {"verified": false, "id": "1162804791535443968", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 856, "tweet_count": 5620, "listed_count": 2}, "username": "DatrykD", "name": "DatrykDRSK"}, {"verified": false, "id": "1047802195", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 716, "tweet_count": 12684, "listed_count": 9}, "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "username": "RubenDeparki", "name": "Rub\u00e9n - Deparki \ud83d\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1055367092", "public_metrics": {"followers_count": 4945, "following_count": 4711, "tweet_count": 313069, "listed_count": 50}, "username": "dopiot", "name": "dopiot"}, {"verified": false, "id": "1120507040886140928", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 199, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "fmorilloa", "name": "Alex"}, {"verified": false, "id": "725817941405650946", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4868, "tweet_count": 85306, "listed_count": 2}, "username": "diazlorena234", "name": "diaz lorena #NSB.."}, {"verified": false, "id": "2971027396", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 581, "tweet_count": 171315, "listed_count": 5}, "username": "peritensenic", "name": "esther abadie"}, {"verified": false, "id": "108178540", "public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 3016, "tweet_count": 95125, "listed_count": 41}, "location": "Toda la Argentina", "username": "Marce_garciacai", "name": "\ud83d\udc99#SeRobaronLasVacunas. La grieta es de valores"}, {"verified": false, "id": "1116373520064360448", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 847, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "username": "camiisre", "name": "Regens\ud83c\udf54"}, {"verified": false, "id": "1078151247151140865", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1201, "tweet_count": 10077, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "Oliveirabhia1", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8a 2"}, {"verified": false, "id": "147751189", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 437, "tweet_count": 12230, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "geryalo", "name": "Gustavo Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1121229318833754112", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 2573, "tweet_count": 100272, "listed_count": 0}, "username": "MAFO50494390", "name": "MAFO"}, {"verified": false, "id": "97393455", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 5001, "tweet_count": 65083, "listed_count": 41}, "location": "Buenos Aires", "username": "ScottFerdinand", "name": "Ferdinand"}, {"verified": false, "id": "1072342936128491520", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 37, "tweet_count": 147, "listed_count": 1}, "username": "LaissezFaireUy", "name": "LaissezFaireUY"}, {"verified": false, "id": "860997350529093632", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 893, "tweet_count": 6303, "listed_count": 0}, "username": "SilviaVal63", "name": "Silvia Val"}, {"verified": false, "id": "1040704616852348937", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4707, "tweet_count": 263958, "listed_count": 2}, "location": "Montevideo", "username": "Gonzalo48Lalo", "name": "Gonzalo de los Santos"}, {"verified": false, "id": "834427030154387456", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4546, "tweet_count": 243532, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Jardin Palomar", "username": "strinna_elsa", "name": "Elsi Barbi\ud83d\ude3d\ud83d\udc9d"}, {"verified": false, "id": "2429797932", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 3226, "tweet_count": 31707, "listed_count": 0}, "location": "Rosario - Santa Fe", "username": "MariaEvangeI", "name": "Eva \ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "985958899349098496", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 686, "tweet_count": 43992, "listed_count": 0}, "username": "Marielamariezc1", "name": "Mariela"}, {"verified": false, "id": "900295138458644480", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 407, "tweet_count": 20673, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GRovaro", "name": "no entendo\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2436306655", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 564, "tweet_count": 64058, "listed_count": 1}, "username": "capitononcapito", "name": "Abel Videla"}, {"verified": false, "id": "4375667908", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 272, "tweet_count": 46406, "listed_count": 1}, "username": "edivaldo_ati", "name": "Edivaldo Lima"}, {"verified": false, "id": "845365669", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 61, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "username": "debprabre", "name": "Debora"}, {"verified": false, "id": "259966871", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 479, "tweet_count": 83175, "listed_count": 6}, "location": "Roma, Italia", "username": "Unpeuonirique", "name": "A\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1264588496", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3060, "tweet_count": 407493, "listed_count": 20}, "username": "mcrischao", "name": "cristina"}, {"verified": false, "id": "891710125974663169", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 937, "tweet_count": 73294, "listed_count": 1}, "username": "MiriBe63", "name": "MiriBe."}, {"verified": false, "id": "916703310400409600", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}, "username": "Ruth23sj", "name": "Ruth"}, {"verified": false, "id": "2344248691", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2506, "tweet_count": 246054, "listed_count": 12}, "username": "jaol1968", "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Octavio"}, {"verified": false, "id": "146189939", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1080, "tweet_count": 43565, "listed_count": 0}, "username": "ferransoy", "name": "Rafe"}, {"verified": false, "id": "141769026", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 759, "tweet_count": 2947, "listed_count": 2}, "username": "corazonleones", "name": "MAR . La educaci\u00f3n nos hace libres!"}, {"verified": false, "id": "155319474", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 5001, "tweet_count": 157869, "listed_count": 43}, "location": "Maracay . Edo Aragua", "username": "MANUEL1008", "name": "Manuel Scaccia"}, {"verified": false, "id": "131391245", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1124, "tweet_count": 5703, "listed_count": 127}, "location": "M\u00e9xico", "username": "paconazifh", "name": "Nazifh"}, {"verified": true, "id": "28164923", "public_metrics": {"followers_count": 805603, "following_count": 500, "tweet_count": 88961, "listed_count": 10060}, "location": "New York, NY", "username": "WSJmarkets", "name": "WSJ Markets"}, {"verified": false, "id": "531234470", "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 808, "tweet_count": 173434, "listed_count": 210}, "username": "DiarioDeTabasco", "name": "Diario de Tabasco"}, {"verified": false, "id": "729326454", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 2650, "tweet_count": 58280, "listed_count": 0}, "location": "Wilde - Avellaneda", "username": "carfasu", "name": "carfasu"}, {"verified": false, "id": "818720437", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 723, "tweet_count": 17521, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "javiersantosw", "name": "JS"}, {"verified": false, "id": "880131424061468672", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1371, "tweet_count": 245447, "listed_count": 0}, "username": "rosanadeavella1", "name": "Rosana"}, {"verified": false, "id": "212311644", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 755, "tweet_count": 59967, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "dcarogomez", "name": "Caro"}, {"verified": false, "id": "724225968546668544", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 5968, "tweet_count": 14275, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MacCormack1966", "name": "MacCormack\u00ae"}, {"verified": false, "id": "2352751943", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2522, "tweet_count": 195863, "listed_count": 5}, "username": "MMariagrasset", "name": "\ud83d\udd90\ufe0fLA RA\u00daL ALFONSO"}, {"verified": false, "id": "127519780", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2356, "tweet_count": 211641, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Cristilibertad", "name": "Cristi"}, {"verified": false, "id": "67191674", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris"}, {"verified": false, "id": "1043346425319514112", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 4566, "tweet_count": 49374, "listed_count": 0}, "username": "alejand14263375", "name": "alejandraortiz63"}, {"verified": false, "id": "194864143", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 3034, "tweet_count": 24700, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "silminotti", "name": "silvana minotti"}, {"verified": false, "id": "1314038426", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 750, "tweet_count": 7250, "listed_count": 8}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "mariamorloff", "name": "Maria L."}, {"verified": false, "id": "168014855", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2337, "tweet_count": 81075, "listed_count": 14}, "username": "marce_romano", "name": "Marcelo Romano"}, {"verified": false, "id": "738167249291218944", "public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 4540, "tweet_count": 66679, "listed_count": 15}, "location": "rmcf", "username": "enttertainer", "name": "ane"}, {"verified": false, "id": "335407877", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 3691, "tweet_count": 99940, "listed_count": 8}, "location": "Caracas", "username": "RBencid", "name": "rosalia bencid"}, {"verified": false, "id": "2419679862", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 167, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Monibri1", "name": "~monibriok vamos con esperanza..con ilusi\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "3368518103", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 783, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "username": "instituciones2", "name": "Gl\u00e4dje"}, {"verified": false, "id": "1189650391232843777", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 451, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "Claudia68748066", "name": "NO a la INVASI\u00d3N de Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "328260861", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}, "location": "La Paz, Bolivia.", "username": "Sumaj_Warmi", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "2409712040", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 2341, "tweet_count": 43771, "listed_count": 4}, "username": "elendergamer", "name": "smile\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#Oferta&Demanda"}, {"verified": false, "id": "446601256", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 169, "tweet_count": 27689, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia -Tierra del Fuego", "username": "MarioCelador", "name": "Mario Alberto"}, {"verified": false, "id": "335039830", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 507, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}, "username": "VivianaGomezPer", "name": "Viviana Gomez Pereyr"}, {"verified": false, "id": "2321317278", "public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 27328, "tweet_count": 1769331, "listed_count": 94}, "username": "ElsaKekita", "name": "kekita"}, {"verified": false, "id": "738886969430773760", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1476, "tweet_count": 24949, "listed_count": 2}, "username": "cori66espinosa", "name": "Corina Espinosa"}, {"verified": false, "id": "1097939396450500608", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 351, "tweet_count": 24606, "listed_count": 0}, "username": "WalterL65016344", "name": "Walter Luis"}, {"verified": false, "id": "3188857199", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 282, "tweet_count": 105977, "listed_count": 4}, "username": "RiveraTegy", "name": "Tegy Rivera"}, {"verified": false, "id": "1119271913048760326", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 263, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "location": "A,V,S,D\ud83d\udc9e", "username": "px_oliveira07", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "117871306", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1258, "tweet_count": 80552, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Luu_lu", "name": "Luciana Luz \ud83d\udcab\u24df\ud83d\udc37\u267b\ud83d\udeb4"}, {"verified": true, "id": "40095953", "public_metrics": {"followers_count": 1211389, "following_count": 89, "tweet_count": 92206, "listed_count": 3588}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "SenadoFederal", "name": "Senado Federal"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "author_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "id": "1208807863008796677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "text": "Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". CONTUNDENTE.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208772654896992256"], "created_at": "2019-12-22T15:33:53.000Z", "author_id": "2288109620", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1208772654896992256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "id": "1208835886647062534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843782168428545"], "created_at": "2019-12-22T20:16:31.000Z", "author_id": "976836928405430272", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1208843782168428545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "author_id": "1114590254", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "id": "1208802099137527810"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "author_id": "1059268927669391365", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "id": "1208565158253137921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}]}, "text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "author_id": "294150384", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}, "id": "1208796222116564996"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FJeT07cLjF", "expanded_url": "https://www.sol915.com.ar/vargas-llosa-dijo-los-argentinos-tienen-vocacion-suicida-haber-elegido-otra-vez-al-peronismo/", "display_url": "sol915.com.ar/vargas-llosa-d\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa dijo que \u201clos argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\nhttps://t.co/FJeT07cLjF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850655982608386"], "created_at": "2019-12-22T20:43:50.000Z", "author_id": "600578479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1208850655982608386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "author_id": "87751887", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "id": "1208835323062558731"}, {"text": "acho que foi a garota me dar uma joelhada na cara mudando de posi\u00e7\u00e3o e depois de um tempo minha boca ficar dormente pq doeu muito, mas segui firme e forte ate o final fingindo q nem tava doendo KKKKKKKKKKKKKKKKKKMKMMMMKKKKKK https://t.co/ZQyrE8fRGo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208851898276700160"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ZQyrE8fRGo", "expanded_url": "https://twitter.com/artangxls/status/1208590457124655104", "display_url": "twitter.com/artangxls/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:48:46.000Z", "author_id": "4854050050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "id": "1208851898276700160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "author_id": "1472910872", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "id": "1208837768312508416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "author_id": "721867242242228224", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "id": "1208800151168520192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "mama cry"}]}, "text": "@calalogram sim dele ter saido da prisao por nao haver provas sabia, pensava que a musica tinha sido depois, mas ya a musica mama cry faz referencias a isso dele ter ido a tribunal e ks", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208852047417602049"], "created_at": "2019-12-22T20:49:22.000Z", "author_id": "1054058601319489536", "in_reply_to_user_id": "2917994920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208851394356240386"}], "id": "1208852047417602049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/LyxDUDpvIA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/LyxDUDpvIA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850642946662400"], "created_at": "2019-12-22T20:43:47.000Z", "author_id": "972090618", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1208850642946662400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "author_id": "904773428263211008", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "id": "1208834432959950850"}, {"text": "\u00c8 il 22 dicembre, fa freddo, sono attese onde di 5 metri.\nBasta emulare Salvini: si assegni subito un porto alla #OceanViking e si portino al sicuro i 162 naufraghi. \n#discontinuit\u00e0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1208781641147129857"], "created_at": "2019-12-22T16:09:35.000Z", "author_id": "12514212", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 620, "like_count": 1624, "quote_count": 91}, "id": "1208781641147129857", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "OceanViking"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "discontinuit\u00e0"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Susillo"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6515, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "Escultura"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ImNPIVTsOc", "expanded_url": "http://www.galeon.com/juliodominguez/2018b/susillo.html", "display_url": "galeon.com/juliodominguez\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/YlhfMHNCRf", "expanded_url": "https://twitter.com/DominguezArjona/status/1208686219284140033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlhfMHNCRf", "media_key": "3_1208686214213177344"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Sevilla"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Escultura"}]}, "text": "22/12/1896 #TalDiaComoHoy  se suicida  el genial y prol\u00edfico escultor Antonio Susillo https://t.co/ImNPIVTsOc #Sevilla #Escultura https://t.co/YlhfMHNCRf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208686219284140033"], "created_at": "2019-12-22T09:50:25.000Z", "author_id": "213380540", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208686219284140033"}, {"text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "author_id": "2686869089", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "id": "1208814316360798209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "author_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "id": "1208839057356337157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "author_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}, "id": "1208808274344235008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "author_id": "65444625", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "id": "1208776478281928704"}, {"text": "@Rincewindcat \"\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira\" Los dos papas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208850946710818816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rincewindcat", "id": "305019111"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:44:59.000Z", "author_id": "85947446", "in_reply_to_user_id": "305019111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208850480572620801"}], "id": "1208850946710818816"}, {"text": "Atento a la respuesta https://t.co/HHFRx9bLj7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208379528944467968"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HHFRx9bLj7", "expanded_url": "https://twitter.com/aruvuaro/status/1208379528944467968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHFRx9bLj7", "media_key": "3_1208379514696425472"}]}, "created_at": "2019-12-21T13:31:44.000Z", "author_id": "112710867", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 22, "like_count": 724, "quote_count": 16}, "id": "1208379528944467968"}, {"text": "Gestioneu millor els fracassos dels vostres egos.", "lang": "ca", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "edit_history_tweet_ids": ["1208850480572620801"], "created_at": "2019-12-22T20:43:08.000Z", "author_id": "305019111", "in_reply_to_user_id": "305019111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208850072215134208"}], "id": "1208850480572620801"}, {"text": "Cu\u00e1ntas mujeres han sido malas madres? Cu\u00e1ntas han manipulado a sus hijos? Cu\u00e1ntas han usado a esos mismos hijos para castigar a su su ex? Cu\u00e1ntas han conseguido lo que quer\u00edan con seducci\u00f3n o a cambio de sexo? En qu\u00e9 momento la mujer pas\u00f3 a ser v\u00edctima e inmaculada per se https://t.co/eEIeOIWn7a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208464788013096961"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eEIeOIWn7a", "expanded_url": "https://twitter.com/mjossandon/status/1207801475600191488", "display_url": "twitter.com/mjossandon/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-21T19:10:32.000Z", "author_id": "302219334", "public_metrics": {"retweet_count": 865, "reply_count": 448, "like_count": 2122, "quote_count": 104}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207801475600191488"}], "id": "1208464788013096961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "FotoConHistoria"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "Testino"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "mariotestino", "id": "65182307"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/g3WtHpkJz6", "expanded_url": "https://twitter.com/ElHijodelSanto/status/1208843201307709441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3WtHpkJz6", "media_key": "3_1208843161029754881"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "FotoConHistoria"}]}, "text": "#FotoConHistoria con el maestroMario Testino, un placer conocerlo y trabajar juntos con su gran equipo estimado amigo @mariotestino https://t.co/g3WtHpkJz6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208843201307709441"], "created_at": "2019-12-22T20:14:13.000Z", "author_id": "86873618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "id": "1208843201307709441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "O meu \u00f4nibus vai estar cheio de crian\u00e7a.\n\nDeus me mata agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208833133388414977"], "created_at": "2019-12-22T19:34:12.000Z", "author_id": "87283374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208833133388414977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "author_id": "969556370122067968", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1208691711402070016"}, {"text": "Baby horny y t\u00fa? https://t.co/ONJKgN0aOb", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1208496754565496834"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ONJKgN0aOb", "expanded_url": "https://twitter.com/MalditaAmargada/status/1208496754565496834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ONJKgN0aOb", "media_key": "3_1208496752657129472"}]}, "created_at": "2019-12-21T21:17:33.000Z", "author_id": "736357364", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 266, "like_count": 1554, "quote_count": 7261}, "id": "1208496754565496834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TLonvOKd2U", "expanded_url": "https://ibae.am/2PKWlap", "display_url": "ibae.am/2PKWlap"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/TLonvOKd2U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208826672390098945"], "created_at": "2019-12-22T19:08:32.000Z", "author_id": "8973802", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1208826672390098945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "author_id": "931775323892527105", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "id": "1208561725487890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "author_id": "88469551", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "id": "1208838930315071488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "author_id": "241279998", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "id": "1208826385092857856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 85, "end": 102, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4265, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.2331, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/QnfIbdUxFV", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialSanti/status/1208477578413121536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnfIbdUxFV", "media_key": "7_1208477001981550592"}]}, "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien se desempe\u00f1aba como Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,lanzo a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. https://t.co/QnfIbdUxFV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208477578413121536"], "created_at": "2019-12-21T20:01:21.000Z", "author_id": "212731347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1208477578413121536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/trqCqiWCRa", "expanded_url": "http://es.mdn.tv/5jwu", "display_url": "es.mdn.tv/5jwu"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Somalia"}]}, "text": "Atentado suicida mata a siete personas en ##Somalia\nhttps://t.co/trqCqiWCRa https://t.co/trqCqiWCRa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208845878137671680"], "created_at": "2019-12-22T20:24:51.000Z", "author_id": "2816433530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208845878137671680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "author_id": "28972419", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "id": "1208788379866939393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBIL"}, {"start": 163, "end": 188, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.3511, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467227348992"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z8O200hg1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/URlibre/status/1208354483241193472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8O200hg1Y", "media_key": "3_1208354467256643584"}]}, "text": "CASO SAMBIL: En los videos de seguridad se aprecia que el padre empuja a la hija al vac\u00edo y luego se suicida. Estaba peleando con su pareja. Fue identificado como Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,adscrito a la Direcci\u00f3n Contra La Corrupci\u00f3n... https://t.co/z8O200hg1Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208354483241193472"], "created_at": "2019-12-21T11:52:13.000Z", "author_id": "76178336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1208354483241193472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 68, "probability": 0.6657, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.6504, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rZbAYrn8il", "expanded_url": "https://twitter.com/rsanz777/status/1208218580560596992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZbAYrn8il", "media_key": "3_1208218572494983169"}]}, "text": "Identidad del homicida-suicida del Sambil: Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo, trabajaba como Fiscal 56\u00b0 del Ministerio P\u00fablico adscrito a la Direcci\u00f3n Contra la Corrupci\u00f3n.\nMinuta policial refiere que tras una discusi\u00f3n con su pareja lanza a su hija de 4 a\u00f1os al vac\u00edo y luego se suicida https://t.co/rZbAYrn8il", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208218580560596992"], "created_at": "2019-12-21T02:52:11.000Z", "author_id": "64087831", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1208218580560596992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/j5pGX8Fn9s", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/AHPzPYHBZm", "expanded_url": "https://twitter.com/jlzorzi/status/1208821335402729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHPzPYHBZm", "media_key": "3_1208821329090285573"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cxqzpK187W", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxqzpK187W", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/j5pGX8Fn9s https://t.co/cxqzpK187W https://t.co/AHPzPYHBZm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208821335402729477"], "created_at": "2019-12-22T18:47:19.000Z", "author_id": "154170746", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "id": "1208821335402729477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 52, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guevara Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "text": "Un alma negra y desequilibrada, Luis Guevara Castillo, Fiscal 56\u00b0 Ministerio P\u00fablico, chavista, asesina a su hija de 4 a\u00f1os, se suicida, seg\u00fan discuti\u00f3 con su pareja\n\nCh\u00e1vez fue un aborto de la vieja Elena, no ten\u00eda principios ni \u00e9tica, no era humano, un engendro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208475456388976641"], "created_at": "2019-12-21T19:52:55.000Z", "author_id": "272234106", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1208475456388976641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CC Sambil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "text": "Que irresponsabilidad de algunos periodistas, medios digitales y otros usuarios por difundir video del CC Sambil de Caracas, donde un hombre lanza a su hija al vac\u00edo y luego este se suicida. \u00bfSaben que ese video puede causar da\u00f1o psicol\u00f3gico a madre de la ni\u00f1a? Tengan conciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208599932929822722"], "created_at": "2019-12-22T04:07:33.000Z", "author_id": "123058380", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1208599932929822722"}, {"text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "author_id": "1076891934474620934", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "id": "1208836802754306053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}]}, "text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "author_id": "1010347988", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}], "id": "1208724513216716800"}, {"text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "author_id": "1118573667456360448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}], "id": "1208791219704401923"}, {"text": "Vcs que s\u00e3o professores: respeitem seus orientandos. N\u00e3o abusem da rela\u00e7\u00e3o profissional e acad\u00eamica que vcs t\u00eam pra agir como se fosse um rei/rainha com s\u00faditos. Uma pessoa mto pr\u00f3xima t\u00e1 passando por esse tipo de coisa e \u00e9 triste demais ver o limite do bom-senso ser ultrapassado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208752732410126336"], "created_at": "2019-12-22T14:14:43.000Z", "author_id": "42137562", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "id": "1208752732410126336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "NYT"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/O0RA1JH0lu", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}]}, "text": "Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras e os corpos se acumulam rapidamente. A pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas por dia no Brasil no ano passado.  \"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia ao NYT. https://t.co/O0RA1JH0lu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208689251895971840"], "created_at": "2019-12-22T10:02:28.000Z", "author_id": "250769217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1208689251895971840"}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/nZPWvfk2Yl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208822190965166080"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nZPWvfk2Yl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:50:43.000Z", "author_id": "1689583584", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1208822190965166080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "v11n", "id": "1909901442"}]}, "text": "@v11n \u00c9 que para um hipster mitido a conhecedor de tudo, mesmo n\u00e3o se aprofundando em nada, pensei que soubesse. Enfim. Kurt Cobain se matou, inclusive.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208846167393615872"], "created_at": "2019-12-22T20:26:00.000Z", "author_id": "40374797", "in_reply_to_user_id": "1909901442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208845453577670656"}], "id": "1208846167393615872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "Vol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rayansales", "id": "40374797"}]}, "text": "@rayansales e eu tenho obriga\u00e7\u00e3o de saber que ele ti j\u00e1 lan\u00e7ado outro? eu tava falando do Vol 2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208845453577670656"], "created_at": "2019-12-22T20:23:10.000Z", "author_id": "1909901442", "in_reply_to_user_id": "40374797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208845252846608384"}], "id": "1208845453577670656"}, {"text": "Change my mind https://t.co/J8p9qiX9RL", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208836794235707393"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/J8p9qiX9RL", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielMarin/status/1208836794235707393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8p9qiX9RL", "media_key": "3_1208836785960345602"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:48:45.000Z", "author_id": "13906032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1208836794235707393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}]}, "text": "Cuando funaron al Ministro @jmanalich no vi ni escuche a la oposici\u00f3n darle su apoyo y criticar la funa, Pero al gordi de Boric , salieron todos en su defensa...\nCon cual vara se mide la funa??\nExijo una explicacion!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208493444513050626"], "created_at": "2019-12-21T21:04:24.000Z", "author_id": "155332739", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 7, "like_count": 105, "quote_count": 4}, "id": "1208493444513050626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MarioVargasLlosa"}]}, "text": "#MarioVargasLlosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844854010286081"], "created_at": "2019-12-22T20:20:47.000Z", "author_id": "160768274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1208844854010286081"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: X kkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Viznziraf6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208785020275572736"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Viznziraf6", "expanded_url": "https://twitter.com/_Faela28_/status/1208615594209300482", "display_url": "twitter.com/_Faela28_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:23:01.000Z", "author_id": "956591633130192896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "id": "1208785020275572736"}, {"text": "Un pa\u00eds tremendamente descentralizado puede ser un pa\u00eds temerario, ingenuo, desorganizado, casi suicida...pero nunca podr\u00e1 ser un pa\u00eds autoritario.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208123577435856897"], "created_at": "2019-12-20T20:34:41.000Z", "author_id": "4003466841", "in_reply_to_user_id": "4003466841", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208123574915076098"}], "id": "1208123577435856897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "JinE"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "Oh My girl"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/C7k3LDwNmn", "expanded_url": "https://twitter.com/etternallychu/status/1208844342334500864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7k3LDwNmn", "media_key": "3_1208844323967717378"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/C7k3LDwNmn", "expanded_url": "https://twitter.com/etternallychu/status/1208844342334500864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7k3LDwNmn", "media_key": "3_1208844334990270470"}]}, "text": "Cuando la gente oblig\u00f3 a JinE de Oh My girl a empezar una dieta porque ella era \"gorda\" y despu\u00e9s de nunca estar conformes con su peso, ella fue diagnosticada con anorexia y dej\u00f3 el grupo https://t.co/C7k3LDwNmn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208844342334500864"], "created_at": "2019-12-22T20:18:45.000Z", "author_id": "1107479638840872961", "in_reply_to_user_id": "1107479638840872961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208844060095582209"}], "id": "1208844342334500864"}, {"text": "Dios\nQue manera de papelonear\nLo bueno es que no puede empeo... *Revisa la galeria del celu*\n*Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208840945661366273"], "created_at": "2019-12-22T20:05:15.000Z", "author_id": "1485031225", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208840945661366273"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1l es la pel\u00edcula que m\u00e1s miedo os ha dado?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208837957991485440"], "created_at": "2019-12-22T19:53:22.000Z", "author_id": "1039818838349672448", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 144, "like_count": 63, "quote_count": 20}, "id": "1208837957991485440"}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "author_id": "821869276252532737", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Logan Paul"}]}, "text": "Quem \u00e9 Logan Paul ?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208834953062035456"], "created_at": "2019-12-22T19:41:26.000Z", "author_id": "961407841838993409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1208834953062035456"}, {"text": "O caos na economia brasileira e o elevado n\u00famero de desemprego s\u00e3o apenas \u201cnotas introdut\u00f3rias\u201d num pa\u00eds condenado a ser terreno de explora\u00e7\u00e3o e com 20 anos de congelamento no investimento p\u00fablico. N\u00e3o sei em qual modalidade, mas uma revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 descartada. A fome ensina!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208823929047015425"], "created_at": "2019-12-22T18:57:38.000Z", "author_id": "776741318672474113", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "id": "1208823929047015425"}, {"text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l https://t.co/CtK1AEFKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208710458489868288"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CtK1AEFKFB", "expanded_url": "http://j.mp/2EI1QQP", "display_url": "j.mp/2EI1QQP", "status": 200, "unwound_url": "https://gytlaw.awsve.com/2019/12/22/video-confirma-que-suicida-lanzo-a-su-hija-al-vacio-y-luego-lo-hizo-el/"}]}, "created_at": "2019-12-22T11:26:44.000Z", "author_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1208710458489868288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "author_id": "152090407", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "id": "1208529951756050434"}, {"text": "U\u00e9! \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/bIGfUv3I9N", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1208742264069148672"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/bIGfUv3I9N", "expanded_url": "https://twitter.com/desolaoficial/status/1208742264069148672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bIGfUv3I9N", "media_key": "3_1208742240220307461"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:33:07.000Z", "author_id": "1065802631958925313", "public_metrics": {"retweet_count": 3239, "reply_count": 244, "like_count": 11584, "quote_count": 607}, "id": "1208742264069148672"}, {"text": "@DatrykD @CodexEsp La verdad es que ha estado muy nice.\nYa tengo m\u00e1s exp para jugar el MU del mono loco de los barriles explosivos \ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208830773987549184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DatrykD", "id": "1162804791535443968"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "CodexEsp", "id": "2394542159"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:24:50.000Z", "author_id": "1047802195", "in_reply_to_user_id": "1162804791535443968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208544884271067136"}], "id": "1208830773987549184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7741, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/J2xBlNOEmA", "expanded_url": "https://on.wsj.com/2POk1ef", "display_url": "on.wsj.com/2POk1ef", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wsj.com/articles/walmarts-secret-weapon-to-fight-off-amazon-the-supercenter-11576904460?reflink=e2twmkts"}]}, "text": "Walmart\u2019s new strategy for the digital age: the giant stores it started building in the 1980s.  https://t.co/J2xBlNOEmA", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1208836365762334722"], "created_at": "2019-12-22T19:47:03.000Z", "author_id": "28164923", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1208836365762334722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "author_id": "67191674", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "id": "1208549566406115329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "loki"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}]}, "text": "olha como o loki fala com a natasha eu nao consigo defender esse imundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208835450460344322"], "created_at": "2019-12-22T19:43:25.000Z", "author_id": "738167249291218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208835450460344322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WZ19tmZ2WN", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "text": "\ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nhttps://t.co/WZ19tmZ2WN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208833422635999233"], "created_at": "2019-12-22T19:35:21.000Z", "author_id": "328260861", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1208833422635999233"}, {"text": "INTOLER\u00c2NCIA RELIGIOSA \u00c9 CRIME. Tenha ou n\u00e3o tenha religi\u00e3o, seja uma religi\u00e3o majorit\u00e1ria ou minorit\u00e1ria, discrimina\u00e7\u00e3o religiosa \u00e9 crime. Conhe\u00e7a o C\u00f3digo Penal: https://t.co/AZv3B1Vucr https://t.co/4wLJxRdV5W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208733928850444288"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/AZv3B1Vucr", "expanded_url": "http://bit.ly/1PuiPGg", "display_url": "bit.ly/1PuiPGg", "status": 200, "unwound_url": "http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/decreto-lei/Del2848compilado.htm"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4wLJxRdV5W", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1208733928850444288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4wLJxRdV5W", "media_key": "3_1208081650556518400"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:00:00.000Z", "author_id": "40095953", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 68, "like_count": 240, "quote_count": 10}, "id": "1208733928850444288"}], "places": [{"full_name": "Formiga, Brasil", "id": "660da292cca0c39a"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Sapiranga, Brasil", "id": "1ef4622c1b145edc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "409604495", "value": "409604495", "detail": "User has been suspended: [409604495].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208741441176002560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208741441176002560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208741441176002560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "820695828973191170", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [820695828973191170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "820695828973191170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1208839031548715009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208839031548715009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208839031548715009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208819240511430685", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208819240511430685", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208819240511430685].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208853187899342849", "oldest_id": "1208840334232432640", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmyohgloloqpqy20pky95sipa5"}}