{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612846988", "edit_history_tweet_ids": ["1188457713338146827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188457713338146827"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494417667", "edit_history_tweet_ids": ["1188457687153041409"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188457687153041409"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401599768", "edit_history_tweet_ids": ["1188457682799333376"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188457682799333376"}, {"text": "trump matou o abu bakr e ta dizendo q ele q se matou kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161510260", "edit_history_tweet_ids": ["1188457682732244995"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "abu bakr"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:09:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457682732244995"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619966726", "edit_history_tweet_ids": ["1188457614604148736"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188457614604148736"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479090581", "edit_history_tweet_ids": ["1188457592722472962"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188457592722472962"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859531956433932294", "edit_history_tweet_ids": ["1188457591485145089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188457591485145089"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917694478", "edit_history_tweet_ids": ["1188457585344765954"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188457585344765954"}, {"text": "RT @julianhibanez: Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168136455362883584", "edit_history_tweet_ids": ["1188457584161906688"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "julianhibanez", "id": "2311812764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188155079423090688"}], "created_at": "2019-10-27T14:09:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188457584161906688"}, {"text": "@omelete @DavidAyerMovies Jared Leto entrou perfeitameito no mundo c\u00f4mico e na proposta de esquadr\u00e3o suicida,  no entanto ele da ibope para o filme ate hoje", "in_reply_to_user_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1187424911922532353", "edit_history_tweet_ids": ["1188457537500262400"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "ibope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281662599241728"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457537500262400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400357717", "edit_history_tweet_ids": ["1188457521968799744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188457521968799744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263324443", "edit_history_tweet_ids": ["1188457514054094848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188457514054094848"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156485657", "edit_history_tweet_ids": ["1188457495712407552"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188457495712407552"}, {"text": "N\u00e3o acredito que meu primo se matou \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892159802872385536", "edit_history_tweet_ids": ["1188457480550006784"], "created_at": "2019-10-27T14:08:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457480550006784"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68728868", "edit_history_tweet_ids": ["1188457477404332032"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188457477404332032"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85820771", "edit_history_tweet_ids": ["1188457469762293760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188457469762293760"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113245988", "edit_history_tweet_ids": ["1188457462397054976"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188457462397054976"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158620296", "edit_history_tweet_ids": ["1188457462204162055"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188457462204162055"}, {"text": "Auto higieniza\u00e7\u00e3o!\n\n    Trump afirmou que al-Baghdadi, um dos terroristas mais procurados do mundo, se suicidou ao explodir um colete com explosivos, ao lado de tr\u00eas crian\u00e7as. https://t.co/25fXfTV3dz", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/25fXfTV3dz", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/trump-confirma-morte-de-chefe-do-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2602168706", "edit_history_tweet_ids": ["1188457453828083712"], "created_at": "2019-10-27T14:08:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457453828083712"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843635304", "edit_history_tweet_ids": ["1188457452599234562"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188457452599234562"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47006913", "edit_history_tweet_ids": ["1188457429819891712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188457429819891712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110206546", "edit_history_tweet_ids": ["1188457420944740359"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188457420944740359"}, {"text": "No estaba de acuerdo con la gente suicida, porque pensaba que no hab\u00edan razones fundamentadas para quitarse la vida; el mundo lo mueve la gente de mierda gente brava, la gente buena solo agacha la cabeza y los que piensan que el cambio es en uno y de ahi pa\u2019 afuera somos locos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180957538", "edit_history_tweet_ids": ["1188457370684461056"], "created_at": "2019-10-27T14:08:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188457370684461056"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357349111", "edit_history_tweet_ids": ["1188457367236763650"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188457367236763650"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583051967", "edit_history_tweet_ids": ["1188457363822522369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188457363822522369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468772443", "edit_history_tweet_ids": ["1188457350857969664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T14:08:07.000Z", "lang": "it", "id": "1188457350857969664"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188190592850944002", "edit_history_tweet_ids": ["1188457295270895618"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457295270895618"}, {"text": "RT @folha: Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7764, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53523669", "edit_history_tweet_ids": ["1188457290111827969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188175966222180352"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457290111827969"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034786365429477380", "edit_history_tweet_ids": ["1188457278149726208"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188457278149726208"}, {"text": "URGENTE. URGENTE.\n\nEUA anuncia a morte do l\u00edder do estado islamico que se suicidou detonando um explosivos que estavam presos ao corpo, matando tamb\u00e9m 3 crian\u00e7as.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999102009696546817", "edit_history_tweet_ids": ["1188457254065967104"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:07:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457254065967104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262418918", "edit_history_tweet_ids": ["1188457226018705409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188457226018705409"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818434662", "edit_history_tweet_ids": ["1188457216522833920"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188457216522833920"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602234767", "edit_history_tweet_ids": ["1188457205932138497"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188457205932138497"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113467699", "edit_history_tweet_ids": ["1188457199737167872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188457199737167872"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404498291", "edit_history_tweet_ids": ["1188457182334992384"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188457182334992384"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119072054", "edit_history_tweet_ids": ["1188457180233654274"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188457180233654274"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731447537", "edit_history_tweet_ids": ["1188457152467345408"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188457152467345408"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359623467", "edit_history_tweet_ids": ["1188457116404797441"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188457116404797441"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905137713", "edit_history_tweet_ids": ["1188457078484078592"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:07:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188457078484078592"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79349167", "edit_history_tweet_ids": ["1188457037203673095"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188457037203673095"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8314982", "edit_history_tweet_ids": ["1188456968425558017"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456968425558017"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291702030", "edit_history_tweet_ids": ["1188456937081454599"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188456937081454599"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774651391214231552", "edit_history_tweet_ids": ["1188456930349588482"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456930349588482"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247737039", "edit_history_tweet_ids": ["1188456929489756161"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188456929489756161"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184891760", "edit_history_tweet_ids": ["1188456909126418433"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188456909126418433"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112004758", "edit_history_tweet_ids": ["1188456873957249024"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188456873957249024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315879902", "edit_history_tweet_ids": ["1188456859637862401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188456859637862401"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944386441", "edit_history_tweet_ids": ["1188456856781541378"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188456856781541378"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593241460", "edit_history_tweet_ids": ["1188456843242291200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188456843242291200"}, {"text": "RT @Political_Room: @MinsterTX El dise\u00f1o coincide con el del \"Harpy\" israel\u00ed, un ala suicida dise\u00f1ada a principios de los a\u00f1os 90, con una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566646445", "edit_history_tweet_ids": ["1188456825143910400"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Harpy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188428117993574401"}], "created_at": "2019-10-27T14:06:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188456825143910400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 18, "tag": "pd"}, {"start": 49, "end": 56, "tag": "europa"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "macron"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "mezzorainpiu"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "prodi"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5S54vQQRxq", "expanded_url": "https://m.huffingtonpost.it/entry/dialogo-en-marchepd-seminario-a-parigi-per-una-scossa-alleuropa_it_5db47ac5e4b006d4916f93d1?utm_hp_ref=it-homepage", "display_url": "m.huffingtonpost.it/entry/dialogo-\u2026"}]}, "text": "...E mentre il #pd continua la linea suicida pro #europa, senza se e senza ma, assieme a #macron a #mezzorainpiu riappare dall'oltretomba #prodi. Vedi il caso. \nhttps://t.co/5S54vQQRxq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4622622557", "edit_history_tweet_ids": ["1188456790586990593"], "created_at": "2019-10-27T14:05:53.000Z", "lang": "it", "id": "1188456790586990593"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156289017", "edit_history_tweet_ids": ["1188456756835422211"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188456756835422211"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271751495", "edit_history_tweet_ids": ["1188456755442962432"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188456755442962432"}, {"text": "\u201cJ\u00e1 parou para pensar como vc evoluiu esse ano?\u201d\n\u00c9 eu passei de suicida com os \u00f3rg\u00e3os ferrados para suicida com os ossos esfacelados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013944247115026433", "edit_history_tweet_ids": ["1188456750283923465"], "created_at": "2019-10-27T14:05:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456750283923465"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730223281274552320", "edit_history_tweet_ids": ["1188456745993154561"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456745993154561"}, {"text": "O l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou com 3 crian\u00e7as do lado \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d q apodre\u00e7a no inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4101142163", "edit_history_tweet_ids": ["1188456723578806273"], "created_at": "2019-10-27T14:05:38.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1188456723578806273"}, {"text": "o cara se matou e levou 3 crian\u00e7as jnts v\u00e9i...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054358469975904257", "edit_history_tweet_ids": ["1188456708730957824"], "created_at": "2019-10-27T14:05:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456708730957824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FelizAniversario"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibreFeminista", "id": "1549043017"}]}, "text": "RT @LibreFeminista: \ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117020167", "edit_history_tweet_ids": ["1188456697993383937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188356048828190722"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188456697993383937"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505236328", "edit_history_tweet_ids": ["1188456691957927937"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456691957927937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562355609", "edit_history_tweet_ids": ["1188456657379942401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188456657379942401"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855452614229712900", "edit_history_tweet_ids": ["1188456639898247173"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456639898247173"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022161201", "edit_history_tweet_ids": ["1188456616829566977"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188456616829566977"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127838181", "edit_history_tweet_ids": ["1188456609640525827"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:05:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188456609640525827"}, {"text": ":( https://t.co/3tsBNcHiAR", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/3tsBNcHiAR", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/#.Xa-GGObbugA.facebook", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917516958", "edit_history_tweet_ids": ["1188456577684164608"], "created_at": "2019-10-27T14:05:03.000Z", "lang": "zxx", "id": "1188456577684164608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169048823", "edit_history_tweet_ids": ["1188456539457249280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188456539457249280"}, {"text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434643948", "edit_history_tweet_ids": ["1188456527952318464"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188456527952318464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703083259", "edit_history_tweet_ids": ["1188456507119226880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188456507119226880"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58702429", "edit_history_tweet_ids": ["1188456417738547208"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456417738547208"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438143866", "edit_history_tweet_ids": ["1188456406158053377"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456406158053377"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992526131592093697", "edit_history_tweet_ids": ["1188456402609737729"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188456402609737729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "ABCMundo"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "text": "RT @ABCDigital: #ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180200682575540225", "edit_history_tweet_ids": ["1188456402446102533"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188456140172079104"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188456402446102533"}, {"text": "N\u00e3o, Voc\u00ea achou o filme ruim. Ele n\u00e3o \u00e9. Ruim \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/T4HDcyMkyu", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/T4HDcyMkyu", "expanded_url": "https://twitter.com/RushSanches/status/1188313573107392513", "display_url": "twitter.com/RushSanches/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324028671", "edit_history_tweet_ids": ["1188456334322274306"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188313573107392513"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456334322274306"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863176969", "edit_history_tweet_ids": ["1188456312549576704"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T14:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188456312549576704"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089437239401164800", "edit_history_tweet_ids": ["1188456259508494341"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:03:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456259508494341"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87588593", "edit_history_tweet_ids": ["1188456230337028097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188456230337028097"}, {"text": "@CMonteroOficial Las noticias dicen que fuezas de USA dan de baja. Sera que tu formabas parte de esas fuerzas y presenciaste el momento en que se suicida y por eso sales a desmentir la version por aquello de la veracidad?", "in_reply_to_user_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242867709", "edit_history_tweet_ids": ["1188456197495627776"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:03:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188456197495627776"}, {"text": "Abu Bakr al-Baghdadi morreu! Lider do. ISIS se suicidou durante opera\u00e7\u00e3o policial, enquanto era perseguido. Infelizmente, 3 crian\u00e7as morreram na explos\u00e3o junto com ele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2651826211", "edit_history_tweet_ids": ["1188456186196221953"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3161, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T14:03:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188456186196221953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ABCMundo"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1SZC7WBQS0", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1188456140172079104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SZC7WBQS0", "media_key": "3_1188456101349605383"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "text": "#ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, en una operaci\u00f3n militar en Siria.\n\n\ud83d\udcccAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante una redada, indic\u00f3 el mandatario.\n\n\ud83d\udcf7: AFP https://t.co/1SZC7WBQS0", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "28191953", "edit_history_tweet_ids": ["1188456140172079104"], "created_at": "2019-10-27T14:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188456140172079104"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866829465", "edit_history_tweet_ids": ["1188456107716599809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:03:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188456107716599809"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181669388", "edit_history_tweet_ids": ["1188456056785166336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188456056785166336"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127398729", "edit_history_tweet_ids": ["1188456027001409536"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188456027001409536"}, {"text": "RT @gualestrit: Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369051083", "edit_history_tweet_ids": ["1188456000547905536"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446477858852864"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188456000547905536"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266231426", "edit_history_tweet_ids": ["1188455937075535872"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455937075535872"}, {"text": "Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/EM3IsOLbat", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/EM3IsOLbat", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.XbWjaySVSQM.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18672\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776", "edit_history_tweet_ids": ["1188455903265247232"], "created_at": "2019-10-27T14:02:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188455903265247232"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187616507", "edit_history_tweet_ids": ["1188455882411130881"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188455882411130881"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302275736", "edit_history_tweet_ids": ["1188455859946434565"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188455859946434565"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811107597", "edit_history_tweet_ids": ["1188455837079101440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:02:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188455837079101440"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162244478", "edit_history_tweet_ids": ["1188455809010798596"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188455809010798596"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987027733879427073", "edit_history_tweet_ids": ["1188455746758959107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188455746758959107"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232901569", "edit_history_tweet_ids": ["1188455710570483715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188455710570483715"}, {"text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36096958", "edit_history_tweet_ids": ["1188455657130921989"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455657130921989"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785819324397289474", "edit_history_tweet_ids": ["1188455649006510081"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188455649006510081"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523941915", "edit_history_tweet_ids": ["1188455631893729280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188455631893729280"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094926465320267777", "edit_history_tweet_ids": ["1188455607990439938"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455607990439938"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11049252", "edit_history_tweet_ids": ["1188455596489658368"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188455596489658368"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040080599", "edit_history_tweet_ids": ["1188455569759322112"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:01:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188455569759322112"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267770961", "edit_history_tweet_ids": ["1188455548783595524"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188455548783595524"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770591282", "edit_history_tweet_ids": ["1188455531574366208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188455531574366208"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740456766", "edit_history_tweet_ids": ["1188455467565092864"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188455467565092864"}, {"text": "RT @em_com: Ao vivo: Trump detalha a\u00e7\u00e3o que matou l\u00edder terrorista https://t.co/q22xHYZ3JO https://t.co/Je4JXBAHBR", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/q22xHYZ3JO", "expanded_url": "https://bit.ly/2BIYOdN", "display_url": "bit.ly/2BIYOdN"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Je4JXBAHBR", "expanded_url": "https://twitter.com/em_com/status/1188455330516291590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Je4JXBAHBR", "media_key": "3_1188455309792202752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35873782", "edit_history_tweet_ids": ["1188455362309054464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188455330516291590"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455362309054464"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857101040", "edit_history_tweet_ids": ["1188455345481498626"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188455345481498626"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224427282", "edit_history_tweet_ids": ["1188455339861139456"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188455339861139456"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98938305", "edit_history_tweet_ids": ["1188455336577064960"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T14:00:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188455336577064960"}, {"text": "Ao vivo: Trump detalha a\u00e7\u00e3o que matou l\u00edder terrorista https://t.co/q22xHYZ3JO https://t.co/Je4JXBAHBR", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/q22xHYZ3JO", "expanded_url": "https://bit.ly/2BIYOdN", "display_url": "bit.ly/2BIYOdN"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Je4JXBAHBR", "expanded_url": "https://twitter.com/em_com/status/1188455330516291590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Je4JXBAHBR", "media_key": "3_1188455309792202752"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "edit_history_tweet_ids": ["1188455330516291590"], "created_at": "2019-10-27T14:00:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455330516291590"}, {"text": "RT @LaSemilleraMad: \u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaSemilleraMad", "id": "933297945050525697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1549043017", "edit_history_tweet_ids": ["1188455282235629572"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449828885413888"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:54.000Z", "lang": "ca", "id": "1188455282235629572"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367144848", "edit_history_tweet_ids": ["1188455265487740929"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188455265487740929"}, {"text": "l\u00edder do EI se suicidou ao detonar colete com explosivos\n\n https://t.co/5qe7LCyszb", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/5qe7LCyszb", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/10/27/interna_internacional,1096185/trump-lider-do-ei-se-suicidou-ao-detonar-colete-com-explosivos.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97250580", "edit_history_tweet_ids": ["1188455234013712387"], "created_at": "2019-10-27T13:59:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455234013712387"}, {"text": "RT @Rogelio20176735: Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101655614", "edit_history_tweet_ids": ["1188455192276197376"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188350723529920512"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188455192276197376"}, {"text": "@t4ty_ n sei nega.. s\u00f3 sei q t\u00f4 militando sobre o c\u00e3o arrependido passador de vergonha    se n for isso a milit\u00e2ncia me matou kkkj https://t.co/18Uprb8Uac", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/18Uprb8Uac", "expanded_url": "https://twitter.com/carll00s/status/1188455171350765571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18Uprb8Uac", "media_key": "16_1188455157102723072"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "t4ty_", "id": "3360916516"}]}, "in_reply_to_user_id": "3360916516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905032832258637824", "edit_history_tweet_ids": ["1188455171350765571"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188453741634215937"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455171350765571"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182507565864886272", "edit_history_tweet_ids": ["1188455170910445569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188455170910445569"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845740849", "edit_history_tweet_ids": ["1188455162274299904"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188455162274299904"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174796105202225160", "edit_history_tweet_ids": ["1188455147388788736"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455147388788736"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284828590", "edit_history_tweet_ids": ["1188455061837537283"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:59:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188455061837537283"}, {"text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464209491", "edit_history_tweet_ids": ["1188455050059960327"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188455050059960327"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98763666", "edit_history_tweet_ids": ["1188454988810543106"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188454988810543106"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275689171", "edit_history_tweet_ids": ["1188454891427155969"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454891427155969"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293024652", "edit_history_tweet_ids": ["1188454889501941762"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188454889501941762"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089741456527503360", "edit_history_tweet_ids": ["1188454853032468481"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454853032468481"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40211456", "edit_history_tweet_ids": ["1188454845881245696"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454845881245696"}, {"text": "a explos\u00e3o suicida que matou baghdadi levou 3 crian\u00e7as junto, eu to mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2845318384", "edit_history_tweet_ids": ["1188454789262336002"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:57:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454789262336002"}, {"text": "Pena que esse cara se matou, s\u00f3 fazia filme bom! Esse filme ai ent\u00e3o j\u00e1 vi umas 100x https://t.co/yRelHhjvRs", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yRelHhjvRs", "expanded_url": "https://twitter.com/bwforesunrise/status/1188169725500710912", "display_url": "twitter.com/bwforesunrise/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "794676549547159552", "edit_history_tweet_ids": ["1188454767783268352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188169725500710912"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454767783268352"}, {"text": "RT @maya_jaramillo: ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874309888616390657", "edit_history_tweet_ids": ["1188454762787889152"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.532, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maya_jaramillo", "id": "3163140074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188454293990531072"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188454762787889152"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434594608", "edit_history_tweet_ids": ["1188454734581112832"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188454734581112832"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890853405", "edit_history_tweet_ids": ["1188454726192582663"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188454726192582663"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146301088", "edit_history_tweet_ids": ["1188454710187122688"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188454710187122688"}, {"text": "Algu\u00e9m sabe dizer se o Urso matou o cara? Na torcida. \u2764\ufe0f https://t.co/07HWMm9HDU", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/07HWMm9HDU", "expanded_url": "https://twitter.com/contqirritante/status/1188185126108356610", "display_url": "twitter.com/contqirritante\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Urso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "139212366", "edit_history_tweet_ids": ["1188454696220090369"], "created_at": "2019-10-27T13:57:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454696220090369"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220538380", "edit_history_tweet_ids": ["1188454692147355648"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188454692147355648"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4510554809", "edit_history_tweet_ids": ["1188454681590292480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188454681590292480"}, {"text": "@GMonteiroRJ Gabriel tu j\u00e1 matou quantos traficantes? Se for menos de 100 t\u00e1 muito pouco.", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117171095289966598", "edit_history_tweet_ids": ["1188454643858362368"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188439811063013378"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454643858362368"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266654518", "edit_history_tweet_ids": ["1188454593472192515"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188454593472192515"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012033928465731592", "edit_history_tweet_ids": ["1188454590552989696"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188454590552989696"}, {"text": "RT @em_com: Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117162802", "edit_history_tweet_ids": ["1188454546927996928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449472541614080"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454546927996928"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936449271", "edit_history_tweet_ids": ["1188454544897970176"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188454544897970176"}, {"text": "Viu que ia ser pego e se suicidou. LIXO! VERME! \n\nEsse t\u00e1 no colo do capeta https://t.co/zpzicjUFgD", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zpzicjUFgD", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1188446809015963649", "display_url": "twitter.com/g1/status/1188\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049380201753399297", "edit_history_tweet_ids": ["1188454517311975424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188446809015963649"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454517311975424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240552686", "edit_history_tweet_ids": ["1188454511364444161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:50.000Z", "lang": "it", "id": "1188454511364444161"}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103935489", "edit_history_tweet_ids": ["1188454509808361472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188199553167699970"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188454509808361472"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155617732", "edit_history_tweet_ids": ["1188454507325378560"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188454507325378560"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272522127", "edit_history_tweet_ids": ["1188454496256647169"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188454496256647169"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458431718", "edit_history_tweet_ids": ["1188454489554075652"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188454489554075652"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 49, "tag": "AlbertoEnPrimeraVuelta"}, {"start": 51, "end": 71, "tag": "ConAlbertoPorNestor"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 27, "end": 48, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoEnPrimeraVuelta"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "ConAlbertoPorNestor"}]}, "text": "Ma\u00f1ana se suicida Pinedo?\n#AlbertoEnPrimeraVuelta \n#ConAlbertoPorNestor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71307028", "edit_history_tweet_ids": ["1188454470218334210"], "created_at": "2019-10-27T13:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188454470218334210"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137136560418279424", "edit_history_tweet_ids": ["1188454413624586241"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454413624586241"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159759971", "edit_history_tweet_ids": ["1188454382708367363"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188454382708367363"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366871349", "edit_history_tweet_ids": ["1188454346792558592"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188454346792558592"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4716027635", "edit_history_tweet_ids": ["1188454323635806208"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188454323635806208"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755956915633549312", "edit_history_tweet_ids": ["1188454322432102405"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:56:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188454322432102405"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102388438", "edit_history_tweet_ids": ["1188454294976106496"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188454294976106496"}, {"text": "ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales en Siria. Se hizo justicia \u2696\ufe0f https://t.co/z1VhPab9V2", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z1VhPab9V2", "expanded_url": "https://twitter.com/maya_jaramillo/status/1188454293990531072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1VhPab9V2", "media_key": "3_1188454290513432577"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5145, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "3163140074", "edit_history_tweet_ids": ["1188454293990531072"], "created_at": "2019-10-27T13:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188454293990531072"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764040391", "edit_history_tweet_ids": ["1188454263577632768"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188454263577632768"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723740074869960704", "edit_history_tweet_ids": ["1188454258808709120"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454258808709120"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844085474", "edit_history_tweet_ids": ["1188454254559858691"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454254559858691"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751582165171859457", "edit_history_tweet_ids": ["1188454224717320192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188454224717320192"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2514910209", "edit_history_tweet_ids": ["1188454166072627200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188454166072627200"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263649858", "edit_history_tweet_ids": ["1188454163853856768"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188454163853856768"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143280183", "edit_history_tweet_ids": ["1188454149400256515"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188454149400256515"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048228761404145670", "edit_history_tweet_ids": ["1188454129733132288"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188454129733132288"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165542035", "edit_history_tweet_ids": ["1188454126415306752"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188454126415306752"}, {"text": "Nssa, bem no discurso \u201cguerra ao terror\u201d bem no discurso: n vou admitir q a opera\u00e7\u00e3o foi uma merda, pq ele se matou e esse cabra valia mais vivo ou morto pelas m\u00e3os americanas. Fora q Baghdadi \u00e9 s\u00f3 um nome, daqui a pouco vem outro, bb. Fora tb q as coisas n s\u00e3o assim t\u00e3o \u26ab\ufe0f no \u26aa\ufe0f https://t.co/QJr2dpT6ls", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/QJr2dpT6ls", "expanded_url": "https://twitter.com/andrefran/status/1188449064641273858", "display_url": "twitter.com/andrefran/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867936668288000004", "edit_history_tweet_ids": ["1188454078646538240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188449064641273858"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1188454078646538240"}, {"text": "RT @ChrisjamesD: Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782212574687465472", "edit_history_tweet_ids": ["1188454078017392645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188104892432474113"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188454078017392645"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WMAdg5LKW6", "expanded_url": "https://twitter.com/UNICAESRADIO/status/1188454063454785536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMAdg5LKW6", "media_key": "3_1188454057779834883"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/WMAdg5LKW6", "in_reply_to_user_id": "959522756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959522756", "edit_history_tweet_ids": ["1188454063454785536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451997336379392"}], "created_at": "2019-10-27T13:55:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188454063454785536"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951074764109565952", "edit_history_tweet_ids": ["1188454039379415040"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:54:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188454039379415040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263691192", "edit_history_tweet_ids": ["1188454018508644357"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188454018508644357"}, {"text": "\u00c8 chiaramente l'intelligenza emotiva quella che non ci far\u00e0 soccombere \nSull'avere un QI alto ho dubbi.\nConsiderato che il suicida ha la chiara vocazione ad essere il primo della classe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "386396574", "edit_history_tweet_ids": ["1188453954159595521"], "created_at": "2019-10-27T13:54:37.000Z", "lang": "it", "id": "1188453954159595521"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471187653", "edit_history_tweet_ids": ["1188453880138518529"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188453880138518529"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85833416", "edit_history_tweet_ids": ["1188453873503129601"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:54:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188453873503129601"}, {"text": "@KarlaCalle Qu\u00e9 tal cachetada a sus compa\u00f1eros!Ojal\u00e1 y les caiga una renuncia masiva, entiendase la iron\u00eda, siendo escasos los apristas de buena fe consecuentes con su ideolog\u00eda del l\u00edder hist\u00f3rico Haya de la Torre, m\u00e1s no del corrupto y suicida AG que sabemos abundan https://t.co/PtNz0FqESL", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/PtNz0FqESL", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664?s=19", "display_url": "twitter.com/PeruanoComunic\u2026"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 247, "probability": 0.335, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "860258166403190785", "edit_history_tweet_ids": ["1188453848211439617"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}, {"type": "replied_to", "id": "1188286940832907264"}], "created_at": "2019-10-27T13:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188453848211439617"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292867449", "edit_history_tweet_ids": ["1188453783484993541"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188453783484993541"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257906367", "edit_history_tweet_ids": ["1188453731706327040"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453731706327040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220079208", "edit_history_tweet_ids": ["1188453671304126465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188453671304126465"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19153813", "edit_history_tweet_ids": ["1188453669060128769"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188453669060128769"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361887140", "edit_history_tweet_ids": ["1188453594921615362"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188453594921615362"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19841391", "edit_history_tweet_ids": ["1188453568015155201"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188453568015155201"}, {"text": "O l\u00edder do ISIS se matou quando ficou encurralado pelo pessoal da opera\u00e7\u00e3o. Se explodiu. Tiveram que pegar partes do corpo que sobraram para identificar por DNA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "51554757", "edit_history_tweet_ids": ["1188453556086542338"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3815, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:53:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453556086542338"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58992227", "edit_history_tweet_ids": ["1188453506690277377"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188453506690277377"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744832267", "edit_history_tweet_ids": ["1188453472036937729"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453472036937729"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187780143030439946", "edit_history_tweet_ids": ["1188453457080082437"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453457080082437"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400879948", "edit_history_tweet_ids": ["1188453448200708097"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453448200708097"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20598120", "edit_history_tweet_ids": ["1188453437815578624"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188453437815578624"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109874966533718021", "edit_history_tweet_ids": ["1188453374867529729"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453374867529729"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175933662", "edit_history_tweet_ids": ["1188453352784515074"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188453352784515074"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49646310", "edit_history_tweet_ids": ["1188453337638813696"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453337638813696"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548927097", "edit_history_tweet_ids": ["1188453304537354240"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188453304537354240"}, {"text": "RT @Salomes32455: @aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "edit_history_tweet_ids": ["1188453284752678914"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188319015661441024"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188453284752678914"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117162802", "edit_history_tweet_ids": ["1188453221720903682"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453221720903682"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436275153", "edit_history_tweet_ids": ["1188453213512577025"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453213512577025"}, {"text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "edit_history_tweet_ids": ["1188453210454970368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188453210454970368"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725000299212058624", "edit_history_tweet_ids": ["1188453164384772096"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453164384772096"}, {"text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. \u201cMuri\u00f3 como un perro, como un cobarde\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47004942", "edit_history_tweet_ids": ["1188453140867231749"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5547, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:51:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188453140867231749"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838623542287687681", "edit_history_tweet_ids": ["1188453139223060480"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453139223060480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138529302", "edit_history_tweet_ids": ["1188453119069474816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188453119069474816"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115843388", "edit_history_tweet_ids": ["1188453098395787265"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188453098395787265"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878127170", "edit_history_tweet_ids": ["1188453050446483458"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188453050446483458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866705939172347904", "edit_history_tweet_ids": ["1188453033904164870"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:58.000Z", "lang": "it", "id": "1188453033904164870"}, {"text": "@phillipeLF Como te atreves a acusarlo de suicida, no era su culpa que tu no sepas manejar. \ud83d\ude11", "in_reply_to_user_id": "517951652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114854659", "edit_history_tweet_ids": ["1188452999703584771"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "phillipeLF", "id": "517951652"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188296884223262720"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188452999703584771"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48514839", "edit_history_tweet_ids": ["1188452979139121152"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188452979139121152"}, {"text": "RT @gualestrit: Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187313687", "edit_history_tweet_ids": ["1188452940853460992"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5264, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gualestrit", "id": "857693619406467072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446477858852864"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188452940853460992"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436880857", "edit_history_tweet_ids": ["1188452842652274690"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188452842652274690"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383959895", "edit_history_tweet_ids": ["1188452820766334978"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188452820766334978"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756432139", "edit_history_tweet_ids": ["1188452815376650240"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:50:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452815376650240"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536668908", "edit_history_tweet_ids": ["1188452694626836480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188452694626836480"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125391188", "edit_history_tweet_ids": ["1188452671658713089"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452671658713089"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913211119539453953", "edit_history_tweet_ids": ["1188452667187695616"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452667187695616"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706044444", "edit_history_tweet_ids": ["1188452658098659329"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188452658098659329"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029461034", "edit_history_tweet_ids": ["1188452560056848384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188452560056848384"}, {"text": "@bibonunes1 Ele se matou. Morreu como um  covarde o infeliz.", "in_reply_to_user_id": "3406756888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "24903618", "edit_history_tweet_ids": ["1188452558169395202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bibonunes1", "id": "3406756888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188451903845392388"}], "created_at": "2019-10-27T13:49:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452558169395202"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25497822", "edit_history_tweet_ids": ["1188452502846525440"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452502846525440"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321473535", "edit_history_tweet_ids": ["1188452467555655680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188452467555655680"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087791000079216640", "edit_history_tweet_ids": ["1188452459930365953"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188452459930365953"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861413494", "edit_history_tweet_ids": ["1188452452368113666"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188452452368113666"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "SuperNES"}, {"start": 43, "end": 58, "tag": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jZHoXcYm0J", "expanded_url": "https://twitter.com/rodolfoavanzo/status/1188452452166553600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZHoXcYm0J", "media_key": "7_1188452361737396229"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "SuperNES"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}]}, "text": "O curioso caso do chefe suicida. #SuperNES #NintendoSwitch https://t.co/jZHoXcYm0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34908302", "edit_history_tweet_ids": ["1188452452166553600"], "created_at": "2019-10-27T13:48:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452452166553600"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57726205", "edit_history_tweet_ids": ["1188452445640413186"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188452445640413186"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44645298", "edit_history_tweet_ids": ["1188452442540859394"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452442540859394"}, {"text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "edit_history_tweet_ids": ["1188452412232736768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188452412232736768"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090790950631366657", "edit_history_tweet_ids": ["1188452396529266688"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452396529266688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887073024", "edit_history_tweet_ids": ["1188452387821891587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188452387821891587"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193412175", "edit_history_tweet_ids": ["1188452381710794754"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188452381710794754"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86826822", "edit_history_tweet_ids": ["1188452358092668928"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452358092668928"}, {"text": "@larepublica_pe Creo que deber\u00edan enjuiciar como c\u00f3mplice de RatAlan  a este abogado g\u00e1nster, debe saber todas las cochinadas del cobarde suicida", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88342384", "edit_history_tweet_ids": ["1188452353881628672"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "RatAlan"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1nster"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188425671296593920"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188452353881628672"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409079613", "edit_history_tweet_ids": ["1188452331249131520"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188452331249131520"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69139956", "edit_history_tweet_ids": ["1188452324257206272"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188452324257206272"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "edit_history_tweet_ids": ["1188452306381131778"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:48:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188452306381131778"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242084112", "edit_history_tweet_ids": ["1188452271408996352"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188452271408996352"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177391814774611968", "edit_history_tweet_ids": ["1188452269156720640"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1188452269156720640"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879183745017933824", "edit_history_tweet_ids": ["1188452266216493056"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188452266216493056"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403631057", "edit_history_tweet_ids": ["1188452246096363520"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188452246096363520"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499116931", "edit_history_tweet_ids": ["1188452209454919680"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188452209454919680"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759891663854661632", "edit_history_tweet_ids": ["1188452144468373506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188452144468373506"}, {"text": "@MijaelGLP Si, el dolor lo carga el que se queda, pero lo origina el suicida, y quien se queda es el pueblo a quien el destruy\u00f3 sin piedad.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262489494", "edit_history_tweet_ids": ["1188452078311493637"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188452078311493637"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077798385317543936", "edit_history_tweet_ids": ["1188452047944855554"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:47:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188452047944855554"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352650723", "edit_history_tweet_ids": ["1188452018597388288"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188452018597388288"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109380792", "edit_history_tweet_ids": ["1188451993523765252"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188451993523765252"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563197746", "edit_history_tweet_ids": ["1188451962141978626"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188451962141978626"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309457356", "edit_history_tweet_ids": ["1188451940117762048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188451940117762048"}, {"text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018668880829480960", "edit_history_tweet_ids": ["1188451933511655424"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188451933511655424"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930898378438955010", "edit_history_tweet_ids": ["1188451917405532160"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188451917405532160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889983361", "edit_history_tweet_ids": ["1188451886132801536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188451886132801536"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195410044", "edit_history_tweet_ids": ["1188451881791688704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188451881791688704"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086828438797860864", "edit_history_tweet_ids": ["1188451879874977792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188451879874977792"}, {"text": "@tinchonegriazul ...cay\u00f3 por el chavismo y su pol\u00edtica suicida. No se levanta aunque suba el petr\u00f3leo. El manejo de la deuda externa fue muy bueno en Uruguay como lo reconocen todos los analistas. Ahora hay luz amarilla pero no roja como en vecinos ni negra como con Maduro.", "in_reply_to_user_id": "2782878216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1517722884", "edit_history_tweet_ids": ["1188451836937850880"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tinchonegriazul", "id": "2782878216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188120456248868866"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:12.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "id": "1188451836937850880"}, {"text": "RT @exitoina: [DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provinci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048922359107915776", "edit_history_tweet_ids": ["1188451820752031744"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 46, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188286769969729536"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188451820752031744"}, {"text": "@em_com Se suicidou por que ele era feio.... ah n\u00e3o! Foi porque os EUA atacaram ele!", "in_reply_to_user_id": "183398510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830734918", "edit_history_tweet_ids": ["1188451805539250176"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188449472541614080"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451805539250176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822614955975409664", "edit_history_tweet_ids": ["1188451805023178752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188451805023178752"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308177248", "edit_history_tweet_ids": ["1188451799495249921"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188451799495249921"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65668299", "edit_history_tweet_ids": ["1188451786216095744"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:46:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188451786216095744"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52858939", "edit_history_tweet_ids": ["1188451743123804162"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451743123804162"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1397834221", "edit_history_tweet_ids": ["1188451736945614849"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451736945614849"}, {"text": "Ragazzina suicida sotto un treno: il fidanzato si era ucciso a\u00a0luglio https://t.co/BM4xerLleM", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BM4xerLleM", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/ragazzina-suicida-sotto-un-treno-il-fidanzato-si-era-ucciso-a-luglio/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164930181963952128", "edit_history_tweet_ids": ["1188451733409796100"], "created_at": "2019-10-27T13:45:48.000Z", "lang": "it", "id": "1188451733409796100"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136749322", "edit_history_tweet_ids": ["1188451725981736960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:46.000Z", "lang": "es", "id": "1188451725981736960"}, {"text": "@ikillyoumac Ai qdo c pergunta o povo fala \"pv\" parece mais uma idiotice adolescente pra chamar a aten\u00e7\u00e3o em cima d alguma trag\u00e9dia, pq sei l\u00e1...a menina OU morreu d alguma coisa OU se matou", "in_reply_to_user_id": "70458783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737070866975105024", "edit_history_tweet_ids": ["1188451699092013056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ikillyoumac", "id": "70458783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188450108377042945"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451699092013056"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161125025", "edit_history_tweet_ids": ["1188451685951311872"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188451685951311872"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386071789", "edit_history_tweet_ids": ["1188451666921771008"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188451666921771008"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837085458127597571", "edit_history_tweet_ids": ["1188451661053857792"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451661053857792"}, {"text": "RT @perruanisimo: @MijaelGLP Para empezar es ex presidente y fallecido bueno por no decirle suicida, adem\u00e1s donde era la burla al mostrar a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "edit_history_tweet_ids": ["1188451645052592129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perruanisimo", "id": "57953730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188209151920361472"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188451645052592129"}, {"text": "La tortuga suicida. https://t.co/45CGVW4K68", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/45CGVW4K68", "expanded_url": "https://twitter.com/camilalissethh/status/1187809107903827968", "display_url": "twitter.com/camilalissethh\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "7252662", "edit_history_tweet_ids": ["1188451627608543233"], "created_at": "2019-10-27T13:45:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188451627608543233"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54997803", "edit_history_tweet_ids": ["1188451574114336769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188451574114336769"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187744468", "edit_history_tweet_ids": ["1188451573216808962"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451573216808962"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966088421977546754", "edit_history_tweet_ids": ["1188451521719164929"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188451521719164929"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3172324479", "edit_history_tweet_ids": ["1188451471421067264"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188451471421067264"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142124230542331904", "edit_history_tweet_ids": ["1188451443918942208"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:39.000Z", "lang": "es", "id": "1188451443918942208"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68282948", "edit_history_tweet_ids": ["1188451414319816704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:32.000Z", "lang": "es", "id": "1188451414319816704"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821438133711552512", "edit_history_tweet_ids": ["1188451377699311616"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188451377699311616"}, {"text": "Confira https://t.co/6LM6q5MyrO", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/6LM6q5MyrO", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/10/27/interna_internacional,1096171/trump-lider-do-estado-islamico-se-suicidou-ao-detonar-colete-com-expl.shtml?utm_source=onesignal", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104853462", "edit_history_tweet_ids": ["1188451375425949700"], "created_at": "2019-10-27T13:44:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451375425949700"}, {"text": "RT @DoriToribio: \u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129585431", "edit_history_tweet_ids": ["1188451361681264640"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DoriToribio", "id": "186457433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188451244794437633"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188451361681264640"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4494023296", "edit_history_tweet_ids": ["1188451330517590016"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188451330517590016"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141383092", "edit_history_tweet_ids": ["1188451326738522112"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:44:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188451326738522112"}, {"text": "Confira https://t.co/6LM6q649jm", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/6LM6q649jm", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/internacional/2019/10/27/interna_internacional,1096171/trump-lider-do-estado-islamico-se-suicidou-ao-detonar-colete-com-expl.shtml?utm_source=onesignal", "display_url": "em.com.br/app/noticia/in\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104853462", "edit_history_tweet_ids": ["1188451306890903553"], "created_at": "2019-10-27T13:44:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451306890903553"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102074689", "edit_history_tweet_ids": ["1188451245301874689"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188451245301874689"}, {"text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "author_id": "186457433", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188451244794437633"}, {"text": "Eu chamo algum amigo pra assistir coringa e a resposta deles \u00e9 a mesma\n- melhor voc\u00ea n\u00e3o assisti esse filme. Tem esse filme de desenho aqui, bom pra relaxar a mente.\nEles est\u00e3o achando que sou o que? Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "151589124", "edit_history_tweet_ids": ["1188451185352757248"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:43:37.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "lang": "pt", "id": "1188451185352757248"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135922191", "edit_history_tweet_ids": ["1188451171603828736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188451171603828736"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070773472937283584", "edit_history_tweet_ids": ["1188451161566777351"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188451161566777351"}, {"text": "@Angelpaezs No que en la famosa carta del suicida dice que se mat\u00f3 como una muestra de desprecio a sus enemigos que lo quer\u00edan ver preso ?? (O sea casi todo el Peru era su enemigo)... \nSi Alan se hubiera matado por esta versi\u00f3n, hubiera quedado como digno delatando a Nava.", "in_reply_to_user_id": "84465419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1112517751485149185", "edit_history_tweet_ids": ["1188451144286253058"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.7592, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188337451758227456"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188451144286253058"}, {"text": "@twtvdle esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1020682090214559744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1183762872360419328", "edit_history_tweet_ids": ["1188451135469899776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188448050337009664"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451135469899776"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257663211", "edit_history_tweet_ids": ["1188451130923204608"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188451130923204608"}, {"text": "Queria saber oq esse povo fofoqueiro tem na cabe\u00e7a me ligam e falam \u201c sua prima se matou n\u00e9 \u201c mano nego n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que pode fazer com os outros com fofoca n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753035998150418432", "edit_history_tweet_ids": ["1188451076074299392"], "created_at": "2019-10-27T13:43:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451076074299392"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142398942", "edit_history_tweet_ids": ["1188451074992156677"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188451074992156677"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18399475", "edit_history_tweet_ids": ["1188451067710918656"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:09.000Z", "lang": "es", "id": "1188451067710918656"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105958038865883136", "edit_history_tweet_ids": ["1188451053869715456"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:43:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451053869715456"}, {"text": "RT @kawaiibitchz: Que no lo vea mi ex que se suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude05 https://t.co/lPkP8zJ6ER", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lPkP8zJ6ER", "expanded_url": "https://twitter.com/kawaiibitchz/status/1188302780521439233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkP8zJ6ER", "media_key": "3_1188302773739315206"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kawaiibitchz", "id": "1146096676379209728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973958017933754368", "edit_history_tweet_ids": ["1188451009900580864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188302780521439233"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188451009900580864"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4049323995", "edit_history_tweet_ids": ["1188450997561102338"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450997561102338"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88758803", "edit_history_tweet_ids": ["1188450916321714177"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450916321714177"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079834325187731456", "edit_history_tweet_ids": ["1188450878774239232"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450878774239232"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254853105", "edit_history_tweet_ids": ["1188450841222635521"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188450841222635521"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102504933", "edit_history_tweet_ids": ["1188450830019715072"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188450830019715072"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1188450822922874886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:42:11.000Z", "lang": "es", "id": "1188450822922874886"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122449640", "edit_history_tweet_ids": ["1188450622909100033"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:41:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450622909100033"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120839423", "edit_history_tweet_ids": ["1188450593368674306"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:41:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188450593368674306"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "SDF"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EwibKlSUXB", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/trump-confirma-morte-de-chefe-do-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "SDF"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "text": "Trump confirma morte de chefe do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi\n\nGra\u00e7as a Deus, um monstro se matou e limpou a terra. \n\n#SDF #Siria  https://t.co/EwibKlSUXB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767747619133194240", "edit_history_tweet_ids": ["1188450586242490368"], "created_at": "2019-10-27T13:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450586242490368"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183699448", "edit_history_tweet_ids": ["1188450561882034176"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:41:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188450561882034176"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198218526", "edit_history_tweet_ids": ["1188450550184108032"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:41:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450550184108032"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26409017", "edit_history_tweet_ids": ["1188450472190976000"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188450472190976000"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143808605", "edit_history_tweet_ids": ["1188450426770919427"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188450426770919427"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739626480125251585", "edit_history_tweet_ids": ["1188450400225107969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188450400225107969"}, {"text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85665845", "edit_history_tweet_ids": ["1188450399310798857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1188450399310798857"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463215101", "edit_history_tweet_ids": ["1188450375294226433"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450375294226433"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104616497", "edit_history_tweet_ids": ["1188450343673356288"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450343673356288"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544704900", "edit_history_tweet_ids": ["1188450328246665225"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188450328246665225"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293256989", "edit_history_tweet_ids": ["1188450307853950976"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1188450307853950976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "de Documentaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "urgenciasemerge", "id": "2171105130"}]}, "text": "RT @urgenciasemerge: Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882622170177957892", "edit_history_tweet_ids": ["1188450303504502786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188440366430728193"}], "created_at": "2019-10-27T13:40:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188450303504502786"}, {"text": "RT @magicaGrmente22: Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484611860", "edit_history_tweet_ids": ["1188450261242646528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188207233659756545"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:57.000Z", "lang": "it", "id": "1188450261242646528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "esahora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomas031017", "id": "2764547068"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Almauny", "id": "255124250"}]}, "text": "@tomas031017 @Almauny #esahora votemos corruptos consumados, que jam\u00e1s renuncian ni condenan a sus corruptos. Votemos cheques en blanco, con programas ocultos q nadie conoce, votemos asesores q deben guardar silencio por su ineptitud o su suicida sinceridad. \"La gente que razona...\"", "in_reply_to_user_id": "2764547068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117767226", "edit_history_tweet_ids": ["1188450257694277633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874795301605377"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188450257694277633"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936968730", "edit_history_tweet_ids": ["1188450245874737154"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188450245874737154"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "edit_history_tweet_ids": ["1188450213863809025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:45.000Z", "lang": "es", "id": "1188450213863809025"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915211400452157440", "edit_history_tweet_ids": ["1188450191621394434"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450191621394434"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825603349491892225", "edit_history_tweet_ids": ["1188450187951427585"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450187951427585"}, {"text": "RT @RosinaRui: Domingo. Los libros, el caf\u00e9 y yo. Po\u00e9ticamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634922042", "edit_history_tweet_ids": ["1188450178124210177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RosinaRui", "id": "2366021240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188435820220428289"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188450178124210177"}, {"text": "RT @N_DeGirolamo: Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la dispera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397571163", "edit_history_tweet_ids": ["1188450155122642946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "N_DeGirolamo", "id": "334321591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188197954395480065"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:31.000Z", "lang": "it", "id": "1188450155122642946"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955139023118446592", "edit_history_tweet_ids": ["1188450146218102784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188450146218102784"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29344523", "edit_history_tweet_ids": ["1188450118665719808"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188450118665719808"}, {"text": "RT @em_com: Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177219032", "edit_history_tweet_ids": ["1188450084184350722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449472541614080"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450084184350722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814982149497638912", "edit_history_tweet_ids": ["1188450051745636353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:39:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188450051745636353"}, {"text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374801456", "edit_history_tweet_ids": ["1188450013946531840"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450013946531840"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399037409", "edit_history_tweet_ids": ["1188449990835949576"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188449990835949576"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349503096", "edit_history_tweet_ids": ["1188449954207092736"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188449954207092736"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730292198", "edit_history_tweet_ids": ["1188449952361521153"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188449952361521153"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116586272112308225", "edit_history_tweet_ids": ["1188449947227770880"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188449947227770880"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205473612", "edit_history_tweet_ids": ["1188449930840543232"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188449930840543232"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483160464", "edit_history_tweet_ids": ["1188449895356751872"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449895356751872"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52757465", "edit_history_tweet_ids": ["1188449878042652675"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449878042652675"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447824714", "edit_history_tweet_ids": ["1188449844228251648"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188449844228251648"}, {"text": "\u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "933297945050525697", "edit_history_tweet_ids": ["1188449828885413888"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188356048828190722"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:14.000Z", "lang": "ca", "id": "1188449828885413888"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15069568", "edit_history_tweet_ids": ["1188449780386713601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188449780386713601"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275578947", "edit_history_tweet_ids": ["1188449680021168130"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:37:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188449680021168130"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131579304", "edit_history_tweet_ids": ["1188449650241626112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1188449650241626112"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167167867", "edit_history_tweet_ids": ["1188449601474453505"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:37:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188449601474453505"}, {"text": "RT @AboGuzmanCubero: Las secuelas psicol\u00f3gicas que pueden sufrir los menores v\u00edctimas de abusos sexuales son: miedos, fobias, s\u00edntomas depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105341843", "edit_history_tweet_ids": ["1188449549897080833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AboGuzmanCubero", "id": "328737613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188443248693350401"}], "created_at": "2019-10-27T13:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188449549897080833"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750536528", "edit_history_tweet_ids": ["1188449523183640576"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1188449523183640576"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348632654", "edit_history_tweet_ids": ["1188449514098757632"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188449514098757632"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26409017", "edit_history_tweet_ids": ["1188449511280185344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188449511280185344"}, {"text": "Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida a causa del bullying en R\u00edo grande https://t.co/A5ikmE7cWH", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A5ikmE7cWH", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/nino-de-ocho-anos-se-suicida-a-causa-del-bullying-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/nino\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/nino-de-ocho-anos-se-suicida-a-causa-del-bullying-en-rio-grande/"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo grande"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156746057", "edit_history_tweet_ids": ["1188449509136896000"], "created_at": "2019-10-27T13:36:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188449509136896000"}, {"text": "RT @em_com: Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "em_com", "id": "183398510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35873782", "edit_history_tweet_ids": ["1188449506121211905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188449472541614080"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449506121211905"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011128382841589760", "edit_history_tweet_ids": ["1188449495253704704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188449495253704704"}, {"text": "RT @fmmaximiliano: @VPITV Asesinato n\u00f3!!!! Hubo una persecuci\u00f3n el animal este se sinti\u00f3 acorralado y CHACATAPUN activo su cintur\u00f3n suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61332543", "edit_history_tweet_ids": ["1188449486923681792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmmaximiliano", "id": "3847402283"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188442060497522690"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188449486923681792"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798729485", "edit_history_tweet_ids": ["1188449484222717952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188449484222717952"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736919312431210498", "edit_history_tweet_ids": ["1188449483572559873"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449483572559873"}, {"text": "Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "edit_history_tweet_ids": ["1188449472541614080"], "created_at": "2019-10-27T13:36:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449472541614080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435993695", "edit_history_tweet_ids": ["1188449450697613312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188449450697613312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960913976", "edit_history_tweet_ids": ["1188449441738612736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188449441738612736"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295833911", "edit_history_tweet_ids": ["1188449415335497732"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188449415335497732"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190530861", "edit_history_tweet_ids": ["1188449352613801985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188449352613801985"}, {"text": "@brumelianebrum Quem matou ainda n\u00e3o se sabe, mas a cabe\u00e7a da Mariele valia muito para criar narrativas, como todo mundo est\u00e1 vendo.", "in_reply_to_user_id": "234398308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349012932", "edit_history_tweet_ids": ["1188449306904272896"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188421704349028352"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449306904272896"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155739755", "edit_history_tweet_ids": ["1188449287748886530"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:36:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188449287748886530"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121274146", "edit_history_tweet_ids": ["1188449225010503682"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:35:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188449225010503682"}, {"text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131296594", "edit_history_tweet_ids": ["1188449213564239873"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "created_at": "2019-10-27T13:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188449213564239873"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882578626587348992", "edit_history_tweet_ids": ["1188449180387332097"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449180387332097"}, {"text": "E agora @PastorMalafaia @DamaresAlves   foi a ideologia de genero q matou essa menina? Quero ver v\u00eddeos de vcs defendendo essa menina e citando  q foi o fanatismos  religioso.  Hipocrisia  q se fala ne? \n       https://t.co/mXZ0so6Cj7", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mXZ0so6Cj7", "expanded_url": "https://g1.globo.com/google/amp/sp/vale-do-paraiba-regiao/noticia/2019/10/26/policia-apreende-diario-em-que-menina-que-morreu-castigada-com-jejum-relata-rotina.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1&__twitter_impression=true", "display_url": "g1.globo.com/google/amp/sp/\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755548647757123589", "edit_history_tweet_ids": ["1188449147470385152"], "created_at": "2019-10-27T13:35:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449147470385152"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168257723", "edit_history_tweet_ids": ["1188449080210546689"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:35:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188449080210546689"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090461350655082501", "edit_history_tweet_ids": ["1188449014657835009"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:35:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449014657835009"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106923165", "edit_history_tweet_ids": ["1188448967790678022"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188448967790678022"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854537826419036162", "edit_history_tweet_ids": ["1188448919094730755"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448919094730755"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51524896", "edit_history_tweet_ids": ["1188448895338242049"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448895338242049"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405766799", "edit_history_tweet_ids": ["1188448838773825538"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188448838773825538"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105890620", "edit_history_tweet_ids": ["1188448834260815872"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448834260815872"}, {"text": "\"Muri\u00f3 como un perro, muri\u00f3 como un cobarde\", dice Trump. Describi\u00f3 a Baghdadi \u201cgimiendo, llorando y gritando\u201d, y dijo que deton\u00f3 su chaleco suicida y se mat\u00f3 a s\u00ed mismo y a sus tres hijos peque\u00f1os que arrastraba por un t\u00fanel.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180383468", "edit_history_tweet_ids": ["1188448825691783168"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.5813, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:34:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188448825691783168"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468357844", "edit_history_tweet_ids": ["1188448790228983808"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1188448790228983808"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108097337", "edit_history_tweet_ids": ["1188448783207669760"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188448783207669760"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349409292", "edit_history_tweet_ids": ["1188448773678256128"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:02.000Z", "lang": "es", "id": "1188448773678256128"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42642738", "edit_history_tweet_ids": ["1188448771014877184"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:34:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448771014877184"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024474278", "edit_history_tweet_ids": ["1188448760080338944"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:33:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448760080338944"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326391379", "edit_history_tweet_ids": ["1188448718686707712"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:33:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188448718686707712"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523314045", "edit_history_tweet_ids": ["1188448685555900417"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:33:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188448685555900417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201110087", "edit_history_tweet_ids": ["1188448570116100096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:33:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188448570116100096"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30469687", "edit_history_tweet_ids": ["1188448553196281856"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:33:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448553196281856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165151570", "edit_history_tweet_ids": ["1188448506442326016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188448506442326016"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39089280", "edit_history_tweet_ids": ["1188448481402392577"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448481402392577"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465560229", "edit_history_tweet_ids": ["1188448480961937409"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188448480961937409"}, {"text": "Senhor do aneis/ hobbit\nStar wars\nCoringa\nEsquadr\u00e3o Suicida\nBatman vs superman\nVarios... https://t.co/Xv4HeMr9Sx", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Xv4HeMr9Sx", "expanded_url": "https://t.co/Xv4HeMr9Sx", "display_url": "t.co/Xv4HeMr9Sx"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1634048244", "edit_history_tweet_ids": ["1188448432949780492"], "created_at": "2019-10-27T13:32:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448432949780492"}, {"text": "L\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicida durante opera\u00e7\u00e3o militar dos EUA na S\u00edria\n\nhttps://t.co/xmCIDcoYwC", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xmCIDcoYwC", "expanded_url": "https://www.foxnews.com/politics/isis-leader-baghdadi-confirmed-dead-after-apparent-suicide-during-u-s-operation-sources", "display_url": "foxnews.com/politics/isis-\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24903618", "edit_history_tweet_ids": ["1188448418265477120"], "created_at": "2019-10-27T13:32:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448418265477120"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631558725", "edit_history_tweet_ids": ["1188448363097853952"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448363097853952"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958876765388201984", "edit_history_tweet_ids": ["1188448359348088832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188448359348088832"}, {"text": "RT @RequenaAguilar: Hoy 27 de octubre es el cumplea\u00f1os de Sylvia Plath, una de mis escritoras favoritas y creo que mi mito m\u00e1s querido. Lee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380957220", "edit_history_tweet_ids": ["1188448347578929154"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RequenaAguilar", "id": "270607088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188432256446222336"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:21.000Z", "lang": "es", "id": "1188448347578929154"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3249502773", "edit_history_tweet_ids": ["1188448344416440320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188448344416440320"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199575274", "edit_history_tweet_ids": ["1188448343929831426"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448343929831426"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139402443", "edit_history_tweet_ids": ["1188448337973911553"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188448337973911553"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709921639", "edit_history_tweet_ids": ["1188448302137839616"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448302137839616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32737534", "edit_history_tweet_ids": ["1188448262535159810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:32:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188448262535159810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227227472", "edit_history_tweet_ids": ["1188448247322423296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188448247322423296"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9583762", "edit_history_tweet_ids": ["1188448211826024449"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188448211826024449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158876340", "edit_history_tweet_ids": ["1188448188790910976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188448188790910976"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148715879892492288", "edit_history_tweet_ids": ["1188448168591183872"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448168591183872"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022555330838966272", "edit_history_tweet_ids": ["1188448123049381888"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188448123049381888"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869352332", "edit_history_tweet_ids": ["1188448078002606087"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188448078002606087"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175046012", "edit_history_tweet_ids": ["1188448063687483395"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188448063687483395"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148955741", "edit_history_tweet_ids": ["1188448059660869633"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:31:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188448059660869633"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "edit_history_tweet_ids": ["1188447992732356608"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447992732356608"}, {"text": "tropas americanas supostamente mataram o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, ou ele se matou, mas se isso aconteceu foi em decorr\u00eancia de uma a\u00e7\u00e3o de tropas americanas. o reflexo que isso pode ter N\u00c3O T\u00c1 MAPA. na verdade pode ter, n\u00e3o.\nvai ter.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900925478", "edit_history_tweet_ids": ["1188447971949584386"], "created_at": "2019-10-27T13:30:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447971949584386"}, {"text": "Viejo y Pendejo dec\u00eda Jose Ingenieros. Dif\u00edcil vivir sin amarguras al llegar a la 3a E para desear la 4T, \u201cEl Hombre Mediocre\u201d ...Col\u00f3n y Cort\u00e9s sufren vejez en cadenas,Hitler suicida,Napole\u00f3n preso, pero nadie escapa al destino\ud83c\udf45 ni a la senectud", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72699437", "edit_history_tweet_ids": ["1188447852999118852"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Ingenieros"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre Mediocre"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4165, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Cort\u00e9s"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:30:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188447852999118852"}, {"text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104871735", "edit_history_tweet_ids": ["1188447836754587648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1188447836754587648"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80140618", "edit_history_tweet_ids": ["1188447814759661574"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188447814759661574"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910435272", "edit_history_tweet_ids": ["1188447786632732673"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188447786632732673"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104492064", "edit_history_tweet_ids": ["1188447770711134208"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:03.000Z", "lang": "es", "id": "1188447770711134208"}, {"text": "ho iniziato una serie TV, shippavo gi\u00e0 due personaggi, nel pilot uno dei due si suicida ok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3379120343", "edit_history_tweet_ids": ["1188447767041134597"], "created_at": "2019-10-27T13:30:02.000Z", "lang": "it", "id": "1188447767041134597"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236855003", "edit_history_tweet_ids": ["1188447761206784000"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:30:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447761206784000"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212361331", "edit_history_tweet_ids": ["1188447754273656837"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:59.000Z", "lang": "es", "id": "1188447754273656837"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256262979", "edit_history_tweet_ids": ["1188447729770520576"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:53.000Z", "lang": "es", "id": "1188447729770520576"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Sim, ele era bem praticante, acho que seu irm\u00e3o era mais, n\u00e3o tenho tanta certeza, s\u00f3 acho q a CIA o matou pq ele falou abertamente sobre as sociedades secretas, se op\u00f4s a guerra no Vietn\u00e3\u2026 https://t.co/njqIbx9xN4", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/njqIbx9xN4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/playboy_rocksta/post/1009200934?t=1572182992", "display_url": "curiouscat.me/playboy_rockst\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.781, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2336788766", "edit_history_tweet_ids": ["1188447725869830145"], "created_at": "2019-10-27T13:29:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447725869830145"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834840398858158080", "edit_history_tweet_ids": ["1188447715652489220"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188447715652489220"}, {"text": "tengo los brazos todos cortados, parezco tremenda suicida pero en realidad fue el tif\u00f3n \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3192544529", "edit_history_tweet_ids": ["1188447714981363717"], "created_at": "2019-10-27T13:29:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188447714981363717"}, {"text": "@aliciaespadafor Pues si, Catalu\u00f1a se ha inmerso en una vor\u00e1gine hacia un destino suicida. Es una l\u00e1stima por todos los catalanes residentes, que son mayor\u00eda, que se sienten espa\u00f1oles, pero que por los ineptos pol\u00edticos de all\u00ed, y de todos los grupos pol\u00edticos, los est\u00e1n llevando a un precipicio.", "in_reply_to_user_id": "332190216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495838079", "edit_history_tweet_ids": ["1188447645653753856"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aliciaespadafor", "id": "332190216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188418648106524672"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188447645653753856"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352053940", "edit_history_tweet_ids": ["1188447626263433216"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188447626263433216"}, {"text": "@larepublica_pe ILuso no es el tinterillo Pinedo, lo hace exprofesamente para lavar las porquer\u00edas del suicida AG, crear toda una realidad inveros\u00edmil, hechando la culpa a terceros de una muerte de un vil ladr\u00f3n, no quiere quedar para la posteridad como el secretario, chupe de un vulgar caco.", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286414316", "edit_history_tweet_ids": ["1188447623654580224"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "ILuso"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.3761, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188425671296593920"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188447623654580224"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66808077", "edit_history_tweet_ids": ["1188447613974208513"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447613974208513"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17258401", "edit_history_tweet_ids": ["1188447564573609985"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447564573609985"}, {"text": "A guilhotina matou o pr\u00f3prio inventor.Vereador que se exibiu com camiseta \"Lula t\u00e1 preso, babaca\" \u00e9 preso por corrup\u00e7\u00e3o em Uberl\u00e2ndia | Revista F\u00f3rum https://t.co/f2cphkpjrF", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/f2cphkpjrF", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/vereador-que-se-exibiu-com-camiseta-lula-ta-preso-babaca-e-preso-por-corrupcao-em-uberlandia/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/verea\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Uberl\u00e2ndia"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180863275405398016", "edit_history_tweet_ids": ["1188447552905064448"], "created_at": "2019-10-27T13:29:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447552905064448"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170723941792583680", "edit_history_tweet_ids": ["1188447524950073344"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447524950073344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Isis"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "Usa"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonellaNapoli", "id": "54858734"}]}, "text": "RT @AntonellaNapoli: Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87912158", "edit_history_tweet_ids": ["1188447520059543552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188383227469336577"}], "created_at": "2019-10-27T13:29:03.000Z", "lang": "it", "id": "1188447520059543552"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759730500382535681", "edit_history_tweet_ids": ["1188447488639979520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447488639979520"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842607900", "edit_history_tweet_ids": ["1188447488262447104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188447488262447104"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070869459408179201", "edit_history_tweet_ids": ["1188447438845173762"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:44.000Z", "lang": "es", "id": "1188447438845173762"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962751500", "edit_history_tweet_ids": ["1188447429257060352"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188447429257060352"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95802678", "edit_history_tweet_ids": ["1188447413591330816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188447413591330816"}, {"text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118788038", "edit_history_tweet_ids": ["1188447411615813643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188447411615813643"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146673001582272512", "edit_history_tweet_ids": ["1188447411162755073"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:37.000Z", "lang": "es", "id": "1188447411162755073"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811113947", "edit_history_tweet_ids": ["1188447403839504385"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447403839504385"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2175245163", "edit_history_tweet_ids": ["1188447400572129280"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188447400572129280"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75877703", "edit_history_tweet_ids": ["1188447385942396929"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447385942396929"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294361728", "edit_history_tweet_ids": ["1188447298386313218"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1188447298386313218"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70712944", "edit_history_tweet_ids": ["1188447286600388608"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:28:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447286600388608"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209771559", "edit_history_tweet_ids": ["1188447236054802432"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:56.000Z", "lang": "es", "id": "1188447236054802432"}, {"text": "RT @crovanos: S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722173521334562818", "edit_history_tweet_ids": ["1188447221659906050"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crovanos", "id": "879183745017933824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188296356143779841"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188447221659906050"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36599676", "edit_history_tweet_ids": ["1188447191054065665"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447191054065665"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491695383", "edit_history_tweet_ids": ["1188447147273928704"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188447147273928704"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83907381", "edit_history_tweet_ids": ["1188447119503515648"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188447119503515648"}, {"text": "Anciano se suicida de un balazo en la cabeza estaba enfermo.\n\nGuayubin municipio de Montecristi, Rep\u00fablica Dominicana.-Un hombre muri\u00f3 luego de que alegadamente se hiciera un disparo a la cabeza expresando sus\u2026 https://t.co/cj5caqE9Sj", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cj5caqE9Sj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4H5CUSFleh/?igshid=17btkyxpzt3qm", "display_url": "instagram.com/p/B4H5CUSFleh/\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Guayubin"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 97, "end": 116, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377777777", "edit_history_tweet_ids": ["1188447112490639362"], "created_at": "2019-10-27T13:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1188447112490639362"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961422589", "edit_history_tweet_ids": ["1188447110976417792"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447110976417792"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003951485", "edit_history_tweet_ids": ["1188447101677723649"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447101677723649"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053390798719463425", "edit_history_tweet_ids": ["1188447059759812609"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1188447059759812609"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758", "edit_history_tweet_ids": ["1188447020861841409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188447020861841409"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816299451501383681", "edit_history_tweet_ids": ["1188446973411708934"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446973411708934"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983765495387181056", "edit_history_tweet_ids": ["1188446935591636992"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446935591636992"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250202811", "edit_history_tweet_ids": ["1188446915945521153"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446915945521153"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4093149022", "edit_history_tweet_ids": ["1188446902834073600"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446902834073600"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213902835", "edit_history_tweet_ids": ["1188446894944669702"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446894944669702"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68754170", "edit_history_tweet_ids": ["1188446893384318978"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188446893384318978"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417860623", "edit_history_tweet_ids": ["1188446890599370754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188446890599370754"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33486298", "edit_history_tweet_ids": ["1188446857518833664"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446857518833664"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102339769344892928", "edit_history_tweet_ids": ["1188446822475411459"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446822475411459"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7844, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4299, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "text": "RT @CMonteroOficial: #LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348924012", "edit_history_tweet_ids": ["1188446820508274688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:16.000Z", "lang": "es", "id": "1188446820508274688"}, {"text": "Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa: Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario https://t.co/iHDfzkOJdW https://t.co/UB6NHxHIl2", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/iHDfzkOJdW", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2019/10/27/silvia-plath-google-dedica-un-doodle-alla-poetessa_6823d96e-562d-4a4d-9dab-e4b5742f58e8.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/UB6NHxHIl2", "expanded_url": "https://twitter.com/CretellaRoberta/status/1188446771086688256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UB6NHxHIl2", "media_key": "3_1188446769375412224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4863618933", "edit_history_tweet_ids": ["1188446771086688256"], "created_at": "2019-10-27T13:26:05.000Z", "lang": "it", "id": "1188446771086688256"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559083043", "edit_history_tweet_ids": ["1188446752438927360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188446752438927360"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125143751", "edit_history_tweet_ids": ["1188446750954135553"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:26:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188446750954135553"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14220242", "edit_history_tweet_ids": ["1188446732432166912"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446732432166912"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563727019", "edit_history_tweet_ids": ["1188446698999300097"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446698999300097"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "edit_history_tweet_ids": ["1188446667953102848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:40.000Z", "lang": "es", "id": "1188446667953102848"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133478316671946752", "edit_history_tweet_ids": ["1188446652492849152"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446652492849152"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334231944", "edit_history_tweet_ids": ["1188446651180048384"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:36.000Z", "lang": "es", "id": "1188446651180048384"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727990679616532480", "edit_history_tweet_ids": ["1188446633467482114"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446633467482114"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305376925", "edit_history_tweet_ids": ["1188446615989821440"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188446615989821440"}, {"text": "RT @salvajedigital: Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300016685", "edit_history_tweet_ids": ["1188446602320588800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188307202454503424"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188446602320588800"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56438221", "edit_history_tweet_ids": ["1188446561820467200"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188446561820467200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "author_id": "53709616", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188446558720843776"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2238188488", "edit_history_tweet_ids": ["1188446545466843137"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446545466843137"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15355832", "edit_history_tweet_ids": ["1188446524646318080"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446524646318080"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753672169", "edit_history_tweet_ids": ["1188446519848034305"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188446519848034305"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381081485", "edit_history_tweet_ids": ["1188446493092569088"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188446493092569088"}, {"text": "Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "857693619406467072", "edit_history_tweet_ids": ["1188446477858852864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6142, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440479043592199"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188446477858852864"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630455177", "edit_history_tweet_ids": ["1188446471902912512"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446471902912512"}, {"text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982779181", "edit_history_tweet_ids": ["1188446446854557696"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188446446854557696"}, {"text": "RT @gugachacra: Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISI\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282177164", "edit_history_tweet_ids": ["1188446441645035520"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.3234, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2mico"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "ISI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446363715018752"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446441645035520"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100548001397911553", "edit_history_tweet_ids": ["1188446430454833153"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188446430454833153"}, {"text": "RT @pburelli: El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134175058", "edit_history_tweet_ids": ["1188446426642206722"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4461, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pburelli", "id": "36278714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188312040412270592"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188446426642206722"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103597091", "edit_history_tweet_ids": ["1188446366390992897"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "lang": "es", "id": "1188446366390992897"}, {"text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446363715018752"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3831338625", "edit_history_tweet_ids": ["1188446360128905216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188446360128905216"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426906959", "edit_history_tweet_ids": ["1188446268806311938"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188446268806311938"}, {"text": "@CMonteroOficial Jajajjaja. Que pajuo eres. Se suicida....lo tenian listo mamon. Estaba listo. Lo elimin\u00f3 el ejercito americano. Rolo\u2019 gafo. Claro asi enga\u00f1as a los pobres ignorantes q aun creen q eres un periodista decente", "in_reply_to_user_id": "119758810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48132597", "edit_history_tweet_ids": ["1188446222845120515"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188418133167607808"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:54.000Z", "lang": "es", "id": "1188446222845120515"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789963982476050432", "edit_history_tweet_ids": ["1188446215194791936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:52.000Z", "lang": "it", "id": "1188446215194791936"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118547255", "edit_history_tweet_ids": ["1188446198618820609"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188446198618820609"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020530144", "edit_history_tweet_ids": ["1188446195359846400"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:47.000Z", "lang": "es", "id": "1188446195359846400"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118809257", "edit_history_tweet_ids": ["1188446109586415616"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1188446109586415616"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183789688936718342", "edit_history_tweet_ids": ["1188446102904868864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188446102904868864"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182846578", "edit_history_tweet_ids": ["1188446046625685504"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188446046625685504"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465109910", "edit_history_tweet_ids": ["1188446045711278080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1188446045711278080"}, {"text": "\"o governo trump acabou com o estado islamico\" sim se matou um dos l\u00edderes o grupo ACABA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712334730348339200", "edit_history_tweet_ids": ["1188446043505070080"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:23:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446043505070080"}, {"text": "&gt; Arrascaeta ganhou a bola de ouro\n&gt; e o kaka se divorciou e comeu a mulher do imperador\n&gt; deu briga\n&gt; imperador matou kaka\n&gt; pegou 87 anos de cadeia \n&gt; e morreu l\u00e1 \n&gt; e o S\u00e3o Paulo voltou a ser respeitado", "in_reply_to_user_id": "811512308891521024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811512308891521024", "edit_history_tweet_ids": ["1188446010940559360"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "kaka"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.5763, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188445965679824900"}], "created_at": "2019-10-27T13:23:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446010940559360"}, {"text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407167890", "edit_history_tweet_ids": ["1188445985397202946"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188445985397202946"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134921712", "edit_history_tweet_ids": ["1188445959845482496"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188445959845482496"}, {"text": "@brasil247 @alefrota77 @alefrota77 \u00e9 t\u00e3o salafr\u00e1rio e sem vergonha que retuita Brasil 247 , n\u00e3o tem nenhuma vergonha na cara , vamos ver daqui 4 anos se ganha alguma coisa , vai entrar para a hist\u00f3ria como ator porno , e tra\u00edra . Nem judas chegou t\u00e3o baixo , pelo menos se matou", "in_reply_to_user_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187393414586912768", "edit_history_tweet_ids": ["1188445930808401927"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4163, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasil 247"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188406320858370048"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1188445930808401927"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001570784169594883", "edit_history_tweet_ids": ["1188445839112491010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:22.000Z", "lang": "it", "id": "1188445839112491010"}, {"text": "RT @fjconpe: El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182181643387359232", "edit_history_tweet_ids": ["1188445775526846464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188362930129162240"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:07.000Z", "lang": "es", "id": "1188445775526846464"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2197935930", "edit_history_tweet_ids": ["1188445763203948546"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188445763203948546"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59252349", "edit_history_tweet_ids": ["1188445708749291521"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188445708749291521"}, {"text": "A Osama le \u201cbotaron\u201d el cuerpo al r\u00edo, este se suicida con toda su magulla y estalla, siempre toca creerles.\nNo se Rick. https://t.co/0zHYyLohos", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/0zHYyLohos", "expanded_url": "https://twitter.com/habalianelie/status/1188413994631122945", "display_url": "twitter.com/habalianelie/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Osama"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266214314", "edit_history_tweet_ids": ["1188445700171948032"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188413994631122945"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:49.000Z", "lang": "es", "id": "1188445700171948032"}, {"text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369493415", "edit_history_tweet_ids": ["1188445585139027969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188445585139027969"}, {"text": "RT @RicoMachuca: ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093620505129766912", "edit_history_tweet_ids": ["1188445583880708097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188431965650870274"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188445583880708097"}, {"text": "RT @MoretzPaty: Se matou https://t.co/kQQy1CyLo8", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/kQQy1CyLo8", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MoretzPaty", "id": "2658512750"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938872357", "edit_history_tweet_ids": ["1188445579988348929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188444966890168321"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:21.000Z", "lang": "ht", "id": "1188445579988348929"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598050387", "edit_history_tweet_ids": ["1188445577576615938"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188445577576615938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FelizAniversario"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibreFeminista", "id": "1549043017"}]}, "text": "RT @LibreFeminista: \ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089824803098451969", "edit_history_tweet_ids": ["1188445566369439746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188356048828190722"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188445566369439746"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116008768", "edit_history_tweet_ids": ["1188445565715173376"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188445565715173376"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433776656", "edit_history_tweet_ids": ["1188445511260557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-10-27T13:21:04.000Z", "lang": "es", "id": "1188445511260557312"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1225, "tweet_count": 23034, "listed_count": 4}, "username": "arifiorito1906", "location": "Caaguaz\u00fa", "name": "Ariel Ferreira F.", "id": "612846988"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1238130, "following_count": 97, "tweet_count": 296633, "listed_count": 1940}, "username": "ABCDigital", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "ABC Digital", "id": "28191953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 762, "tweet_count": 111004, "listed_count": 0}, "username": "capitanaanai", "name": "capitanaanai", "id": "494417667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288566, "following_count": 9899, "tweet_count": 40523, "listed_count": 852}, "username": "pburelli", "location": "#\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435\u0441\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u043e\u0439", "name": "Pedro Mario Burelli", "id": "36278714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1343, "tweet_count": 4852, "listed_count": 1}, "username": "19653030", "name": "Carmen Electra", "id": "2401599768"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 90025, "following_count": 3893, "tweet_count": 123717, "listed_count": 1507}, "username": "DoriToribio", "location": "Washington, DC", "name": "Dori Toribio", "id": "186457433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1327, "tweet_count": 65088, "listed_count": 1}, "username": "plenstation", "location": "Col\u00edder", "name": "plens", "id": "161510260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 3643, "tweet_count": 179589, "listed_count": 0}, "username": "JM_Aroca", "location": "Aqu\u00ed.", "name": "Warte /\u30ef\u30eb\u30c6", "id": "619966726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 749, "tweet_count": 45208, "listed_count": 0}, "username": "yanioosl", "name": "yanioosl", "id": "479090581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 798, "tweet_count": 40178, "listed_count": 12}, "username": "_sunnytear", "location": "\u0a48\u2729 Any pronouns || multifandom", "name": "yael (tv)", "id": "859531956433932294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 332, "tweet_count": 56066, "listed_count": 12}, "username": "ElCoyoteHispano", "name": "Wile E. Coyote \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1917694478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 9, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "Bernard08117174", "name": "Bernardo Soto", "id": "1168136455362883584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4918, "following_count": 490, "tweet_count": 68881, "listed_count": 68}, "username": "julianhibanez", "location": "Murcia Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd73 \ud835\udd74\ud835\udd87\u00e1\u00f1\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "id": "2311812764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "username": "Nay1Music", "name": "Nay Ms", "id": "1187424911922532353"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768363, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1116, "tweet_count": 86992, "listed_count": 10}, "username": "solecitohc", "location": "Worldwide ", "name": "Sol Herrera #StandWithUkraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "id": "400357717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1527, "tweet_count": 59296, "listed_count": 5}, "username": "yanezcoromoto", "name": "YCF", "id": "263324443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "username": "CMonteroOficial", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "id": "119758810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3413, "tweet_count": 45997, "listed_count": 25}, "username": "mluisaeo", "location": "Talcahuano/Santiago", "name": "M Luisa Espinoza", "id": "156485657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "username": "CaroCiudadana", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 243, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}, "username": "cauani_tavares", "location": "Canoinhas, Brasil", "name": "tavares", "id": "892159802872385536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 483, "tweet_count": 77411, "listed_count": 2}, "username": "Ojeda_M", "location": "Puerto Montt", "name": "\ud835\udc76\ud835\udc8b\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc82_\ud835\udc74", "id": "68728868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2062, "tweet_count": 30684, "listed_count": 3}, "username": "gise_ddt", "name": "Gisela Diaz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "85820771"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 512, "tweet_count": 11999, "listed_count": 1}, "username": "hectorjmeza", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "name": "Hector Meza", "id": "113245988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 667, "tweet_count": 44378, "listed_count": 14}, "username": "lajenbajen", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Camilo Lehnebach Bravo", "id": "158620296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "username": "nadirsantos11", "name": "nadir santos", "id": "2602168706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 227, "tweet_count": 2209, "listed_count": 1}, "username": "Anymanitas", "name": "gitAnita ^^", "id": "4843635304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 448, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "username": "totapm", "location": "Chile", "name": "B\u00e1rbara", "id": "47006913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4998, "tweet_count": 176767, "listed_count": 38}, "username": "yolitam", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "\ud83c\udf38", "id": "110206546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 15, "tweet_count": 7201, "listed_count": 0}, "username": "che_guille", "location": "Maldotwon", "name": "Otaho Piru", "id": "1180957538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 4993, "tweet_count": 105564, "listed_count": 21}, "username": "carolfanucci1", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "CarolFV", "id": "2357349111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 845, "tweet_count": 15817, "listed_count": 2}, "username": "kata_bel", "location": "Chile", "name": "Katarina \ud83c\udf35\ud83d\udc18", "id": "583051967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 768, "tweet_count": 56043, "listed_count": 1}, "username": "RitaCrocifoglio", "location": "Roma", "name": "Rita Crocifoglio", "id": "468772443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 303, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "Flex67927123", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd42\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "1188190592850944002"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550895, "following_count": 1760, "tweet_count": 76706, "listed_count": 3080}, "username": "gugachacra", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 470, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "username": "michelvilalva", "location": "Palmeira D'Oeste", "name": "Michel Vilalva", "id": "53523669"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551835, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1385, "tweet_count": 14723, "listed_count": 0}, "username": "anticastro100", "location": "Florida,USA", "name": "Anticastro100%", "id": "1034786365429477380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 656, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "FalderV", "location": "Muria\u00e9, Brasil", "name": "FALDER FIL\u00d3SOFO.", "id": "999102009696546817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1929, "tweet_count": 56149, "listed_count": 1}, "username": "Jhonan2000", "name": "Ju@n", "id": "1262418918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 904, "tweet_count": 6014, "listed_count": 5}, "username": "Andy_Ortiz23", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Andr\u00e9s Ortiz", "id": "818434662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1300, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "username": "Chriss_Albo", "name": "Christian", "id": "602234767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1309, "tweet_count": 139522, "listed_count": 16}, "username": "nelcp", "location": "NPI", "name": "Nelson Casper", "id": "113467699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 336, "tweet_count": 35945, "listed_count": 35}, "username": "jpe_torre", "location": "Puerto Montt", "name": "juan pablo torrealba", "id": "404498291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 4818, "tweet_count": 519492, "listed_count": 49}, "username": "loretay", "name": "Loreta", "id": "119072054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 699, "tweet_count": 120446, "listed_count": 0}, "username": "jeanbuenodumke", "location": "Brasil", "name": "@Jean", "id": "3731447537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 360, "tweet_count": 33693, "listed_count": 0}, "username": "marlenedavilav", "name": "Marlene Davila", "id": "1359623467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 4386, "tweet_count": 202162, "listed_count": 0}, "username": "marturetg", "name": "Gustavo J. Marturet P.", "id": "1905137713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 751, "tweet_count": 6576, "listed_count": 3}, "username": "Gersiem", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "German Sierra", "id": "79349167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4799, "tweet_count": 91913, "listed_count": 2}, "username": "mamendex", "location": "Rio de Janeiro, BR", "name": "Marcelol", "id": "8314982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8525, "following_count": 683, "tweet_count": 6333, "listed_count": 22}, "username": "histocolocolo", "name": "Historia de Colo-Colo", "id": "3291702030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 355, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "username": "joao_felipe60", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Felipe Oliveira A. e S.", "id": "774651391214231552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 793, "tweet_count": 32040, "listed_count": 27}, "username": "CesarMBGEH", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "C\u00e9sar\ud83c\udf10", "id": "247737039"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "username": "AdrianBarbon", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2946, "tweet_count": 159922, "listed_count": 1}, "username": "pemaruiz", "location": "maturin", "name": "pedro villegas", "id": "184891760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1565, "tweet_count": 101809, "listed_count": 135}, "username": "elvinjestrada", "location": "San Juan/Pe\u00f1uelas", "name": "Elvin Joel (\ud83d\udcf8)", "id": "3112004758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 3561, "tweet_count": 8711, "listed_count": 13}, "username": "pescayoutdoors", "location": "Paraguay", "name": "pesca-aventura", "id": "315879902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1383, "tweet_count": 224121, "listed_count": 0}, "username": "mugiwaranonacho", "name": "nachiiii", "id": "944386441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 674, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "username": "RevActPoesia", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jos\u00e9Miguel", "id": "593241460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 5000, "tweet_count": 86634, "listed_count": 88}, "username": "RODRIGORRC72", "name": "RodrigoRRC72", "id": "566646445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116597, "following_count": 138, "tweet_count": 23377, "listed_count": 1352}, "username": "Political_Room", "location": "Mundo.", "name": "The Political Room", "id": "1045073864051609600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 203, "tweet_count": 56279, "listed_count": 150}, "username": "BEPPESARNO", "location": "Etemenanki        ", "name": "Giuseppe Sarno", "id": "4622622557"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 147405, "following_count": 4503, "tweet_count": 87142, "listed_count": 692}, "username": "beatrizbecerrab", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Beatriz Becerra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "156289017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 1891, "tweet_count": 84398, "listed_count": 8}, "username": "unendomo", "location": "Santiago", "name": "Olga", "id": "271751495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "username": "effy_09", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "id": "1013944247115026433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1586, "tweet_count": 18752, "listed_count": 0}, "username": "jogadorafla", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udde3\u00c9 TETRAAAA \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "id": "730223281274552320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 727, "tweet_count": 74408, "listed_count": 2}, "username": "dg_douglas00", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dg", "id": "4101142163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 505, "tweet_count": 55158, "listed_count": 5}, "username": "galizx", "location": " 011 \ud83d\uddfa\ufe0f ", "name": "gustavo \ud83c\udf0a", "id": "1054358469975904257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 3196, "tweet_count": 33074, "listed_count": 35}, "username": "brujazapoteca", "location": "Istmo de Tehuantepec, M\u00e9xico", "name": "Fernanda Latani M. Bravo\ud83d\udcff", "id": "117020167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19160, "following_count": 1621, "tweet_count": 13612, "listed_count": 280}, "username": "LibreFeminista", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mujeres & Compa\u00f1\u00eda", "id": "1549043017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 224, "tweet_count": 27335, "listed_count": 1}, "username": "Ava_fernandes", "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra - ES", "name": "Ava Christie \u2720", "id": "505236328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 859, "tweet_count": 22508, "listed_count": 0}, "username": "fernunezb", "name": "Fernando N\u00fa\u00f1ez B.", "id": "562355609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "username": "chrisbustc", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 676, "tweet_count": 50491, "listed_count": 0}, "username": "emigomez99_", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "W-MAN", "id": "855452614229712900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 228, "tweet_count": 389, "listed_count": 2}, "username": "daniurzuar", "name": "danielasxboric \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "id": "1022161201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1928, "tweet_count": 139114, "listed_count": 10}, "username": "Maracay_2014", "location": "Tachira, Sn Cristobal", "name": "Otrovago mas", "id": "127838181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}, "username": "AdoritaPets", "location": "MEXICO D.F", "name": "adorita pets", "id": "917516958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 3616, "tweet_count": 203646, "listed_count": 19}, "username": "antoniomaluge", "location": "asuncion paraguay", "name": "antoniomaluge", "id": "169048823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1155, "tweet_count": 387011, "listed_count": 28}, "username": "Jucelua", "location": "Cucuta", "name": "Julio c. luna", "id": "434643948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12219, "following_count": 4504, "tweet_count": 8692, "listed_count": 22}, "username": "maya_jaramillo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "La Ni\u00f1a Maya", "id": "3163140074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 491, "tweet_count": 11715, "listed_count": 1}, "username": "almontenegros", "location": "Lima,Peru", "name": "Alonso Montenegro S", "id": "703083259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 987, "tweet_count": 3658, "listed_count": 2}, "username": "UrsoJunior", "location": "Brasil", "name": "Urso Junior\u00a0\uf8ff", "id": "58702429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 70, "tweet_count": 77076, "listed_count": 31}, "username": "tinkermamba", "location": "C-53", "name": "\ud83d\udd96", "id": "3438143866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2788, "tweet_count": 16314, "listed_count": 0}, "username": "ACrossingWitchy", "location": "Chile", "name": "Ant \ud83c\udf33\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "992526131592093697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2069, "tweet_count": 81024, "listed_count": 2}, "username": "jaGMSLM", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "jagA", "id": "1180200682575540225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 223, "tweet_count": 12617, "listed_count": 2}, "username": "GabrielParachen", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "name": "Gabs - No Metaverso da Loucura", "id": "324028671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1276, "tweet_count": 95458, "listed_count": 17}, "username": "RushSanches", "location": "Anonymous, 2112", "name": "Rodrigo Sanches", "id": "144682175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1427, "tweet_count": 17059, "listed_count": 0}, "username": "morellarincon", "location": "Venezuela", "name": "MRV", "id": "863176969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 477, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}, "username": "Pimentelxl", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "1089437239401164800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 3024, "tweet_count": 283558, "listed_count": 75}, "username": "ArturoReyes_C", "location": "Per\u00fa", "name": "Arturo Reyes", "id": "87588593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 172, "tweet_count": 243, "listed_count": 1}, "username": "itocarrasco", "name": "ELISEO JOSE", "id": "242867709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7339, "following_count": 739, "tweet_count": 51157, "listed_count": 4}, "username": "edu_rodgs", "location": "Brasil", "name": "eduardo rodrigues", "id": "2651826211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 139, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "username": "momonauta_", "name": "malencia", "id": "2866829465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 222, "tweet_count": 15243, "listed_count": 3}, "username": "DobleNacho", "location": "Chile", "name": "Nacho", "id": "181669388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 780, "tweet_count": 7369, "listed_count": 3}, "username": "dayferpar", "location": "Coronel Chile", "name": "Dayann Fern\u00e1ndez Parra \ud83c\udf33", "id": "127398729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 4814, "tweet_count": 235052, "listed_count": 88}, "username": "henryfaroh09", "location": "Barquisimeto , Venezuela", "name": "Henry Faroh", "id": "369051083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56091, "following_count": 713, "tweet_count": 38187, "listed_count": 758}, "username": "gualestrit", "location": "En m\u00e1ximos hist\u00f3ricos", "name": "Gualestrit", "id": "857693619406467072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 4600, "tweet_count": 175486, "listed_count": 2}, "username": "luisauguti", "name": "Eternamente Tricolor", "id": "266231426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 421, "tweet_count": 53572, "listed_count": 2}, "username": "JVVISONLINE", "location": "chile", "name": "javi \ud83e\ude82", "id": "187616507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 428, "tweet_count": 9944, "listed_count": 0}, "username": "HcubillosS", "location": "Santiago, Chile", "name": "Hans Cubillos", "id": "302275736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 272, "tweet_count": 27628, "listed_count": 2}, "username": "MarceStrawberr", "location": "Osorno, Chile", "name": "The Marcelorian", "id": "2811107597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2218, "tweet_count": 8788, "listed_count": 1}, "username": "Urtubia73", "location": "chile", "name": "Alexander R. C. Urtubia", "id": "162244478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 562, "tweet_count": 30933, "listed_count": 0}, "username": "FS31887952", "name": "FS", "id": "987027733879427073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 95, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "username": "ssalfer", "location": "Santiago, Chile", "name": "sandra salinas", "id": "232901569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 202, "tweet_count": 171411, "listed_count": 62}, "username": "diogo_abdalla", "location": "Ubatuba - SP", "name": "dabdalla", "id": "36096958"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "username": "pontejornalismo", "location": "Brasil", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 409, "tweet_count": 25706, "listed_count": 0}, "username": "UcQuezada", "location": "Por donde vaya la franja\u26aa\ud83d\udc99\u26aa", "name": "=Gane o pierda=", "id": "785819324397289474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 988, "tweet_count": 41550, "listed_count": 3}, "username": "DxxxV", "location": "Metropolitana de Santiago", "name": "D.X.V #Nunca+UdiRnDc", "id": "523941915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 75, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "username": "Promissesdonnel", "location": "Crici\u00fama, Brasil SC", "name": "Bonni\u00eb Pr\u00f6misse's - Imvu gamer's", "id": "1094926465320267777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "username": "dougIxs", "name": "douglas", "id": "594754648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2753, "tweet_count": 147612, "listed_count": 8}, "username": "Maggiez", "location": "Algarrobo, Chile", "name": "Melina", "id": "11049252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 4503, "tweet_count": 21553, "listed_count": 0}, "username": "sebaloko6", "name": "Sim\u00f3n Leviev \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "id": "3040080599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 508, "tweet_count": 42099, "listed_count": 4}, "username": "Sergiomtt21", "location": "Quilicura, Santiago", "name": "Sergio MATTA-DORSALAS", "id": "2267770961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17425, "listed_count": 1}, "username": "f_bardales", "location": "Peru, IN", "name": "Fernando Bardales", "id": "770591282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1768, "tweet_count": 34192, "listed_count": 4}, "username": "emilquo", "name": "Emiliet \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "740456766"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106160, "following_count": 104, "tweet_count": 219733, "listed_count": 534}, "username": "portaluai", "location": "Belo Horizonte", "name": "Portal UAI", "id": "35873782"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 580971, "following_count": 376, "tweet_count": 315523, "listed_count": 1061}, "username": "em_com", "location": "Belo Horizonte", "name": "Estado de Minas", "id": "183398510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 190, "tweet_count": 23436, "listed_count": 0}, "username": "DoncelLd", "name": "doncel", "id": "857101040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1857, "tweet_count": 10358, "listed_count": 1}, "username": "cervecitaustral", "name": "#NoAbandonesAtuMascota", "id": "224427282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2630, "tweet_count": 66223, "listed_count": 1}, "username": "Gianni_MP", "location": "Chile. ", "name": "\u2666\ufe0f\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc90(\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82)\u2666\ufe0f", "id": "98938305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 379, "tweet_count": 2052, "listed_count": 44}, "username": "LaSemilleraMad", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "La Semillera", "id": "933297945050525697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 161, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "username": "paualtami", "location": "Santiago", "name": "Paula Altamirano", "id": "367144848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12334, "following_count": 8622, "tweet_count": 275830, "listed_count": 76}, "username": "RadioProletrio", "location": "Brasil", "name": "R\u00e1dio Prolet\u00e1rio", "id": "97250580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 866, "tweet_count": 887712, "listed_count": 92}, "username": "gurrutiar", "name": "gustavo urrutia", "id": "101655614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 7280, "tweet_count": 115380, "listed_count": 15}, "username": "RogelioDelgad0", "name": "Rogelio Delgado", "id": "4794093811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1727, "tweet_count": 19353, "listed_count": 0}, "username": "carll00s", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "C A R L L O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905032832258637824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22808, "following_count": 925, "tweet_count": 88481, "listed_count": 6}, "username": "t4ty_", "location": "RJ/ZO", "name": "taty", "id": "3360916516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 95, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "username": "Alejand52818377", "location": "Chile", "name": "Subcero", "id": "1182507565864886272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 4996, "tweet_count": 21737, "listed_count": 65}, "username": "AlinaDieste", "location": "Washington DC", "name": "Alina Dieste", "id": "845740849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 99, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "username": "rassi_marcela", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Marcela Rassi", "id": "1174796105202225160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 3158, "tweet_count": 80987, "listed_count": 50}, "username": "naihathor", "name": "I'mADropper \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "284828590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4977, "tweet_count": 434689, "listed_count": 7}, "username": "Intrepido221BX", "location": "Venezuela", "name": "Tenny Pedron P", "id": "464209491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16877, "following_count": 4446, "tweet_count": 70112, "listed_count": 61}, "username": "Caroolaah", "location": "30\u2728.Veterinaria\ud83d\udc3e.  ", "name": "\u2728K\u00aa\ud83c\udf3f\ud83e\udd96\ud83c\udf38\ud83d\udc9a", "id": "98763666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 680, "tweet_count": 245112, "listed_count": 5}, "username": "hiilber", "location": "Fortaleza ", "name": "thiago galhardo stan account", "id": "275689171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1267, "tweet_count": 50255, "listed_count": 2}, "username": "m_carot", "location": "Altura, Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Manuel Carot", "id": "293024652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 593, "tweet_count": 28537, "listed_count": 1}, "username": "abreu_sccp", "location": "Rio de Janeiro", "name": "JV", "id": "1089741456527503360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7380, "following_count": 3732, "tweet_count": 19875, "listed_count": 23}, "username": "erickymaier", "location": "Brasil", "name": "Ericky Maier", "id": "40211456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 333, "tweet_count": 25957, "listed_count": 0}, "username": "hayunnbin", "location": "sergipe  \u2022 sccp", "name": "san; short dobrado da portilho", "id": "2845318384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 667, "tweet_count": 10994, "listed_count": 1}, "username": "celou227", "location": "Campo Grande, RJ", "name": "Marcelo", "id": "794676549547159552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 6565, "tweet_count": 277569, "listed_count": 77}, "username": "bwforesunrise", "location": "pearson family cabin", "name": "lana andor", "id": "375596892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1304, "tweet_count": 86715, "listed_count": 0}, "username": "JairOrtizGuzma1", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "JOG", "id": "874309888616390657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44771, "listed_count": 3}, "username": "apasosdecaracol", "name": "Yvannia", "id": "434594608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 689, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "username": "yertyflores24", "name": "BabyBlue", "id": "2890853405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 926, "tweet_count": 4575, "listed_count": 1}, "username": "S3rgit0", "location": "Chile,  R.M. comuna de Lampa.", "name": "Sergio Ubilla", "id": "146301088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 2121, "tweet_count": 24100, "listed_count": 4}, "username": "atenadeusa20", "name": "Camila", "id": "139212366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1310, "tweet_count": 22933, "listed_count": 3}, "username": "lisoojk", "location": "lovvlyrosie\u2766", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\u2601\ufe0e", "id": "1220538380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 162, "tweet_count": 10145, "listed_count": 0}, "username": "digoivan27", "name": "idigo", "id": "4510554809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 99, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "username": "JBdebochado", "location": "Brasil", "name": "Bolsonaro Debochado\ud83d\udead\ud83d\udeaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1117171095289966598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4984, "tweet_count": 34693, "listed_count": 17}, "username": "shaktoandres", "location": "Temuco", "name": "Andres S \ud83c\udf0e", "id": "266654518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8441, "following_count": 5913, "tweet_count": 282630, "listed_count": 18}, "username": "RafaelGarciaLAF", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "name": "Rafael Garc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "1012033928465731592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 279, "tweet_count": 2084, "listed_count": 1}, "username": "juniagoncalves", "location": "Rio Parana\u00edba-MG", "name": "J\u00fania Gon\u00e7alves", "id": "117162802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 759, "tweet_count": 45915, "listed_count": 6}, "username": "balcaino1", "location": "Indianapolis, IN", "name": "Jritter", "id": "2936449271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 235, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "username": "qualachancee", "location": "Vila Zumbi ", "name": "Carlos", "id": "1049380201753399297"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340987, "following_count": 61, "tweet_count": 746817, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 879, "tweet_count": 11977, "listed_count": 4}, "username": "dentista46", "name": "LUIGI GALATIOTO", "id": "2240552686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128762, "listed_count": 18}, "username": "Jorge_JDT", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "name": "Jorge D\u00edaz Torres", "id": "103935489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2226, "tweet_count": 108162, "listed_count": 8}, "username": "andres_baeza", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f N D R E S", "id": "155617732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30145, "following_count": 642, "tweet_count": 125488, "listed_count": 184}, "username": "hombrerevenido", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "name": "Hombre Revenido", "id": "272522127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 278, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "username": "PauliPandas", "name": "Pauli", "id": "1458431718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2448, "tweet_count": 57922, "listed_count": 1}, "username": "ErnestoBoedo", "location": "Argentina", "name": "Ernesto", "id": "71307028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1032, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "username": "skuggorn", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Lokasenna", "id": "1137136560418279424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2330, "tweet_count": 52154, "listed_count": 59}, "username": "Ricardo_Oroz", "location": "ESPA\u00d1A  |  M\u00c9XICO", "name": "Ricardo Oroz \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "159759971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 838, "tweet_count": 15095, "listed_count": 0}, "username": "paoquinonesv", "location": "Puerto Godoy, Chile", "name": "Pao...\u2763\ufe0f", "id": "366871349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 291, "tweet_count": 67947, "listed_count": 1}, "username": "pattymbad", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Patricia", "id": "4716027635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 406, "tweet_count": 2498, "listed_count": 1}, "username": "vpamenicole", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Pame \u2601\ufe0f", "id": "755956915633549312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1435, "tweet_count": 47928, "listed_count": 5}, "username": "JuaanCasanova", "location": "Lebu, Arauco, B\u00edo-B\u00edo, Chile", "name": "Juan Casanova", "id": "102388438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 207, "tweet_count": 47418, "listed_count": 4}, "username": "many850", "name": "Many850", "id": "764040391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 714, "tweet_count": 5218, "listed_count": 0}, "username": "thiago_nisner", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "TH", "id": "723740074869960704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506919, "listed_count": 25}, "username": "luizhsrodrigues", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Luiz Rodrigues", "id": "844085474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 157, "tweet_count": 10143, "listed_count": 1}, "username": "Natthlieee", "location": "averno", "name": "Al canuto me culiar\u00e9", "id": "751582165171859457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 595, "tweet_count": 45486, "listed_count": 5}, "username": "khyaeluv", "location": "tu coraz\u00f3n. \ud83d\udccc", "name": "p\u00eda\u2661 ae;snsd lovebot \u00a6 SNSD COMEBACK!\ud83c\udf03", "id": "2514910209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1203, "tweet_count": 95512, "listed_count": 4}, "username": "leomunozgarrido", "location": "chile", "name": "leonardo mu\u00f1oz", "id": "263649858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 1225, "tweet_count": 226281, "listed_count": 7}, "username": "prioridadvzla", "name": "Prioridadvzla", "id": "143280183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 97, "tweet_count": 10563, "listed_count": 0}, "username": "latinadepre", "name": "sand\u00eda", "id": "1048228761404145670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 575, "tweet_count": 163681, "listed_count": 24}, "username": "Curax7", "location": " Q", "name": "Ixrxxl", "id": "165542035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 76, "tweet_count": 18763, "listed_count": 1}, "username": "icordeiroreal", "location": "Recife, Brasil", "name": "Ingrid Cordeiro", "id": "867936668288000004"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 516}, "username": "andrefran", "location": "World", "name": "Andr\u00e9 Fran", "id": "38799818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 411, "tweet_count": 24717, "listed_count": 0}, "username": "DeysiRodrguez1", "name": "Deysi de Gord\u00f3n\ud83c\udfd5", "id": "782212574687465472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "username": "ChrisjamesD", "name": "Christopher", "id": "183738109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2565, "tweet_count": 248162, "listed_count": 36}, "username": "UNICAESRADIO", "location": "Dallas Texas USA ", "name": "UNICA RADIO USA", "id": "959522756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 183, "tweet_count": 8791, "listed_count": 0}, "username": "Elena62074887", "name": "Elena", "id": "951074764109565952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 822, "tweet_count": 36356, "listed_count": 5}, "username": "fullhderlis", "location": "Paraguay", "name": "Derlis", "id": "263691192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1077, "tweet_count": 57757, "listed_count": 13}, "username": "m77c", "name": "mariacristina marino", "id": "386396574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 368, "tweet_count": 34055, "listed_count": 4}, "username": "Ainelen7", "name": "Dani \ud83c\udf0c", "id": "471187653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18616, "following_count": 906, "tweet_count": 10184, "listed_count": 154}, "username": "pazgonzalezm", "location": "Atlanta, USA", "name": "Paz Gonz\u00e1lez Merino", "id": "85833416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 355, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "username": "PathyLu17", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "Paty_Lu", "id": "860258166403190785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9020, "following_count": 4013, "tweet_count": 214229, "listed_count": 34}, "username": "convista_al_mar", "location": "Cerca del mar", "name": "Yess \ud83d\udc9a", "id": "292867449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 4994, "tweet_count": 177737, "listed_count": 20}, "username": "MARIBH2", "location": "BELO HORIZONTE-MG-BRASIL", "name": "Rio2016PTEducador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "257906367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 808, "tweet_count": 47710, "listed_count": 0}, "username": "edgarvasquezf", "name": "EDGARD  FERN\u00c1NDEZ", "id": "220079208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2287, "tweet_count": 21369, "listed_count": 22}, "username": "jospolitik", "location": "iPhone: 19.043518,-98.197395", "name": "Aar\u00f3n Acevedo", "id": "19153813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2526, "tweet_count": 30254, "listed_count": 4}, "username": "plaza_waltertaz", "name": "TAZ \ud83e\udd2a \ud83c\udf33 #BoricPresidente", "id": "361887140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 4998, "tweet_count": 9316, "listed_count": 4}, "username": "cbpolanc", "name": "Carito", "id": "19841391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10440, "following_count": 293, "tweet_count": 106610, "listed_count": 79}, "username": "giulianovieceli", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Giuliano Vieceli", "id": "51554757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 3888, "tweet_count": 13372, "listed_count": 1}, "username": "VannyaCampos", "location": "Puente Alto", "name": "LaAgitadora \ud83d\udd25.-* SoyDel38%\ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "id": "58992227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 503, "tweet_count": 115953, "listed_count": 1}, "username": "Adrianodsf40", "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "id": "4744832267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "dluciafigueroac", "name": "col\u00e9doco", "id": "1187780143030439946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 577, "tweet_count": 90276, "listed_count": 0}, "username": "GuidoAK1", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Nordestino", "id": "3400879948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 855, "tweet_count": 24822, "listed_count": 6}, "username": "Xannita", "location": "Isla mojada", "name": "Xannita \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a she/her", "id": "20598120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 543, "tweet_count": 75976, "listed_count": 0}, "username": "jplopesz_", "location": "rj", "name": "jp", "id": "1109874966533718021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 182, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}, "username": "chanibarrionuev", "name": "Roxana B Z", "id": "2175933662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2242, "tweet_count": 48020, "listed_count": 86}, "username": "energiahumana", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Aparecido Mosta\u00e7o", "id": "49646310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1946, "tweet_count": 103237, "listed_count": 5}, "username": "_Itherael", "location": "Chile", "name": "Luc\u2728\ud83c\udf83", "id": "548927097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "username": "aldoEsp96807840", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1380, "tweet_count": 84302, "listed_count": 3}, "username": "hugogarcia7_", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "FEC do Proletariado \u262d\ud83c\udf35", "id": "1436275153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "username": "berthazamora", "location": "BARRANCO -PERU", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 459, "tweet_count": 16286, "listed_count": 0}, "username": "biemidio", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "name": "CANDY G\u00dcETS", "id": "725000299212058624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11660, "following_count": 1865, "tweet_count": 9152, "listed_count": 25}, "username": "raquelamandam", "location": "Estados Unidos", "name": "Raquel Medina Tirado", "id": "47004942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 617, "tweet_count": 12608, "listed_count": 0}, "username": "Jussarateix", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bJussara", "id": "838623542287687681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 5007, "tweet_count": 231902, "listed_count": 25}, "username": "guver2008", "name": "Venezuela,mi hermoso pa\u00eds.\u26be\ufe0f\u26bd\ufe0f", "id": "138529302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 3651, "tweet_count": 28746, "listed_count": 2}, "username": "sergiomontestwi", "location": "M\u00e9xico.", "name": "sergio montes", "id": "115843388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 666, "tweet_count": 42386, "listed_count": 11}, "username": "AdanMTL", "name": "Adan Herrera", "id": "878127170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4733, "tweet_count": 245498, "listed_count": 6}, "username": "Paolo18030138", "location": "Trapani, Sicilia", "name": "Paolo. Cittadino del mondo.", "id": "866705939172347904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 557, "tweet_count": 16081, "listed_count": 107}, "username": "AntonellaNapoli", "location": "Roma", "name": "Antonella Napoli", "id": "54858734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 230, "tweet_count": 8122, "listed_count": 0}, "username": "lylyCast", "location": "Cuernavaca", "name": "Lili Cast.", "id": "114854659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 4995, "tweet_count": 40731, "listed_count": 16}, "username": "gandresgc", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Giovanni A. G\u00f3mez", "id": "48514839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 0, "tweet_count": 172346, "listed_count": 14}, "username": "javz1977", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jairo V\u00e9lez", "id": "187313687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 609, "tweet_count": 28300, "listed_count": 0}, "username": "JhcepedaJose", "name": "cepeazul", "id": "436880857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1261, "tweet_count": 19996, "listed_count": 5}, "username": "soloconstanza", "location": "Santiago, Chile", "name": "Constanza \ud83d\udd3b", "id": "383959895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3198, "tweet_count": 66275, "listed_count": 5}, "username": "jujusilveirass", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "JuSilveirass\ud83d\udea9\ud83e\udd91Lula13", "id": "756432139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1188, "tweet_count": 6878, "listed_count": 0}, "username": "jhopesecrets", "location": "made in chile", "name": "ali \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf3f \u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336\u0336", "id": "536668908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 2846, "tweet_count": 33025, "listed_count": 1}, "username": "fabiano_dolata", "location": "Ontario, Canada", "name": "Fabiano Buiarskey", "id": "125391188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1086, "tweet_count": 48027, "listed_count": 0}, "username": "zaranzach", "location": "Barreira do Vasco", "name": "Ch \u2720", "id": "913211119539453953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 159, "tweet_count": 56075, "listed_count": 5}, "username": "SuarezsandraM", "location": "Ciudadana\ud83d\udcaf,no habitante ", "name": "Soy Sandra,\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "706044444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1881, "tweet_count": 74795, "listed_count": 5}, "username": "IgorLeon4", "name": "Igor Leon", "id": "1029461034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 62, "tweet_count": 12561, "listed_count": 3}, "username": "jorgersm", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "Jorge de Moraes", "id": "24903618"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 297727, "following_count": 131, "tweet_count": 5431, "listed_count": 288}, "username": "bibonunes1", "name": "Bibo Nunes", "id": "3406756888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 124, "tweet_count": 37749, "listed_count": 24}, "username": "andreaversal", "location": "Aracruz ES - Brasil", "name": "Andrea Boreal", "id": "25497822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 857, "tweet_count": 53345, "listed_count": 2}, "username": "louxclouds", "location": "Argentina", "name": "Cami \u00b2\u2078", "id": "1321473535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 678, "tweet_count": 2228, "listed_count": 0}, "username": "bitterbirdy", "name": "Bitterbirdy", "id": "1087791000079216640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56109, "following_count": 5658, "tweet_count": 288229, "listed_count": 295}, "username": "PaulinaAstrozaS", "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "name": "Paulina Astroza", "id": "1861413494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 94, "tweet_count": 24706, "listed_count": 1}, "username": "rodolfoavanzo", "location": "Perto da comida ou videogame", "name": "Rodolfo", "id": "34908302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1102, "tweet_count": 18711, "listed_count": 1}, "username": "sandra_molina", "name": "Sandra Molina B", "id": "57726205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "username": "Jacksdey", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jack aperta 13", "id": "44645298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "username": "RUDAVARA2013", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "id": "1267619354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4793, "following_count": 731, "tweet_count": 36372, "listed_count": 26}, "username": "Lunekuma", "location": "Chouchou Hotel", "name": "Lia \ud83c\udf38", "id": "1090790950631366657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 439, "tweet_count": 8938, "listed_count": 1}, "username": "ARJOROGIArgenis", "name": "Argenis Rodr\u00edguez", "id": "887073024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1180, "tweet_count": 52928, "listed_count": 22}, "username": "Vivisu15", "location": "Valdivia, Chile", "name": "ViviSuMam\u00e1deMart\u00edn", "id": "193412175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 92709, "listed_count": 9}, "username": "BrunaGoncaIvess", "location": "Brasil", "name": "Bruna Gon\u00e7alves (em \ud83c\udfd8)", "id": "86826822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 428, "tweet_count": 4523, "listed_count": 0}, "username": "mgerardosf24", "name": "gerardo", "id": "88342384"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711442, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 681, "tweet_count": 5979, "listed_count": 8}, "username": "iltredici", "location": "Milan", "name": "Nicolas Jara \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "409079613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1208, "tweet_count": 52838, "listed_count": 0}, "username": "gdonoso", "location": "Chile S.A.", "name": "De junio no pasas", "id": "69139956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498606, "listed_count": 4}, "username": "RPMania98", "location": "Boston, MA", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "id": "902686285999075329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 541, "tweet_count": 17398, "listed_count": 12}, "username": "MakakoMak", "location": "DONOSTI-BERLIN-LISBOA-MALAGA", "name": "\ud83d\udc63 MAKAKO \ud83e\udd85 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "242084112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 691, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "Ninaleo12", "name": "Nina_leo", "id": "1177391814774611968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9878, "following_count": 7141, "tweet_count": 47707, "listed_count": 6}, "username": "crovanos", "name": "Christian Rovano - D\u00b0 Sociales y D\u00b0 Animales", "id": "879183745017933824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 606, "tweet_count": 54794, "listed_count": 11}, "username": "mariano7r", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Somiatruites", "id": "403631057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 3069, "tweet_count": 55705, "listed_count": 0}, "username": "doucandanga7", "location": "Venezuela", "name": "Leal Siempre, Traidor Nunca.", "id": "499116931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 350, "tweet_count": 74575, "listed_count": 10}, "username": "N0Namethistime", "location": "\u2800 \u2800 ", "name": "\u25cb", "id": "759891663854661632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 240, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "username": "WillyRojasF", "name": "Wilfredo Rojas", "id": "262489494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 646, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}, "username": "Francis07268871", "location": "Chile", "name": "Eri\u00a9\ufe0f. \ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\udd93", "id": "1077798385317543936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 2131, "tweet_count": 77583, "listed_count": 43}, "username": "MartaCamposV", "location": "Santiago - Chile", "name": "Marta Campos Valdes", "id": "352650723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 4864, "tweet_count": 39589, "listed_count": 49}, "username": "CLARARIVEROS", "location": "Estados Unidos", "name": "CLARA RIVEROS \ud83d\udc9a", "id": "109380792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 101, "tweet_count": 4411, "listed_count": 1}, "username": "beatvicious", "location": "Santiago de Chile (macondo) ", "name": "Kitan", "id": "563197746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 910, "tweet_count": 7956, "listed_count": 3}, "username": "JASURZ", "name": "Juan Salas", "id": "309457356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "username": "KingofQuacks", "name": "Barca!", "id": "1018668880829480960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}, "username": "rick_decard", "location": "Hell", "name": "Rick Decard", "id": "4837311105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 197, "tweet_count": 789, "listed_count": 1}, "username": "jachet1", "name": "Snake", "id": "930898378438955010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "username": "ARTUROLOAYZA4", "name": "ARTURO LOLI", "id": "4889983361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 731, "tweet_count": 61973, "listed_count": 17}, "username": "sigloestelar", "location": "26 ella", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "195410044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 154, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}, "username": "d3nemk", "location": "Chile", "name": "\ud83e\udec2", "id": "1086828438797860864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 106, "tweet_count": 3736, "listed_count": 0}, "username": "ArtiRey", "name": "Artigas Dur\u00e1n", "id": "1517722884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28194, "following_count": 2890, "tweet_count": 203643, "listed_count": 27}, "username": "tinchonegriazul", "location": "Uruguay", "name": "Mart\u00edn Irigoyen \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udf31\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "2782878216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 559, "tweet_count": 1830, "listed_count": 0}, "username": "ViajesOlivera", "location": "Argentina", "name": "olivera viajes", "id": "1048922359107915776"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "username": "exitoina", "location": "Buenos Aires", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 592, "tweet_count": 9856, "listed_count": 0}, "username": "Quiasmos", "name": "J\u00e1 sei! Esqueci\u2026", "id": "2830734918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1462, "tweet_count": 24354, "listed_count": 0}, "username": "METALIKO691", "location": "Ubicuo", "name": "METALIKO69", "id": "822614955975409664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 697, "tweet_count": 8444, "listed_count": 1}, "username": "amarodiaz", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Amaro", "id": "308177248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2809, "tweet_count": 13627, "listed_count": 0}, "username": "marciahaydeepho", "location": "Villa Alemana, Chile.", "name": "MarciaHayde\u00e9\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83c\udf33", "id": "65668299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 146, "tweet_count": 47696, "listed_count": 19}, "username": "netohxcx", "name": "neto", "id": "52858939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 938, "tweet_count": 21808, "listed_count": 1}, "username": "gshow081", "location": "Recife, Brasil", "name": "Gabriel Souza", "id": "1397834221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "username": "GenovaOn", "location": "It\u00e1lia", "name": "Genova What's On", "id": "1164930181963952128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 433, "tweet_count": 13994, "listed_count": 1}, "username": "chicaagallardo", "name": "Chikistriquis\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "136749322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 181, "tweet_count": 67599, "listed_count": 1}, "username": "eibjosnaomeliga", "location": "Brasil", "name": "L\u00f3L", "id": "737070866975105024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 4787, "tweet_count": 253276, "listed_count": 30}, "username": "ikillyoumac", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "fanny 13 \ud83c\udf3b", "id": "70458783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 333, "tweet_count": 5827, "listed_count": 1}, "username": "Gabr1ch", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Ricardo Rebolledo", "id": "161125025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2003, "tweet_count": 74023, "listed_count": 3}, "username": "grpatricio", "location": "Chile", "name": "Patricio Gonz\u00e1lez A+CC", "id": "386071789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 787, "tweet_count": 70249, "listed_count": 0}, "username": "alves_breno23", "location": "Salvador,Bahia", "name": "Breno(57|60)\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udf0f", "id": "837085458127597571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "name": "Renato R.", "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 500, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "username": "perruanisimo", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Alcaldisimo", "id": "57953730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1696, "tweet_count": 39091, "listed_count": 15}, "username": "uni_taria", "name": "Unitaria", "id": "7252662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1268, "tweet_count": 13151, "listed_count": 3}, "username": "Nildamartz", "location": "Valdicity Chile", "name": "Nilda", "id": "54997803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2857, "tweet_count": 76682, "listed_count": 2}, "username": "g_penachioni", "location": "Mar\u00edlia - SP", "name": "Giacomo Penachioni", "id": "1187744468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 750, "tweet_count": 39199, "listed_count": 0}, "username": "LlamameAl", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6f\ufe0fAl\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83c\udf83", "id": "966088421977546754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 1774, "tweet_count": 307160, "listed_count": 85}, "username": "recomtogadaraya", "location": "Suroeste. Abajo a la izquierda", "name": "Togada Desde La Raya Tejedora y mercenaria.", "id": "3172324479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 137, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "username": "libertaddepren1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "libertaddeprensa", "id": "1142124230542331904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55550, "following_count": 890, "tweet_count": 91098, "listed_count": 27}, "username": "sailor_fome", "name": "sailor fome \ud83c\udf19", "id": "68282948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 197, "tweet_count": 8309, "listed_count": 0}, "username": "AlikaRos2", "name": "Alik\u00e2\ud83c\udf1f\ud83d\udc9b", "id": "821438133711552512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 271, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "username": "dino0007", "location": "Brasil", "name": "dino0007", "id": "104853462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 2787, "tweet_count": 14483, "listed_count": 9}, "username": "Odra_Mathison_S", "location": "Pasajera del mundo....", "name": "Odra Mathison", "id": "129585431"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 531, "tweet_count": 24643, "listed_count": 0}, "username": "CarlospscLo", "name": "Ca\u0155 ,lo\u00df", "id": "4494023296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2340, "tweet_count": 42550, "listed_count": 9}, "username": "weirdbiebers", "location": "Chile", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2741", "id": "141383092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1127, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "username": "paulasshowww", "name": "Paulalala", "id": "102074689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 182, "tweet_count": 19592, "listed_count": 1}, "username": "eloisaalves29", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Girassol do van gogh \ud83c\udf3b", "id": "151589124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 5003, "tweet_count": 425269, "listed_count": 79}, "username": "susveray28", "location": "caracas", "name": "jesus velazquez", "id": "135922191"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25053, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "username": "fjconpe", "name": "Fco. J. Contreras", "id": "192834709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2690, "tweet_count": 15757, "listed_count": 1}, "username": "PirqueRevista", "location": "Sector el Clarillo ", "name": "Revista Clarillo \ud83c\udf33 #EnChileLosNi\u00f1osNoImportan", "id": "1070773472937283584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 51, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "username": "estrella_oros", "name": "Estrella Orosco Lz", "id": "1112517751485149185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137514, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "username": "Angelpaezs", "location": "LIMA, PERU", "name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "id": "84465419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 664, "tweet_count": 12980, "listed_count": 4}, "username": "renjunnho", "name": "Kez\u00a1a loves so much Kun \ud83c\udf3b", "id": "1183762872360419328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 2587, "tweet_count": 115500, "listed_count": 49}, "username": "mazedob", "location": "dylan o'brien.\u2661", "name": "\u034fv i t i n -", "id": "1020682090214559744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1200, "tweet_count": 2682, "listed_count": 1}, "username": "Sameck0", "location": "Chile", "name": "Sebastian", "id": "257663211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 157, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "username": "mariibastos_s", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bad girl \ud83d\udd25", "id": "753035998150418432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 901, "tweet_count": 59479, "listed_count": 3}, "username": "Ed0Garcia", "location": "concepci\u00f3n, Chile", "name": "Eduardo Garcia \ud83c\udf78", "id": "142398942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 755, "tweet_count": 14145, "listed_count": 2}, "username": "gandafblanco", "location": "ping\u00fcinolandia", "name": "gandalf.blanco", "id": "18399475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 5000, "tweet_count": 81630, "listed_count": 0}, "username": "crispustifag", "name": "Crispustielenuncamais\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2764", "id": "1105958038865883136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1524, "tweet_count": 24908, "listed_count": 5}, "username": "NaquitoBeibi", "location": "Lo que viene siendo la ciuda", "name": "Naquito Beibi Fiu Fiu\ud83e\udd89", "id": "973958017933754368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2373, "tweet_count": 10506, "listed_count": 3}, "username": "kawaiibitchz", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "kawaiibitchz c-137", "id": "1146096676379209728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 88, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "username": "alexiarsilva1", "location": "Paris, France", "name": "ARS", "id": "4049323995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 2675, "tweet_count": 148586, "listed_count": 1}, "username": "ReSalmoiraghi", "name": "Re Salmoiraghi", "id": "88758803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 342, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}, "username": "e_duardors", "name": "Eduardo", "id": "1079834325187731456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1046, "tweet_count": 10083, "listed_count": 3}, "username": "flamcitaaa", "location": "Santiago ", "name": "Fran riotgirl", "id": "254853105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 439, "tweet_count": 119070, "listed_count": 0}, "username": "Cklaucha", "location": "Chile.", "name": "conchetuminho \ud83d\udc00", "id": "102504933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23069, "following_count": 15332, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "name": "Nore", "id": "1361584274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28619, "following_count": 4844, "tweet_count": 539457, "listed_count": 78}, "username": "rosangela_bolze", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Rosangela Bolze", "id": "122449640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 3024, "tweet_count": 353659, "listed_count": 0}, "username": "juanseapi", "location": "Chivilcan-Temuko-Chile", "name": "WerkenApi transitando a Ra\u00f1i\u00f1elhue", "id": "120839423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 444, "tweet_count": 7090, "listed_count": 3}, "username": "atillakush", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Atilla Ku\u015f", "id": "767747619133194240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 4938, "tweet_count": 194575, "listed_count": 61}, "username": "solefalabella", "location": "La Reina, Chile", "name": "Soledad Fal\ud83c\udd70\ufe0fbella Feminismo plurinacional \ud83d\udc9c", "id": "183699448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82821, "listed_count": 3}, "username": "edssonrodrigues", "location": "Gua\u00edba", "name": "Edson Rodrigues", "id": "198218526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 514, "tweet_count": 128298, "listed_count": 52}, "username": "el_gR", "location": "tchile", "name": "Polo \ud83c\udf56", "id": "26409017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4982, "tweet_count": 445379, "listed_count": 7}, "username": "PEDROSOPROST", "name": "PEDRO DE LA ROSA", "id": "143808605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 522, "tweet_count": 3041, "listed_count": 1}, "username": "sdlc1010", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Silvia De la Cruz", "id": "739626480125251585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1040, "tweet_count": 4907, "listed_count": 4}, "username": "Milena_Millan", "location": "Venezuela", "name": "MM", "id": "85665845"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "username": "Psicovivir", "location": "en el mundo", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 510, "tweet_count": 16151, "listed_count": 0}, "username": "ramonps_", "location": "Caxias-MA", "name": "Ramon PS", "id": "463215101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 1684, "tweet_count": 255772, "listed_count": 219}, "username": "anxdrr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "andr\u00e9", "id": "104616497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12878, "following_count": 8674, "tweet_count": 206287, "listed_count": 17}, "username": "mirasanjuan", "location": "Machal\u00ed, Chile", "name": "Ver\u00f3nica San Juan\ud83c\udf40", "id": "2544704900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 202, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "username": "Katekliwa", "location": "San Fernando, Chile", "name": "Kt", "id": "293256989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2180, "tweet_count": 14552, "listed_count": 54}, "username": "saludesferaTW", "name": "Saludesfera", "id": "882622170177957892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31147, "following_count": 2655, "tweet_count": 38725, "listed_count": 283}, "username": "urgenciasemerge", "location": "Madrid", "name": "Elena Plaza Moreno \ud83d\udc93 Urgencias y emergencias", "id": "2171105130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1296, "tweet_count": 26175, "listed_count": 21}, "username": "DomenicoLeccese", "location": "Potenza", "name": "Domenico Leccese", "id": "484611860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22", "name": "Supergirl", "id": "3090019191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1565, "tweet_count": 148005, "listed_count": 16}, "username": "Elonsaurio", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Libertarado", "id": "117767226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 382, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}, "username": "JotaJDe77", "name": "JotaDe", "id": "936968730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "username": "jokuva", "name": "John Cuya", "id": "285965228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 538, "tweet_count": 47119, "listed_count": 1}, "username": "vt09_fla", "location": "Rio de Janeiro", "name": "vitin", "id": "915211400452157440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "username": "PomboAllexis", "location": "curita", "name": "\u15b4I\u14aa\u15f0\u15f0\u15e9\u1587\u142f\u15f4\u14aaO\u144c\u1515", "id": "825603349491892225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 488, "tweet_count": 30882, "listed_count": 1}, "username": "Maruhdg", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "maria", "id": "634922042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 602, "tweet_count": 17646, "listed_count": 1}, "username": "RosinaRui", "name": "Rosina Rui", "id": "2366021240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 983, "tweet_count": 29761, "listed_count": 10}, "username": "Dando_68", "location": "Milano", "name": "Duke Fleed ... \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764 .!!!\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "397571163"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89278, "following_count": 482, "tweet_count": 8884, "listed_count": 583}, "username": "N_DeGirolamo", "location": "Italia", "name": "Nunzia De Girolamo", "id": "334321591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1247, "tweet_count": 105849, "listed_count": 0}, "username": "AlmitaArqueros", "location": "Coquimbo, Chile", "name": "almita arqueros", "id": "955139023118446592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 363, "tweet_count": 226782, "listed_count": 14}, "username": "red2vioIet", "name": "shawol anti", "id": "29344523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 5001, "tweet_count": 239229, "listed_count": 6}, "username": "asales7", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Admilson Quintino Sales Junior/AQSJR68", "id": "177219032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2031, "tweet_count": 103673, "listed_count": 0}, "username": "nattuu27", "name": "Natu", "id": "814982149497638912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1335, "tweet_count": 171832, "listed_count": 4}, "username": "FrasesdaJoana", "location": "N\u00c1RNIA ", "name": "LUA BAD BAYS DA GABI \ud83c\udf6b\ud83c\udf3b", "id": "374801456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2310, "tweet_count": 34612, "listed_count": 5}, "username": "wentenanco", "name": "_Antv_", "id": "399037409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 197, "tweet_count": 54985, "listed_count": 3}, "username": "jdalvarado77", "location": "Barquisimeto.", "name": "Jos\u00e9 David Alvarado", "id": "349503096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 998, "tweet_count": 44459, "listed_count": 9}, "username": "tailgunnerfx", "location": "Coquimbo, South America Chile", "name": "Flesh and Bones 38%", "id": "1730292198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 396, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "username": "Cristin57757344", "name": "Cristina#Apruebo 38% \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf32", "id": "1116586272112308225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 211, "tweet_count": 36587, "listed_count": 1}, "username": "wo0rldly", "name": "Dani \ud83c\udf6f", "id": "205473612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 525, "tweet_count": 41064, "listed_count": 2}, "username": "euccaio", "name": "ian \u262d", "id": "483160464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 475, "tweet_count": 153003, "listed_count": 486}, "username": "aboutgaliza", "location": "brazil", "name": "kamis \u2728", "id": "52757465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 858, "tweet_count": 78928, "listed_count": 11}, "username": "_HAHG", "location": "Chile", "name": "Hugo", "id": "1447824714"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 784, "tweet_count": 53914, "listed_count": 34}, "username": "raulohimself", "location": "Temuco", "name": "Ra\u00fal Estrada", "id": "15069568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 904, "tweet_count": 74525, "listed_count": 4}, "username": "Samsepi00L", "location": "Magall\u00e1nico.", "name": "Felipe Bermudez", "id": "1275578947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 1680, "listed_count": 1}, "username": "nachoxness", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Ra\u00fal Vergara [Mr. ping\u00fcin]", "id": "131579304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2443, "tweet_count": 14660, "listed_count": 1}, "username": "elmilesteg", "name": "Miles Teg", "id": "167167867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1558, "tweet_count": 41240, "listed_count": 0}, "username": "SoylaDaniyv", "location": "Santiago", "name": "Soy yo \ud83e\udd13", "id": "105341843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60709, "following_count": 2133, "tweet_count": 54142, "listed_count": 195}, "username": "AboGuzmanCubero", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Abogados Guzm\u00e1n & Cubero", "id": "328737613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1304, "tweet_count": 27163, "listed_count": 0}, "username": "ThiemeValeria", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "weno ya, n\u00f3mbrame no m\u00e1s\ud83c\udf4e\ud83d\udc16\ud83d\udc04\ud83d\udc18", "id": "2750536528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1330, "tweet_count": 25886, "listed_count": 9}, "username": "golosirijilla", "name": "golosirijilla de cambridge \ud83d\udc51", "id": "2348632654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 477, "tweet_count": 722, "listed_count": 1}, "username": "Gad_Gallegos", "location": "jerez, Zacatecas", "name": "Gad Gallegos", "id": "156746057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 573, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "username": "_YscabiosaY_", "name": "Valeska", "id": "1011128382841589760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 3395, "tweet_count": 124107, "listed_count": 10}, "username": "ottowanta", "name": "Otto", "id": "61332543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 842, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "username": "fmmaximiliano", "location": "Dunwoody, GA", "name": "UnTalFelixManuel\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc7d\ud83d\udda4", "id": "3847402283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 771, "tweet_count": 26879, "listed_count": 0}, "username": "Milokovich1", "location": "San Miguel, Chile", "name": "Milo", "id": "2798729485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2647, "tweet_count": 195512, "listed_count": 63}, "username": "avelino_bego", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "name": "Bego, Avelino.", "id": "736919312431210498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1839, "tweet_count": 246925, "listed_count": 76}, "username": "Jessipaola24", "location": " Per\u00fa", "name": "Paola \u2764\ud83d\udc9b", "id": "435993695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2930, "tweet_count": 29042, "listed_count": 5}, "username": "AyariMary", "location": "El Tigre edo Anzoategui", "name": "Ayari Mary", "id": "960913976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 496, "tweet_count": 10446, "listed_count": 0}, "username": "pipesepulvedam", "location": "Quinta Normal, Chile", "name": "Felipe Sep\u00falveda M.", "id": "3295833911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 540, "tweet_count": 29395, "listed_count": 3}, "username": "sleeplessgxrl", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "\ud83c\udf38; \ud835\udc19 \ud835\udd9a \ud835\udd8e \ud835\udd8e \ud83c\udf33", "id": "190530861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 89, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "username": "MSKAME", "name": "M@rio", "id": "349012932"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "username": "brumelianebrum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "name": "Eliane Brum", "id": "234398308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1227, "tweet_count": 8994, "listed_count": 6}, "username": "mellizo56", "name": "Jano", "id": "155739755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6565, "tweet_count": 45492, "listed_count": 10}, "username": "frankher69", "location": "Venezuela Gu\u00e1rico valle de la ", "name": "Frank Hern\u00e1ndez", "id": "121274146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 2831, "tweet_count": 15895, "listed_count": 8}, "username": "PotyBarnettJr", "location": "Panam\u00e1", "name": "Poty Barnett Jr.", "id": "131296594"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}, "username": "EdwinPitti", "location": "Washington, DC", "name": "Edwin Pitti", "id": "53709616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 27, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "username": "HeliesMF", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Heli\u00e9s M. Figueiredo", "id": "882578626587348992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 285, "tweet_count": 8541, "listed_count": 0}, "username": "edzoot", "location": "Brasil", "name": "EZOOT", "id": "755548647757123589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 451, "tweet_count": 66958, "listed_count": 6}, "username": "reinaldo__rr", "location": "No soy de aqu\u00ed, ni soy de all\u00e1", "name": "Reinaldo", "id": "168257723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2907, "tweet_count": 78576, "listed_count": 0}, "username": "cristin81495053", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cristyb", "id": "1090461350655082501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3404, "tweet_count": 65488, "listed_count": 14}, "username": "csanmartinb", "location": "otra", "name": "Claudio San Martin", "id": "106923165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 375, "tweet_count": 16430, "listed_count": 0}, "username": "DKSferreira", "name": "Lukas", "id": "854537826419036162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 1979, "tweet_count": 117803, "listed_count": 149}, "username": "mirawaz", "name": "Mira", "id": "51524896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 261, "tweet_count": 14590, "listed_count": 1}, "username": "maesgavi", "name": "Mauricio G.", "id": "405766799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 535, "tweet_count": 63970, "listed_count": 12}, "username": "thegabialves", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "gabi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "105890620"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11454, "following_count": 1210, "tweet_count": 24146, "listed_count": 219}, "username": "rmathus", "location": "Washington, DC", "name": "Rafael Mathus Ruiz", "id": "180383468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 579, "tweet_count": 15080, "listed_count": 4}, "username": "reconditouser", "name": "El Chucao", "id": "1468357844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 985, "tweet_count": 89536, "listed_count": 7}, "username": "safetysupplyca", "location": "MARACAIBO- EDO.ZULIA", "name": "JOSEFINA GONZALEZ", "id": "108097337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1471, "tweet_count": 20545, "listed_count": 2}, "username": "r_fernandez_g", "location": "Santiago / Chile", "name": "Rodrigo _ Fern\u00e1ndez", "id": "349409292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 331, "tweet_count": 46112, "listed_count": 2}, "username": "OBarrozo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos Barrozo.'.", "id": "42642738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 629, "tweet_count": 37675, "listed_count": 2}, "username": "TPJaros", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Thailan de Pauli Jaros", "id": "1024474278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 972, "tweet_count": 64260, "listed_count": 0}, "username": "kroruro", "name": "Kro \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "326391379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1812, "tweet_count": 65868, "listed_count": 9}, "username": "m_pelirroja", "location": "Sur de Chile", "name": "Amaranth", "id": "1523314045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 3470, "tweet_count": 70480, "listed_count": 16}, "username": "araujo_ve", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Javier Araujo", "id": "201110087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 3310, "tweet_count": 79221, "listed_count": 6}, "username": "yhwhenrique", "location": "Cambu\u00ed, Brasil", "name": "Crente Cirista #PrefiroCiro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\ude82", "id": "30469687"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 3072, "tweet_count": 66806, "listed_count": 6}, "username": "yasminyrc", "location": "Caracas Venezuela", "name": "@yasminy rodriguez..", "id": "165151570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 555, "tweet_count": 81724, "listed_count": 14}, "username": "gilbertohora", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "name": "gilberto hora", "id": "39089280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 797, "tweet_count": 18551, "listed_count": 0}, "username": "sole_cjara", "location": "Talca, Chile", "name": "soledad", "id": "465560229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3827, "tweet_count": 105725, "listed_count": 31}, "username": "DoYoSoft", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u2601\ufe0eHide & Seek\u00b9\u00b2\u2077\ud83e\udd8b", "id": "1634048244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 142, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "username": "_itsmegiovanna", "location": "RJ/zn", "name": "Giovanna \ud83c\udf3b", "id": "1631558725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 492, "tweet_count": 32248, "listed_count": 1}, "username": "athenaisswiftie", "name": "paula", "id": "958876765388201984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1064, "tweet_count": 10864, "listed_count": 27}, "username": "arandajosefina", "name": "Josefina Aranda", "id": "380957220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32974, "following_count": 2990, "tweet_count": 7019, "listed_count": 578}, "username": "RequenaAguilar", "name": "Ana Requena Aguilar", "id": "270607088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 345, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}, "username": "mireyam2030", "name": "Mireya", "id": "3249502773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 242, "tweet_count": 23382, "listed_count": 1}, "username": "glauciafas", "location": "Philadelphia, PA", "name": "glaucia fidelis", "id": "2199575274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 753, "tweet_count": 174217, "listed_count": 14}, "username": "RojiZur", "location": "Chile", "name": "Adrianna Zur", "id": "139402443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 1125, "tweet_count": 4740, "listed_count": 10}, "username": "guicohenrio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gui Cohen", "id": "709921639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 4725, "tweet_count": 156364, "listed_count": 35}, "username": "timeschanges", "location": "new jersey", "name": "kelvin", "id": "32737534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 905, "tweet_count": 60285, "listed_count": 0}, "username": "abrahamhanna17", "name": "Abraham Hanna \u062d\u0646\u0627 \u0627\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645", "id": "2227227472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 927, "tweet_count": 191590, "listed_count": 89}, "username": "LaMuyBarbara", "location": "Santiago, Chile", "name": "B\u00e1rbara Venegas Coll", "id": "9583762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 747, "tweet_count": 16009, "listed_count": 2}, "username": "yaesca", "location": "Venezuela-Charallave", "name": "Yraida Gavidia E", "id": "158876340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 94, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "username": "maluzerah", "name": "cherrybomb", "id": "1148715879892492288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 409, "tweet_count": 8482, "listed_count": 0}, "username": "CarfelP", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "CF Pizant", "id": "1022555330838966272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 931, "tweet_count": 29436, "listed_count": 30}, "username": "MFalcalde", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "name": "Antonio Moreno Ferrer", "id": "2869352332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 2067, "tweet_count": 5540, "listed_count": 9}, "username": "Guadalu2010", "location": "Santiago, Chile", "name": "Guadalupe Ovalle", "id": "175046012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1219, "tweet_count": 84945, "listed_count": 8}, "username": "laniacunha", "name": "Laniacunha", "id": "148955741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1131, "tweet_count": 42069, "listed_count": 0}, "username": "predoaragonis", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "aragon.com", "id": "900925478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 3470, "tweet_count": 30608, "listed_count": 3}, "username": "Ocovenenonomata", "location": "RepublicaMexicana", "name": "PocoVenenoNoMata", "id": "72699437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 829, "tweet_count": 59563, "listed_count": 5}, "username": "cuervo1975", "location": "O\u00b4Higgins", "name": "Cuervo", "id": "104871735"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "username": "jg_valdes", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1240, "tweet_count": 3719, "listed_count": 1}, "username": "Walter_Sierra", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Walter Sierra \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "80140618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1249, "tweet_count": 36393, "listed_count": 8}, "username": "gallitoturuleco", "location": "Villarrica, Chile", "name": "Colonia tercermundista", "id": "910435272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 4048, "tweet_count": 6082, "listed_count": 1}, "username": "janolalo", "name": "Alejandro", "id": "104492064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 680, "tweet_count": 96800, "listed_count": 65}, "username": "jmdayIight", "location": "yoonmin enthusiastic", "name": "minnie JIMIN!!!!\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "3379120343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1013, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "username": "LernerAugusto", "name": "augusto lerner", "id": "2236855003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1626, "tweet_count": 20250, "listed_count": 3}, "username": "CamiFernanda_R", "location": "Coyhaique,Chile", "name": "Camila", "id": "212361331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1187, "tweet_count": 2774, "listed_count": 1}, "username": "nexus_afar", "location": "Lo Florida !!", "name": "Alexis Allende", "id": "256262979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 851, "tweet_count": 48793, "listed_count": 4}, "username": "playboy_rocksta", "location": "BH \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Paulada", "id": "2336788766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 587, "tweet_count": 30299, "listed_count": 1}, "username": "viejachica2017", "name": "Mona", "id": "834840398858158080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 360, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "username": "fiodr19", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\u2022|\u0192 \u03b9 \u03c3 |\u2022", "id": "3192544529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 377, "tweet_count": 8289, "listed_count": 2}, "username": "rivesman", "location": "Elche (Alicante) Spain", "name": "Paco Rives. Dibujos/Draws", "id": "2495838079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 172, "tweet_count": 14410, "listed_count": 2}, "username": "aliciaespadafor", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ali espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "332190216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 1482, "tweet_count": 104366, "listed_count": 2}, "username": "NilzaVivian", "name": "APRUEBO CONVENCI\u00d3N CONSTITUCIONAL", "id": "352053940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 44, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}, "username": "edmedxxxx", "name": "edu aro", "id": "1286414316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 988, "tweet_count": 207826, "listed_count": 150}, "username": "twootwok", "name": "vit", "id": "66808077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 2122, "tweet_count": 133789, "listed_count": 66}, "username": "andrepancione", "location": "adamantina/sp", "name": "Andr\u00e9 Pancione \u24df", "id": "17258401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "username": "GenezioHonorat2", "name": "Genezio Honorato Moreira", "id": "1180863275405398016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 3953, "tweet_count": 174783, "listed_count": 3}, "username": "William70611625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William Barbosa", "id": "1170723941792583680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 5002, "tweet_count": 62267, "listed_count": 7}, "username": "valentina_ci_75", "location": "It\u00e1lia", "name": "Valentina Casaccio", "id": "87912158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 390, "tweet_count": 40884, "listed_count": 1}, "username": "pedroaguilarli", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "Pedro \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "759730500382535681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "username": "Jorgecardenasa", "name": "Jorcarde", "id": "842607900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 642, "tweet_count": 11635, "listed_count": 0}, "username": "Vamosdenuevo1", "name": "Vamosdenuevo", "id": "1070869459408179201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 151, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "username": "C20Felipe", "name": "Felipe", "id": "1962751500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}, "username": "gtorcat", "location": "Caribbean Sea", "name": "T47", "id": "95802678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 880, "tweet_count": 29219, "listed_count": 0}, "username": "frangallardop", "name": "Fran \ud83e\udd66", "id": "118788038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 99, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "username": "alejodtr", "location": "Asturies", "name": "Alejo", "id": "1146673001582272512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 705, "tweet_count": 78298, "listed_count": 0}, "username": "ki_tuita", "name": "ki", "id": "2811113947"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 553, "tweet_count": 3250, "listed_count": 8}, "username": "joseignacior10", "name": "Jose Ignacio Reyes", "id": "2175245163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1352, "tweet_count": 21996, "listed_count": 4}, "username": "BrunoAmorimB", "location": "Belem, Brasil", "name": "Bruno Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83d\udd4a", "id": "75877703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1405, "tweet_count": 50855, "listed_count": 3}, "username": "marioamelan", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mario Acu\u00f1a Claver\u00eda", "id": "294361728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1438, "tweet_count": 98401, "listed_count": 5}, "username": "chofanaaaa", "location": "Brasil", "name": "baby elitube", "id": "70712944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2233, "tweet_count": 24161, "listed_count": 0}, "username": "ceciacuna", "location": "Chile", "name": "Ceci Acuna", "id": "209771559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 967, "tweet_count": 30596, "listed_count": 0}, "username": "kividela", "name": "Enrique Videla Navarro", "id": "722173521334562818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 436, "tweet_count": 233146, "listed_count": 43}, "username": "carolinie", "location": "Campina Grande, Brasil", "name": "carol \u272d", "id": "36599676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 3105, "tweet_count": 61146, "listed_count": 6}, "username": "pecont", "location": "Santiago", "name": "pec \u262d", "id": "491695383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6518, "following_count": 4316, "tweet_count": 135523, "listed_count": 21}, "username": "LaPresuntuosa", "location": "Santiago de Chile", "name": "Andrea Jerez \ud83c\udf20\ud83c\udf1c\ud83d\udc9a\ud83d\udc85", "id": "83907381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "username": "paulinojdh", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "id": "377777777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 819, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "username": "desativei_essa", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "id": "2961422589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 287, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "username": "davi_grotto", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "davigrotto21", "id": "3003951485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2249, "tweet_count": 103806, "listed_count": 1}, "username": "marguimara", "location": "Brasil", "name": "Marcia Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1053390798719463425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "id": "2641493758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 600, "tweet_count": 103276, "listed_count": 0}, "username": "AllysonKennedy0", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Alkecolo", "id": "816299451501383681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1520, "tweet_count": 96008, "listed_count": 0}, "username": "EDNA_RFRANCO", "name": "Ednafranco", "id": "983765495387181056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105954, "listed_count": 3}, "username": "Hugorysdyk", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Hugo Rysdyk", "id": "250202811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3262, "tweet_count": 33776, "listed_count": 24}, "username": "MatheusCosta097", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus Costa", "id": "4093149022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 774, "tweet_count": 53085, "listed_count": 5}, "username": "Vienna_Gambit", "name": "Cajado Metatr\u00f4nico", "id": "213902835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1138, "tweet_count": 34646, "listed_count": 2}, "username": "Rischar21", "location": "Santiago de Chile", "name": "Richi Soy del ALBO #NoAlTPP-11!", "id": "68754170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1224, "tweet_count": 78880, "listed_count": 6}, "username": "RotcivToledo", "location": "Toledo Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor Toledo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "417860623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 2006, "tweet_count": 62557, "listed_count": 2}, "username": "Darli7", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd267\ud83c\udf00", "id": "33486298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2628, "tweet_count": 62589, "listed_count": 1}, "username": "LilaSan72505220", "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad", "id": "1102339769344892928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1132, "tweet_count": 2962, "listed_count": 0}, "username": "ErnestRThaelman", "location": "Caracas", "name": "Ernest R. Thaelmann", "id": "2348924012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 6229, "tweet_count": 317540, "listed_count": 153}, "username": "CretellaRoberta", "name": "Roberta Cretella", "id": "4863618933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 486, "tweet_count": 2129, "listed_count": 0}, "username": "hierbaprimavera", "name": "Marce\ud83c\udf08\ud83c\udf31\ud83c\udf44", "id": "559083043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 424, "tweet_count": 1211, "listed_count": 2}, "username": "alefischerc", "name": "Alersi", "id": "125143751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 310, "tweet_count": 23561, "listed_count": 13}, "username": "evertonpaiva", "location": "Diamantina - MG, Brasil", "name": "\u00c9verton Paiva", "id": "14220242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 518, "tweet_count": 105404, "listed_count": 11}, "username": "AlvarenMarilia", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "marilia.lima.alvaren", "id": "2563727019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 583, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "username": "edilenepires9", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Edilene \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1133478316671946752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 1259, "tweet_count": 26100, "listed_count": 13}, "username": "csanchep", "name": "Christian Sanchez", "id": "334231944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1136, "tweet_count": 27333, "listed_count": 1}, "username": "gisellycanllya", "location": "Benjamin Constant, Brasil", "name": "Giselly Canllya 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "727990679616532480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 4995, "tweet_count": 36376, "listed_count": 8}, "username": "rodrigortegaf", "name": "Rodrigo Ortega Fontaine \ud83c\udf33", "id": "305376925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "username": "aldoexito", "location": "San Borja, Peru", "name": "Aldoex", "id": "300016685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 449, "tweet_count": 62256, "listed_count": 7}, "username": "notomonuncamas_", "location": "Santiago de Chile", "name": "Manuel Extremely Normal And Totally Fine", "id": "56438221"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4996, "tweet_count": 202805, "listed_count": 36}, "username": "ZeferinoJanio", "name": "Janio Zeferino", "id": "2238188488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1233, "tweet_count": 491649, "listed_count": 42}, "username": "edusarsur", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "EduSarsur", "id": "15355832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1006, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}, "username": "maury18PS", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "Capit\u00e1nPuraSed", "id": "2753672169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1543, "tweet_count": 177902, "listed_count": 21}, "username": "mteruelf", "name": "MTF", "id": "381081485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 605, "tweet_count": 96636, "listed_count": 9}, "username": "RafaelRamosS93", "location": "Latinoam\u00e9rica/ Foz do Igua\u00e7u", "name": "Rafael R Alias \"El Doble R\"", "id": "630455177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "username": "BebetochavLui", "location": "San Mateo.", "name": "lual", "id": "2982779181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "username": "PCaterianoB", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 2915, "tweet_count": 125737, "listed_count": 23}, "username": "FABRCARV", "name": "Fabr\u00edcio Carvalho.", "id": "282177164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 942, "tweet_count": 169641, "listed_count": 0}, "username": "Willi99798203", "name": "willito.Mi unico escudo de Caracas", "id": "1100548001397911553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 110, "tweet_count": 188302, "listed_count": 5}, "username": "cubanopacifico", "name": "igmelys diaz", "id": "1134175058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 4993, "tweet_count": 28589, "listed_count": 1}, "username": "pelaoale", "location": "Arica, Chile", "name": "Pelao Ale", "id": "103597091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 274, "tweet_count": 56705, "listed_count": 1}, "username": "CarmenL82237828", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Carmen Lorenzo", "id": "3831338625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 303, "tweet_count": 85456, "listed_count": 8}, "username": "d1ana___", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "Diana \ud83d\udc3c\ud83c\udf39", "id": "426906959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 838, "tweet_count": 12743, "listed_count": 2}, "username": "BernardBlanc67", "location": "Espa\u00f1a", "name": "J@ \u20acl Mns$", "id": "48132597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 412, "tweet_count": 65736, "listed_count": 4}, "username": "MoonLuchy", "location": "Milano, Lombardia", "name": "MoonLuchy\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "789963982476050432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 936, "tweet_count": 15300, "listed_count": 0}, "username": "Barbara____ANT", "location": "Metropolitana de Santiago", "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc3e\u2026", "id": "118547255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 875, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}, "username": "Vanezza_Morales", "location": "Santiago de Chile", "name": "Vane", "id": "1020530144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 165, "tweet_count": 86843, "listed_count": 7}, "username": "Goefgc", "location": "Santiago, Chile", "name": "Average Goe #BBCFRollback", "id": "118809257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 498, "tweet_count": 71209, "listed_count": 1}, "username": "Maria10753072", "name": "Maria", "id": "1183789688936718342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 908, "tweet_count": 17684, "listed_count": 7}, "username": "azul_juanjo", "name": "Juanjo\ud83d\udc99", "id": "182846578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}, "username": "plazaarriola", "name": "Constanza2014", "id": "1465109910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 279, "tweet_count": 48987, "listed_count": 7}, "username": "kiaraverso", "location": "\ud83e\udd89", "name": "kiara", "id": "712334730348339200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 3097, "tweet_count": 28838, "listed_count": 2}, "username": "Ggeo_spfc_", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Preto \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "811512308891521024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1257, "tweet_count": 60268, "listed_count": 6}, "username": "jfman49", "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "id": "407167890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10305, "following_count": 8167, "tweet_count": 345731, "listed_count": 0}, "username": "marita_stappung", "location": "Iquique ; Chile ", "name": "Marita Stappung", "id": "134921712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 58, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "TonSilv46600384", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Helton Bezerra", "id": "1187393414586912768"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597239, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "id": "248890506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 481, "tweet_count": 37469, "listed_count": 0}, "username": "MarcoM17375606", "name": "Marco Minozzi", "id": "1001570784169594883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1250, "tweet_count": 80778, "listed_count": 0}, "username": "Autonomopagani1", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Autonomopaganini", "id": "1182181643387359232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 348, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "username": "daniels51302090", "name": "Daniel S\u00e1nchez", "id": "2197935930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1360, "tweet_count": 37747, "listed_count": 11}, "username": "mzamoras", "name": "m", "id": "59252349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10204, "following_count": 401, "tweet_count": 81862, "listed_count": 11}, "username": "AquiCorroVrgara", "location": "Machala", "name": "AquilesCorroVergara", "id": "266214314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39626, "following_count": 780, "tweet_count": 52596, "listed_count": 196}, "username": "habalianelie", "location": "Caracas.", "name": "Elie Habalian", "id": "1361651484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1624, "tweet_count": 108857, "listed_count": 9}, "username": "yascel78", "location": "Stgo,Chile", "name": "Yas #PapitoTeAmo\u2665", "id": "369493415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 3317, "tweet_count": 37988, "listed_count": 2}, "username": "kariname26", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Amelia C.S.", "id": "1093620505129766912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 337, "tweet_count": 51588, "listed_count": 0}, "username": "IngridLaignier", "location": "031//027", "name": "indigri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2938872357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6997, "following_count": 938, "tweet_count": 54676, "listed_count": 4}, "username": "MoretzPaty", "name": "desativado", "id": "2658512750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 664, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}, "username": "strks95", "location": "Melipilla", "name": "Dami\u00e1n", "id": "598050387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 401, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "username": "bonjourcris", "name": "Bonjourchristina", "id": "1089824803098451969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46588, "listed_count": 16}, "username": "PiedraDelRayo", "location": "Chile", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta", "id": "116008768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 188, "tweet_count": 22907, "listed_count": 5}, "username": "Vyanezkeller", "location": "santiago de chile", "name": "vicente ya\u00f1ez keller \u26aa\u26ab\ud83e\udd1f", "id": "433776656"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ABCMundo"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/1SZC7WBQS0", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1188456140172079104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SZC7WBQS0", "media_key": "3_1188456101349605383"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "text": "#ABCMundo\ud83c\udf0e El presidente de Estados Unidos, Donald Trump confirm\u00f3 la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, en una operaci\u00f3n militar en Siria.\n\n\ud83d\udcccAl-Baghdadi deton\u00f3 un chaleco suicida durante una redada, indic\u00f3 el mandatario.\n\n\ud83d\udcf7: AFP https://t.co/1SZC7WBQS0", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "28191953", "edit_history_tweet_ids": ["1188456140172079104"], "created_at": "2019-10-27T14:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1188456140172079104"}, {"text": "El l\u00edder del Estado Islamico (ISIS), Abu Bakr al-Baghdadi, aparentemente deton\u00f3 su propio chaleco suicida al verse rodeado por tropas de las fuerzas especiales estadounidenses. https://t.co/m97oM9wIXS", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/m97oM9wIXS", "expanded_url": "https://twitter.com/DefenseOne/status/1188301640476123136", "display_url": "twitter.com/DefenseOne/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3925, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 28, "like_count": 452, "quote_count": 11}, "author_id": "36278714", "edit_history_tweet_ids": ["1188312040412270592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188301640476123136"}], "created_at": "2019-10-27T04:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1188312040412270592"}, {"text": "\u201cAbu Bakr al-Baghdad est\u00e1 muerto\". El presidente de Estados Unidos anuncia la muerte del l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico. Asegura que deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales al noroeste de Siria. Y que se ha hecho justicia https://t.co/4HLADyDSan", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/4HLADyDSan", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCPolitics/status/1188446251806674944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HLADyDSan", "media_key": "13_1188446107979771904"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.5824, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdad"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6442, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 14, "like_count": 323, "quote_count": 19}, "author_id": "186457433", "edit_history_tweet_ids": ["1188451244794437633"], "created_at": "2019-10-27T13:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188451244794437633"}, {"text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "author_id": "42419459", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1187922047193833472"}, {"text": "Desgarbado, sin facultades f\u00edsicas, Juan Belmonte es el m\u00e1ximo revolucionario de los toreros. Las tauromaquias mueren con \u00e9l.  ---\"as\u00ed no se puede torear\", retumbaba por todos los corrillos taurinos en 1914. El toreo suicida. https://t.co/nJwmxiqNhW", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/nJwmxiqNhW", "expanded_url": "https://twitter.com/julianhibanez/status/1188155079423090688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJwmxiqNhW", "media_key": "3_1188155073500778496"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Belmonte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "2311812764", "edit_history_tweet_ids": ["1188155079423090688"], "created_at": "2019-10-26T18:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1188155079423090688"}, {"text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/pStTbC0VQ9", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pStTbC0VQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188281662599241728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pStTbC0VQ9", "media_key": "3_1188192969788141568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 147, "quote_count": 11}, "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1188281662599241728"], "created_at": "2019-10-27T02:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188281662599241728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8401, "type": "Place", "normalized_text": "Bagdadi"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "text": "#LoUltimo Se suicida Abu Bakhr al Bagdadi, lider de ISIS, en medio de operativo militar estadounidense en Siria", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 121, "like_count": 298, "quote_count": 38}, "author_id": "119758810", "edit_history_tweet_ids": ["1188418133167607808"], "created_at": "2019-10-27T11:32:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188418133167607808"}, {"text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "id": "1188317911196340224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}]}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "author_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "lang": "it", "id": "1188178345508397058"}, {"text": "Trump confirma a morte do terrorista Abu Bakr Al-Baghdadi, fundador e l\u00edder do Grupo Estado Isl\u00e2mico, tb conhecido como ISIS e Daesh. Maior terrorista do mundo, ele teria se explodido em opera\u00e7\u00e3o das for\u00e7as especiais dos EUA. Tr\u00eas crian\u00e7as teriam sido mortas na explos\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 157, "like_count": 3340, "quote_count": 61}, "author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1188446363715018752"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 37, "end": 56, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr Al-Baghdadi"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3385, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:24:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446363715018752"}, {"text": "Membro da For\u00e7a T\u00e1tica, atleta participou das olimp\u00edadas de Sydney, em 2000, e de Atenas, em 2004\n\nhttps://t.co/PEPJiwDGOd", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PEPJiwDGOd", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/pm-mata-ex-judoca-olimpico-mario-sabino-e-depois-se-suicida-em-bauru.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4705, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a T\u00e1tica"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6665, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1188175966222180352"], "created_at": "2019-10-26T19:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1188175966222180352"}, {"text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "author_id": "211250630", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188124195634458624"}, {"text": "@MinsterTX El dise\u00f1o coincide con el del \"Harpy\" israel\u00ed, un ala suicida dise\u00f1ada a principios de los a\u00f1os 90, con una autonom\u00eda m\u00e1xima de 300-400 Km, dependiendo de las condiciones metereol\u00f3gicas. https://t.co/P8eZ8WsfnT", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/P8eZ8WsfnT", "expanded_url": "https://twitter.com/Political_Room/status/1188428117993574401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8eZ8WsfnT", "media_key": "3_1188428112935182341"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Harpy"}]}, "in_reply_to_user_id": "1045073864051609600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1045073864051609600", "edit_history_tweet_ids": ["1188428117993574401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188427517880868864"}], "created_at": "2019-10-27T12:11:57.000Z", "lang": "es", "id": "1188428117993574401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 44, "tag": "FelizAniversario"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Novedad"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/t3UilkTrAN", "expanded_url": "https://www.mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ventura-y-el-noveno-reino/9788439736356/", "display_url": "mujeresycialibreria.net/titulo/mary-ve\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043119702018"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/liv2qWCHxg", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liv2qWCHxg", "media_key": "3_1188356043107176448"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "PLATH"}]}, "text": "\ud83c\udf3fSYLVIA PLATH (1932-1963)\ud83c\udf3f\n#FelizAniversario \n\nCelebrar su vida, conocer su obra, entender su contexto\n...no la llames poeta suicida\n\n#Novedad\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/t3UilkTrAN https://t.co/liv2qWCHxg", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "author_id": "1549043017", "edit_history_tweet_ids": ["1188356048828190722"], "created_at": "2019-10-27T07:25:35.000Z", "lang": "es", "id": "1188356048828190722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188204354580426752"}, {"text": "ATENCI\u00d3N Trump anuncia la muerte de Abu Bakr al-Baghdadi, m\u00e1ximo l\u00edder del Estado Isl\u00e1mico, ISIS. Deton\u00f3 un chaleco suicida durante la operaci\u00f3n de las fuerzas especiales en Siria. Se hizo justicia \u2696\ufe0f https://t.co/z1VhPab9V2", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/z1VhPab9V2", "expanded_url": "https://twitter.com/maya_jaramillo/status/1188454293990531072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1VhPab9V2", "media_key": "3_1188454290513432577"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5145, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "3163140074", "edit_history_tweet_ids": ["1188454293990531072"], "created_at": "2019-10-27T13:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188454293990531072"}, {"text": "@okJigu Brother, eu n\u00e3o t\u00f4 aqui pra isso.\n\nS\u00f3 to falando que achei ruim porque \u00e9.", "in_reply_to_user_id": "633849585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "144682175", "edit_history_tweet_ids": ["1188313573107392513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "okJigu", "id": "633849585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188312825917136896"}], "created_at": "2019-10-27T04:36:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1188313573107392513"}, {"text": "Donald Trump anuncia que Abu Bakr al Baghdadi, l\u00edder de ISIS, ha muerto.\n\nBaghdadi accion\u00f3 su propio chaleco suicida.", "in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "857693619406467072", "edit_history_tweet_ids": ["1188446477858852864"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "Baghdadi"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6142, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6601, "type": "Person", "normalized_text": "Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440479043592199"}], "created_at": "2019-10-27T13:24:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188446477858852864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}]}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "author_id": "2265096360", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "lang": "es", "id": "1188189696687517697"}, {"text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "in_reply_to_user_id": "2528987124", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "author_id": "2528987124", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1188162365159813121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}]}, "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "author_id": "594754648", "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1188174692437377026"}, {"text": "Una pregunta f\u00e1cil de responder: \u00bfEl corrupto suicida le rompi\u00f3 la mano, se\u00f1or @JVillaStein? Lo pregunto con respeto, no creo que la pregunta active una querella en mi contra. \ud83d\ude09 https://t.co/AfXCnEPopr https://t.co/0epzs5TpoF", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/AfXCnEPopr", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1188307202454503424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfXCnEPopr", "media_key": "3_1188307172050034688"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/0epzs5TpoF", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1188248275062788097", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 30, "like_count": 566, "quote_count": 9}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1188307202454503424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188248275062788097"}], "created_at": "2019-10-27T04:11:29.000Z", "lang": "es", "id": "1188307202454503424"}, {"text": "Ao vivo: Trump detalha a\u00e7\u00e3o que matou l\u00edder terrorista https://t.co/q22xHYZ3JO https://t.co/Je4JXBAHBR", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/q22xHYZ3JO", "expanded_url": "https://bit.ly/2BIYOdN", "display_url": "bit.ly/2BIYOdN"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Je4JXBAHBR", "expanded_url": "https://twitter.com/em_com/status/1188455330516291590/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Je4JXBAHBR", "media_key": "3_1188455309792202752"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "edit_history_tweet_ids": ["1188455330516291590"], "created_at": "2019-10-27T14:00:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1188455330516291590"}, {"text": "\u201cNo la llames poeta suicida\u201d\nEs Sylvia, Sylvia Plath. \nBrillante mujer brillante \u2728 https://t.co/70DKS12iSP", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/70DKS12iSP", "expanded_url": "https://twitter.com/LibreFeminista/status/1188356048828190722", "display_url": "twitter.com/LibreFeminista\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "933297945050525697", "edit_history_tweet_ids": ["1188449828885413888"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188356048828190722"}], "created_at": "2019-10-27T13:38:14.000Z", "lang": "ca", "id": "1188449828885413888"}, {"text": "Bombazo! Bombazo! AL-BAGHDADI, detona su cintur\u00f3n suicida ante Comandos especiales estadounidenses, aviaci\u00f3n y soldados, en operaci\u00f3n planeada meses atr\u00e1s! BOMBAZO! https://t.co/CfdqflzmK2", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/CfdqflzmK2", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio20176735/status/1188350723529920512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfdqflzmK2", "media_key": "7_1188350444893982720"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "AL-BAGHDADI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4794093811", "edit_history_tweet_ids": ["1188350723529920512"], "created_at": "2019-10-27T07:04:25.000Z", "lang": "es", "id": "1188350723529920512"}, {"text": "@carll00s mo mas a gente t\u00e1 falando do mesmo assunto???????? https://t.co/VTQE3fj1cu", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VTQE3fj1cu", "expanded_url": "https://twitter.com/t4ty_/status/1188453741634215937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VTQE3fj1cu", "media_key": "16_1188453730980683781"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carll00s", "id": "905032832258637824"}]}, "in_reply_to_user_id": "905032832258637824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3360916516", "edit_history_tweet_ids": ["1188453741634215937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188444787051057153"}], "created_at": "2019-10-27T13:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1188453741634215937"}, {"text": "essa que \u00e9 cena do coringa na escada???? https://t.co/mVAvsFRyFh", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mVAvsFRyFh", "expanded_url": "https://twitter.com/bwforesunrise/status/1188169725500710912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVAvsFRyFh", "media_key": "7_1188169542356344832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13496, "reply_count": 220, "like_count": 42268, "quote_count": 2105}, "author_id": "375596892", "edit_history_tweet_ids": ["1188169725500710912"], "created_at": "2019-10-26T19:05:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1188169725500710912"}, {"text": "Qual \u00e9 o n\u00famero da s\u00famula, professor?", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 24, "like_count": 366, "quote_count": 3}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1188439811063013378"], "created_at": "2019-10-27T12:58:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1188439811063013378"}, {"text": "Trump: l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico se suicidou ao detonar colete com explosivos https://t.co/6LyirryGz3", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6LyirryGz3", "expanded_url": "https://bit.ly/2BN4wLF", "display_url": "bit.ly/2BN4wLF"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "183398510", "edit_history_tweet_ids": ["1188449472541614080"], "created_at": "2019-10-27T13:36:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449472541614080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 98, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/RFnxAwybcP", "expanded_url": "https://glo.bo/32RgZtH", "display_url": "glo.bo/32RgZtH", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/27/trump-confirma-morte-de-chefe-do-estado-islamico-abu-bakr-al-baghdadi.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5998, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Trump confirma morte de chefe do Estado Isl\u00e2mico, Abu Bakr al-Baghdadi https://t.co/RFnxAwybcP #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 41, "like_count": 586, "quote_count": 29}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1188446809015963649"], "created_at": "2019-10-27T13:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1188446809015963649"}, {"text": "Lo \u00faltimo q afirmas no es real, todo ese \"enunciado de valores, propuesta o alternativa, proyecto hist\u00f3rico\". EL APRA permiti\u00f3 al cobarde suicida ROBARLE AL PER\u00da desde el 1er d\u00eda, 1er gob...Todos mutis, ning\u00fan aprista decente se pronunci\u00f3 en contra dlo q el vividor dl apra hac\u00eda. https://t.co/u6tSwoBdZY", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/u6tSwoBdZY", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1188122698460721153", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1188199553167699970"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188122698460721153"}], "created_at": "2019-10-26T21:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1188199553167699970"}, {"text": "\u201cEle morreu como um cachorro. Morreu como um covarde. Deus aben\u00e7oe a Am\u00e9rica.\u201d Foi assim que Trump confirmou a morte de Abu Bakhr al-Baghdadi, l\u00edder do ISIS.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 47, "like_count": 236, "quote_count": 10}, "author_id": "38799818", "edit_history_tweet_ids": ["1188449064641273858"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6417, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 140, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakhr al-Baghdadi"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5509, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:35:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1188449064641273858"}, {"text": "Casi me hace llorar este hilo, pero de la risa.\n\nAhora el homosexual m\u00e1s sobrevalorado por los medios del pa\u00eds, de la nada paso a ser el m\u00e1s discriminado y con tendencia suicida.\n\nTodo esto es un show lleno de sentimentalismo barato, sacado del manual de alguna ONG de Zorros... https://t.co/w4ToooHqOs", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 264, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Zorros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "183738109", "edit_history_tweet_ids": ["1188104892432474113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "created_at": "2019-10-26T14:47:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188104892432474113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internationales"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/4Hv1CyBKiD", "expanded_url": "https://twitter.com/UNICAESRADIO/status/1188451997336379392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Hv1CyBKiD", "media_key": "3_1188451992185856002"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/4Hv1CyBKiD", "expanded_url": "https://twitter.com/UNICAESRADIO/status/1188451997336379392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Hv1CyBKiD", "media_key": "3_1188451994526199808"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.3283, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 142, "end": 161, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "text": "#Internationales Todo listo para el anuncio del presidente Trump donde se cree confirme la muerte de quien fuera el fundador y l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi. #TheWhiteHouse https://t.co/4Hv1CyBKiD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959522756", "edit_history_tweet_ids": ["1188451997336379392"], "created_at": "2019-10-27T13:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1188451997336379392"}, {"text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188256834248945664"}, {"text": "Para los q est\u00e1n preocupados por el partido les comento q las elecciones internas se est\u00e1n realizando.\nComo todo evento partidario ha tenido sus momentos d tensi\u00f3n y desacuerdo (el que sabe de pol\u00edtica, entender\u00e1).\n\nAqu\u00ed les dejo un pedacito del sentir de nuestras bases apristas. https://t.co/RbiJQ63MKf", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RbiJQ63MKf", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1188286940832907264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RbiJQ63MKf", "media_key": "7_1188286603497594881"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 35, "like_count": 237, "quote_count": 5}, "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1188286940832907264"], "created_at": "2019-10-27T02:50:58.000Z", "lang": "es", "id": "1188286940832907264"}, {"text": "@aldoEsp96807840 Mulder el de los fantasmas? A qui\u00e9n la U. Alas Peruanas lo premia cada vez q puede?\nA quien le declaran inconstitucional sus leyes?y\nLucianita la de la vagina y los Intocables Ediles?\nCon qu\u00e9 moral denuncian a quien devel\u00f3 al ladr\u00f3n suicida? SINVERG\u00dcENZAS", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1188319015661441024"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 56, "end": 56, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Peruanas"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188313496112361474"}], "created_at": "2019-10-27T04:58:25.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "id": "1188319015661441024"}, {"text": "ja,\nhe visto panorama de la geisha fujiaprista\nroxana cueva a raiz de la delacion de un\ncolaborador eficaz, de haber recibido dineros\n(coimas) de oas y odrebrecht y recien hacen \nun \u00bfreportaje? en \"contra\" del hampon suicida\nAG ratalan garcia es decir un reportaje en 3 a\u00f1os https://t.co/P16CpmJfLc", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/P16CpmJfLc", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1188431965650870274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P16CpmJfLc", "media_key": "3_1188431961385308165"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "geisha fujiaprista"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.2847, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1188431965650870274"], "created_at": "2019-10-27T12:27:15.000Z", "lang": "es", "id": "1188431965650870274"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Isis"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Baghdadi"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "Usa"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Trump"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/JwB1Ze61W0", "expanded_url": "http://articolo21.org/2019/10/isis-a", "display_url": "articolo21.org/2019/10/isis-a"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oXivWmefVT", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonellaNapoli/status/1188383227469336577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXivWmefVT", "media_key": "3_1188383223509852160"}]}, "text": "Il leader dell\u2019#Isis al #Baghdadi ucciso (o suicida) in un raid #Usa. #Trump: successo qualcosa di grande. Attesa per test dna e biometrici. Ma c\u2019\u00e8 chi sostiene fosse gi\u00e0 morto da settimane e che si tratti di un\u2019operazione propagandistica degli americani https://t.co/JwB1Ze61W0\u2026 https://t.co/oXivWmefVT", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "54858734", "edit_history_tweet_ids": ["1188383227469336577"], "created_at": "2019-10-27T09:13:35.000Z", "lang": "it", "id": "1188383227469336577"}, {"text": "Uma morte para ser comemorada!\nMorreu hoje pela manh\u00e3, o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico, o grupo mais cruel e sanguin\u00e1rio, que o mundo j\u00e1 viu.\nMorreu na S\u00edria, atingido por um m\u00edssil.\nO inferno \u00e9 pouco pra ele!", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 136, "like_count": 3344, "quote_count": 27}, "author_id": "3406756888", "edit_history_tweet_ids": ["1188451903845392388"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9458, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1188451903845392388"}, {"text": "Exsecretario de Garc\u00eda acus\u00f3 a Luis Nava y a su hijo por el suicidio del expresidente [VIDEO]\nhttps://t.co/Rv9mlHDPfy", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Rv9mlHDPfy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/27/elecciones-apra-exsecretario-de-garcia-acuso-a-luis-nava-por-el-suicidio-del-expresidente-elecciones-internas-alan-garcia-video-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/27/elecciones-apra-exsecretario-de-garcia-acuso-a-luis-nava-por-el-suicidio-del-expresidente-elecciones-internas-alan-garcia-video-mdga/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 92, "like_count": 71, "quote_count": 8}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1188425671296593920"], "created_at": "2019-10-27T12:02:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188425671296593920"}, {"text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "author_id": "4837311105", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"], "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "lang": "es", "id": "1187430461078786048"}, {"text": "Esto es LAPIDARIO !! Que la cuenten como quieran !! https://t.co/3UcFr1jO1I", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3UcFr1jO1I", "expanded_url": "https://twitter.com/Koko13415142/status/1188089085832900608", "display_url": "twitter.com/Koko13415142/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 24, "like_count": 484, "quote_count": 7}, "author_id": "2782878216", "edit_history_tweet_ids": ["1188120456248868866"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188089085832900608"}], "created_at": "2019-10-26T15:49:25.000Z", "geo": {"place_id": "0077cc1035dbc780"}, "lang": "es", "id": "1188120456248868866"}, {"text": "[DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/VMyK9UX3j5", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VMyK9UX3j5", "expanded_url": "http://buff.ly/342fjxF", "display_url": "buff.ly/342fjxF"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544", "edit_history_tweet_ids": ["1188286769969729536"], "created_at": "2019-10-27T02:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1188286769969729536"}, {"text": "O que houve com essa Fanny, gente? Menina bonita...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "70458783", "edit_history_tweet_ids": ["1188450108377042945"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Fanny"}]}, "created_at": "2019-10-27T13:39:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1188450108377042945"}, {"text": "@MijaelGLP Para empezar es ex presidente y fallecido bueno por no decirle suicida, adem\u00e1s donde era la burla al mostrar algo que los chilenos han colgado en redes?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "57953730", "edit_history_tweet_ids": ["1188209151920361472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "created_at": "2019-10-26T21:41:52.000Z", "lang": "es", "id": "1188209151920361472"}, {"text": "El progresismo como secta suicida (no maternidad = no futuro): https://t.co/hKTA99DwcO", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/hKTA99DwcO", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanntertsch/status/1188328954593067008", "display_url": "twitter.com/hermanntertsch\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "192834709", "edit_history_tweet_ids": ["1188362930129162240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188328954593067008"}], "created_at": "2019-10-27T07:52:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188362930129162240"}, {"text": "El ex secretario de Alan Garc\u00eda, Ricardo Pinedo, revela que el ex mandatario se suicid\u00f3 por las \u201drater\u00edas\" de Luis Nava y de su hijo Jos\u00e9 Antonio Nava, y menciona como c\u00f3mplice al ex congresista El\u00edas Rodr\u00edguez. Esta es una nueva versi\u00f3n aprista sobre fatal decisi\u00f3n de Garc\u00eda. https://t.co/RCOGYNW7qu", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RCOGYNW7qu", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1188337451758227456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCOGYNW7qu", "media_key": "7_1188336770326380544"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio Nava"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "El\u00edas Rodr\u00edguez"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 419, "like_count": 715, "quote_count": 105}, "author_id": "84465419", "edit_history_tweet_ids": ["1188337451758227456"], "created_at": "2019-10-27T06:11:41.000Z", "lang": "es", "id": "1188337451758227456"}, {"text": "Que no lo vea mi ex que se suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude1d\ud83d\ude1c\ud83d\ude05 https://t.co/lPkP8zJ6ER", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/lPkP8zJ6ER", "expanded_url": "https://twitter.com/kawaiibitchz/status/1188302780521439233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkP8zJ6ER", "media_key": "3_1188302773739315206"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1146096676379209728", "edit_history_tweet_ids": ["1188302780521439233"], "created_at": "2019-10-27T03:53:55.000Z", "lang": "es", "id": "1188302780521439233"}, {"text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "author_id": "85745429", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1186997870295162880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "stopsuicidio"}, {"start": 153, "end": 167, "tag": "stopsuicidios"}, {"start": 168, "end": 186, "tag": "atopsuicidiospain"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "stopsuicide"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/veS4wjOA33", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/WV1qV6iFw1", "expanded_url": "https://twitter.com/urgenciasemerge/status/1188440366430728193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WV1qV6iFw1", "media_key": "3_1188440364916625408"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.6874, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Documentaci\u00f3n"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicide"}]}, "text": "Me he encontrado un tesoro de documentaci\u00f3n sobre el #suicidio\n\ud83d\udc47\nCentro de Documentaci\u00f3n sobre conducta suicida \n https://t.co/veS4wjOA33\n\n#stopsuicidio #stopsuicidios #atopsuicidiospain #stopsuicide https://t.co/WV1qV6iFw1", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2171105130", "edit_history_tweet_ids": ["1188440366430728193"], "created_at": "2019-10-27T13:00:38.000Z", "lang": "es", "id": "1188440366430728193"}, {"text": "Giorgia, morta suicida sotto il treno a 15 anni: il fidanzato si era ucciso a luglio con un colpo di pistola https://t.co/kZkPvGgfIV", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kZkPvGgfIV", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/yQbjyk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/yQbjyk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "3090019191", "edit_history_tweet_ids": ["1188207233659756545"], "created_at": "2019-10-26T21:34:14.000Z", "lang": "it", "id": "1188207233659756545"}, {"text": "Domingo. Los libros, el caf\u00e9 y yo. Po\u00e9ticamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2366021240", "edit_history_tweet_ids": ["1188435820220428289"], "created_at": "2019-10-27T12:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1188435820220428289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "nunziavobis"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/8Je121HH3d", "expanded_url": "https://twitter.com/N_DeGirolamo/status/1188197954395480065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Je121HH3d", "media_key": "3_1188197943158947840"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}]}, "text": "Un ragazzo viene truffato a Cosenza: finto corso da Oss e promessa di lavoro sicuro! Risultato? Si suicida per la disperazione. \u00c8 la disperazione di un sistema sbagliato! \n\nOggi ne parlo su @tempoweb \u2935\ufe0f \n\n#nunziavobis https://t.co/8Je121HH3d", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "334321591", "edit_history_tweet_ids": ["1188197954395480065"], "created_at": "2019-10-26T20:57:22.000Z", "lang": "it", "id": "1188197954395480065"}, {"text": "Las secuelas psicol\u00f3gicas que pueden sufrir los menores v\u00edctimas de abusos sexuales son: miedos, fobias, s\u00edntomas depresivos, ansiedad, baja autoestima, sentimiento de culpa, estigmatizaci\u00f3n, trastorno por estr\u00e9s postraum\u00e1tico, conducta suicida, autolesiones...", "in_reply_to_user_id": "328737613", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "328737613", "edit_history_tweet_ids": ["1188443248693350401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188441744687456256"}], "created_at": "2019-10-27T13:12:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188443248693350401"}, {"text": "@VPITV Asesinato n\u00f3!!!! Hubo una persecuci\u00f3n el animal este se sinti\u00f3 acorralado y CHACATAPUN activo su cintur\u00f3n suicida\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf87\ud83e\udd18\ud83c\udffb. Dios 500 Ala 0", "in_reply_to_user_id": "4527987340", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3847402283", "edit_history_tweet_ids": ["1188442060497522690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188440232397623296"}], "created_at": "2019-10-27T13:07:22.000Z", "lang": "es", "id": "1188442060497522690"}, {"text": "592 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 1336, "reply_count": 170, "like_count": 7029, "quote_count": 25}, "author_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1188421704349028352"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-10-27T11:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1188421704349028352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "author_id": "53709616", "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"], "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "lang": "es", "id": "1188446558720843776"}, {"text": "Hoy 27 de octubre es el cumplea\u00f1os de Sylvia Plath, una de mis escritoras favoritas y creo que mi mito m\u00e1s querido. Leerla a fondo es comprender hasta qu\u00e9 punto es injusta la etiqueta de \u201cpoeta suicida\u201d con la que carga https://t.co/UiyHNcR1tw", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UiyHNcR1tw", "expanded_url": "https://twitter.com/librefeminista/status/1188356048828190722?s=21", "display_url": "twitter.com/librefeminista\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "poeta suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "270607088", "edit_history_tweet_ids": ["1188432256446222336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188356048828190722"}], "created_at": "2019-10-27T12:28:24.000Z", "lang": "es", "id": "1188432256446222336"}, {"text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "author_id": "340309688", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "lang": "es", "id": "1188097744843489281"}, {"text": "@rivesman Para m\u00ed no te has pasado pq puedes opinar lo que quieras, y puede q por desgracia tengas raz\u00f3n. Yo a CATALU\u00d1A no la considero Espa\u00f1a desde hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os, y solo deseo q LOS ECHEN DE ESTE PA\u00cdS, el m\u00edo, al q tanto dinero nos roban y nos han robado siempre. Es largo de exponer", "in_reply_to_user_id": "2495838079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332190216", "edit_history_tweet_ids": ["1188418648106524672"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5455, "type": "Place", "normalized_text": "CATALU\u00d1A"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rivesman", "id": "2495838079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212214383239171"}], "created_at": "2019-10-27T11:34:20.000Z", "lang": "es", "id": "1188418648106524672"}, {"text": "S\u00edmbolos d ciudad OCDE, moderna y exitosa son el Metro y Costanera Center. Paradojalmente son en esos lugares donde mayoritariamente gente se suicida agobiadas x sistema neoliberal impuesto a fuerza en dictadura", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "879183745017933824", "edit_history_tweet_ids": ["1188296356143779841"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 57, "end": 72, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-27T03:28:23.000Z", "lang": "es", "id": "1188296356143779841"}, {"text": "Son las 9 am, aunque parece que se retrasar\u00e1 unos minutos el anuncio.\n\nhttps://t.co/eucYpMQ45l", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eucYpMQ45l", "expanded_url": "https://twitter.com/W7VOA/status/1188440304661291012", "display_url": "twitter.com/W7VOA/status/1\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "857693619406467072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "857693619406467072", "edit_history_tweet_ids": ["1188440479043592199"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188440304661291012"}, {"type": "replied_to", "id": "1188289783698743296"}], "created_at": "2019-10-27T13:01:05.000Z", "lang": "es", "id": "1188440479043592199"}, {"text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1188022760150372352"}, {"text": "&gt; kaka chorou \n&gt; leco 678% puto\n&gt; Tottenham campe\u00e3o do UCL\n&gt; final do mundial \n&gt; arrascaeta faz dois gols\n&gt; volpi catou tudo e mandou harry kane tomar no cu em ingl\u00eas \n&gt; S\u00e3o Paulo ganhou \n&gt; Galv\u00e3o Bueno ficou chocado e virou s\u00e3o paulino\n&gt; todo mundo queria jogar no S\u00e3o Paulo", "in_reply_to_user_id": "811512308891521024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811512308891521024", "edit_history_tweet_ids": ["1188445965679824900"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "kaka"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "leco"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "Tottenham"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "UCL"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "volpi"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "harry kane"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.8569, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Galv\u00e3o"}, {"start": 293, "end": 301, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188445895169400832"}], "created_at": "2019-10-27T13:22:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1188445965679824900"}, {"text": "Frota: \u201cTemos que libertar o Brasil do Bolsonarismo\u201d https://t.co/DixCDFJXOH", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/DixCDFJXOH", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/frota-temos-que-libertar-o-brasil-do-bolsonarismo#.XbV1Lus9Ia0.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/frota-temos-que-libertar-o-brasil-do-bolsonarismo#.XbV1Lus9Ia0.twitter"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 232, "like_count": 1641, "quote_count": 78}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1188406320858370048"], "created_at": "2019-10-27T10:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1188406320858370048"}, {"text": "Al-Bagdadi, califa del denominado Estado Isl\u00e1mico en Irak &amp; Siria (ISIS),se suicid\u00f3 activando su cintur\u00f3n explosivo ante la inminencia de su captura y/o muerte por una fuerza de comandos especiales estadounidenses en el noroeste de Siria.Sus esposas se suicidaron en forma similar https://t.co/CKjotMBdMN", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/CKjotMBdMN", "expanded_url": "https://twitter.com/habalianelie/status/1188413994631122945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CKjotMBdMN", "media_key": "3_1188413992005521409"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7179, "type": "Place", "normalized_text": "Al-Bagdadi"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 935, "reply_count": 139, "like_count": 998, "quote_count": 108}, "author_id": "1361651484", "edit_history_tweet_ids": ["1188413994631122945"], "created_at": "2019-10-27T11:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1188413994631122945"}, {"text": "Se matou https://t.co/kQQy1CyLo8", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/kQQy1CyLo8", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2658512750", "edit_history_tweet_ids": ["1188444966890168321"], "created_at": "2019-10-27T13:18:55.000Z", "lang": "ht", "id": "1188444966890168321"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "517951652", "value": "517951652", "detail": "User has been suspended: [517951652].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188296884223262720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188296884223262720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188296884223262720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188448050337009664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188448050337009664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188448050337009664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2764547068", "value": "2764547068", "detail": "User has been suspended: [2764547068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187874795301605377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187874795301605377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187874795301605377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188457713338146827", "oldest_id": "1188445511260557312", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91i1wxswlajx21izhevle8k8y2l"}}