{"data": [{"text": "@Giulian37772092 Tambem acho, ela quis ter raz\u00e3o, o grupo dela quando ela vem com esse papo sensata ela na hora. Porque j\u00e1 sabe que \u00e9 da boca pra fora. A\u00ed o Vinny que sabe ler o jogo, deu corda e ela se enforcou. Faz isso com o Lucas tamb\u00e9m, s\u00f3 que o Lucas j\u00e1 acordou pro Jogo e a Hari n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1154990665689980928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1184628728246276096", "edit_history_tweet_ids": ["1192403361036980225"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Giulian37772092", "id": "1154990665689980928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192400933067591680"}], "created_at": "2019-11-07T11:28:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1192403361036980225"}, {"text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566798347", "edit_history_tweet_ids": ["1192403173090172928"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "created_at": "2019-11-07T11:27:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192403173090172928"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo - Brasil 247 https://t.co/EfmnEPh0TJ", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EfmnEPh0TJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.353, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326963544", "edit_history_tweet_ids": ["1192403167985774593"], "created_at": "2019-11-07T11:27:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192403167985774593"}, {"text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33133896", "edit_history_tweet_ids": ["1192403161228681216"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "created_at": "2019-11-07T11:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192403161228681216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "rpsp"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3496, "type": "Other", "normalized_text": "Jo\u00e1s"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.5589, "type": "Place", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f4n"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "rpsp"}]}, "text": "Num cap\u00edtulo se relata a vida de Jo\u00e1s. Restaurou o templo e a gl\u00f3ria dos tempos de Salom\u00e3o, Por\u00e9m no final de sua vida matou o profeta Zacarias filho de Joiada, aquele que o protegeu at\u00e9 os seis anos de idade. Guarda o que tens, para que ningu\u00e9m tome a tua coroa. 2 Cr\u00f4n 23 #rpsp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57034346", "edit_history_tweet_ids": ["1192403082291941376"], "created_at": "2019-11-07T11:27:03.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1192403082291941376"}, {"text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884259775378329602", "edit_history_tweet_ids": ["1192402862673989634"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "created_at": "2019-11-07T11:26:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192402862673989634"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349376113", "edit_history_tweet_ids": ["1192402740061855745"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T11:25:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192402740061855745"}, {"text": "@DiegoBa85457636 @pvaIiente @izzynobre Matar algu\u00e9m por que ele matou n\u00e3o \u00e9 justi\u00e7a \u00e9 vingan\u00e7a. Um assassino nunca vai conseguir se redimir, mas ele tem que pelo menos ter a oportunidade de trazer o m\u00ednimo de volta para a sociedade.", "in_reply_to_user_id": "2393239382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63294787", "edit_history_tweet_ids": ["1192402611393175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiegoBa85457636", "id": "2393239382"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "pvaIiente", "id": "2800968357"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192259730355425280"}], "created_at": "2019-11-07T11:25:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192402611393175552"}, {"text": "\u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d\nGustavo Cerati", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "484042581", "edit_history_tweet_ids": ["1192402568716128256"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Cerati"}]}, "created_at": "2019-11-07T11:25:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192402568716128256"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248490134", "edit_history_tweet_ids": ["1192402533114957826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:24:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192402533114957826"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324496919", "edit_history_tweet_ids": ["1192402444120182784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192402444120182784"}, {"text": "@desconfiada_pft @FilosofiaMderna @Sarsy62442 @Evelynxxp @evelynfenix1 @NiickOliiveiira @gabrielpsc19 Isabela se cansa de estudar e se suicida em biblioteca lateral", "in_reply_to_user_id": "901987463073288192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114994104335835141", "edit_history_tweet_ids": ["1192402345885343744"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "desconfiada_pft", "id": "901987463073288192"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FilosofiaMderna", "id": "738082711697563648"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Sarsy62442", "id": "3366405905"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "Evelynxxp", "id": "922911420534149121"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "evelynfenix1", "id": "3621511516"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "NiickOliiveiira", "id": "2863360295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192400643111227393"}], "created_at": "2019-11-07T11:24:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192402345885343744"}, {"text": "RT @Joaoauferil: Vou voltar chutando o balde, ainda mais se foi algu\u00e9m que me matou vai ser a volta dos que n\u00e3o foram irm\u00e3o https://t.co/fy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157411385111961600", "edit_history_tweet_ids": ["1192402235604553728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Joaoauferil", "id": "1022953327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192397633375088641"}], "created_at": "2019-11-07T11:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192402235604553728"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000754195572625409", "edit_history_tweet_ids": ["1192402228352634880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T11:23:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192402228352634880"}, {"text": "@jodepi_13 Jodepi, vc n\u00e3o matou sua m\u00e3e, ela com ctz te amava e te admirava pela for\u00e7a e coragem que vc tem. N\u00e3o se culpe por isso, Deus sabe oq faz, e \u00e9 tudo no tempo dele. Se precisar de algo estou aqui. Meus sentimentos. Todo mundo ama vc Joj\u00f4, vc emana luz e alegria \u2764", "in_reply_to_user_id": "1055884535483846657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301125413", "edit_history_tweet_ids": ["1192401998315962368"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Jodepi"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192278088320737280"}], "created_at": "2019-11-07T11:22:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192401998315962368"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487110460", "edit_history_tweet_ids": ["1192401971170480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T11:22:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192401971170480128"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848652653802508288", "edit_history_tweet_ids": ["1192401839276220416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T11:22:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192401839276220416"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2230584145", "edit_history_tweet_ids": ["1192401651090501632"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T11:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1192401651090501632"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723879926", "edit_history_tweet_ids": ["1192401609025822720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T11:21:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192401609025822720"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843315210861658112", "edit_history_tweet_ids": ["1192401026541903872"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T11:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192401026541903872"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167097515310833664", "edit_history_tweet_ids": ["1192400938134331392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:18:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192400938134331392"}, {"text": "@Loserforever16 @1poetaOnline O instinto de sobreviv\u00eancia. Todos temos ele, j\u00e1 faz parte do nosso \"pacote\" de ser vivo. A pessoa suicida j\u00e1 perdeu tudo, at\u00e9 o seu instinto de sobreviv\u00eancia.", "in_reply_to_user_id": "1169420544506286080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118681295851331585", "edit_history_tweet_ids": ["1192400767069687809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Loserforever16", "id": "1169420544506286080"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "1poetaOnline", "id": "835550941118095363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192260101719175169"}], "created_at": "2019-11-07T11:17:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192400767069687809"}, {"text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4052961119", "edit_history_tweet_ids": ["1192400648328941569"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "created_at": "2019-11-07T11:17:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192400648328941569"}, {"text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192119028476715009", "edit_history_tweet_ids": ["1192400441105113088"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "created_at": "2019-11-07T11:16:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192400441105113088"}, {"text": "@A24COM @estebantalpone A donde nos va a llevar este tipo? La verdad que no le importe romper relaciones comerciales con el principal cliente extranjero, me parece que es suicida! Y mas por motivos personales, es un irresponsable! Lula est\u00e1 preso, Brasil es un pa\u00eds democratico, PUNTO!", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176327725457584130", "edit_history_tweet_ids": ["1192400272129179648"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "estebantalpone", "id": "113817057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192395950880428032"}], "created_at": "2019-11-07T11:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192400272129179648"}, {"text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963209714", "edit_history_tweet_ids": ["1192400195692179456"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "created_at": "2019-11-07T11:15:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192400195692179456"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226953772", "edit_history_tweet_ids": ["1192400143276036097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:15:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192400143276036097"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272434729", "edit_history_tweet_ids": ["1192400130743386115"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192400130743386115"}, {"text": "@StevenxBoris @NicoleAcunaG No hay que ser muy vivaracho para cachar que el twitt sugiere que as\u00ed como arman todo tan r\u00e1pido para evitar que los saqueen, el Costanera deber\u00eda poner los mismos resguardos para cuando se suicida una persona.", "in_reply_to_user_id": "246110593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426195502", "edit_history_tweet_ids": ["1192399891097694209"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3453, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "NicoleAcunaG", "id": "2821284039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192109253793910784"}], "created_at": "2019-11-07T11:14:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192399891097694209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/2QOZ2sYmMs", "expanded_url": "https://www.teleromagna24.it/cronaca/forli-assolti-in-secondo-grado-i-genitori-di-rosita-dallaccusa-di-vessazione/2019/11", "display_url": "teleromagna24.it/cronaca/forli-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.teleromagna24.it/cronaca/forli-assolti-in-secondo-grado-i-genitori-di-rosita-dallaccusa-di-vessazione/2019/11"}]}, "text": "I genitori della ragazza morta #suicida erano stati condannati in primo grado\nhttps://t.co/2QOZ2sYmMs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146384668", "edit_history_tweet_ids": ["1192399859707498498"], "created_at": "2019-11-07T11:14:14.000Z", "lang": "it", "id": "1192399859707498498"}, {"text": "@Queen_Ngana @jcf_liberal @LiberalPT A proposta de resolu\u00e7\u00e3o chumbada era para que houvesse resgate de migrantes e refugiados no mar. Parece me mais \u00fatil do que discutir se foi Stalin ou Hitler quem matou mais. Cada um tem as suas prioridades na vida.", "in_reply_to_user_id": "1189692520017678337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969322567919169536", "edit_history_tweet_ids": ["1192399741746892800"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 182, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Queen_Ngana", "id": "1189692520017678337"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jcf_liberal", "id": "1189235595341684740"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192383468157751296"}], "created_at": "2019-11-07T11:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192399741746892800"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541430656", "edit_history_tweet_ids": ["1192399661354631168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T11:13:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192399661354631168"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/U3UAFDk3be", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U3UAFDk3be", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=b00116f195-EMAIL_CAMPAIGN_2019_11_07_08_52_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-b00116f195-26864633#.XcP8UBed_Ak.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79084722", "edit_history_tweet_ids": ["1192399657416249344"], "created_at": "2019-11-07T11:13:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192399657416249344"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741852801429569536", "edit_history_tweet_ids": ["1192399430974136322"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T11:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192399430974136322"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80994170", "edit_history_tweet_ids": ["1192399401232347137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T11:12:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192399401232347137"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ka94M6qeQ9", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ka94M6qeQ9", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcP75cg5S2M.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22788189", "edit_history_tweet_ids": ["1192399234550714368"], "created_at": "2019-11-07T11:11:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1192399234550714368"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: 1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740278874446155776", "edit_history_tweet_ids": ["1192398844215955456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191840540175818752"}], "created_at": "2019-11-07T11:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192398844215955456"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17583033", "edit_history_tweet_ids": ["1192398809697079296"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T11:10:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192398809697079296"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20058903", "edit_history_tweet_ids": ["1192398767271612416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T11:09:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192398767271612416"}, {"text": "RT @Joaoauferil: Vou voltar chutando o balde, ainda mais se foi algu\u00e9m que me matou vai ser a volta dos que n\u00e3o foram irm\u00e3o https://t.co/fy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066109001971245064", "edit_history_tweet_ids": ["1192398660367212547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Joaoauferil", "id": "1022953327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192397633375088641"}], "created_at": "2019-11-07T11:09:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192398660367212547"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754130966881468418", "edit_history_tweet_ids": ["1192398410869100544"], "created_at": "2019-11-07T11:08:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192398410869100544"}, {"text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "edit_history_tweet_ids": ["1192398169096757248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}], "created_at": "2019-11-07T11:07:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192398169096757248"}, {"text": "RT @todoxpatria2016: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoxpatria2016", "id": "791686041510051840"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "edit_history_tweet_ids": ["1192398143532490752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188811354121134082"}], "created_at": "2019-11-07T11:07:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192398143532490752"}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "edit_history_tweet_ids": ["1192398099290951681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192363965243936768"}], "created_at": "2019-11-07T11:07:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192398099290951681"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137759899", "edit_history_tweet_ids": ["1192398066902544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:07:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192398066902544384"}, {"text": "\"se isso n\u00e3o me magoa, por que eu ainda choro?\nse isso n\u00e3o me matou, s\u00f3 estou metade viva.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174234961773256705", "edit_history_tweet_ids": ["1192397932043091968"], "created_at": "2019-11-07T11:06:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397932043091968"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4319612067", "edit_history_tweet_ids": ["1192397867840933888"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T11:06:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192397867840933888"}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1192397836672999424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192363965243936768"}], "created_at": "2019-11-07T11:06:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192397836672999424"}, {"text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f https://t.co/tz3T7zQIAT", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/tz3T7zQIAT", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3271794860", "edit_history_tweet_ids": ["1192397770444791808"], "created_at": "2019-11-07T11:05:56.000Z", "lang": "ja", "id": "1192397770444791808"}, {"text": "Vou voltar chutando o balde, ainda mais se foi algu\u00e9m que me matou vai ser a volta dos que n\u00e3o foram irm\u00e3o https://t.co/fyUPjXy7Pg", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fyUPjXy7Pg", "expanded_url": "https://twitter.com/Gullocci/status/1191489054094843908", "display_url": "twitter.com/Gullocci/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1022953327", "edit_history_tweet_ids": ["1192397633375088641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191489054094843908"}], "created_at": "2019-11-07T11:05:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397633375088641"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309569541", "edit_history_tweet_ids": ["1192397491230199808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T11:04:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397491230199808"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162097904", "edit_history_tweet_ids": ["1192397482317234177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T11:04:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192397482317234177"}, {"text": "@PatriciaTubilla ja,\nde casualidad tu no eres la \u00bfabogada?\nde la banda criminal aprista q \ndecia q el hampon suicida AG ratalan\ngarcia era un perseguido politico y q\nUruguay deberia darle el asilo a este\ndelincuente https://t.co/hSsu2WAf3O", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hSsu2WAf3O", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1192397209251262464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSsu2WAf3O", "media_key": "3_1192397202297102336"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan\ngarcia"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.834, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1192397209251262464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268997347225600"}], "created_at": "2019-11-07T11:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192397209251262464"}, {"text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou\u2024 Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/SYqKMDfScA via @iG", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SYqKMDfScA", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 132, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056559701008306177", "edit_history_tweet_ids": ["1192397172748230656"], "created_at": "2019-11-07T11:03:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397172748230656"}, {"text": "Assisti a primeira absolvi\u00e7\u00e3o em tribunal do j\u00fari, de uma mulher que matou o ex marido que ja tinha medida protetiva e tentava entrar na casa dela pra mata-l\u00e1. Foi foda al\u00e9m da absolvi\u00e7\u00e3o porque a gente se pega vendo o lado profissional tamb\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.", "in_reply_to_user_id": "1019270965606350853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1019270965606350853", "edit_history_tweet_ids": ["1192397107799502848"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3525, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00fari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192396723173376001"}], "created_at": "2019-11-07T11:03:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397107799502848"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856816585", "edit_history_tweet_ids": ["1192396779087679488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T11:02:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192396779087679488"}, {"text": "@metrobrunin @vJukz @AsaluJohn @Swagkage Mas cara, pensa assim: se eu te falar q o meu tatarav\u00f4 matou 300 soldados na 2 guerra vc vai acreditar, simplesmente pq vc n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria do meu tararav\u00f4 nem nunca viu ele. O mesmo se aplica pro hiruzen, pq ele \u00e9 MT desconhecido pra algm discordar do q \u00e9 dito sobre ele.", "in_reply_to_user_id": "825862602915971076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157775247032107008", "edit_history_tweet_ids": ["1192396551416619009"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "tatarav\u00f4"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "tararav\u00f4"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "hiruzen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "metrobrunin", "id": "1508860695319879689"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "vJukz", "id": "752520251728953344"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "AsaluJohn", "id": "855089502087413761"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Swagkage", "id": "1523501750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192395202323009537"}], "created_at": "2019-11-07T11:01:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192396551416619009"}, {"text": "RT @moniusp: @PatoCorporation Pior que novela da @RedeGlobo, em que, para se levantar audi\u00eancia, uma personagem \u00e9 assassinada e depois vem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1192396481061367808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "moniusp", "id": "154712922"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192394224467087360"}], "created_at": "2019-11-07T11:00:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192396481061367808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 243, "tag": "ChileEnCrisis"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/4Ltt3Nosaq", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1192193737230815232", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.611, "type": "Person", "normalized_text": "Giorgio"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.5389, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}]}, "text": "Concuerdo con Giorgio\nadem\u00e1s el nuestro es un Estado peque\u00f1o\nincapaz de dar la cobertura suficiente\npara los derechos que promete garantizar\nEl caso de la salud es un buen ejemplo\nReducir Estado es suicida para el mismo gobierno\n#ChileEnCrisis https://t.co/4Ltt3Nosaq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734464520991707136", "edit_history_tweet_ids": ["1192396146515283969"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192193737230815232"}], "created_at": "2019-11-07T10:59:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192396146515283969"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164806484", "edit_history_tweet_ids": ["1192396134347608065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192396134347608065"}, {"text": "@210chisato @el_tope_suicida \u3068\u304d\u30e1\u30e2\u306f\u795e\u30b2\u30fc\u3067\u3059\u3088\u3002\n\u5973\u306e\u5b50\u306b\u30e2\u30c6\u308b\u305f\u3081\u306b\u306f\u81ea\u5206\u78e8\u304d\u304c\u5fc5\u8981\u3067\u3069\u3093\u306a\u3068\u304d\u306b\u3069\u3046\u8fd4\u305b\u3070\u3044\u3044\u306e\u304b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u306e\u3067\u3059\u3002\n\u306a\u304a\u4e00\u4eba\u306e\u5973\u306e\u5b50\u306b\u3072\u3069\u3044\u3053\u3068\u3059\u308b\u3068\u77ac\u304f\u9593\u306b\u5b66\u6821\u4e2d\u3067\u8a55\u5224\u304c\u60aa\u304f\u306a\u308a\u3001\u5b64\u7acb\u7121\u63f4\u306e\u72b6\u614b\u306b\u306a\u308b\u306e\u3067\u3059\u306a\u3002", "in_reply_to_user_id": "218687893", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1192396119013117954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "210chisato", "id": "218687893"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192395322032394240"}], "created_at": "2019-11-07T10:59:23.000Z", "lang": "ja", "id": "1192396119013117954"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284842676", "edit_history_tweet_ids": ["1192396059546439682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:59:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192396059546439682"}, {"text": "@losdiasen Pero sobre todo x q la CARNE tiene casi todo lo q necesitas( aminoacidos) *se suicida con un garbanzo \ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "605100907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487181911", "edit_history_tweet_ids": ["1192396025140568066"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "losdiasen", "id": "605100907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192257403041075200"}], "created_at": "2019-11-07T10:59:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192396025140568066"}, {"text": "RT @o_daiene: 19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288438877", "edit_history_tweet_ids": ["1192395981528150017"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "o_daiene", "id": "849086155048071168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191858220769435648"}], "created_at": "2019-11-07T10:58:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192395981528150017"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148553973", "edit_history_tweet_ids": ["1192395814947217408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T10:58:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192395814947217408"}, {"text": "RT @Guguzeco: As bombas da Condor s\u00e3o produzidas e jogadas aqui, mas jogadas tamb\u00e9m no Chile agora. Em 2013, as bombas eram jogadas aqui e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160646915", "edit_history_tweet_ids": ["1192395797859590144"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6038, "type": "Organization", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.939, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Guguzeco", "id": "66871414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192213601177808896"}], "created_at": "2019-11-07T10:58:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192395797859590144"}, {"text": "@Mauro25134465 @rmsilveirasp @folha @folha_poder Kkkk, amig\u00e3o, o cara preso por ser um dos que fez parte e vc acha que querem tirar o foco. J\u00e1 se sabe quem matou, agora falta saber o mandante, ali\u00e1s j\u00e1 se sabe ex deputado Braz\u00e3o e desafeto da mesma. Mas a\u00ed acaba a narrativa, n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "1194615949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780451196192583681", "edit_history_tweet_ids": ["1192395762375811073"], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro25134465", "id": "1194615949"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "rmsilveirasp", "id": "3342508137"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192394649513664512"}], "created_at": "2019-11-07T10:57:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192395762375811073"}, {"text": "@PiensaPrensa @AlvaroSanhueza Talento medio suicida pero s\u00ed hubiese estado ah\u00ed estar\u00eda como abuelita gritando que se cuidara", "in_reply_to_user_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93073414", "edit_history_tweet_ids": ["1192395639688253440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroSanhueza", "id": "74593829"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192236204265279488"}], "created_at": "2019-11-07T10:57:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192395639688253440"}, {"text": "RT @jmcurras31: @johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, acep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65059328", "edit_history_tweet_ids": ["1192395546767560704"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.253, "type": "Place", "normalized_text": "ultranza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240811632664576"}], "created_at": "2019-11-07T10:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192395546767560704"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4266631697", "edit_history_tweet_ids": ["1192395419910856705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:56:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192395419910856705"}, {"text": "@powpowaoaoda @el_tope_suicida \u3055\u3059\u304c\u3001\u3084\u304b\u3082\u6c0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2749070017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218687893", "edit_history_tweet_ids": ["1192395322032394240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192393794181881857"}], "created_at": "2019-11-07T10:56:13.000Z", "lang": "ja", "id": "1192395322032394240"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986204261548732417", "edit_history_tweet_ids": ["1192395292584415232"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T10:56:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192395292584415232"}, {"text": "RT @pame_gatica: Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#Costan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228386145", "edit_history_tweet_ids": ["1192395228101185536"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.5148, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "Costan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pame_gatica", "id": "3310016355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192092636796076032"}], "created_at": "2019-11-07T10:55:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192395228101185536"}, {"text": "Quando vemos a justi\u00e7a desinteressada em desvendar o mist\u00e9rio sobre quem mandou matar o presidente enquanto candidato e se preocupando mais com uma... https://t.co/hriBVoX7XU", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/hriBVoX7XU", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/queremos-saber-quem-matou-celso-daniel-e-quem-mandou-matar-bolsonaro-diz-senadora-thronicke/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/queremos-saber\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25592366", "edit_history_tweet_ids": ["1192395174388928513"], "created_at": "2019-11-07T10:55:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1192395174388928513"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507197565", "edit_history_tweet_ids": ["1192394854661328896"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-07T10:54:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192394854661328896"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549281845", "edit_history_tweet_ids": ["1192394850227904512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192394850227904512"}, {"text": "@XavierDomenechs Siiii....y nos 'suicida' a tod@s", "in_reply_to_user_id": "191102437", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491136878", "edit_history_tweet_ids": ["1192394671852576768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "XavierDomenechs", "id": "191102437"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192346813153628160"}], "created_at": "2019-11-07T10:53:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192394671852576768"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069755779585056769", "edit_history_tweet_ids": ["1192394607159590912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:53:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1192394607159590912"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016882130767503360", "edit_history_tweet_ids": ["1192394528986140672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192394528986140672"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1391097902", "edit_history_tweet_ids": ["1192394527631433728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192394527631433728"}, {"text": "@PatoCorporation Pior que novela da @RedeGlobo, em que, para se levantar audi\u00eancia, uma personagem \u00e9 assassinada e depois vem o mist\u00e9rio de quem a matou (Odete Roitman, Salom\u00e3o Ayala e tantos outros). N\u00e3o \u00e0 toa, essa emissora faz \"teatrinho\" das opera\u00e7\u00f5es da farsa a jato. Vergonhoso.", "in_reply_to_user_id": "1660695121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154712922", "edit_history_tweet_ids": ["1192394224467087360"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o Ayala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192388819317858306"}], "created_at": "2019-11-07T10:51:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192394224467087360"}, {"text": "ontem uma mo\u00e7a da minha turma estava chorando, perguntei para as meninas o motivo \no irm\u00e3o dela se matou, 30 anos\nn\u00e3o aguento mais ver essas not\u00edcias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1607403518", "edit_history_tweet_ids": ["1192393802666926082"], "created_at": "2019-11-07T10:50:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192393802666926082"}, {"text": "@el_tope_suicida \u305d\u308c\u3092\u79c1\u306f\u3068\u304d\u30e1\u30e2\u3067\u5b66\u3073\u307e\u3057\u305f\uff08\u771f\u9854\uff09", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1192393794181881857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192393139425669121"}], "created_at": "2019-11-07T10:50:08.000Z", "lang": "ja", "id": "1192393794181881857"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580753261", "edit_history_tweet_ids": ["1192393753828478976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:49:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192393753828478976"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192389048", "edit_history_tweet_ids": ["1192393737562931200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192393737562931200"}, {"text": "RT @sonperseguidos: El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400174449", "edit_history_tweet_ids": ["1192393406007455749"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192177920741138434"}], "created_at": "2019-11-07T10:48:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192393406007455749"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FPRM2GCo4Y", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=b00116f195-EMAIL_CAMPAIGN_2019_11_07_08_52_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-b00116f195-26750813#.XcP2HbLxM5o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7665, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}]}, "text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/FPRM2GCo4Y Quem fez que pague! #LulaLivre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773923017", "edit_history_tweet_ids": ["1192393074762227712"], "created_at": "2019-11-07T10:47:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192393074762227712"}, {"text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097897295947931654", "edit_history_tweet_ids": ["1192392995972243456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "created_at": "2019-11-07T10:46:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1192392995972243456"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164737266", "edit_history_tweet_ids": ["1192392684507455488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:45:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192392684507455488"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119327948048404482", "edit_history_tweet_ids": ["1192392592840896514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:45:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192392592840896514"}, {"text": "@peakebraga @davialcolumbre @SenadoFederal Me parece que o arquivamento aguardando novos fatos que elucidem o crime, suficiente e justo.\nColoque se na primeira pessoa, pra mim, mudou tudo.\nPenso: Eu quero que mesmo depois de minha morte se evidencie o criminoso que matou o meu pai.", "in_reply_to_user_id": "830743928492195840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173310918857547776", "edit_history_tweet_ids": ["1192392360551997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "peakebraga", "id": "830743928492195840"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192388677470691328"}], "created_at": "2019-11-07T10:44:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192392360551997440"}, {"text": "ningu\u00e9m vai achar q quem ta proximo pode ser suicida ne suicida \u00e9 s\u00f3 um negocio q existe em jornal e na internet entao td bem falar de qualquer jeito fodase ne.,.,?,,.,,?,", "in_reply_to_user_id": "1181052832931340293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181052832931340293", "edit_history_tweet_ids": ["1192392162857639937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192389273389019141"}], "created_at": "2019-11-07T10:43:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192392162857639937"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724739460", "edit_history_tweet_ids": ["1192392043458371584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:43:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192392043458371584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VQ8EV0Hh7l", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/VQ8EV0Hh7l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "910859708952645632", "edit_history_tweet_ids": ["1192391962231476225"], "created_at": "2019-11-07T10:42:52.000Z", "lang": "ca", "id": "1192391962231476225"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003060013689131008", "edit_history_tweet_ids": ["1192391886998294529"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T10:42:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192391886998294529"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128310679", "edit_history_tweet_ids": ["1192391613122789379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192391613122789379"}, {"text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416", "edit_history_tweet_ids": ["1192391520151695360"], "created_at": "2019-11-07T10:41:06.000Z", "lang": "en", "id": "1192391520151695360"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025347721", "edit_history_tweet_ids": ["1192391515190022146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:41:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1192391515190022146"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949855749", "edit_history_tweet_ids": ["1192391487507566593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:40:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192391487507566593"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852944904", "edit_history_tweet_ids": ["1192391342036533249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192391342036533249"}, {"text": "EUA? Vejam como os americanos est\u00e3o, os americanos est\u00e3o sofrendo por causa da mafia sionista a qual todos politicos pertencem. Esse seu amor doentio, suicida pelo seu corrupto preferido \u00e9 que esta acabando com o Brasil.Favela no... https://t.co/zHeJSTmjF2", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/zHeJSTmjF2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Qm_DV-F-qWg", "display_url": "youtube.com/watch?v=Qm_DV-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Qm_DV-F-qWg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6643, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097017165", "edit_history_tweet_ids": ["1192391213808271360"], "created_at": "2019-11-07T10:39:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192391213808271360"}, {"text": "@AlassanneYT No sab\u00eda que era un juego tan darks\n\nAh! Y en la ruta de uno de los hombres lobos que hay le devora y luego se suicida :)", "in_reply_to_user_id": "932720760011087874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024812541040644096", "edit_history_tweet_ids": ["1192391197517590530"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192390467893288960"}], "created_at": "2019-11-07T10:39:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192391197517590530"}, {"text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471090694", "edit_history_tweet_ids": ["1192391165070446592"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "created_at": "2019-11-07T10:39:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192391165070446592"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/G6NPVNGmHT", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/G6NPVNGmHT", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcP0H1n_PxU.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcP0H1n_PxU.twitter"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66975332", "edit_history_tweet_ids": ["1192390864561168384"], "created_at": "2019-11-07T10:38:30.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "id": "1192390864561168384"}, {"text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58849144", "edit_history_tweet_ids": ["1192390814942584832"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "created_at": "2019-11-07T10:38:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192390814942584832"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586989224", "edit_history_tweet_ids": ["1192390695383969793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:37:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192390695383969793"}, {"text": "RT @JuanGarary17: DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353457450", "edit_history_tweet_ids": ["1192390671967105026"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Homici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuanGarary17", "id": "1388445793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192257351098814465"}], "created_at": "2019-11-07T10:37:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192390671967105026"}, {"text": "TOPE SUICIDA\u304c\u3084\u3063\u3066\u305f\u306e\u3092\u898b\u3066\u3001\u6700\u9ad8\u3084\u3093\uff01\u3068\u601d\u3063\u3066\u304b\u3089\u30d1\u30af\u308a\u307e\u304f\u3063\u3066\u308b\u6280\u8853\u3002\n\n\u30c6\u30a3\u30c3\u30b7\u30e5\u7bb1\u3068\u304b\u304a\u83d3\u5b50\u3068\u304b\u4f55\u3067\u3082\u3044\u3044\u3093\u3067\u539a\u7d19\u3092\u30ac\u30e0\u30c6\u30fc\u30d7\u5e45\u00d710cm\u304f\u3089\u3044\u3067\u5207\u3063\u3066\u3001\u30ac\u30e0\u30c6\u30fc\u30d7\u309220\u5468\u304f\u3089\u3044\u8cbc\u308a\u4ed8\u3051\u3066\u5b8c\u6210\uff01\n\n\u8584\u3044\u304b\u3089\u6301\u3061\u904b\u3073\u30af\u30bd\u697d&amp;\u4f7f\u3044\u305f\u3044\u5206\u3060\u3051\u3044\u3064\u3067\u3082\u30d4\u30e3\u30c3\u3068\u51fa\u6765\u307e\u3059\uff01\u73fe\u5834\u3067\u8d85\u4fbf\u5229\u3059\u3002 https://t.co/qDqQNbxeae", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qDqQNbxeae", "expanded_url": "https://twitter.com/RAStyle85/status/1192390666124324864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDqQNbxeae", "media_key": "3_1192390646293643266"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "91621170", "edit_history_tweet_ids": ["1192390666124324864"], "created_at": "2019-11-07T10:37:43.000Z", "lang": "ja", "id": "1192390666124324864"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050693782885343234", "edit_history_tweet_ids": ["1192390457734680581"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:36:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192390457734680581"}, {"text": "@JeanTwo5 Sai da\u00ed perereca suicida", "in_reply_to_user_id": "1171928214484213762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155775469708611585", "edit_history_tweet_ids": ["1192390357960609792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JEANTWO5", "id": "1391937099339755528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192388956668801024"}], "created_at": "2019-11-07T10:36:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1192390357960609792"}, {"text": "Um monte de gente continua defendendo a an\u00e3o seboso do Nando Moura. Incr\u00edvel como o pessoal apega-se a nulidades. \u00c9 verdade que este youtuber nos ajudou um dia, mas o que ele est\u00e1 fazendo desde ent\u00e3o n\u00e3o justifica este saudosismo suicida: o cara est\u00e1 servindo \u00e0 esquerda. https://t.co/aPqfqnADju", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/aPqfqnADju", "expanded_url": "https://twitter.com/Kodhaksenpai/status/1192194640662974465", "display_url": "twitter.com/Kodhaksenpai/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "723455906", "edit_history_tweet_ids": ["1192390304936144897"], "created_at": "2019-11-07T10:36:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192390304936144897"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329408369", "edit_history_tweet_ids": ["1192389947514327042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:34:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192389947514327042"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903805262", "edit_history_tweet_ids": ["1192389903637766144"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T10:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192389903637766144"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774369441291313152", "edit_history_tweet_ids": ["1192389663929098241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:33:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192389663929098241"}, {"text": "@leandroruschel Matou , Nando Moura , Diego Vox Brigadeiro , os se ach\u00f5es do momento, \u00e9 disso que eu gosto .", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816348795839672320", "edit_history_tweet_ids": ["1192389662981136384"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Vox Brigadeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192266193186504707"}], "created_at": "2019-11-07T10:33:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1192389662981136384"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1421860208", "edit_history_tweet_ids": ["1192389392813510656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:32:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192389392813510656"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/dfOFaIqXfm", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dfOFaIqXfm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24259073", "edit_history_tweet_ids": ["1192388896950308864"], "created_at": "2019-11-07T10:30:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192388896950308864"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942708830122725376", "edit_history_tweet_ids": ["1192388751957344256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:30:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192388751957344256"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348653095", "edit_history_tweet_ids": ["1192388509056819201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192388509056819201"}, {"text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da minha v\u00f3 e do meu tio que faleceu e 1 ano que meu av\u00f4 se matou mano que dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113571862850744325", "edit_history_tweet_ids": ["1192388453318774785"], "created_at": "2019-11-07T10:28:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192388453318774785"}, {"text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1417596516", "edit_history_tweet_ids": ["1192388321047171078"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "created_at": "2019-11-07T10:28:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192388321047171078"}, {"text": "S\u00f3 lembro de um role aleat\u00f3rio que tinha um menino que toda hora se escondia pra usar isso e no outro dia tava todo mundo dizendo que ele tava usando droga, a m\u00e3e dele quase matou ele man https://t.co/x09cPSGzTU", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/x09cPSGzTU", "expanded_url": "https://t.co/x09cPSGzTU", "display_url": "t.co/x09cPSGzTU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012446060814487552", "edit_history_tweet_ids": ["1192388099403370497"], "created_at": "2019-11-07T10:27:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192388099403370497"}, {"text": "Ahora suena virgen suicida de @antilopez  espectacular", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277751740", "edit_history_tweet_ids": ["1192388083456589824"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "antilopez", "id": "53204315"}]}, "created_at": "2019-11-07T10:27:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192388083456589824"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254976706", "edit_history_tweet_ids": ["1192387687111630848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:25:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192387687111630848"}, {"text": "RT @brasil247: Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/xozJvkCTgZ", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xozJvkCTgZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16321163", "edit_history_tweet_ids": ["1192387658468777984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192357269431881728"}], "created_at": "2019-11-07T10:25:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1192387658468777984"}, {"text": "@feguetinha Credo um monte de tatuagem com teor suicida", "in_reply_to_user_id": "967775351773519872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242911991", "edit_history_tweet_ids": ["1192387621131034624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192386836079038464"}], "created_at": "2019-11-07T10:25:37.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "lang": "pt", "id": "1192387621131034624"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633737704", "edit_history_tweet_ids": ["1192387532048273408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:25:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192387532048273408"}, {"text": "RT @flavinalex: as vezes fico perguntando a Deus se meu cupido nasceu ou se o capeta matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893954895", "edit_history_tweet_ids": ["1192387342331469824"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "flavinalex", "id": "987143966708699136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192259678912290816"}], "created_at": "2019-11-07T10:24:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192387342331469824"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300963209", "edit_history_tweet_ids": ["1192386881973080064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:22:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192386881973080064"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171315732", "edit_history_tweet_ids": ["1192386834665488384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:22:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192386834665488384"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472311364", "edit_history_tweet_ids": ["1192386268698681344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:20:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192386268698681344"}, {"text": "Este tweet vai envelhecer mal se o DEEP STATE socialista matou mesmo o tipo \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "27413251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "27413251", "edit_history_tweet_ids": ["1192386129523286016"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.355, "type": "Other", "normalized_text": "DEEP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192385782952144902"}], "created_at": "2019-11-07T10:19:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1192386129523286016"}, {"text": "@Cmontoyaa En una democracia eso es factible. Pero en la dictadura de izquierda q hay en Venezuela premian al Faez por una masacre jajajajaja la ignorancia no te perdonar\u00e1 la vida, sino q t ayuda a perderla. Eres un fan\u00e1tico suicida y aladeas d vivir en USA. ojal\u00e1 y te lea @realDonaldTrump", "in_reply_to_user_id": "193891472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239144519", "edit_history_tweet_ids": ["1192386126952181760"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Faez"}, {"start": 254, "end": 256, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CMontoyaa", "id": "1366532310267539458"}, {"start": 274, "end": 290, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192279332825096194"}], "created_at": "2019-11-07T10:19:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192386126952181760"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848083548649259009", "edit_history_tweet_ids": ["1192386122845949952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:19:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192386122845949952"}, {"text": "@CintiaaVocos Mi mam\u00e1 cada vez que tiro un comentario suicida https://t.co/sQ63UKzZdZ", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sQ63UKzZdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AgosMarsilli/status/1192385953140269056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQ63UKzZdZ", "media_key": "16_1192385942222508033"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CintiaaVocos", "id": "179262247"}]}, "in_reply_to_user_id": "179262247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3388508495", "edit_history_tweet_ids": ["1192385953140269056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192383455981637632"}], "created_at": "2019-11-07T10:18:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192385953140269056"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306609642", "edit_history_tweet_ids": ["1192385885439975426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:18:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192385885439975426"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824717054", "edit_history_tweet_ids": ["1192385827390853120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:18:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192385827390853120"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268862271", "edit_history_tweet_ids": ["1192385758822305793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:18:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192385758822305793"}, {"text": "RT @SrSordido: @sanchezcastejon @PSOE Nadie niega la valent\u00eda de los pilotos kamikaze de la segunda guerra mundial. Sab\u00edan que iban a morir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925646689486110720", "edit_history_tweet_ids": ["1192385657311842305"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 113, "probability": 0.8665, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SrSordido", "id": "2311745556"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192134268069335042"}], "created_at": "2019-11-07T10:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192385657311842305"}, {"text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58228402", "edit_history_tweet_ids": ["1192385537790926848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "created_at": "2019-11-07T10:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1192385537790926848"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069221276", "edit_history_tweet_ids": ["1192385159397617664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T10:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192385159397617664"}, {"text": "@joaquito Hamiga suicida bonitaaa fuerza!!!!!!", "in_reply_to_user_id": "34807005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202903591", "edit_history_tweet_ids": ["1192385157254262786"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Hamiga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joaquito", "id": "34807005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192285954373013504"}], "created_at": "2019-11-07T10:15:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192385157254262786"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579419441", "edit_history_tweet_ids": ["1192385012974473216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:15:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192385012974473216"}, {"text": "RT @Longojoo: Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849479752", "edit_history_tweet_ids": ["1192384766915555328"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Longojoo", "id": "362547666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192234023768248323"}], "created_at": "2019-11-07T10:14:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192384766915555328"}, {"text": "RT @zorro_naranja20: Que es el Capitalismo ? Es cuando se suicida una persona en tu local y sin embargo sigues atendiendo p\u00fablico, pero cie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020530144", "edit_history_tweet_ids": ["1192384735999381505"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "Capitalismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "zorro_naranja20", "id": "1189308004535025665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147653045489670"}], "created_at": "2019-11-07T10:14:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192384735999381505"}, {"text": "RT @Moraescarmen: https://t.co/1gpnFx1K6Y  Exatamente, isso (@joicehasselmann ) n\u00e3o vale um tost\u00e3o furado", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/1gpnFx1K6Y", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Moraescarmen", "id": "318483559"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142328547", "edit_history_tweet_ids": ["1192384694798766080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192376429750751232"}], "created_at": "2019-11-07T10:13:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192384694798766080"}, {"text": "@thiago_lupii U qued\u00f3 re mi t\u00eda abuela comentandome mi estado suicida en Facebook por all\u00e1 por 2010", "in_reply_to_user_id": "966165213170012160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1695246187", "edit_history_tweet_ids": ["1192384205096927232"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiago_lupii", "id": "966165213170012160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191913503650660362"}], "created_at": "2019-11-07T10:12:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192384205096927232"}, {"text": "@lwticiadias nao o em sala separada foi esquadr\u00e3o suicida, esse e o \"taquipariu doido e ele msm doido\"", "in_reply_to_user_id": "2923879593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964543340", "edit_history_tweet_ids": ["1192384168468131840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192383689939996673"}], "created_at": "2019-11-07T10:11:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192384168468131840"}, {"text": "@Clarillada No.  Si me tomo la pastilla antes. Si me dices ir a correr a una pista de atletismo... Es algo m\u00e1s suicida pero controlable (si me tomo la pastilla)", "in_reply_to_user_id": "115166028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884842963", "edit_history_tweet_ids": ["1192383744801492993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Clarillada", "id": "115166028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192383248845955075"}], "created_at": "2019-11-07T10:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192383744801492993"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183377330", "edit_history_tweet_ids": ["1192383375451021313"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T10:08:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192383375451021313"}, {"text": "@Observadorx13 @carlydani @CarolinaGinepro Cuando alguien se suicida todos sacan su celular de \u00faltimo modelo y graban.. otros escriben por tw. \u00bfQu\u00e9 hiciste t\u00fa por el suicidio? \u00bfY qu\u00e9 empat\u00eda sientes por las personas que necesitan trabajar? En qu\u00e9 trabajas t\u00fa?", "in_reply_to_user_id": "3330560392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "728326421261778944", "edit_history_tweet_ids": ["1192382912148234246"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Observadorx13", "id": "3330560392"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192243794336518144"}], "created_at": "2019-11-07T10:06:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192382912148234246"}, {"text": "@nelo_gomez De pare no, fas coses de su\u00efcida!!", "in_reply_to_user_id": "933151981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194558055", "edit_history_tweet_ids": ["1192382628789399552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nelo_gomez", "id": "933151981"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192189123777441792"}], "created_at": "2019-11-07T10:05:46.000Z", "lang": "ca", "id": "1192382628789399552"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/i41fqjp6Zt", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/i41fqjp6Zt", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPsZP1N7Vk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897255830", "edit_history_tweet_ids": ["1192382611911532544"], "created_at": "2019-11-07T10:05:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1192382611911532544"}, {"text": "(305) Inoreader - 01 - EVS https://t.co/tApKYPeIH8", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/tApKYPeIH8", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560797137", "edit_history_tweet_ids": ["1192382539043872768"], "created_at": "2019-11-07T10:05:25.000Z", "lang": "en", "id": "1192382539043872768"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911876282", "edit_history_tweet_ids": ["1192382203893817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:04:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192382203893817344"}, {"text": "@xboxamongus Qu\u00e9 recuerdos... Saren... Misi\u00f3n suicida... Toda la recta final del 3... Los libros... Comics... Madre m\u00eda, que saga co\u00f1o.", "in_reply_to_user_id": "1039264201158680576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "435886204", "edit_history_tweet_ids": ["1192382118573285376"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Saren"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xboxamongus", "id": "1039264201158680576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192379086754209794"}], "created_at": "2019-11-07T10:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192382118573285376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 303, "end": 316, "tag": "dejatrabajar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Observadorx13", "id": "3330560392"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "text": "@Observadorx13 @CarolinaGinepro @carlydani Jajajaa y que tienen q ver los trabajadores por una persona que se suicida ah\u00ed?  Le tienen q hacer un funeral acaso? No po amigo, mas enfermo es ir a tirarse a alg\u00fan lugar p\u00fablico donde hay ni\u00f1os y familias. Entonces tu marcha es por los q se suicidan \ud83e\udd14 jajaj #dejatrabajar", "in_reply_to_user_id": "3330560392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "387181290", "edit_history_tweet_ids": ["1192382078287011840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192249995778494465"}], "created_at": "2019-11-07T10:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192382078287011840"}, {"text": "RT @pparcos1: @mefaltaelaire Cuando se suicida alguien y ya van 3, ponen una carpita para taparlo y el Mall sigue vendiendo, pero cuando vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296276688", "edit_history_tweet_ids": ["1192382013824733184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mefaltaelaire", "id": "296276688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192271017936338944"}], "created_at": "2019-11-07T10:03:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192382013824733184"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341117148", "edit_history_tweet_ids": ["1192381714959622144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T10:02:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192381714959622144"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031530647955927040", "edit_history_tweet_ids": ["1192381621871284225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T10:01:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192381621871284225"}, {"text": "Chupa que \u00e9 de uva.\nSolidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/r0DcAmT4s1", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/r0DcAmT4s1", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPq-yVFCt0.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188366322", "edit_history_tweet_ids": ["1192381164629217280"], "created_at": "2019-11-07T09:59:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192381164629217280"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815030502277181440", "edit_history_tweet_ids": ["1192380879626264576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192380879626264576"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851996473499820032", "edit_history_tweet_ids": ["1192380832570396674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T09:58:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192380832570396674"}, {"text": "https://t.co/6G9eFS8eNF", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6G9eFS8eNF", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207662757", "edit_history_tweet_ids": ["1192380829365886976"], "created_at": "2019-11-07T09:58:37.000Z", "lang": "zxx", "id": "1192380829365886976"}, {"text": "https://t.co/9kD8Xk5zO7", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9kD8Xk5zO7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207662757", "edit_history_tweet_ids": ["1192380698667167744"], "created_at": "2019-11-07T09:58:06.000Z", "lang": "zxx", "id": "1192380698667167744"}, {"text": "@florciwe @AyePonce1 Obvio siempre suicida nunca insuicida Jajjaja", "in_reply_to_user_id": "1140273124509913089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2206746807", "edit_history_tweet_ids": ["1192380594539368449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "florciwe", "id": "1140273124509913089"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "AyePonce1", "id": "883287042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192251506600353792"}], "created_at": "2019-11-07T09:57:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192380594539368449"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252625066", "edit_history_tweet_ids": ["1192380046679461889"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T09:55:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192380046679461889"}, {"text": "e o Neal matou a Ol\u00edvia n\u00e9 quero s\u00f3 ver se isso vai dar ryim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751575268247085056", "edit_history_tweet_ids": ["1192379951393202176"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Neal"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Ol\u00edvia"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "ryim"}]}, "created_at": "2019-11-07T09:55:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379951393202176"}, {"text": "RT @LucaBrassi9: 1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985782565", "edit_history_tweet_ids": ["1192379906291834880"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.7407, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.6374, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucaBrassi9", "id": "1104710669469921280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099850160148480"}], "created_at": "2019-11-07T09:54:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192379906291834880"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/v2qpJ4Zddv", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/v2qpJ4Zddv", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPp6G8bEpE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054", "edit_history_tweet_ids": ["1192379886628986880"], "created_at": "2019-11-07T09:54:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379886628986880"}, {"text": "@AlassanneYT -Coje un bast\u00f3n m\u00e1gico y extermina a toda la mansi\u00f3n(me baso en BAR+)\n\n-Se muere el crush y ella se suicida(Me baso en BAR+)\n\n-Uno se vuelve loco y se aleja y mueren los dos.", "in_reply_to_user_id": "932720760011087874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1024812541040644096", "edit_history_tweet_ids": ["1192379845080162304"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.634, "type": "Place", "normalized_text": "BAR"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.6118, "type": "Place", "normalized_text": "BAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192344035903627264"}], "created_at": "2019-11-07T09:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192379845080162304"}, {"text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990399546407694336", "edit_history_tweet_ids": ["1192379755020062720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "created_at": "2019-11-07T09:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379755020062720"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871364351755784194", "edit_history_tweet_ids": ["1192379660283338752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:53:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379660283338752"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81948392", "edit_history_tweet_ids": ["1192379610484400128"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T09:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379610484400128"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060683013200273410", "edit_history_tweet_ids": ["1192379467223699457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192379467223699457"}, {"text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961953796250316800", "edit_history_tweet_ids": ["1192379461863460864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "created_at": "2019-11-07T09:53:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379461863460864"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104856450764029952", "edit_history_tweet_ids": ["1192379385980096512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:52:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192379385980096512"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107271993458593799", "edit_history_tweet_ids": ["1192379381194330112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:52:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192379381194330112"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/FdtGWCltgw", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/FdtGWCltgw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo?utm_source=Brasil+247&utm_campaign=b00116f195-EMAIL_CAMPAIGN_2019_11_07_08_52_COPY_01&utm_medium=email&utm_term=0_d138bc98c5-b00116f195-26713105#.XcPpSjeWzGc.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60877112", "edit_history_tweet_ids": ["1192379214617550848"], "created_at": "2019-11-07T09:52:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379214617550848"}, {"text": "@g1 Se est\u00e1 claro que o policial matou o torcedor por uma discuss\u00e3o ent\u00e3o ele n\u00e3o tem estabilidade psicol\u00f3gica para exercer a profiss\u00e3o. Acho muito estranho n\u00e3o afastar at\u00e9 que os fatos sejam esclarecidos.\n\nEssa pol\u00edtica de minimizar os fatos  \u00e9 o habeas corpus da impunidade!!", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276120948", "edit_history_tweet_ids": ["1192379115111960576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192215081267806208"}], "created_at": "2019-11-07T09:51:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192379115111960576"}, {"text": "@DescLoq @BadabunOficial Es el reto suicida capo, es muy arriesgado. FELICIDADES POR LA PLACA DESC LOQ, QUE LO MERECES", "in_reply_to_user_id": "872638579192811520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "739317070412812289", "edit_history_tweet_ids": ["1192379109680336897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DescLoq", "id": "872638579192811520"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "BadabunOficial", "id": "2828728948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192139060342595584"}], "created_at": "2019-11-07T09:51:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192379109680336897"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145046252452757505", "edit_history_tweet_ids": ["1192379026654027777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:51:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192379026654027777"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332548443", "edit_history_tweet_ids": ["1192378912199921669"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T09:51:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192378912199921669"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151598701338603520", "edit_history_tweet_ids": ["1192378540131540995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:49:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192378540131540995"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 21, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 27, "end": 30, "tag": "pd"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "Salvini"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "Salvini"}]}, "text": "Leggo che #Zingaretti e il #pd vogliono far cadere il governo. Ottimo direi il governo nato per non far vincere #Salvini che era al 30% si suicida e porta #Salvini al 40%. \nse vedo ancora in tv Renzi Zingaretti Cuperlo Franceschini DiMaio Spadafora Boccia Bersani spacco tutto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054265460173221888", "edit_history_tweet_ids": ["1192378091940851718"], "created_at": "2019-11-07T09:47:45.000Z", "lang": "it", "id": "1192378091940851718"}, {"text": "@alicettah @wzgore @GesuKrishna @TheBanale @Jpolemica666 Indole suicida?", "in_reply_to_user_id": "2203070900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236305508", "edit_history_tweet_ids": ["1192377883773296640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alicettah", "id": "2203070900"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "wzgore", "id": "1268396827"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "GesuKrishna", "id": "305272959"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "TheBanale", "id": "369481356"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "Jpolemica666", "id": "784101368646819840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192369174800162821"}], "created_at": "2019-11-07T09:46:55.000Z", "lang": "it", "id": "1192377883773296640"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186410650", "edit_history_tweet_ids": ["1192377750927097856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T09:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192377750927097856"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995321256", "edit_history_tweet_ids": ["1192377426652942337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T09:45:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192377426652942337"}, {"text": "@VoceNaoSabiaQ Essa sua pesquisa est\u00e1 equivocada. O pa\u00eds mais seguro para se viver \u00e9 a Isl\u00e2ndia. A Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 o segundo pa\u00eds mais pac\u00edfico do mundo, por conta de um atentado terrorista ocorrido em mar\u00e7o de 2019, que matou 51 pessoas que rezavam em duas mesquitas da cidade Christchurch.", "in_reply_to_user_id": "1558141890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113446309", "edit_history_tweet_ids": ["1192377349091864576"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.8523, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"start": 279, "end": 290, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "Christchurch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192373631197892608"}], "created_at": "2019-11-07T09:44:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192377349091864576"}, {"text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85145657", "edit_history_tweet_ids": ["1192377233782038528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "created_at": "2019-11-07T09:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1192377233782038528"}, {"text": "q matou os alunos do mestre? podia ter se tornado algo legal se tivessem aumentado o v\u00ednculo do Tanjirou e do mestre mas eles eram qse estranhos e msm assim ele vai l\u00e1 e mata o dem\u00f4nio sem dificuldade??? ent\u00e3o pra q contar tanta historinha? pra fzr parecer q ele \u00e9 mais forte?", "in_reply_to_user_id": "918556906364526593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918556906364526593", "edit_history_tweet_ids": ["1192377200210857984"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5653, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjirou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192377195869736960"}], "created_at": "2019-11-07T09:44:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192377200210857984"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191114746", "edit_history_tweet_ids": ["1192376902020931584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T09:43:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192376902020931584"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809731663429300225", "edit_history_tweet_ids": ["1192376802829905920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:42:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1192376802829905920"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614081675", "edit_history_tweet_ids": ["1192376734945095680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:42:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192376734945095680"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45680120", "edit_history_tweet_ids": ["1192376634638249984"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T09:41:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192376634638249984"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida? \nSi la muerte de verdad es cuando se corta el paracaidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000357623", "edit_history_tweet_ids": ["1192376589562130432"], "created_at": "2019-11-07T09:41:46.000Z", "geo": {"place_id": "8a25b05167dc5120"}, "lang": "es", "id": "1192376589562130432"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117148494", "edit_history_tweet_ids": ["1192376439351447552"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T09:41:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192376439351447552"}, {"text": "https://t.co/1gpnFx1K6Y  Exatamente, isso (@joicehasselmann ) n\u00e3o vale um tost\u00e3o furado", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1gpnFx1K6Y", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318483559", "edit_history_tweet_ids": ["1192376429750751232"], "created_at": "2019-11-07T09:41:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192376429750751232"}, {"text": "GRACIAS, GABRIEL MAR\u00cdA P\u00c9REZ por \u00e9stas palabras. Es siempre encomiable el trabajo que haces en favor de la comprensi\u00f3n del autismo.  \n\n\"Opino que es un gran trabajo, con un argumento original y... https://t.co/Qw7seN4Mkl", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Qw7seN4Mkl", "expanded_url": "http://yetibarna.blogspot.com/2019/04/requiem-para-el-tercer-suicida-sergi.html", "display_url": "yetibarna.blogspot.com/2019/04/requie\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 27, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL MAR\u00cdA P\u00c9REZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93400499", "edit_history_tweet_ids": ["1192375965223149569"], "created_at": "2019-11-07T09:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192375965223149569"}, {"text": "@culoman @Proscojoncio @Pene_Suicida @thefdez \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 es fant\u00e1stica, sincretismo total de el nazismo, la falta de visi\u00f3n espacial y la estupidez profunda todo en un s\u00f3lo s\u00edmbolo!!! Me parto", "in_reply_to_user_id": "14510250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "421253678", "edit_history_tweet_ids": ["1192375853893722112"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "culoman", "id": "14510250"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192371079760793600"}], "created_at": "2019-11-07T09:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192375853893722112"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/tefVESbwOk", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tefVESbwOk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPmDZ01Sog.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2202103166", "edit_history_tweet_ids": ["1192375774625574913"], "created_at": "2019-11-07T09:38:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1192375774625574913"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352416169", "edit_history_tweet_ids": ["1192375699287543808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T09:38:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192375699287543808"}, {"text": "RT @jmcurras31: @johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, acep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514935720", "edit_history_tweet_ids": ["1192375657885515776"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.253, "type": "Place", "normalized_text": "ultranza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240811632664576"}], "created_at": "2019-11-07T09:38:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192375657885515776"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/UkjiuZYBbO", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UkjiuZYBbO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPljaSa7wQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80143989", "edit_history_tweet_ids": ["1192375214388269064"], "created_at": "2019-11-07T09:36:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192375214388269064"}, {"text": "Manoooooooo esse professor depois disso se suicidou de vergonha https://t.co/Nmhi17CdXZ", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Nmhi17CdXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sensualizart/status/1192184883919151104", "display_url": "twitter.com/sensualizart/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011718894577422336", "edit_history_tweet_ids": ["1192374918060658693"], "created_at": "2019-11-07T09:35:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192374918060658693"}, {"text": "RT @EsPapageno: Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9427562", "edit_history_tweet_ids": ["1192374733620305920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192363965243936768"}], "created_at": "2019-11-07T09:34:24.000Z", "lang": "es", "id": "1192374733620305920"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720275340", "edit_history_tweet_ids": ["1192374267553427456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:32:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192374267553427456"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040324905080905728", "edit_history_tweet_ids": ["1192374258309181440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T09:32:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192374258309181440"}, {"text": "@senadorhumberto A Mariele se vira no tumulo isso sim . Ela e n\u00f3s sabemos bem quem matou ela. Foi a esquerda nojenta!!", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918523219665215489", "edit_history_tweet_ids": ["1192374218639511552"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191306434551656449"}], "created_at": "2019-11-07T09:32:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192374218639511552"}, {"text": "RT @nil_chefe: Pedro errou 3 vezes, depois se arrependeu. Mas jesus n\u00e3o julgou nem Pedro, nem judas, porque ele sabia que o ser humano \u00e9 fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093169017701961731", "edit_history_tweet_ids": ["1192374170774122496"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nil_chefe", "id": "901143594173595648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192360362437419009"}], "created_at": "2019-11-07T09:32:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192374170774122496"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902402557", "edit_history_tweet_ids": ["1192373847099613186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T09:30:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1192373847099613186"}, {"text": "@esquinabaja Uy en cambio con el suicida \"Loncheras\" viv\u00edamos en el pa\u00eds de las maravillas", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046674527214870528", "edit_history_tweet_ids": ["1192373185305620480"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5042, "type": "Other", "normalized_text": "Loncheras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192292358563532802"}], "created_at": "2019-11-07T09:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192373185305620480"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913855325962465280", "edit_history_tweet_ids": ["1192373025578127360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T09:27:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192373025578127360"}, {"text": "RT @Millenial_Pobre: C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165230101", "edit_history_tweet_ids": ["1192372840030515200"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 122, "probability": 0.6709, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Centre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Millenial_Pobre", "id": "991733539107373056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192147619298058240"}], "created_at": "2019-11-07T09:26:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192372840030515200"}, {"text": "@LeehMeirelles00 @memesdepressiv @RayanneAlvez2 Na verdade carrega sim, n\u00e3o literalmente, mas carrega. D\u00e1 para notar sim um suicida, geralmente faz piadas com a morte, praticam muita auto-sabotagem, se colocam em situa\u00e7\u00f5es de risco, comentam sobre o suic\u00eddio. Muitas vezes isso \u00e9 uma forma de tentar fazer algu\u00e9m perceber.", "in_reply_to_user_id": "908486657107689477", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1148034601824268288", "edit_history_tweet_ids": ["1192372553479839745"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "memesdepressiv", "id": "1248365567754502144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191945540415754242"}], "created_at": "2019-11-07T09:25:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192372553479839745"}, {"text": "Por si alguno se suicida y queremos recordarlo https://t.co/9mWc0lqxr1", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/9mWc0lqxr1", "expanded_url": "https://twitter.com/iMarioFabian/status/1191892603454799872", "display_url": "twitter.com/iMarioFabian/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521486350", "edit_history_tweet_ids": ["1192372497972441088"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191892603454799872"}], "created_at": "2019-11-07T09:25:31.000Z", "lang": "es", "id": "1192372497972441088"}, {"text": "N\u00e3o veio o que me matou de rachar foi a porra do corte de cabelo de saco de lixo amarrado que essa desgra\u00e7a de um defunto reanimado incluiu no meme. Parab\u00e9ns pra voc\u00ea por prova a teoria de que retardado se faz https://t.co/fXnl7EO3CZ", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/fXnl7EO3CZ", "expanded_url": "https://t.co/fXnl7EO3CZ", "display_url": "t.co/fXnl7EO3CZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191858341808611329", "edit_history_tweet_ids": ["1192371826418233346"], "created_at": "2019-11-07T09:22:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192371826418233346"}, {"text": "@RegulusAnon N\u00e3o veio o que me matou de rachar foi a porra do corte de cabelo de saco de lixo amarrado que essa desgra\u00e7a de um defunto reanimado incluiu no meme. Parab\u00e9ns pra voc\u00ea por prova a teoria de que retardado se faz", "in_reply_to_user_id": "806864557067169792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191858341808611329", "edit_history_tweet_ids": ["1192371731199078402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "regulusanon", "id": "806864557067169792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192288030784196608"}], "created_at": "2019-11-07T09:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192371731199078402"}, {"text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828011795", "edit_history_tweet_ids": ["1192371383319306240"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "created_at": "2019-11-07T09:21:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192371383319306240"}, {"text": "em dois dias o Eli matou umas 4 pessoas q q \u00e9 isso KKKKKKK e o cara se defendendo \u201cfoi Deus que mandou\u201d https://t.co/wFh3i6B91f", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wFh3i6B91f", "expanded_url": "https://twitter.com/arttbooks/status/1192371357343997952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wFh3i6B91f", "media_key": "3_1192371346883391490"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8514, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135208164813619201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135208164813619201", "edit_history_tweet_ids": ["1192371357343997952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192080904589627392"}], "created_at": "2019-11-07T09:20:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192371357343997952"}, {"text": "@Proscojoncio @Pene_Suicida @thefdez https://t.co/M0HmQsesWC", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/M0HmQsesWC", "expanded_url": "https://twitter.com/culoman/status/1192371079760793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0HmQsesWC", "media_key": "3_1192371074392035328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "in_reply_to_user_id": "254542744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "14510250", "edit_history_tweet_ids": ["1192371079760793600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192353758983970816"}], "created_at": "2019-11-07T09:19:53.000Z", "lang": "qme", "id": "1192371079760793600"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480917531", "edit_history_tweet_ids": ["1192370934436503557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T09:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192370934436503557"}, {"text": "G\u00caNESIS4:8 Falou Caim com o seu irm\u00e3o Abel. E, estando eles no campo, Caim se levantou contra o seu irm\u00e3o Abel, e o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099523087958200320", "edit_history_tweet_ids": ["1192370768207851520"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00caNESIS4"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-07T09:18:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192370768207851520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953194647270150145", "edit_history_tweet_ids": ["1192370399419473920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "created_at": "2019-11-07T09:17:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192370399419473920"}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127315349", "edit_history_tweet_ids": ["1192369498130669568"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "created_at": "2019-11-07T09:13:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192369498130669568"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059220795", "edit_history_tweet_ids": ["1192369442962989056"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T09:13:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192369442962989056"}, {"text": "RT @KiKeNiCo: Me encanta la nueva Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/XgFEIqat3O", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XgFEIqat3O", "expanded_url": "https://twitter.com/KiKeNiCo/status/1192099642500157441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgFEIqat3O", "media_key": "3_1192099639685722112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KiKeNiCo", "id": "181154644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518818324", "edit_history_tweet_ids": ["1192368904020074496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192099642500157441"}], "created_at": "2019-11-07T09:11:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192368904020074496"}, {"text": "Caltanissetta. Mor\u00ec suicida in carcere, la famiglia si oppone alla richiesta di archiviazione: \u201cIl caso va riaperto\u201d https://t.co/dL8mOqb6j7 https://t.co/OQus83Fx3i", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dL8mOqb6j7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHnslj", "display_url": "dlvr.it/RHnslj"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/OQus83Fx3i", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCL1/status/1192366970596818944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OQus83Fx3i", "media_key": "3_1192366968847777795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732948524", "edit_history_tweet_ids": ["1192366970596818944"], "created_at": "2019-11-07T09:03:33.000Z", "lang": "it", "id": "1192366970596818944"}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998242291172114432", "edit_history_tweet_ids": ["1192366045513822208"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "created_at": "2019-11-07T08:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192366045513822208"}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47846989", "edit_history_tweet_ids": ["1192366000911585280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "created_at": "2019-11-07T08:59:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192366000911585280"}, {"text": "RT @Proscojoncio: @Pene_Suicida @thefdez Pero entonces no podr\u00eda hacer referencia a los nazis que no saben dibujar una esv\u00e1stica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265406198", "edit_history_tweet_ids": ["1192365213347196929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192353758983970816"}], "created_at": "2019-11-07T08:56:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192365213347196929"}, {"text": "RT @Pene_Suicida: @Proscojoncio @thefdez la interposici\u00f3n de la N y la S pueden formar tambi\u00e9n una N, con lo que podr\u00edas haber usado una es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265406198", "edit_history_tweet_ids": ["1192365206715994112"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192352902809038849"}], "created_at": "2019-11-07T08:56:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192365206715994112"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122959061", "edit_history_tweet_ids": ["1192365157953024000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T08:56:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192365157953024000"}, {"text": "RT @brasil247: Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/xozJvkCTgZ", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xozJvkCTgZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61024949", "edit_history_tweet_ids": ["1192364831581577217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192357269431881728"}], "created_at": "2019-11-07T08:55:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1192364831581577217"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314579006", "edit_history_tweet_ids": ["1192364817878855680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T08:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1192364817878855680"}, {"text": "@EstherGRecuero En general porque una persona suicida no puede tomar una decisi\u00f3n racional, es fruto del sufrimiento por un trastorno psicol\u00f3gico o desesperaci\u00f3n transitoria, no ve salida posible, no puede verla m\u00e1s bien. Sus pensamientos se vuelven su propia jaula.", "in_reply_to_user_id": "110720999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "471377150", "edit_history_tweet_ids": ["1192364659682217984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352380555276288"}], "created_at": "2019-11-07T08:54:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192364659682217984"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/OGNJcpDeVR", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OGNJcpDeVR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPbsw7JBi0.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "268925776", "edit_history_tweet_ids": ["1192364626895409152"], "created_at": "2019-11-07T08:54:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1192364626895409152"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8Whm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1192364502391508994"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3035, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192277164797784064"}], "created_at": "2019-11-07T08:53:45.000Z", "lang": "ja", "id": "1192364502391508994"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237260720", "edit_history_tweet_ids": ["1192364496435785728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192364496435785728"}, {"text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1192363965243936768"], "created_at": "2019-11-07T08:51:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192363965243936768"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892104637", "edit_history_tweet_ids": ["1192363652772433920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:50:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192363652772433920"}, {"text": "Que tengan un lindo d\u00eda hoy!,\nYo tratare de dormir un poco so\u00f1ando nada!!,\nEl que avisa no se suicida,,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403735881", "edit_history_tweet_ids": ["1192362445639159808"], "created_at": "2019-11-07T08:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192362445639159808"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253369881", "edit_history_tweet_ids": ["1192362219482353664"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T08:44:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192362219482353664"}, {"text": "N\u00e3o interessa saber quem matou Marielle para o PSOL se n\u00e3o colar a tentativa de incriminar Bolsonaro ou se o poss\u00edvel mandante do crime for... Voil\u00e0: Domingos Braz\u00e3o, raposa velha, dona de posto de gasolina,... https://t.co/vSXVzLqmhD", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/vSXVzLqmhD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1558393283/posts/10220196663017625/", "display_url": "facebook.com/1558393283/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1558393283/posts/10220196663017625/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "968481181204385792", "edit_history_tweet_ids": ["1192361822956982275"], "created_at": "2019-11-07T08:43:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192361822956982275"}, {"text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624898464", "edit_history_tweet_ids": ["1192361819580620800"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "created_at": "2019-11-07T08:43:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192361819580620800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Joice"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dEVhtahOTA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPYqnF6A8Q.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "text": "Solidariedade a #Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo.\n\n https://t.co/dEVhtahOTA \n\n\"Reclamar por comer o fruto amargo do pr\u00f3prio neofascismo \u00e9 o c\u00famulo da cara de pau.   Menos, Joicinha. Voc\u00ea pediu, agora chupa.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114989180", "edit_history_tweet_ids": ["1192361663976136704"], "created_at": "2019-11-07T08:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192361663976136704"}, {"text": "@jo6honey pqcto suicida dijo el dazai", "in_reply_to_user_id": "1190354397873819648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192112961646714880", "edit_history_tweet_ids": ["1192361584271777792"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jo6honey", "id": "430025786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192252297511874561"}], "created_at": "2019-11-07T08:42:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192361584271777792"}, {"text": "LE ALII E\nOU TE FAAFETAI \nI MEA TETELE UA E FAI\nLEAI LEAI SE MEA E FAIGATA IA TE OE\nOE SE VAIASO PISI\nOUTE TUU MEA UMA I OU AAO FAAOLA\nFESOSOANI LOU MANA\nPUIPUI MATOU\nFAASINO MATOU \nFAAMALOSI MATOU\nAMENE AMENE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516175115", "edit_history_tweet_ids": ["1192361294894129152"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "LEAI"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:41:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192361294894129152"}, {"text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BHogTcZ86M", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BHogTcZ86M", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "79453663", "edit_history_tweet_ids": ["1192360871990906880"], "created_at": "2019-11-07T08:39:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192360871990906880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2420004272", "edit_history_tweet_ids": ["1192360405181571072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192351554680107008"}], "created_at": "2019-11-07T08:37:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192360405181571072"}, {"text": "Pedro errou 3 vezes, depois se arrependeu. Mas jesus n\u00e3o julgou nem Pedro, nem judas, porque ele sabia que o ser humano \u00e9 falho, e continuou amando os 2, porem judas msm n\u00e3o se perdoou e se matou. As vezes nos msm temos que nos perdoa, e n\u00e3o depender do perd\u00e3o de ningu\u00e9m!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "901143594173595648", "edit_history_tweet_ids": ["1192360362437419009"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:37:18.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "id": "1192360362437419009"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036484462765383680", "edit_history_tweet_ids": ["1192359244714119168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192359244714119168"}, {"text": "RT @BlogdoNoblat: Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528435622", "edit_history_tweet_ids": ["1192358666692956161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192207859876007941"}], "created_at": "2019-11-07T08:30:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1192358666692956161"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ojjJQ5WyPz", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ojjJQ5WyPz", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPWEKwpIV4.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710711738", "edit_history_tweet_ids": ["1192358594601246720"], "created_at": "2019-11-07T08:30:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192358594601246720"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/5UtegV0HGI", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/5UtegV0HGI", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPV-5q4vew.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710711738", "edit_history_tweet_ids": ["1192358488825122816"], "created_at": "2019-11-07T08:29:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192358488825122816"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/svy0GPLFyc", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/svy0GPLFyc", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPV9FVzWYw.facebook", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11460192", "edit_history_tweet_ids": ["1192358485335445504"], "created_at": "2019-11-07T08:29:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192358485335445504"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057784668886630400", "edit_history_tweet_ids": ["1192358214769270784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T08:28:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192358214769270784"}, {"text": "Pues nada oye, parece que el mundo se ha propuesto joderme a base de bien, hoy toca: suicida en las v\u00edas cu\u00e1ndo tengo que estar en el insti 2h antes!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1084540652774477824", "edit_history_tweet_ids": ["1192357994144645120"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "insti"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:27:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192357994144645120"}, {"text": "Juego, sonr\u00edo y asiento porque si me quedo quieta la ideaci\u00f3n suicida se me sale por los ojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130647024", "edit_history_tweet_ids": ["1192357670990299137"], "created_at": "2019-11-07T08:26:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192357670990299137"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/xozJvkCTgZ", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xozJvkCTgZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1192357269431881728"], "created_at": "2019-11-07T08:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192357269431881728"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258403817", "edit_history_tweet_ids": ["1192357197491122181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T08:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192357197491122181"}, {"text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147841013", "edit_history_tweet_ids": ["1192355710044119040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "created_at": "2019-11-07T08:18:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192355710044119040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122492893908938752", "edit_history_tweet_ids": ["1192355666230480896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192351554680107008"}], "created_at": "2019-11-07T08:18:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192355666230480896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1937708048", "edit_history_tweet_ids": ["1192355491374080000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192351554680107008"}], "created_at": "2019-11-07T08:17:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192355491374080000"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009185585217581057", "edit_history_tweet_ids": ["1192355174444126210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:16:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192355174444126210"}, {"text": "Si crispamos la sociedad y pisamos lo diferente... \n\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/zHB93rhPFs v\u00eda @laSextaTV", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/zHB93rhPFs", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 195, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763", "edit_history_tweet_ids": ["1192354912182710272"], "created_at": "2019-11-07T08:15:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192354912182710272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 276, "tag": "LulaCorrePerigo"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "LulaCorrePerigo"}]}, "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es os detentos acordam 06:00 horas da manh\u00e3, seria pior se ele trabalhasse na padaria do pres\u00eddio teria q acordar as 04:00. Agora a pergunta q n\u00e3o quer calar e acho que o Lula devia ter respondido nessa entrevista. Quem matou Celso Daniel ? \ud83e\udd14 #LulaCorrePerigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150380159", "edit_history_tweet_ids": ["1192354826962788352"], "created_at": "2019-11-07T08:15:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192354826962788352"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202481956", "edit_history_tweet_ids": ["1192354638907035650"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-07T08:14:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192354638907035650"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040850420669792257", "edit_history_tweet_ids": ["1192354412867596288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T08:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192354412867596288"}, {"text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f https://t.co/dOjVKkvSCM", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/dOjVKkvSCM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1192354267513774080"], "created_at": "2019-11-07T08:13:04.000Z", "lang": "ja", "id": "1192354267513774080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,525 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704", "edit_history_tweet_ids": ["1192353803170992129"], "created_at": "2019-11-07T08:11:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192353803170992129"}, {"text": "@Pene_Suicida @thefdez Pero entonces no podr\u00eda hacer referencia a los nazis que no saben dibujar una esv\u00e1stica.", "in_reply_to_user_id": "437039203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "254542744", "edit_history_tweet_ids": ["1192353758983970816"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352902809038849"}], "created_at": "2019-11-07T08:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192353758983970816"}, {"text": "Tendencias21: La tiran\u00eda de la necedad se ha impuesto en la pol\u00edtica espa\u00f1ola. Entramos en una deriva autodestructiva que demanda un cambio en el rumbo de esta tendencia suicida.  https://t.co/nOngLg0tyN https://t.co/5bKntdd3KV v\u00eda EditaOla", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/nOngLg0tyN", "expanded_url": "https://www.tendencias21.net/La-tirania-de-la-necedad-domina-la-politica_a45540.html", "display_url": "tendencias21.net/La-tirania-de-\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/5bKntdd3KV", "expanded_url": "https://twitter.com/Tendencias21/status/1192351752114311168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bKntdd3KV", "media_key": "3_1192351749597777920"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 239, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "EditaOla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31687114", "edit_history_tweet_ids": ["1192353393458786305"], "created_at": "2019-11-07T08:09:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192353393458786305"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61401153", "edit_history_tweet_ids": ["1192352862996697088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T08:07:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192352862996697088"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897972950778957825", "edit_history_tweet_ids": ["1192352560901959680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:06:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192352560901959680"}, {"text": "Tendencias21: La tiran\u00eda de la necedad se ha impuesto en la pol\u00edtica espa\u00f1ola. Entramos en una deriva autodestructiva que demanda un cambio en el rumbo de esta tendencia suicida.  https://t.co/3XbS3l8fkh https://t.co/QXk1eXXTBi", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/3XbS3l8fkh", "expanded_url": "https://www.tendencias21.net/La-tirania-de-la-necedad-domina-la-politica_a45540.html", "display_url": "tendencias21.net/La-tirania-de-\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/QXk1eXXTBi", "expanded_url": "https://twitter.com/Tendencias21/status/1192351752114311168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QXk1eXXTBi", "media_key": "3_1192351749597777920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146406912", "edit_history_tweet_ids": ["1192352527167176709"], "created_at": "2019-11-07T08:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192352527167176709"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "author_id": "110720999", "edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192352380555276288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4213235547", "edit_history_tweet_ids": ["1192352105274773504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192351554680107008"}], "created_at": "2019-11-07T08:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192352105274773504"}, {"text": "La tiran\u00eda de la necedad se ha impuesto en la pol\u00edtica espa\u00f1ola. Entramos en una deriva autodestructiva que demanda un cambio en el rumbo de esta tendencia suicida.  https://t.co/7FMPaXClD9 https://t.co/k5UHoLw1m4", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/7FMPaXClD9", "expanded_url": "https://www.tendencias21.net/La-tirania-de-la-necedad-domina-la-politica_a45540.html", "display_url": "tendencias21.net/La-tirania-de-\u2026"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/k5UHoLw1m4", "expanded_url": "https://twitter.com/Tendencias21/status/1192351752114311168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5UHoLw1m4", "media_key": "3_1192351749597777920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65053237", "edit_history_tweet_ids": ["1192351752114311168"], "created_at": "2019-11-07T08:03:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192351752114311168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1192351554680107008"], "created_at": "2019-11-07T08:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192351554680107008"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962229454679498752", "edit_history_tweet_ids": ["1192351435318583296"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T08:01:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192351435318583296"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "edit_history_tweet_ids": ["1192351228631621632"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T08:01:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192351228631621632"}, {"text": "RT @jmcurras31: @johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, acep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333418318", "edit_history_tweet_ids": ["1192351205562957824"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.253, "type": "Place", "normalized_text": "ultranza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240811632664576"}], "created_at": "2019-11-07T08:00:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192351205562957824"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034156102722748416", "edit_history_tweet_ids": ["1192351129151127552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T08:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1192351129151127552"}, {"text": "RT @yoni3556_luis: @Fuerzadeley @RadioNacionalFM @LuisEspinozaCa2 MUY CIERTO PALOMA NEGRA!! RADIO NACIONAL QUEMANDO INCIENSO X GENTE ALLEGA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1192350821394063360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192347235121614855"}], "created_at": "2019-11-07T07:59:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192350821394063360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 116, "tag": "Vuela"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cepeda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Merysa_F", "id": "938522522705899520"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Noacar_mah", "id": "955872391279804417"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MARIAVOTOTHEEND", "id": "1249879146"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}]}, "text": "RT @Merysa_F: @Noacar_mah @MARIAVOTOTHEEND @canalfiesta @dominguezja Ellaaa q va en plan suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVoto por #Vuela de Luis Cepeda \npara s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972862890398179335", "edit_history_tweet_ids": ["1192350677470760965"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192343093229576192"}], "created_at": "2019-11-07T07:58:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192350677470760965"}, {"text": "RT @ABCdarias: \u201cHay que aclarar que, si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no sign\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133788596", "edit_history_tweet_ids": ["1192350046647410688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ABCdarias", "id": "248679153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192325191562645504"}], "created_at": "2019-11-07T07:56:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192350046647410688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "FelizJueves"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Hwqh8vC8GA", "expanded_url": "https://twitter.com/elkequedejoe/status/1192349829021753345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hwqh8vC8GA", "media_key": "3_1192349778899849216"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.6492, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}]}, "text": "El que mata el tiempo no comete crimen, se suicida a s\u00ed mismo.\nBuenos d\u00edas pececillos\n#FelizJueves https://t.co/Hwqh8vC8GA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "215111370", "edit_history_tweet_ids": ["1192349829021753345"], "created_at": "2019-11-07T07:55:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192349829021753345"}, {"text": "\u307e\u3093\u3053\u30a2\u30c3\u30d7\u307e\u3093\u3053\u898b\u305f\u3044\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f https://t.co/HQ9imRuaHH", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/HQ9imRuaHH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184737381955424257", "edit_history_tweet_ids": ["1192349746247036928"], "created_at": "2019-11-07T07:55:06.000Z", "lang": "ja", "id": "1192349746247036928"}, {"text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908258239", "edit_history_tweet_ids": ["1192349466638110722"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "created_at": "2019-11-07T07:54:00.000Z", "lang": "en", "id": "1192349466638110722"}, {"text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148683039", "edit_history_tweet_ids": ["1192349412577681408"], "created_at": "2019-11-07T07:53:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192349412577681408"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059217574909657088", "edit_history_tweet_ids": ["1192348532725948417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T07:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192348532725948417"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066822612041502720", "edit_history_tweet_ids": ["1192348296653746176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T07:49:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192348296653746176"}, {"text": "@Fuerzadeley @RadioNacionalFM @LuisEspinozaCa2 MUY CIERTO PALOMA NEGRA!! RADIO NACIONAL QUEMANDO INCIENSO X GENTE ALLEGADA AL SUICIDA?!?", "in_reply_to_user_id": "709607721306333184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1192347235121614855"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.2807, "type": "Place", "normalized_text": "PALOMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192191475251060736"}], "created_at": "2019-11-07T07:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192347235121614855"}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359138141", "edit_history_tweet_ids": ["1192346929327484929"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}], "created_at": "2019-11-07T07:43:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192346929327484929"}, {"text": "RT @yoni3556_luis: @gustavorafi2015 @RadioNacionalFM @LuisEspinozaCa2 ENGRE\u00cdDO DEL SUICIDA!! NO LO SANCION\u00d3!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1192346655611334656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "gustavorafi2015", "id": "3407553316"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192200499707174913"}], "created_at": "2019-11-07T07:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192346655611334656"}, {"text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36062728", "edit_history_tweet_ids": ["1192346577484107776"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "created_at": "2019-11-07T07:42:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1192346577484107776"}, {"text": "RT @_gattta_: Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816298646866104320", "edit_history_tweet_ids": ["1192346472014106624"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6399, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_gattta_", "id": "411085824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192002446345809921"}], "created_at": "2019-11-07T07:42:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192346472014106624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X5vPhyYmBz", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "text": "#MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida https://t.co/X5vPhyYmBz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "385856789", "edit_history_tweet_ids": ["1192346196297289728"], "created_at": "2019-11-07T07:41:00.000Z", "lang": "ca", "id": "1192346196297289728"}, {"text": "3. Espinosa de los Monteros: \u201cSi usted cree en la violencia, no cree en la democracia\u201d. Por eso proponen como las doctrinas de g\u00e9nero una suicida inversi\u00f3n de la carga de la prueba y la privatizaci\u00f3n del derecho. Veamos: invertir la carga de la prueba es que uno tenga que...", "in_reply_to_user_id": "998270070047592449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998270070047592449", "edit_history_tweet_ids": ["1192345833829814273"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "Espinosa"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3525, "type": "Person", "normalized_text": "Monteros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192345832147890176"}], "created_at": "2019-11-07T07:39:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192345833829814273"}, {"text": "Que merda, faz dois anos que o vocalista do Audioslave, Chris Cornell, se suicidou e nem estava sabendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190717260400386049", "edit_history_tweet_ids": ["1192344730891366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Audioslave"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "created_at": "2019-11-07T07:35:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192344730891366400"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258769432", "edit_history_tweet_ids": ["1192344337822179328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T07:33:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192344337822179328"}, {"text": "RT @ABCdarias: \u201cHay que aclarar que, si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no sign\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585817561", "edit_history_tweet_ids": ["1192343861777051648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ABCdarias", "id": "248679153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192325191562645504"}], "created_at": "2019-11-07T07:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192343861777051648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Vuela"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "N1CanalFiesta45"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cepeda"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "N1CanalFiesta45"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Noacar_mah", "id": "955872391279804417"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MARIAVOTOTHEEND", "id": "1249879146"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}]}, "text": "@Noacar_mah @MARIAVOTOTHEEND @canalfiesta @dominguezja Ellaaa q va en plan suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVoto por #Vuela de Luis Cepeda \npara ser \n#N1CanalFiesta45 en\n@canalfiesta  @dominguezja", "in_reply_to_user_id": "955872391279804417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "938522522705899520", "edit_history_tweet_ids": ["1192343093229576192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192323542156754947"}], "created_at": "2019-11-07T07:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192343093229576192"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926572212081086470", "edit_history_tweet_ids": ["1192343047884984321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T07:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192343047884984321"}, {"text": "@PalazzoAntonio @LaStampa Aspirante suicida, forse. Mi riferisco al pilota.", "in_reply_to_user_id": "323889720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000841036804120582", "edit_history_tweet_ids": ["1192342749925785601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PalazzoAntonio", "id": "1382967321334013954"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192173387390566403"}], "created_at": "2019-11-07T07:27:18.000Z", "lang": "it", "id": "1192342749925785601"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266182692", "edit_history_tweet_ids": ["1192342240682823680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T07:25:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192342240682823680"}, {"text": "RT @xxmahh: o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "expanded_url": "https://twitter.com/adrockcomics/status/1191888993794826247", "display_url": "twitter.com/adrockcomics/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xxmahh", "id": "2959147185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067308060396449792", "edit_history_tweet_ids": ["1192342102539145217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192225312437866496"}], "created_at": "2019-11-07T07:24:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192342102539145217"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220866235", "edit_history_tweet_ids": ["1192341988512808960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T07:24:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192341988512808960"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742228453", "edit_history_tweet_ids": ["1192341685197426688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T07:23:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192341685197426688"}, {"text": "Sem sono. Enxaqueca. D\u00edvidas. Depress\u00e3o. Desemprego. Desesperan\u00e7a. Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57734446", "edit_history_tweet_ids": ["1192341606667620352"], "created_at": "2019-11-07T07:22:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192341606667620352"}, {"text": "@RodrigoSupDude o problema do 188 \u00e9 q s\u00e3o volunt\u00e1rios e vc pode acabar ouvindo a mesmice e isso pra um suicida \u00e9 complicado", "in_reply_to_user_id": "825208772486393857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825208772486393857", "edit_history_tweet_ids": ["1192341345916129280"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mesmice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192340573400838145"}], "created_at": "2019-11-07T07:21:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1192341345916129280"}, {"text": "RT @josemiguelutand: Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479442542", "edit_history_tweet_ids": ["1192340646180376576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josemiguelutand", "id": "588839311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191985908016394240"}], "created_at": "2019-11-07T07:18:57.000Z", "lang": "es", "id": "1192340646180376576"}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849955489936965632", "edit_history_tweet_ids": ["1192339454696075264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-11-07T07:14:13.000Z", "lang": "es", "id": "1192339454696075264"}, {"text": "@aslanfrg Se suicida uno y ya est\u00e1", "in_reply_to_user_id": "969351506444128256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018809976142299137", "edit_history_tweet_ids": ["1192337714886131712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aslanfrg", "id": "969351506444128256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192337521860075520"}], "created_at": "2019-11-07T07:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192337714886131712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/TxBoVc7qtO", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "datilindepe", "id": "916153071620755457"}]}, "text": "RT @datilindepe: M\u00e9s #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n https://t.co/TxBoVc7qtO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132080872", "edit_history_tweet_ids": ["1192337052563578880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192135635685068800"}], "created_at": "2019-11-07T07:04:40.000Z", "lang": "ca", "id": "1192337052563578880"}, {"text": "RT @okokokokeww: E QUANDO O CAMUS descreve a cena de uma gaja que se suicida e ele n\u00e3o salva, fica ap\u00e1tico, est\u00e1tico, sem rea\u00e7\u00e3o, e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767367756329148416", "edit_history_tweet_ids": ["1192337041910124544"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "CAMUS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "okokokokeww", "id": "2823907600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192249756917075968"}], "created_at": "2019-11-07T07:04:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1192337041910124544"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213183077", "edit_history_tweet_ids": ["1192336541672038401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T07:02:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192336541672038401"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098120316251975680", "edit_history_tweet_ids": ["1192336198452359168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T07:01:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192336198452359168"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164326939", "edit_history_tweet_ids": ["1192335924199333889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T07:00:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192335924199333889"}, {"text": "@arashhi En ME2 el momento de iniciar la misi\u00f3n suicida cuando los 2 equipos se separan y suena el tema de Suicide misi\u00f3n y en ME3 la escena del hospital en la que muere thane krios", "in_reply_to_user_id": "41109360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741222452961935360", "edit_history_tweet_ids": ["1192335660650311683"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "ME2"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide misi\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "ME3"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "krios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arashhi", "id": "41109360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192223421691772931"}], "created_at": "2019-11-07T06:59:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192335660650311683"}, {"text": "\u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u044d\u043a\u0441-\u0441\u0443\u043f\u0440\u0443\u0433\u0438 \u0426\u0435\u043f\u043e\u0432\u044f\u0437\u0430 \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b, \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043c\u0443\u0436 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0430\u0441\u0442\u0435\u043d \u043a \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - https://t.co/rkOlV4E5P7", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rkOlV4E5P7", "expanded_url": "https://compromat.ws/advokat-eks-suprugi-cepovyaza-zayavil-chto-byvshij-muzh-ne-prichasten-k-popytke-suicida/", "display_url": "compromat.ws/advokat-eks-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781911646084165632", "edit_history_tweet_ids": ["1192333930072100864"], "created_at": "2019-11-07T06:52:16.000Z", "lang": "ru", "id": "1192333930072100864"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465003902", "edit_history_tweet_ids": ["1192333656112730112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192333656112730112"}, {"text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695202285", "edit_history_tweet_ids": ["1192333591927242752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "created_at": "2019-11-07T06:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192333591927242752"}, {"text": "Maestra acusada de violaci\u00f3n mata a esposo y se suicida https://t.co/6ApKw32E8Q", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ApKw32E8Q", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimenes/maestra-de-63-a%C3%B1os-acusada-de-violar-a-estudiante-de-17-mata-a-su-esposo-y-se-suicida-en-carolina-del-norte/ar-AAJX5G7?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Maestra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1192333446254718976"], "created_at": "2019-11-07T06:50:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192333446254718976"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714649702399139841", "edit_history_tweet_ids": ["1192333179962691584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T06:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192333179962691584"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083865506", "edit_history_tweet_ids": ["1192332488036753408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:46:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192332488036753408"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4894811182", "edit_history_tweet_ids": ["1192332390993149953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:46:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192332390993149953"}, {"text": "RT @Antonio77314410: @VidalQuadras Concentrar el voto en el actual  PP, seria un acto suicida y traicionero para la esencia misma de Espa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593227523", "edit_history_tweet_ids": ["1192332127234351104"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.9248, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Antonio77314410", "id": "1099384051574734848"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192046901782306816"}], "created_at": "2019-11-07T06:45:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192332127234351104"}, {"text": "irritado de todas as formas poss\u00edveis com o que andam falando sobre a dara.\n\nELA SE MATOU, INFERNO. Ela pode ter um descanso mesmo morta ou nem isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2780185846", "edit_history_tweet_ids": ["1192331832592928768"], "created_at": "2019-11-07T06:43:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1192331832592928768"}, {"text": "@_leandroid_ JAJAJAJJAJA era para que se coman la cabeza con el existencialismo como yo, no para que se pongan felices pedazos de escoria suicida ndeaaaah", "in_reply_to_user_id": "1103042014491394048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869343901299167233", "edit_history_tweet_ids": ["1192331495777669120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_leandroid_", "id": "1103042014491394048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192331138917969920"}], "created_at": "2019-11-07T06:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192331495777669120"}, {"text": "Bueno, en mi tiempo decirle bestia a alguien la resolv\u00eda a los pu\u00f1os, hoy d\u00eda es un ofensa y bullying y f\u00e1cilmente se suicida. https://t.co/WdwJ4XVdaJ", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/WdwJ4XVdaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pryncessedith/status/1192330706850123776", "display_url": "twitter.com/pryncessedith/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65202016", "edit_history_tweet_ids": ["1192331144282423296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192330706850123776"}], "created_at": "2019-11-07T06:41:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192331144282423296"}, {"text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309683006", "edit_history_tweet_ids": ["1192330573026648064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "created_at": "2019-11-07T06:38:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192330573026648064"}, {"text": "\u00bfComo la familia del suicida de Salvador Allende que se escondi\u00f3 en Venezuela? https://t.co/FOsvY4YJZ0", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FOsvY4YJZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Itachidelcolo/status/1191154687267033089", "display_url": "twitter.com/Itachidelcolo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145145140", "edit_history_tweet_ids": ["1192330288321499137"], "created_at": "2019-11-07T06:37:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192330288321499137"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833946579753115648", "edit_history_tweet_ids": ["1192330162815328258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192330162815328258"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718727168247885824", "edit_history_tweet_ids": ["1192329870929518593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:36:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192329870929518593"}, {"text": "RT @byah_Doiisbeeh: @Fabiano67551878 Ele nem conseguiu sair d cima da amante kkkk n sei como n matou ele qse quebrando k pesco\u00e7o e pulando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994221133829431296", "edit_history_tweet_ids": ["1192329406347382784"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Fabiano67551878", "id": "994221133829431296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192268158809333760"}], "created_at": "2019-11-07T06:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192329406347382784"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704893857", "edit_history_tweet_ids": ["1192328659736186880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:31:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192328659736186880"}, {"text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187295736515481601", "edit_history_tweet_ids": ["1192328185108668418"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "created_at": "2019-11-07T06:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192328185108668418"}, {"text": "Diosdado chama ex-ministro da Defesa da Col\u00f4mbia de assassino: \u201cse demitiu depois que matou sete\u00a0crian\u00e7as\u201d https://t.co/i3GDNeTV7A https://t.co/cxV8MdTKjv", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/i3GDNeTV7A", "expanded_url": "https://www.geonoticias.com.br/diosdado-chama-ex-ministro-da-defesa-da-colombia-de-assassino-se-demitiu-depois-que-matou-sete-criancas/", "display_url": "geonoticias.com.br/diosdado-chama\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/cxV8MdTKjv", "expanded_url": "https://twitter.com/geo_noticias/status/1192327784359747587/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxV8MdTKjv", "media_key": "3_1192327782195445760"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095123629770268673", "edit_history_tweet_ids": ["1192327784359747587"], "created_at": "2019-11-07T06:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192327784359747587"}, {"text": "que fita \u00e9 essa que todo dia no fb eu passo por algum post de \u00faltimas palavras de algu\u00e9m que se suicidou\n\npara de compartilhar essas coisa mano, facebook n\u00e3o deveria ser espa\u00e7o pra esse tipo de exposi\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335786662", "edit_history_tweet_ids": ["1192327618357596161"], "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "created_at": "2019-11-07T06:27:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192327618357596161"}, {"text": "RT @jmcurras31: @johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, acep\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62979113", "edit_history_tweet_ids": ["1192326447198801920"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.253, "type": "Place", "normalized_text": "ultranza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jmcurras31", "id": "168350933"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192240811632664576"}], "created_at": "2019-11-07T06:22:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192326447198801920"}, {"text": "RT @JauBuitre: Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118475440", "edit_history_tweet_ids": ["1192325282998444032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192060425690464257"}], "created_at": "2019-11-07T06:17:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192325282998444032"}, {"text": "\u201cHay que aclarar que, si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa, como muchos creen, el que mata a un suizo.\u201d\n\n\u00a1BuenLesLuthiersD\u00eda!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "248679153", "edit_history_tweet_ids": ["1192325191562645504"], "created_at": "2019-11-07T06:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192325191562645504"}, {"text": "RT @PipitoVM: @melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254131718", "edit_history_tweet_ids": ["1192324950402703360"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PipitoVM", "id": "171327003"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192097720036663296"}], "created_at": "2019-11-07T06:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192324950402703360"}, {"text": "Basicamente muchachos si no entiendo a este punto que ya fue todo soy un suicida emocional. Pero no permitan que me mande un mensaje por que voy a caer de nuevo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261968156", "edit_history_tweet_ids": ["1192324709226037248"], "created_at": "2019-11-07T06:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192324709226037248"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980719922", "edit_history_tweet_ids": ["1192324332892119040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T06:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192324332892119040"}, {"text": "MINHAAAA SINA, GANA SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458401089", "edit_history_tweet_ids": ["1192322685369536512"], "created_at": "2019-11-07T06:07:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1192322685369536512"}, {"text": "RT @__tordo: @T13 Se convoca a una marca en cercan\u00edas del costanera center y lo cierran de inmediato, pero cuando se suicida alguien dentro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688421183", "edit_history_tweet_ids": ["1192322061009661952"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.5244, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__tordo", "id": "772306816076132352"}, {"start": 13, "end": 17, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192154656924930048"}], "created_at": "2019-11-07T06:05:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192322061009661952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "AbortoEsHomicidio"}, {"start": 76, "end": 94, "tag": "AbortoEsViolencia"}, {"start": 95, "end": 110, "tag": "AbortarEsMatar"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eWt5ipUNqk", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "AbortoEsHomicidio"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto #AbortoEsHomicidio #AbortoEsViolencia #AbortarEsMatar \nhttps://t.co/eWt5ipUNqk v\u00eda @aciprensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195890716", "edit_history_tweet_ids": ["1192321903421206530"], "created_at": "2019-11-07T06:04:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192321903421206530"}, {"text": "Basicamente Cassie foi abandonada pelo pai, que deixou ela ser criada pela mae doida que era a tia da cantina. Cassie sofria bullying e a m\u00e3e come\u00e7ou matar os jovens abusadores com carne envenenada... Quando confrontada ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196451401", "edit_history_tweet_ids": ["1192321652849332229"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Cassie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Cassie"}]}, "created_at": "2019-11-07T06:03:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1192321652849332229"}, {"text": "UNO EST\u00c1 DEPRIMIDO Y SE SUICIDA T\u00da APOYAS...est\u00e1 bien padre tu sensibilidad humana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802763193336504320", "edit_history_tweet_ids": ["1192321373604990976"], "created_at": "2019-11-07T06:02:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192321373604990976"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278031789", "edit_history_tweet_ids": ["1192321069182603264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T06:01:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192321069182603264"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3871828273", "edit_history_tweet_ids": ["1192321004162428930"], "created_at": "2019-11-07T06:00:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192321004162428930"}, {"text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487206659", "edit_history_tweet_ids": ["1192320752923676672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "created_at": "2019-11-07T05:59:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192320752923676672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Maestra"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/un2AnyAxly", "expanded_url": "https://bit.ly/2CnDo6m", "display_url": "bit.ly/2CnDo6m"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8UQMJDXvKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1192320636380753921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8UQMJDXvKZ", "media_key": "3_1192320442918490112"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5356, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Maestra"}]}, "text": "Maestra acusada de abusar de estudiante mata a su esposo y se suicida\nhttps://t.co/un2AnyAxly\n#EstadosUnidos #Maestra https://t.co/8UQMJDXvKZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130", "edit_history_tweet_ids": ["1192320636380753921"], "created_at": "2019-11-07T05:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1192320636380753921"}, {"text": "falam merda pra caralho do sasuke mas n\u00e3o vejo ngm falando coisas do tipo do gaara \ud83e\udd14 pelo que eu saiba, ele matava as pessoas por simplesmente querer e quase matou nosso querido rock lee e se pudesse teria matado o naruto.", "in_reply_to_user_id": "759574533540081665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759574533540081665", "edit_history_tweet_ids": ["1192320453043511296"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "gaara"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "rock lee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192320450606587904"}], "created_at": "2019-11-07T05:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1192320453043511296"}, {"text": "\u042d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043e \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0431\u0443\u043b\u043b\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/C4YkL9e2Bh", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/C4YkL9e2Bh", "expanded_url": "https://www.mk.ru/social/2019/10/30/eksperty-predupredili-roditeley-o-vzaimosvyazi-bullinga-i-detskogo-suicida.html", "display_url": "mk.ru/social/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mk.ru/social/2019/10/30/eksperty-predupredili-roditeley-o-vzaimosvyazi-bullinga-i-detskogo-suicida.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212887239", "edit_history_tweet_ids": ["1192320452485697536"], "created_at": "2019-11-07T05:58:42.000Z", "lang": "ru", "id": "1192320452485697536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "Maestra"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oEtGxPzxyH", "expanded_url": "https://bit.ly/2qpK0yd", "display_url": "bit.ly/2qpK0yd"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Qja6ADIm8f", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1192320414179110913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qja6ADIm8f", "media_key": "3_1192319890537013250"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4814, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5356, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Maestra"}]}, "text": "Maestra acusada de abusar de estudiante mata a su esposo y se suicida\nhttps://t.co/oEtGxPzxyH\n#EstadosUnidos #Maestra https://t.co/Qja6ADIm8f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782", "edit_history_tweet_ids": ["1192320414179110913"], "created_at": "2019-11-07T05:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192320414179110913"}, {"text": "@luaarco Se o erro n\u00e3o te matou tudo ainda \u00e9 poss\u00edvel, procura um caminho novo e deixa o passado quieto l\u00e1 no passado \u00e9 dif\u00edcil mas tem que deixar", "in_reply_to_user_id": "386820453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991126870799323137", "edit_history_tweet_ids": ["1192319864356188162"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luaarco", "id": "386820453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192319409324470274"}], "created_at": "2019-11-07T05:56:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1192319864356188162"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124157992407130113", "edit_history_tweet_ids": ["1192319764661768192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192319764661768192"}, {"text": "RT @NicoChiessa: Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789131854943293440", "edit_history_tweet_ids": ["1192319590342238209"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.2998, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192062846248640512"}], "created_at": "2019-11-07T05:55:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192319590342238209"}, {"text": "@Santi_ABASCAL Eso ser\u00eda absurdo. En el Campo de Gibraltar pondr\u00eda en dificultades a muchas familias. Y a una semana se las elecciones es suicida en C\u00e1diz", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566985557", "edit_history_tweet_ids": ["1192319428299501574"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "Gibraltar"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192122400676208641"}], "created_at": "2019-11-07T05:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192319428299501574"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251962316", "edit_history_tweet_ids": ["1192319192667574272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:53:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192319192667574272"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216779103", "edit_history_tweet_ids": ["1192319057850224642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:53:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192319057850224642"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087206432385179648", "edit_history_tweet_ids": ["1192319055228817408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192319055228817408"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "23726529", "edit_history_tweet_ids": ["1192318975452909568"], "created_at": "2019-11-07T05:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192318975452909568"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157084010763284481", "edit_history_tweet_ids": ["1192318887515152384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192318887515152384"}, {"text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798253626963755008", "edit_history_tweet_ids": ["1192318731873071104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "created_at": "2019-11-07T05:51:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192318731873071104"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95453394", "edit_history_tweet_ids": ["1192318707416141824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T05:51:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192318707416141824"}, {"text": "sou a pessoa que n\u00e3o consegue mais dormir direito pq tem medo de ser atacada loucamente por um rim direito que se matou sem nem deixar um bilhete de despedida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491003396", "edit_history_tweet_ids": ["1192318673819750400"], "created_at": "2019-11-07T05:51:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192318673819750400"}, {"text": "RT @Edwarthor: Para los que manejan el Costanera Center es l\u00f3gico cerrar, ya que los manifestantes pueden destruir su templo del consumismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304042341", "edit_history_tweet_ids": ["1192318658971947008"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edwarthor", "id": "134959752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192104926618562562"}], "created_at": "2019-11-07T05:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192318658971947008"}, {"text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814369387", "edit_history_tweet_ids": ["1192318529242091520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "created_at": "2019-11-07T05:51:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192318529242091520"}, {"text": "RT @Edwarthor: Para los que manejan el Costanera Center es l\u00f3gico cerrar, ya que los manifestantes pueden destruir su templo del consumismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179624974", "edit_history_tweet_ids": ["1192318516973723649"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edwarthor", "id": "134959752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192104926618562562"}], "created_at": "2019-11-07T05:51:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192318516973723649"}, {"text": "RT @Edwarthor: Para los que manejan el Costanera Center es l\u00f3gico cerrar, ya que los manifestantes pueden destruir su templo del consumismo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301753950", "edit_history_tweet_ids": ["1192318340129284097"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edwarthor", "id": "134959752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192104926618562562"}], "created_at": "2019-11-07T05:50:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192318340129284097"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836398777175064576", "edit_history_tweet_ids": ["1192318294314962944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:50:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192318294314962944"}, {"text": "@guiyerbamala SI ES MALO el chiste \nSer\u00eda capaz de quedarme serio un toqu\u00e9, mirar a los dem\u00e1s y decor: Bueno si, QUI\u00c9N tiene hambre ah re suicida jJaj", "in_reply_to_user_id": "2175119358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "806590047432667136", "edit_history_tweet_ids": ["1192318223708020736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192312372532264960"}], "created_at": "2019-11-07T05:49:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192318223708020736"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014181403133730816", "edit_history_tweet_ids": ["1192318096473673728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:49:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192318096473673728"}, {"text": "Mi psiquiatra aument\u00e1ndome la dosis de antidepresivos pa que no ande suicida y mi cerebro mandando todo alv https://t.co/TS2gEh0epT", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/TS2gEh0epT", "expanded_url": "https://twitter.com/SharikaSoal84/status/1192151720068993024", "display_url": "twitter.com/SharikaSoal84/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015443714746077184", "edit_history_tweet_ids": ["1192316813213913088"], "created_at": "2019-11-07T05:44:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192316813213913088"}, {"text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f https://t.co/NU3YxM3YRg", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/NU3YxM3YRg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1192316687179120640"], "created_at": "2019-11-07T05:43:45.000Z", "lang": "ja", "id": "1192316687179120640"}, {"text": "Calidad del Software Tema 20: Medir la satisfacci\u00f3n interna suicida del alumnado, joe \ud83d\ude22\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83d\udc94\ud83e\udd40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1327036818", "edit_history_tweet_ids": ["1192316371729866752"], "created_at": "2019-11-07T05:42:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192316371729866752"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969088804215762945", "edit_history_tweet_ids": ["1192316292033851392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:42:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192316292033851392"}, {"text": "Me siento un poco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092408538352308224", "edit_history_tweet_ids": ["1192316151381950464"], "created_at": "2019-11-07T05:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192316151381950464"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129602464", "edit_history_tweet_ids": ["1192316113964732416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:41:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192316113964732416"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876177832338128896", "edit_history_tweet_ids": ["1192315467559358464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:38:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192315467559358464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 108, "tag": "SuperGirl"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "SuperGirlNaGlobo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Mon-el"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirl"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirlNaGlobo"}]}, "text": "RT @Itsweetchild: Kara se culpando que matou o\nMon-el. Meu Deus eu sempre\nchoro com essa cena! \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n#SuperGirl #SuperGirlNaGlobo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205984208", "edit_history_tweet_ids": ["1192315270284660737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192314701545443328"}], "created_at": "2019-11-07T05:38:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192315270284660737"}, {"text": "RT @tonyschiavone24: My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104890860544684033", "edit_history_tweet_ids": ["1192315146766565376"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tonyschiavone24", "id": "238276429"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192118825183064065"}], "created_at": "2019-11-07T05:37:37.000Z", "lang": "en", "id": "1192315146766565376"}, {"text": "@versrce ai amigo nao tinha pq ele morrer deixava o cara ter 1 felicidade em 5 seasons e pronto quem se lascou foi a bonnie que quando finalmente conseguiu alguem o coleguinha matou kkkk", "in_reply_to_user_id": "983187055432884224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176899992923115520", "edit_history_tweet_ids": ["1192314979501916160"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "versrce", "id": "1432983212351901700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192314676136366080"}], "created_at": "2019-11-07T05:36:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1192314979501916160"}, {"text": "@spiderger01 @drDvdSalba01 @ANPNL05 BN! Eso es una verdad a medias! Ch\u00e1vez gan\u00f3 con un margen enorme, la gente estaba cansada de lo mismo,sobre todo de los malandros de AD quienes todav\u00eda est\u00e1n jodiendo! Pero eso se acab\u00f3,el chavismo no es mayor\u00eda ahora y el gobierno lo sabe! Ir a elecciones con ese CNE es suicida!", "in_reply_to_user_id": "151137396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2237379685", "edit_history_tweet_ids": ["1192314905300545536"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "AD"}, {"start": 301, "end": 303, "probability": 0.9294, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "spiderger01", "id": "151137396"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "drDvdSalba01", "id": "1258270981"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "ANPNL05", "id": "318868028"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192303695901294593"}], "created_at": "2019-11-07T05:36:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192314905300545536"}, {"text": "\"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\"\n\nAlgu\u00e9m tira tangerina da minha cabecinha. AAAAAAAAAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "861247116513095680", "edit_history_tweet_ids": ["1192314898442838016"], "created_at": "2019-11-07T05:36:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192314898442838016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "SuperGirl"}, {"start": 91, "end": 108, "tag": "SuperGirlNaGlobo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mon-el"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirl"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirlNaGlobo"}]}, "text": "Kara se culpando que matou o\nMon-el. Meu Deus eu sempre\nchoro com essa cena! \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n#SuperGirl #SuperGirlNaGlobo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2863650073", "edit_history_tweet_ids": ["1192314701545443328"], "created_at": "2019-11-07T05:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192314701545443328"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76374337", "edit_history_tweet_ids": ["1192314645459226625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:35:38.000Z", "lang": "es", "id": "1192314645459226625"}, {"text": "Me recuerda un art\u00edculo de P\u00e9rez-Reverte, del nip\u00f3n que se suicida y el hipot\u00e9tico \u2014aunque no tanto\u2014 espa\u00f1ol que se reir\u00eda ante tal planteamiento.\n\nColombia, nada menos, aventaja a M\u00e9xico en tener verg\u00fcenza y aceptar las fallas. https://t.co/nMYP50vJMr", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nMYP50vJMr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ale_951/status/1192288763013148673", "display_url": "twitter.com/Ale_951/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez-Reverte"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "215070881", "edit_history_tweet_ids": ["1192314602505297920"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192288763013148673"}], "created_at": "2019-11-07T05:35:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192314602505297920"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112110007565385731", "edit_history_tweet_ids": ["1192314519177113601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:35:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192314519177113601"}, {"text": "@LesstaxM y porque no mejor haces una rifa y el que gane se suicida contigo para que se arme la pvtiza de sus vidas y el que gane revive al otro", "in_reply_to_user_id": "859046559979372545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863874926", "edit_history_tweet_ids": ["1192314400536956928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192242553367748608"}], "created_at": "2019-11-07T05:34:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192314400536956928"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119079293471141888", "edit_history_tweet_ids": ["1192314307645771776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192314307645771776"}, {"text": "Pqp vei isso me afeta de um jeito cm q pode! To chorando igual besta\n\nNass se porte de arma for legalizado, o cara q matou o bruce estara c os dias contados na terra\n\nSe bem q n vou atirar\n\nVou esfaquear e deixar o sangue escorrer p ele sofrer bem antes de ir\nAcho justo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799286433349566465", "edit_history_tweet_ids": ["1192313889716940800"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "Nass"}]}, "created_at": "2019-11-07T05:32:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1192313889716940800"}, {"text": "@CarlosBasombrio Excelente!... confirmamos que el APRA ha muerto, cono se lo merecen... por permitir que un monstruo cobarde suicida, da\u00f1ara DOS veces al pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "187591611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58656547", "edit_history_tweet_ids": ["1192313820083036160"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8816, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191760384119754754"}], "created_at": "2019-11-07T05:32:21.000Z", "lang": "es", "id": "1192313820083036160"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344210968", "edit_history_tweet_ids": ["1192313333766086657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:30:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192313333766086657"}, {"text": "@matiprados14 Para una carta suicida*", "in_reply_to_user_id": "182544644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4828015384", "edit_history_tweet_ids": ["1192313308218564609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192311670175129600"}], "created_at": "2019-11-07T05:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192313308218564609"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1239918570", "edit_history_tweet_ids": ["1192312797478215681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:28:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192312797478215681"}, {"text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141957785", "edit_history_tweet_ids": ["1192312397765079041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192294687610212353"}], "created_at": "2019-11-07T05:26:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192312397765079041"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030137909037465604", "edit_history_tweet_ids": ["1192312215665291264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:25:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192312215665291264"}, {"text": "RT @FernandaNieto: Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231567405", "edit_history_tweet_ids": ["1192311918750515200"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FernandaNieto", "id": "129695469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192121655428108289"}], "created_at": "2019-11-07T05:24:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192311918750515200"}, {"text": "@NTN24 @IdaniaChirinos Guiado es un usurpador que le gusta sacarse fotos con narcomilitares, no sabe los actos delictivos de sus compatriotas en otros paises  y encima admira al corrupto e suicida Alan Garcia.", "in_reply_to_user_id": "133945128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890378044451540995", "edit_history_tweet_ids": ["1192311813645447168"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Guiado"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "NTN24", "id": "133945128"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192147741452976129"}], "created_at": "2019-11-07T05:24:23.000Z", "lang": "es", "id": "1192311813645447168"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385766776", "edit_history_tweet_ids": ["1192311804040368130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:24:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192311804040368130"}, {"text": "RT @MartinhaDF: Chego na padaria e o pessoal corre p/me contar q um minion q foi l\u00e1 de manh\u00e3 p/ perguntar se eles votavam em Lula na frente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42332041", "edit_history_tweet_ids": ["1192311310224121858"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192198069384859648"}], "created_at": "2019-11-07T05:22:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1192311310224121858"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39083688", "edit_history_tweet_ids": ["1192310654738345984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:19:46.000Z", "lang": "es", "id": "1192310654738345984"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20557709", "edit_history_tweet_ids": ["1192310419488149505"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-07T05:18:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192310419488149505"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046919324018073601", "edit_history_tweet_ids": ["1192310406674550786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192310406674550786"}, {"text": "Do pit bul q deu a vida pelo seu treinador e entrou na frente do urso que o atacou no canada?!\n\nBom.. essas eu n sei se vc escutou! \n\nMas aquela que o pitt bull mordeu a perna do dono\n\nA que o pit bull matou tds as galinhas do curral\n\nQue feriu ferozmente um c\u00e3ozinho \nMais ...", "in_reply_to_user_id": "799286433349566465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799286433349566465", "edit_history_tweet_ids": ["1192310064939298816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192309600374181889"}], "created_at": "2019-11-07T05:17:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192310064939298816"}, {"text": "Vamos l\u00e1:\nMeu pai de considera\u00e7\u00e3o t\u00e1 enterrado\nMeu colega se matou por causa de mulher \nA m\u00e3e do meu melhor amigo morreu por neglig\u00eancia m\u00e9dica \nNo s\u00e1bado eu sofri um acidente de moto \nNo domingo tentaram me matar de novo \n\nEssa semana ta linda irm\u00e3o nuss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093150855501676544", "edit_history_tweet_ids": ["1192309951978463232"], "created_at": "2019-11-07T05:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192309951978463232"}, {"text": "@fer2105lt Yo siempre ando depresiva y suicida", "in_reply_to_user_id": "1083458660787990533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077637234004840448", "edit_history_tweet_ids": ["1192309872961957889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191921080593780736"}], "created_at": "2019-11-07T05:16:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192309872961957889"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887095957741023234", "edit_history_tweet_ids": ["1192309871993069568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:16:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192309871993069568"}, {"text": "RT @CarlotaEmperatr: Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875009592316502016", "edit_history_tweet_ids": ["1192309715772100608"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlotaEmperatr", "id": "299741405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192248547703476225"}], "created_at": "2019-11-07T05:16:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192309715772100608"}, {"text": "debe ser porque el gordo corrupto y suicida hizo CUALQUIER COSA con el Estadio Nacional... m\u00e1s bien... https://t.co/Aoayz89TnX", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Aoayz89TnX", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191866633641484288", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 86, "probability": 0.6628, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53704729", "edit_history_tweet_ids": ["1192309527829516288"], "created_at": "2019-11-07T05:15:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192309527829516288"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399211646", "edit_history_tweet_ids": ["1192309285037977600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:14:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192309285037977600"}, {"text": "@controlzape Es el reto suicida?", "in_reply_to_user_id": "16666875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874095376650948609", "edit_history_tweet_ids": ["1192308903436050432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "controlzape", "id": "1459709034135703558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192208915791900672"}], "created_at": "2019-11-07T05:12:49.000Z", "lang": "es", "id": "1192308903436050432"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249430556", "edit_history_tweet_ids": ["1192308442209378304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:10:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192308442209378304"}, {"text": "RT @marylen61: Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726847280", "edit_history_tweet_ids": ["1192308164206702592"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6577, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marylen61", "id": "1658271416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192127801949863936"}], "created_at": "2019-11-07T05:09:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192308164206702592"}, {"text": "@G0THP0SER epstein didnt kill himself\n\n\u00e9 um meme que surgiu a\u00ed de um abusador que foi preso e supostamente se matou", "in_reply_to_user_id": "2796575974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353677570", "edit_history_tweet_ids": ["1192307921343922177"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "epstein"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "didnt kill himself"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "g0thp0ser", "id": "1378573054406750209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192307185100963841"}], "created_at": "2019-11-07T05:08:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192307921343922177"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239207158", "edit_history_tweet_ids": ["1192307908081602561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T05:08:51.000Z", "lang": "es", "id": "1192307908081602561"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760856165727268864", "edit_history_tweet_ids": ["1192307879900073985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T05:08:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192307879900073985"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250100252", "edit_history_tweet_ids": ["1192307737230761984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T05:08:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192307737230761984"}, {"text": "RT @p4zvzv: se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768553820305620992", "edit_history_tweet_ids": ["1192307704397729797"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192251120711802881"}], "created_at": "2019-11-07T05:08:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1192307704397729797"}, {"text": "@Pajaropolitico @GobiernoMX @WSJ Si entran los gringos, no quedar\u00e1 piedra sobre piedra... y todos nos vamos al carajo... supongo solo la derecha suicida puede apoyar semejantes ideas...", "in_reply_to_user_id": "84613584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139595607", "edit_history_tweet_ids": ["1192307504979558400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pajaropolitico", "id": "84613584"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 28, "end": 32, "username": "WSJ", "id": "3108351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192302159586566146"}], "created_at": "2019-11-07T05:07:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192307504979558400"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188141704580341760", "edit_history_tweet_ids": ["1192306681126047745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T05:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192306681126047745"}, {"text": "RT @Vulgarcito15: Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240008907", "edit_history_tweet_ids": ["1192306634141384707"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vulgarcito15", "id": "1015054656786108416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192122925580783618"}], "created_at": "2019-11-07T05:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192306634141384707"}, {"text": "@Defensoria_Peru @noticias_tvperu @Agencia_Andina @larepublica_pe @RPPNoticias @MinjusDH_Peru @prensa_inpe @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ @elcomercio_peru @rmapalacios El KOMPA\u00d1ERO Guti\u00e9rrez se convirti\u00f3 en la VIUDA M\u00c1S PREOCUPADA DE LOS ESBIRROS DEL SUICIDA, EL KOMPA\u00d1ERO \u00c1RBITRO HUMBERTO ABANTO, agradece su preocupaci\u00f3n y buena voluntad por la integridad del SINDICATO ALANISTA DE \u00c1RBITROS DEL PER\u00da", "in_reply_to_user_id": "107428718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "edit_history_tweet_ids": ["1192306604730925056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "MinjusDH_Peru", "id": "60989762"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192181728892346375"}], "created_at": "2019-11-07T05:03:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192306604730925056"}, {"text": "@consufernandez Un pacto suicida no vendr\u00eda mal https://t.co/iMZyaOQAUm", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/iMZyaOQAUm", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiabrate/status/1192305889891487751/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMZyaOQAUm", "media_key": "16_1192305881075109888"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consufernandez", "id": "227476625"}]}, "in_reply_to_user_id": "227476625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298977225", "edit_history_tweet_ids": ["1192305889891487751"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192161305249103872"}], "created_at": "2019-11-07T05:00:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192305889891487751"}, {"text": "@Elias_Parada_S Pero si @baylyjaime es defensor de las peores lacras como el suicida @AlanGarciaPeru y la corrupta hija del dictador @KeikoFujimori. Que se puede esperar?, que su opini\u00f3n sea favorable al pueblo Chileno?, nunca!, siempre va a apoyar a la derecha radical. Lamentable!", "in_reply_to_user_id": "996793850688614400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42121633", "edit_history_tweet_ids": ["1192305673561882629"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Elias_Parada_S", "id": "996793850688614400"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 133, "end": 147, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191907851628957698"}], "created_at": "2019-11-07T04:59:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192305673561882629"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269435589", "edit_history_tweet_ids": ["1192305496381939712"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-07T04:59:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192305496381939712"}, {"text": "mas n\u00e3o \u00e9 ouvindo de uma pessoa que se matou de estudar, perdeu chances de fazer v\u00e1rias coisas na vida para simplesmente se encaixar nos padr\u00f5es da sociedade, que ACHA que por ser mais velha \u00e9 superior a mim, vai me causar motiva\u00e7\u00e3o suficiente para superar meus obst\u00e1culos.", "in_reply_to_user_id": "1061828604131192832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061828604131192832", "edit_history_tweet_ids": ["1192305387401306112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192304587384000512"}], "created_at": "2019-11-07T04:58:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192305387401306112"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875540057381380096", "edit_history_tweet_ids": ["1192305268337651713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:58:22.000Z", "lang": "es", "id": "1192305268337651713"}, {"text": "RT @iconoalfano: Subestimarme es considerado por ley autolesi\u00f3n. Pero ya sabemos que es suicida. Solo es cuesti\u00f3n de tiempo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066448453763502080", "edit_history_tweet_ids": ["1192304971901014016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "iconoalfano", "id": "280542227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192071828342263809"}], "created_at": "2019-11-07T04:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192304971901014016"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3896943740", "edit_history_tweet_ids": ["1192304683454472195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:56:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192304683454472195"}, {"text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352107835", "edit_history_tweet_ids": ["1192304648503398400"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "created_at": "2019-11-07T04:55:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192304648503398400"}, {"text": "@catanpeist creo que re\u00fane la mediocridad, la complacencia, la obediencia ciega y una ingenuidad conmomedora -y suicida-", "in_reply_to_user_id": "186595337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261058007", "edit_history_tweet_ids": ["1192304641125601280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "catanpeist", "id": "186595337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192302723909201920"}], "created_at": "2019-11-07T04:55:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192304641125601280"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385894563", "edit_history_tweet_ids": ["1192304543167631360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T04:55:29.000Z", "lang": "es", "id": "1192304543167631360"}, {"text": "Con Camila hacemos competencia de quien se suicida antes x su ex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1060000380241743873", "edit_history_tweet_ids": ["1192304402578759686"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "created_at": "2019-11-07T04:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192304402578759686"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341268988", "edit_history_tweet_ids": ["1192304273570369536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192304273570369536"}, {"text": "RT @ericlinsg: E se a resposta \u00e0 pergunta - Quem matou Marielle? - for: Ex assessor do PT?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1277708018", "edit_history_tweet_ids": ["1192304249297920001"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8379, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ericlinsg", "id": "4274867601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192067527872045057"}], "created_at": "2019-11-07T04:54:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1192304249297920001"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225617339", "edit_history_tweet_ids": ["1192303967109287936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192303967109287936"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362244386", "edit_history_tweet_ids": ["1192303559645241344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192303559645241344"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938990392632008704", "edit_history_tweet_ids": ["1192303337619828736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:50:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192303337619828736"}, {"text": "RT @CarlotaEmperatr: Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563164874", "edit_history_tweet_ids": ["1192303192366895104"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6165, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6119, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlotaEmperatr", "id": "299741405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192248547703476225"}], "created_at": "2019-11-07T04:50:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192303192366895104"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4290923903", "edit_history_tweet_ids": ["1192303185928445954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:50:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192303185928445954"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845118118510800897", "edit_history_tweet_ids": ["1192303084107636736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:49:41.000Z", "lang": "es", "id": "1192303084107636736"}, {"text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91131776", "edit_history_tweet_ids": ["1192302483764400128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "created_at": "2019-11-07T04:47:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192302483764400128"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635919400", "edit_history_tweet_ids": ["1192302436947501056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192302436947501056"}, {"text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159612752", "edit_history_tweet_ids": ["1192302361148039168"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "created_at": "2019-11-07T04:46:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1192302361148039168"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4715213528", "edit_history_tweet_ids": ["1192301976467443712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:45:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192301976467443712"}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906945265", "edit_history_tweet_ids": ["1192301941621186565"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "created_at": "2019-11-07T04:45:09.000Z", "lang": "es", "id": "1192301941621186565"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117546142", "edit_history_tweet_ids": ["1192301822330884096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:44:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192301822330884096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "Roma"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "RomeisUs"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Fk0v8BEfNl", "expanded_url": "https://twitter.com/salviamoroma/status/1192141596780892173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fk0v8BEfNl", "media_key": "3_1188848804419833856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salviamoroma", "id": "872427927144718337"}]}, "text": "RT @salviamoroma: #Roma Palazzo Altemps Museo Nazionale Romano Galata suicida 240 a.C. #RomeisUs https://t.co/Fk0v8BEfNl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011673768", "edit_history_tweet_ids": ["1192301687802740737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192141596780892173"}], "created_at": "2019-11-07T04:44:08.000Z", "lang": "it", "id": "1192301687802740737"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2429025505", "edit_history_tweet_ids": ["1192301508982968320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T04:43:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1192301508982968320"}, {"text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1192301489454276609"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}], "created_at": "2019-11-07T04:43:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1192301489454276609"}, {"text": "RT @papodecobra: Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196508866", "edit_history_tweet_ids": ["1192301441769246720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "papodecobra", "id": "937859746178260992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191796343926349825"}], "created_at": "2019-11-07T04:43:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192301441769246720"}, {"text": "RT @palmeriodoria: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189689217", "edit_history_tweet_ids": ["1192301301482360833"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192242584057516032"}], "created_at": "2019-11-07T04:42:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1192301301482360833"}, {"text": "acho q uma mana q sofria de depress\u00e3o se suicidou hj, \u00e9 t\u00e3o triste isso\ud83e\udd7a\ud83d\ude14\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296951646", "edit_history_tweet_ids": ["1192301273523085312"], "created_at": "2019-11-07T04:42:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192301273523085312"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187220051", "edit_history_tweet_ids": ["1192301039850020866"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T04:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1192301039850020866"}, {"text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2404415420", "edit_history_tweet_ids": ["1192301011643359234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192294687610212353"}], "created_at": "2019-11-07T04:41:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192301011643359234"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092480996551938048", "edit_history_tweet_ids": ["1192300857024487425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:40:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192300857024487425"}, {"text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367489515", "edit_history_tweet_ids": ["1192300811101052928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192294687610212353"}], "created_at": "2019-11-07T04:40:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192300811101052928"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177773449", "edit_history_tweet_ids": ["1192300709468950529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:40:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192300709468950529"}, {"text": "RT @drpev: @SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106828972", "edit_history_tweet_ids": ["1192300657522413573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192294687610212353"}], "created_at": "2019-11-07T04:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192300657522413573"}, {"text": "RT @DCM_online: A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62638976", "edit_history_tweet_ids": ["1192300606607810563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192218417639690240"}], "created_at": "2019-11-07T04:39:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192300606607810563"}, {"text": "Mi gerente cuando hago alg\u00fan comentario suicida o depresivo: https://t.co/d89pVD0IOT", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/d89pVD0IOT", "expanded_url": "https://twitter.com/Jbeltranmeza/status/1192300604590157824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d89pVD0IOT", "media_key": "3_1192300601226383360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "899088709", "edit_history_tweet_ids": ["1192300604590157824"], "created_at": "2019-11-07T04:39:50.000Z", "lang": "es", "id": "1192300604590157824"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123148691", "edit_history_tweet_ids": ["1192300505961304064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:39:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192300505961304064"}, {"text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036021306989465602", "edit_history_tweet_ids": ["1192300220035616769"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "created_at": "2019-11-07T04:38:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192300220035616769"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521729471", "edit_history_tweet_ids": ["1192300163378884609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:38:05.000Z", "lang": "es", "id": "1192300163378884609"}, {"text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005350830", "edit_history_tweet_ids": ["1192300148862455808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "created_at": "2019-11-07T04:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1192300148862455808"}, {"text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108207884775641088", "edit_history_tweet_ids": ["1192300114485886976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "created_at": "2019-11-07T04:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1192300114485886976"}, {"text": "soy una suicida, dije en el taxi en medio de una conversa con mi primo que montaba en Uber ...... cuando ca\u00ed en cuenta sent\u00ed la cruceta atravesando mi pecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "177678702", "edit_history_tweet_ids": ["1192300002170875905"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "created_at": "2019-11-07T04:37:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192300002170875905"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 753, "tweet_count": 37777, "listed_count": 0}, "username": "esoterico11", "name": "Esoterica \ud83c\udff9", "id": "1184628728246276096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 82, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "username": "Giulian37772092", "name": "Giuliana 78,65%", "id": "1154990665689980928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 4036, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}, "username": "Roxbones", "location": "CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "La Rox", "id": "566798347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1918, "tweet_count": 24452, "listed_count": 1}, "username": "PipitoVM", "location": "Santiago de Chile", "name": "Felipe Vargas", "id": "171327003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 13, "tweet_count": 21957, "listed_count": 0}, "username": "MILTONPROENCA", "name": "MILTON JOS\u00c9 DE ALMEI", "id": "326963544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 407, "tweet_count": 61063, "listed_count": 8}, "username": "starbuck1127", "location": "Chile", "name": "\u1bfd ~starbuck1127~ \u1bfd", "id": "33133896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1426, "tweet_count": 48310, "listed_count": 1}, "username": "Vulgarcito15", "location": "Chile", "name": "Vulgarcito", "id": "1015054656786108416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 129, "tweet_count": 3594, "listed_count": 3}, "username": "raypastor", "location": "Sao Paulo-SP BRAZIL", "name": "Raimoroneves Freitas", "id": "57034346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1838, "tweet_count": 20434, "listed_count": 0}, "username": "cecilia50744194", "name": "cecilia", "id": "884259775378329602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 7861, "tweet_count": 290227, "listed_count": 15}, "username": "marylen61", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud83e\udd8a Maria Elena Patipel\u00e1 del 38% \ud83c\udf33 NO A DOMINGA", "id": "1658271416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 381, "tweet_count": 77768, "listed_count": 0}, "username": "isabelvidiaz", "location": "Chile", "name": "Veronica", "id": "349376113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "username": "NicoChiessa", "location": "Yenewe", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "id": "86333519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 364, "tweet_count": 2789, "listed_count": 4}, "username": "LucasJiraiya", "name": "Elon Musk tem cara de mel\u00e3o", "id": "63294787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 82, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "username": "DiegoBa85457636", "name": "Diego Batista", "id": "2393239382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 418, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "VioletteNahas", "location": "Merida, Venezuela", "name": "Violette", "id": "484042581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 231, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}, "username": "aleecheverria_", "name": "Luis Echeverr\u00eda", "id": "248490134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "username": "ProfMoriarty_Py", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "\u00c9amon Moriarty", "id": "42762670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 140, "tweet_count": 29136, "listed_count": 0}, "username": "arihelizabeth", "location": "Paraguay", "name": "Araceli", "id": "324496919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 128, "tweet_count": 17169, "listed_count": 0}, "username": "isayukari_m", "name": "isabella", "id": "1114994104335835141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1180, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "username": "desconfiada_pft", "location": "\ud83e\udd37", "name": "pan de pandem\u00f4nio", "id": "901987463073288192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 397, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "username": "AliceNoguer", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flice Noguer", "id": "1157411385111961600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33467, "following_count": 4640, "tweet_count": 117054, "listed_count": 4}, "username": "Joaoauferil", "location": "Rocha miranda R/J Zona Norte ", "name": "JM \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8 \ud83e\udd76", "id": "1022953327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52773, "listed_count": 1}, "username": "vick2_0", "name": "vick vapuinferno", "id": "1000754195572625409"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 47425, "following_count": 910, "tweet_count": 13593, "listed_count": 168}, "username": "papodecobra", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Papo de Cobra", "id": "937859746178260992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 341, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}, "username": "arthOli_ra", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "TUZIN", "id": "3301125413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33051, "following_count": 2084, "tweet_count": 612024, "listed_count": 132}, "username": "RodP13", "location": "Belo Horizonte", "name": "Rodrigo #Lula13 #ForaBolsonaro", "id": "487110460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "username": "Trolha_de_SP", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "id": "586035110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 654, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}, "username": "its_eileen", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "come on eileen", "id": "848652653802508288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 1002, "tweet_count": 240859, "listed_count": 30}, "username": "FidorAndrade", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade", "id": "2230584145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 751, "tweet_count": 4158, "listed_count": 0}, "username": "aniherreria", "location": "argentina creo", "name": "angelina", "id": "1723879926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 782, "tweet_count": 37114, "listed_count": 4}, "username": "satangoogie", "location": "she/he | 16 | bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u1d04\u1d07\u0280\u028fs", "id": "843315210861658112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "username": "EulalioSoria", "name": "Eulalio Fern\u00e1ndez Soria", "id": "1167097515310833664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 38, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "username": "Nohope_0", "name": "Ovazio", "id": "1118681295851331585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 106, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "username": "Loserforever16", "location": "Em Algum Lugar A\u00ed ...", "name": "Uma qualquer in\u00fatil\ud83d\udc94", "id": "1169420544506286080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 469, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "username": "coonstaan", "name": "Constanza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "4052961119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 165, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "J_ean_P_aul", "name": "JeanPaul", "id": "1192119028476715009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "username": "CaroCiudadana", "location": "Chile", "name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "497105706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 727, "tweet_count": 75817, "listed_count": 1}, "username": "Jorgeli38545460", "name": "Jorgelina", "id": "1176327725457584130"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765393, "following_count": 1029, "tweet_count": 145247, "listed_count": 1719}, "username": "A24COM", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "id": "253176236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2571, "tweet_count": 83796, "listed_count": 0}, "username": "Victorderojas", "location": "Por donde pueda vagar", "name": "Victor de Rojas", "id": "963209714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 375, "tweet_count": 24046, "listed_count": 4}, "username": "aquinoandy", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Andy \ud83c\udf3b", "id": "226953772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 649, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}, "username": "Soleil_py", "location": "Asuncion del Paraguay ", "name": "Soley \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "272434729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 486, "tweet_count": 880, "listed_count": 1}, "username": "Mat14sZ", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Mat14s", "id": "426195502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 814, "tweet_count": 74298, "listed_count": 112}, "username": "Teleromagna", "location": "Forl\u00ec, Cesena, Ravenna, Rimini", "name": "TR24.it", "id": "146384668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 3523, "tweet_count": 55773, "listed_count": 10}, "username": "FredSaragoca", "location": "Da Street ", "name": "Frederico Sarago\u00e7a", "id": "969322567919169536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 247, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "Queen_Ngana", "name": "Ngana", "id": "1189692520017678337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 372, "tweet_count": 64143, "listed_count": 4}, "username": "andreaacabrerab", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Andrea (villain era)", "id": "1541430656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4978, "tweet_count": 34526, "listed_count": 2}, "username": "ciliatmagalhaes", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Stomy", "id": "79084722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 356, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "username": "fraanzgh", "location": "constantly depressed", "name": "\ud83d\udc80Fran\ud83d\udc80", "id": "741852801429569536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 237, "tweet_count": 20521, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_frod", "name": "Frodo", "id": "80994170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 4927, "tweet_count": 36098, "listed_count": 1}, "username": "fredypereira", "location": "@ S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fredy Pereira", "id": "22788189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 297, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "username": "girllcrushhh", "location": "San Juan de Lurigancho, Lima ", "name": "alexandra \ud83e\udd8b", "id": "740278874446155776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a", "id": "76496003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2051, "tweet_count": 12498, "listed_count": 6}, "username": "vasccla", "location": "Maine et Loire, Francia", "name": "claudiandre\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33", "id": "17583033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1715, "tweet_count": 59888, "listed_count": 39}, "username": "adrianastrix", "location": "Brasil", "name": "Adriana Rodrigues", "id": "20058903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 478, "tweet_count": 26953, "listed_count": 0}, "username": "bea_triz11", "name": "bia", "id": "1066109001971245064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 369, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}, "username": "crf_dayanaa", "location": "Itaperuna, Brasil", "name": "Dayana", "id": "754130966881468418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "username": "todoxpatria2016", "name": "\u00bfTodo por la patria?", "id": "791686041510051840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}, "username": "_AlbertoMoya_", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alberto Moya Acedo", "id": "413953783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 802, "tweet_count": 7726, "listed_count": 0}, "username": "nelsony2000", "location": "Sanlo-Py.-", "name": "Nelson Soria\ud83c\udfb0", "id": "137759899"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 3849, "tweet_count": 13881, "listed_count": 19}, "username": "jenlisafada", "location": "jenlis\u0251 + sooshu", "name": "j\u0251y\u17f9\ud83e\udd8b \u00b9\u2070", "id": "1174234961773256705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 206, "tweet_count": 3847, "listed_count": 1}, "username": "guillelaro", "name": "Guillelaro", "id": "4319612067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 672, "tweet_count": 28237, "listed_count": 0}, "username": "KAZU_plus_", "location": "\u675c\u738b\u753a\u6d44\u7985\u5bfa1-128", "name": "\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "id": "3271794860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 0, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "username": "Gullocci", "name": "U Luciano", "id": "887078548556611585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 5848, "tweet_count": 67256, "listed_count": 11}, "username": "RustyRosettt", "location": "Irar\u00e1, Brasil", "name": "tamms", "id": "3309569541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 589, "tweet_count": 5077, "listed_count": 6}, "username": "Rita_Vega", "location": "De Olimpia-Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "La Vega", "id": "162097904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "username": "LaTubilla", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1109, "tweet_count": 35336, "listed_count": 3}, "username": "BiagioniLucia", "name": "Ana Lu Biagioni", "id": "1056559701008306177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 481, "tweet_count": 14711, "listed_count": 0}, "username": "jujubs000", "location": "Recife, Brasil", "name": "Juliana \u2b50\ufe0f", "id": "1019270965606350853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2038, "tweet_count": 12878, "listed_count": 0}, "username": "LugoFiore", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee", "id": "4856816585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 245, "tweet_count": 21090, "listed_count": 0}, "username": "ladraodcalcinha", "location": "informa\u00e7\u00e3o confidencial ", "name": "caetno mono kled", "id": "1157775247032107008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "username": "carlatoscan", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 234, "tweet_count": 15080, "listed_count": 1}, "username": "moniusp", "location": "Brasil", "name": "M\u00f4nica", "id": "154712922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "username": "daimolincho", "name": "Daimo Sanchez", "id": "734464520991707136"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 482003, "following_count": 2495, "tweet_count": 36732, "listed_count": 1917}, "username": "patricionavia", "location": "Chile/USA", "name": "Patricio Navia", "id": "11061482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 276, "tweet_count": 44382, "listed_count": 5}, "username": "MelissaCoronel_", "name": "Meli", "id": "164806484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "username": "powpowaoaoda", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "id": "2749070017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2905, "tweet_count": 20697, "listed_count": 0}, "username": "210chisato", "location": "\u65e5\u672c", "name": "\u96ea\u5d29\u5f0f\u30c1\u30b5\u30c9\u30fc\u30e9(\u304c\u3093\u3082\u3069\u304d\u30fc\u30ba)\ud83d\udca3\ud83d\udca5\u2665", "id": "218687893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 901, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}, "username": "Evadeleden7", "location": "Paraguay", "name": "CheKuerai", "id": "284842676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 717, "tweet_count": 12796, "listed_count": 2}, "username": "sofiakbravo", "location": "Buenos Aires", "name": "SB", "id": "487181911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 861, "tweet_count": 130838, "listed_count": 6}, "username": "losdiasen", "name": "Fof\u00f3", "id": "605100907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 341, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "username": "Leandrolima18", "name": "L\u00e9o Siqueira", "id": "288438877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 558, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "username": "o_daiene", "name": "N", "id": "849086155048071168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 482, "tweet_count": 9407, "listed_count": 0}, "username": "User961105", "location": "Encarnacion Paraguay", "name": "David", "id": "148553973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1110, "tweet_count": 69958, "listed_count": 8}, "username": "Jopuxo", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "name": "Jopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf713\ud83d\udea9.jpg", "id": "160646915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1910, "tweet_count": 13489, "listed_count": 3}, "username": "Guguzeco", "location": "Inferno Digital", "name": "cyber-phodasse", "id": "66871414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 590, "tweet_count": 13514, "listed_count": 0}, "username": "RicTraum", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ricardo Ribeiro", "id": "780451196192583681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2292, "tweet_count": 118713, "listed_count": 123}, "username": "Loveislikeair", "location": "Princess park ", "name": "Batman \ud83c\udf41", "id": "93073414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 3077, "tweet_count": 53992, "listed_count": 6}, "username": "E3537Scarton", "location": "Caracas", "name": "Ernesto Garcia Van Grieken Scarton (E)", "id": "65059328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1924, "tweet_count": 48356, "listed_count": 4}, "username": "jmcurras31", "location": "Caribe, Carballeda Vargas", "name": "Jose Manuel Curras Medin", "id": "168350933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 249, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "username": "LuliDeArmstrong", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "LuliiBJ", "id": "4266631697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1025, "tweet_count": 63893, "listed_count": 1}, "username": "edolizma", "location": "Puente Alto, Chile", "name": "Soy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udf33", "id": "986204261548732417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 456, "tweet_count": 11635, "listed_count": 0}, "username": "macarol1212", "name": "macarol", "id": "1228386145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1368, "tweet_count": 9262, "listed_count": 1}, "username": "pame_gatica", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pam", "id": "3310016355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 313, "tweet_count": 26222, "listed_count": 0}, "username": "EDUARDOLACERDA", "location": "CORONEL FABRICIANO-MG-BRASIL", "name": "EDUARDO LACERDA", "id": "25592366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 222, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "username": "lcindyesperanza", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "cindy esperanza lope", "id": "2507197565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "username": "castilloangela_", "location": "Berkeley, CA", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 105058, "listed_count": 12}, "username": "DPCalvillo92", "name": "David", "id": "549281845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 941, "tweet_count": 8424, "listed_count": 4}, "username": "lanoga10", "location": "Barcelona  y Cantabria", "name": "lanoga(Laura)\ud83c\udfb8\ud83d\udc9c\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "491136878"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87222, "following_count": 2593, "tweet_count": 13430, "listed_count": 677}, "username": "XavierDomenechs", "name": "Xavier Dom\u00e8nech", "id": "191102437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 169, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "username": "Gigii993", "name": "Giovanna", "id": "1069755779585056769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 158, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "username": "eugjej", "location": "nube", "name": "euge", "id": "1016882130767503360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 601, "tweet_count": 21422, "listed_count": 3}, "username": "rckoy", "location": "It\u00e1 Ibat\u00e9, Corrientes, Arg", "name": "Cervecero\ud83c\udf7a\ud83d\udc51", "id": "1391097902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 897, "tweet_count": 81062, "listed_count": 12}, "username": "juniperlan", "location": "\ud83d\udc22 ", "name": "juliana \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "1607403518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 803, "tweet_count": 30297, "listed_count": 11}, "username": "soredake__", "location": "\ud83c\udf0e\ud83d\udccd", "name": "\ud83c\udf53\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud83c\udf53", "id": "2580753261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 1403, "tweet_count": 41142, "listed_count": 50}, "username": "NatashaCoronel", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay ", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud83d\udc99", "id": "192389048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 510, "tweet_count": 30566, "listed_count": 8}, "username": "MartinJZubia", "name": "Beren", "id": "400174449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 1223, "tweet_count": 5079, "listed_count": 28}, "username": "sonperseguidos", "location": "Espa\u00f1a, Irak, La India...", "name": "sonperseguidos \u0646", "id": "780413525177098240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2186, "tweet_count": 21801, "listed_count": 4}, "username": "HSarapeck", "name": "H\u00e9lcio Sarapeck", "id": "2773923017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2375, "tweet_count": 59943, "listed_count": 1}, "username": "MauroCsarAmara1", "name": "Mauro C\u00e9sar Amaral", "id": "1097897295947931654"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182813, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 303, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "username": "PedroArmoa", "location": "Paraguay", "name": "Pedro Armoa", "id": "164737266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 288, "tweet_count": 3201, "listed_count": 0}, "username": "_lujjann", "location": "Ezeiza, Buenos Aires", "name": "Luu\ud83d\udda4", "id": "1119327948048404482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4917, "tweet_count": 46633, "listed_count": 7}, "username": "MarcioAraujo61", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MarcioAraujo #B22", "id": "1173310918857547776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9105, "following_count": 5776, "tweet_count": 30323, "listed_count": 13}, "username": "peakebraga", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ricardo Peake Braga", "id": "830743928492195840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 100, "tweet_count": 9572, "listed_count": 0}, "username": "_barbareu", "name": "ba", "id": "1181052832931340293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 228, "tweet_count": 331355, "listed_count": 14}, "username": "KhrysCastelvi", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Khrystel Castelvi", "id": "724739460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1184, "tweet_count": 12756, "listed_count": 0}, "username": "Ronfum", "name": "Ron", "id": "910859708952645632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 363, "tweet_count": 36850, "listed_count": 0}, "username": "tetestrawberri", "name": "momo (\ud83c\udde8\ud83c\uddf1)", "id": "1003060013689131008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1007, "tweet_count": 43296, "listed_count": 0}, "username": "sycm237", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Sandra Candia", "id": "128310679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 456, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}, "username": "latadethresh", "name": "fraygo", "id": "4025347721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 843, "tweet_count": 95688, "listed_count": 10}, "username": "jorgejavier8989", "name": "Caballero", "id": "1949855749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 1405, "tweet_count": 189191, "listed_count": 22}, "username": "ladycobr4", "location": "Between Murder City & Kattegat", "name": "Raquel \ud83d\udc9b \u30e9\u30b1\u30eb", "id": "852944904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1901, "tweet_count": 89562, "listed_count": 23}, "username": "solange_igarash", "name": "Solange Igarashi", "id": "3097017165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1003, "tweet_count": 89195, "listed_count": 0}, "username": "Someonebehindt1", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lance", "id": "1024812541040644096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 7041, "tweet_count": 462552, "listed_count": 56}, "username": "souza_maurilio", "name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "471090694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106029, "following_count": 18443, "tweet_count": 97816, "listed_count": 487}, "username": "palmeriodoria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "id": "163296619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 231, "tweet_count": 385, "listed_count": 2}, "username": "WladiMiranda", "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1_Brasil", "name": "Professor Wladimir", "id": "66975332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8607, "following_count": 5801, "tweet_count": 633079, "listed_count": 88}, "username": "AldoNunes57", "location": "Teixeira - PB - Brasil", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 585, "tweet_count": 5946, "listed_count": 0}, "username": "apenas_sick", "name": "Mrs. Sick", "id": "586989224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1236, "tweet_count": 129127, "listed_count": 15}, "username": "gust14023", "location": "catriel", "name": "GuSt \u264a\ufe0f", "id": "353457450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156858, "following_count": 150771, "tweet_count": 180413, "listed_count": 151}, "username": "JuanGarary17", "name": "JG", "id": "1388445793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1725, "tweet_count": 17196, "listed_count": 19}, "username": "RAStyle85", "location": "\u5317\u6d77\u9053 \u9577\u4e07\u90e8\u753a", "name": "RASTER@\u97f3\u6e90\u3068\u304b\u5236\u4f5c\u4e2d\uff01", "id": "91621170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 242, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}, "username": "nayaftyou", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "naya", "id": "1050693782885343234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 327, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "username": "Joaozin_33", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "Jo\u00e3ozin \u32e1", "id": "1155775469708611585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 61, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "username": "Jean_T05", "name": "Jean", "id": "1171928214484213762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 318, "tweet_count": 2644, "listed_count": 0}, "username": "fjlindolfo", "location": "Paulista, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio Lindolfo Sobral", "id": "723455906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 375, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "username": "mariampacuna", "name": "Mariam", "id": "329408369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 43605, "listed_count": 1}, "username": "OlgaCM22", "name": "Olga C.", "id": "2903805262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 532, "tweet_count": 5341, "listed_count": 0}, "username": "pe_drors", "name": "Pedro", "id": "774369441291313152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 268, "tweet_count": 3191, "listed_count": 0}, "username": "marli_fercor", "name": "marli fernandes", "id": "816348795839672320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857565, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "username": "leandroruschel", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1640, "tweet_count": 92550, "listed_count": 1}, "username": "KcColina", "name": "mugiwara", "id": "1421860208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 267, "tweet_count": 82124, "listed_count": 4}, "username": "jcgoulart", "location": "S\u00c3O PAULO - BRASIL", "name": "Jose Carlos Goulart", "id": "24259073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 153, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "YaninaServn1", "location": "Central, Paraguay", "name": "Yan Centuri\u00f3n", "id": "942708830122725376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 489, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "username": "gustafa18", "location": "Paraguay", "name": "Gustavo Ayala", "id": "348653095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 4, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "username": "anaclaratbe13", "name": "@anaclaratbe13", "id": "1113571862850744325"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2469, "tweet_count": 26529, "listed_count": 0}, "username": "ksdp68", "location": "Casi ubicuo...", "name": "C\u00e9sar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf214\ud83c\udfc6\ud83d\udc9a", "id": "1417596516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "username": "resd9", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "name": "Res de Nou", "id": "854996684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 331, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "username": "_amorimaria", "location": "Bahia, Brasil", "name": "amorinha", "id": "1012446060814487552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 545, "tweet_count": 11877, "listed_count": 1}, "username": "Endika13", "location": "vvitoria", "name": "Endika", "id": "277751740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 322, "tweet_count": 17664, "listed_count": 0}, "username": "igorfinho", "location": "Brazil", "name": "mosca varejista", "id": "1254976706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7567, "following_count": 7154, "tweet_count": 195822, "listed_count": 153}, "username": "mulhergorila", "location": "Brasil", "name": "Nina LULA Delfim", "id": "16321163"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597233, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "id": "248890506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 672, "tweet_count": 59723, "listed_count": 0}, "username": "capirote_se", "name": "tefinha", "id": "2242911991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 57, "tweet_count": 72382, "listed_count": 3}, "username": "AndoniTome", "location": "Basauri, Espa\u00f1a", "name": "AndoniTP", "id": "633737704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 111, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "thiago_as2", "name": "T. Scheid", "id": "2893954895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 142, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "username": "flavinalex", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udec2\ud835\udece\ud835\udd8e\ud835\udec8", "id": "987143966708699136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 687, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "username": "JulioCasola", "name": "Julio Casola", "id": "300963209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 918, "tweet_count": 21591, "listed_count": 8}, "username": "aisarcanan", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Aisar Canan\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "171315732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 535, "tweet_count": 69690, "listed_count": 8}, "username": "Sra_Snow", "location": "Trondheim, Norway", "name": "tu e-nfermera de confianza.", "id": "1472311364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}, "username": "SexoGratweeto", "name": "Guilherme Trindade", "id": "27413251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4596, "tweet_count": 19138, "listed_count": 5}, "username": "JOSENORONO", "location": "MARACAIBO-VENEZUELA", "name": "Dr.JGNS", "id": "239144519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 673, "tweet_count": 17322, "listed_count": 0}, "username": "ayl3nr", "location": "Misiones, Argentina", "name": "a", "id": "848083548649259009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 228, "tweet_count": 3690, "listed_count": 0}, "username": "AgosMarsilli", "name": "Agostina\u2661", "id": "3388508495"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 812, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "username": "CintiaaVocos", "location": "San Fco, Cordoba", "name": "Cintia \ud83c\udf39", "id": "179262247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 204, "tweet_count": 40709, "listed_count": 4}, "username": "silartu", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Silvio Arturo#27222", "id": "306609642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 1489, "tweet_count": 63374, "listed_count": 6}, "username": "bobadilla__", "name": "Miguel.", "id": "824717054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5372, "following_count": 3333, "tweet_count": 91928, "listed_count": 1}, "username": "antonellaeb", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcfb", "id": "268862271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 654, "tweet_count": 76923, "listed_count": 4}, "username": "BichoFurioso", "location": "bichofurioso@gmail.com", "name": "Bicharraco Enfurecido \u32e1", "id": "925646689486110720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2711, "tweet_count": 98334, "listed_count": 3}, "username": "SrSordido", "location": "Gallaecia ", "name": "Lucio Cornelio Sila", "id": "2311745556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 324, "tweet_count": 119568, "listed_count": 1}, "username": "fabiosvaz", "location": "QD 01, Sobradinho, Bras\u00edlia-DF", "name": "F\u00e1bio da Silva Vaz", "id": "58228402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22468, "following_count": 18059, "tweet_count": 38709, "listed_count": 21}, "username": "isjoselu", "location": "He/him \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe ", "name": "\u03c8 Joselu con J de Jumpsuit", "id": "1069221276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 336, "tweet_count": 11507, "listed_count": 2}, "username": "SaLuxor", "location": "Spectre", "name": "Sagrada Luxor \ud83d\udc9a", "id": "202903591"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7164, "following_count": 603, "tweet_count": 46126, "listed_count": 94}, "username": "joaquito", "location": "N\u00fa\u00f1ez", "name": "joaquicienta", "id": "34807005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 361, "tweet_count": 18710, "listed_count": 0}, "username": "twakashara", "location": "Elche, Espa\u00f1a ", "name": "Jenn", "id": "2579419441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 117, "tweet_count": 45078, "listed_count": 1}, "username": "fmenegais", "name": "fernando menegais", "id": "2849479752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 109973, "listed_count": 2}, "username": "Longojoo", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Longo Neto", "id": "362547666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 875, "tweet_count": 15699, "listed_count": 0}, "username": "Vanezza_Morales", "location": "Santiago de Chile", "name": "Vane", "id": "1020530144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1668, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "username": "zorro_naranja20", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83e\udd8aZorroNaranja 2.0\u26bd\ud83c\udfb6", "id": "1189308004535025665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4560, "tweet_count": 25425, "listed_count": 1}, "username": "slsbrito", "location": "Portugal", "name": "EXILADO TUGA\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfac", "id": "142328547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4390, "following_count": 4998, "tweet_count": 54968, "listed_count": 16}, "username": "Moraescarmen", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Carmen Moraes  Lula da Silva1\u20e33\u20e3", "id": "318483559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 528, "tweet_count": 11793, "listed_count": 3}, "username": "tellaaa00", "name": "Hide on Zona sur", "id": "1695246187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 175, "tweet_count": 8425, "listed_count": 1}, "username": "thiago_lupii", "location": "Berazategui ", "name": "lupi", "id": "966165213170012160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 3109, "tweet_count": 26427, "listed_count": 3}, "username": "fabiolaah15", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Fabis \ud83c\udf38", "id": "2964543340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 276, "tweet_count": 22996, "listed_count": 1}, "username": "lwticiabdias", "location": "027", "name": "Lele", "id": "2923879593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 931, "tweet_count": 14049, "listed_count": 1}, "username": "LauGaruz", "location": "Alcala la Real - Grx - Dub", "name": "Laurainbow\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "884842963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 357, "tweet_count": 14543, "listed_count": 1}, "username": "Clarillada", "location": "En las nubes", "name": "\u06de\u2728 Filomena la Bribona \u2728 \ud83e\udd51", "id": "115166028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1266, "tweet_count": 9654, "listed_count": 5}, "username": "ofeliamezae", "location": "Sheffield, United Kingdom", "name": "Ofelia Meza-Escobar \ud83c\udf33 #SaveSheffieldArchaeology", "id": "183377330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 237, "tweet_count": 1981, "listed_count": 1}, "username": "N_Provisorio", "location": "Algarrobo, Chile", "name": "nombreprovisorio", "id": "728326421261778944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 568, "tweet_count": 127536, "listed_count": 2}, "username": "Observadorx13", "location": "V regi\u00f3n, Chile", "name": "Biker \u264d APRUEBO CC.", "id": "3330560392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 209, "tweet_count": 2004, "listed_count": 8}, "username": "LaPepaCases", "name": "Pepa Cases", "id": "194558055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1224, "tweet_count": 9978, "listed_count": 23}, "username": "nelo_gomez", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Nelo G\u00f3mez", "id": "933151981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 126, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}, "username": "GalbinoVolnei", "location": "Porto Alegre-RS", "name": "Volnei Galbino", "id": "2897255830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "username": "tarlouze", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1482, "tweet_count": 12796, "listed_count": 1}, "username": "lezcano_lui", "name": "Adri\u00e1n con A de a nadie", "id": "1911876282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2521, "tweet_count": 20550, "listed_count": 8}, "username": "Jotas83", "name": "Mister J", "id": "435886204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 739, "tweet_count": 17279, "listed_count": 11}, "username": "xboxamongus", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Xbox Among Us", "id": "1039264201158680576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "username": "rmsrosita", "name": "RMS", "id": "387181290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8991, "following_count": 6776, "tweet_count": 96524, "listed_count": 40}, "username": "mefaltaelaire", "location": "Santiago de Chile", "name": "Mar\u00eda Cristina", "id": "296276688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7006, "following_count": 119, "tweet_count": 101060, "listed_count": 24}, "username": "pparcos1", "location": "santiago - chile", "name": "Jose Miguel Arcos", "id": "152354351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1995, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigovilla94", "location": "paraguay", "name": "Rodrigo011", "id": "341117148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 79, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "username": "thaislabonita", "location": "Tude Bastos Praia Grande", "name": "Kuroi Tata", "id": "1031530647955927040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6824, "following_count": 7145, "tweet_count": 16945, "listed_count": 7}, "username": "claudenircp", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f", "id": "188366322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 389, "tweet_count": 23516, "listed_count": 1}, "username": "_sisternight", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Karagarasu \ud83e\udd91", "id": "815030502277181440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1880, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "username": "jano_HxC", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Alejandro", "id": "851996473499820032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 4952, "tweet_count": 72407, "listed_count": 7}, "username": "DIVINOMAGALHAES", "location": "Itapuranga", "name": "Divino Magalh\u00e3es Filho", "id": "207662757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 581, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}, "username": "ddanimorenoo", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Dani", "id": "2206746807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 133, "tweet_count": 1140, "listed_count": 0}, "username": "florciwe", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "florci", "id": "1140273124509913089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1072, "tweet_count": 8278, "listed_count": 1}, "username": "LOUCO_N_100", "location": "TABOAO DA SERRA", "name": "1\u00aa 2\u00aa e 3\u00aa vias = LULA!!!", "id": "252625066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 312, "tweet_count": 7676, "listed_count": 1}, "username": "toIerateiit", "name": "Tha\u00eds", "id": "751575268247085056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1827, "tweet_count": 41204, "listed_count": 2}, "username": "OscaraAguilera", "name": "Oscar Eduardo...", "id": "2985782565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 412, "tweet_count": 37243, "listed_count": 7}, "username": "LucaBrassi9", "location": "NowhereLand", "name": "LUCA, GATO NO MENSTRUANTE \ud83d\ude3c", "id": "1104710669469921280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111365, "listed_count": 1}, "username": "HugoLendro", "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "id": "1088081923837186054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 8977, "listed_count": 0}, "username": "skywalker_san", "name": "Jooj", "id": "990399546407694336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto", "id": "4132705815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 313, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "IsaiasGalvao97", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "Isa\u00edas Galv\u00e3o", "id": "871364351755784194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 1020, "tweet_count": 383625, "listed_count": 23}, "username": "agesantana", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba, Brasil", "name": "Agenilson (Age) Santana", "id": "81948392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 4009, "tweet_count": 40905, "listed_count": 0}, "username": "KyubikoDayana24", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "KyubikoDayana24\ud83e\udd8a\ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "id": "1060683013200273410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2983, "tweet_count": 40225, "listed_count": 4}, "username": "RobertoAbrao2", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Abr\u00e3o", "id": "961953796250316800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 316, "tweet_count": 4196, "listed_count": 0}, "username": "llKittyongll", "location": "\ua4b0 \u2621 \ua4b1 N\u1d00\u1d1b\u1d1c\u0280\u1d00\u029f S\u1d07\u029f\u1d07\u1d04\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274.", "name": "\u060c\u060c L\u1959\u1974\u03b9f\u1971r \u276a\ud81a\udd10\u276b", "id": "1104856450764029952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 6303, "listed_count": 0}, "username": "BalzerAlma", "location": "R III", "name": "\u03b1lm\u03b1", "id": "1107271993458593799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1477, "tweet_count": 12128, "listed_count": 0}, "username": "delmino", "name": "Delmino", "id": "60877112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 79, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "henrique02181", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Henrique Souza", "id": "276120948"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340949, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "username": "g1", "location": "Brasil", "name": "g1", "id": "8802752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 214, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "username": "nightmare5251", "name": "NightMare525", "id": "739317070412812289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62969, "following_count": 232, "tweet_count": 4037, "listed_count": 20}, "username": "DescLoq", "name": "eduardo", "id": "872638579192811520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 322, "tweet_count": 24864, "listed_count": 0}, "username": "StaudtAbril", "location": "Misiones, Argentina", "name": "\u00c2bril", "id": "1145046252452757505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 343, "tweet_count": 282912, "listed_count": 4}, "username": "monges_gabriel", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "COMISARIO CAMPA\u00d1A", "id": "1332548443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 366, "tweet_count": 7632, "listed_count": 0}, "username": "a_issa3", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Issa", "id": "1151598701338603520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 678, "tweet_count": 30466, "listed_count": 3}, "username": "guarnieribe", "location": "Italia", "name": "Beppe", "id": "1054265460173221888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19392, "following_count": 1361, "tweet_count": 33215, "listed_count": 137}, "username": "dottorpax", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Pax", "id": "236305508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7265, "following_count": 316, "tweet_count": 42992, "listed_count": 38}, "username": "alicettah", "location": "Milan, Lombardy", "name": "Alice Ayres", "id": "2203070900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1006, "tweet_count": 41551, "listed_count": 3}, "username": "lafs_28", "location": "Paraguay", "name": "\ud83c\udd7b", "id": "186410650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 226, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "username": "Mell_Mar17", "location": "Bogot\u00e1.", "name": "Mell\u2661", "id": "995321256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 355, "tweet_count": 3302, "listed_count": 1}, "username": "Mitofreestyle", "location": "Campinas/SP", "name": "Vin\u00edcius Raymundo", "id": "113446309"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3736715, "following_count": 3, "tweet_count": 153702, "listed_count": 816}, "username": "VoceNaoSabiaQ", "location": "Brasil", "name": "Voc\u00ea Sabia?", "id": "1558141890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16752, "following_count": 7123, "tweet_count": 172077, "listed_count": 123}, "username": "allemossilva", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alessandro Lemos da Silva", "id": "85145657"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311637, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "username": "DCM_online", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 335, "tweet_count": 30672, "listed_count": 1}, "username": "SejaMinhaWaifu", "location": "@bakamoyashii", "name": "Fearless Panda", "id": "918556906364526593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 339, "tweet_count": 5300, "listed_count": 2}, "username": "MoreGonzalez5", "name": "Pipilandia", "id": "2191114746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 815, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}, "username": "sr_emanoel_43", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd91 / MeiaNoite", "id": "809731663429300225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 230, "tweet_count": 30267, "listed_count": 3}, "username": "danyrodriguesok", "location": "Florencio Varela, Argentina", "name": "\ud835\udc9f \ud835\udcb6 \ud835\udcc3 \ud835\udcce", "id": "2614081675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 770, "tweet_count": 22990, "listed_count": 29}, "username": "RodrigoVieiraBR", "location": "Para\u00edba", "name": "Rodrigo Vieira", "id": "45680120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 346, "tweet_count": 7723, "listed_count": 0}, "username": "voraginegp", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "V\u00f3rtice Fant\u00e1stico", "id": "3000357623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 364, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "Benja_HS96", "location": "Santiago, Chile", "name": "Benjam\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "id": "117148494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 646, "tweet_count": 13133, "listed_count": 6}, "username": "SergioDanti", "location": "Barcelona, Rambla del Poblenou", "name": "Sergio Dant\u00ed", "id": "93400499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 565, "tweet_count": 1909, "listed_count": 0}, "username": "angelescm75", "name": "angeles cm", "id": "421253678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 756, "tweet_count": 142614, "listed_count": 42}, "username": "culoman", "location": "Sukalerria", "name": "Culoman #16porAula", "id": "14510250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 2, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "marlucelins2", "name": "Marluce Lins", "id": "2202103166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7853, "following_count": 5296, "tweet_count": 116193, "listed_count": 25}, "username": "Vic_coco", "name": "Negro", "id": "352416169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1599, "tweet_count": 162294, "listed_count": 18}, "username": "AliciaM0325", "location": "United States", "name": "AliciaM", "id": "514935720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 3273, "tweet_count": 80884, "listed_count": 13}, "username": "ValdekCosta", "location": "Salvador - Bahia", "name": "VALDEK LULA COSTA", "id": "80143989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 481, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "username": "oficial_vagnerr", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u1d18\u0280\u026a\u0274\u1d04\u026a\u1d18\u1d07 \uf8ff", "id": "1011718894577422336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 5000, "tweet_count": 114667, "listed_count": 36}, "username": "erferrum", "name": "\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f ElHerrero #RBU_Ya!", "id": "9427562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 413, "tweet_count": 18887, "listed_count": 1}, "username": "panyokai", "location": "\u2698 Atr\u00e1s do Para\u00edso ", "name": "kai | CHAINSAW MAN | ele/dele", "id": "2720275340"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6340, "following_count": 1253, "tweet_count": 39371, "listed_count": 3}, "username": "analiacatu", "location": "Horqueta, Paraguay ", "name": "anal\u00eda\ud83d\udda4", "id": "1040324905080905728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 88, "tweet_count": 489, "listed_count": 0}, "username": "LucyLou62280461", "location": "nowhere land", "name": "Lucie", "id": "918523219665215489"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 471608, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "username": "senadorhumberto", "location": "Pernambuco", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 889, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}, "username": "mvenancio_96", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus Venancio", "id": "1093169017701961731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 839, "tweet_count": 9485, "listed_count": 0}, "username": "nil_chefe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ViniciusM.", "id": "901143594173595648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 236, "tweet_count": 46470, "listed_count": 1}, "username": "erikagrosss", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "erika", "id": "902402557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "username": "AguilaLucila", "name": "LucilaDelAguila", "id": "1046674527214870528"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 706, "tweet_count": 15732, "listed_count": 0}, "username": "Aly_McPizza97", "location": "18 and still under her roof", "name": "\ud83c\udf55\ud83d\udc09", "id": "913855325962465280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 798, "tweet_count": 222056, "listed_count": 7}, "username": "xchacoff", "name": "Alex", "id": "2165230101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 120, "tweet_count": 2146, "listed_count": 12}, "username": "Millenial_Pobre", "location": "Una capital cosmopolita no muy cara", "name": "Millennial sin Wi-Fi", "id": "991733539107373056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 177, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "username": "sky_swirl", "name": "E u x a b e l l e", "id": "1148034601824268288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 416, "tweet_count": 29728, "listed_count": 5}, "username": "outttopic", "location": "Manor\u00e3", "name": "Gabo", "id": "1521486350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 896, "tweet_count": 31464, "listed_count": 2}, "username": "iMarioFabian", "location": "Concepcion, Paraguay", "name": "Mario Fabian \u25ab\ufe0f", "id": "610381473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 107, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "username": "0Semletra", "name": "\uff53\uff45\uff4d\uff4c\uff45\uff54\uff52\uff41 V2.0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1191858341808611329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1905, "tweet_count": 79706, "listed_count": 5}, "username": "MatiasNRA", "location": "Santiago, Chile", "name": "Matias", "id": "4828011795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 506, "tweet_count": 16688, "listed_count": 21}, "username": "arttbooks", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\udea2 \u263d TATAKAE", "id": "1135208164813619201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108414, "following_count": 387, "tweet_count": 76643, "listed_count": 842}, "username": "Proscojoncio", "name": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 507, "tweet_count": 11033, "listed_count": 0}, "username": "RamonVerdun80", "name": "R Verdun", "id": "480917531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35627, "following_count": 4662, "tweet_count": 117707, "listed_count": 29}, "username": "VrB426", "name": "Vers\u00edculo B\u00edblico", "id": "1099523087958200320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 28, "tweet_count": 17407, "listed_count": 0}, "username": "pgc12551961", "name": "pgc", "id": "953194647270150145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "username": "Jupol_Zaragoza", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jupol Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 814, "tweet_count": 18948, "listed_count": 4}, "username": "MontseOrtiz_", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "Montserrat\u27ed\u27ec", "id": "127315349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "username": "silviapaez", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Silvia PMG", "id": "54100908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 360, "tweet_count": 11276, "listed_count": 0}, "username": "lucianogonsan", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Luciano Gonz\u00e1lez", "id": "1059220795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 165, "tweet_count": 5833, "listed_count": 3}, "username": "anderlarri14", "location": "En la puta", "name": "anderlarri14", "id": "518818324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4061, "following_count": 544, "tweet_count": 46065, "listed_count": 28}, "username": "KiKeNiCo", "location": "M\u00eal\u00e9e Island", "name": "KiKeNiCo", "id": "181154644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2, "tweet_count": 19884, "listed_count": 6}, "username": "RadioCL1", "location": "Caltanissetta", "name": "Radio CL1", "id": "732948524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 428, "tweet_count": 21992, "listed_count": 0}, "username": "SergioVeraVill1", "name": "Sergio Vera Villalba", "id": "998242291172114432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2467, "tweet_count": 82369, "listed_count": 13}, "username": "Mvrq", "location": "Venezuela", "name": "\u264aMvrq\u264a", "id": "47846989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "username": "CaoticaPurocaos", "location": "En la luna durmiente.", "name": "Cao", "id": "1097104048438808577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1059, "tweet_count": 97570, "listed_count": 20}, "username": "KabutoN3D", "location": "BCN y Gran\u00e1", "name": "Kabuto", "id": "265406198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 274, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}, "username": "Sschadenfreude1", "location": "Lo m\u00e1s lejos posible.", "name": "Schadenfreude.", "id": "437039203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 333, "tweet_count": 9381, "listed_count": 0}, "username": "15Urbieta", "name": "Felix Urbieta", "id": "3122959061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 4659, "tweet_count": 331112, "listed_count": 17}, "username": "ernani_neto", "name": "Canhoteiro", "id": "61024949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 364, "tweet_count": 25518, "listed_count": 1}, "username": "comandofide", "name": "fide", "id": "314579006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 499, "tweet_count": 36630, "listed_count": 0}, "username": "jenmoraz", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "\u02d7\u02cf\u02cb jen moraz \u02ca\u02ce\u02d7 QUERIDA MUERTE is out", "id": "471377150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 299, "tweet_count": 17558, "listed_count": 63}, "username": "EstherGRecuero", "location": "Madrid", "name": "Esther G.R.", "id": "110720999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 17069, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "username": "paulopinho2006", "name": "paulo gomes pinho", "id": "268925776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 460, "tweet_count": 37530, "listed_count": 5}, "username": "aldaralorenzo", "location": "Noa.", "name": "Ald\ud83c\udf37", "id": "2237260720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 645, "tweet_count": 13002, "listed_count": 7}, "username": "and_coma", "name": "\ud83e\uddf8", "id": "2892104637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "username": "pirata1263", "location": "Argentina", "name": "Pirata", "id": "403735881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 934, "tweet_count": 84085, "listed_count": 12}, "username": "GipsyDnr", "location": "Melipilla-Santiago,Chile", "name": "Gipsy", "id": "253369881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5790, "following_count": 3005, "tweet_count": 16257, "listed_count": 2}, "username": "naCarolinaPaiva", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana Carolina Paiva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "968481181204385792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1281, "tweet_count": 44441, "listed_count": 52}, "username": "mumaloprofe", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Manuel L\u00f3pez", "id": "624898464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 4508, "tweet_count": 57121, "listed_count": 47}, "username": "nadadeana", "name": "Ana Lula da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "114989180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 113, "tweet_count": 2970, "listed_count": 2}, "username": "yvvnki", "location": "busters please come to arg\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd60", "id": "1192112961646714880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "username": "Lautofa", "name": "Lautofa Tulagalua", "id": "516175115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 98, "tweet_count": 152959, "listed_count": 7}, "username": "frieira", "name": "Paulo Silva", "id": "79453663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1283, "tweet_count": 109789, "listed_count": 36}, "username": "Rodystrikeback", "name": "Rody Strikeback", "id": "2420004272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21451, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "username": "joseluissariego", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 464, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "username": "leoaroca__", "location": "Honduras", "name": "\u029f\u1d07\u1d0f \u1d00\u0280\u1d0fc\u1d00 \ud83c\udd74", "id": "1036484462765383680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 227, "tweet_count": 22481, "listed_count": 0}, "username": "BrandoMarcio", "name": "pedro marcio brand\u00e3o", "id": "1528435622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 990, "tweet_count": 25373, "listed_count": 4}, "username": "rai_axe", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Ra\u00ed na estrada", "id": "710711738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 515, "tweet_count": 69005, "listed_count": 3}, "username": "haroldoazevedo", "location": "Serra Talhada", "name": "Haroldo Azevedo", "id": "11460192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 315, "tweet_count": 12110, "listed_count": 0}, "username": "caseduardolrs", "location": "Federal District, Brazil", "name": "caseduardo", "id": "1057784668886630400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 147, "tweet_count": 24156, "listed_count": 2}, "username": "Daviduvi_3", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "D\u00aaviduvi enemigo eterno de @rodalies -4\u00b0", "id": "1084540652774477824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 157, "tweet_count": 4186, "listed_count": 2}, "username": "adiikrn", "location": "Tampico Tamps. \ud83c\udf34", "name": "Adi Krn", "id": "130647024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 80, "tweet_count": 39875, "listed_count": 4}, "username": "MelekMVB", "location": "Posadas - Misiones", "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd7b\ud83c\udd70, soy Bel\u00e9n. \ud83d\udc9a", "id": "258403817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 681, "tweet_count": 40149, "listed_count": 38}, "username": "diegospaiva", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diego", "id": "147841013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1162, "tweet_count": 10527, "listed_count": 0}, "username": "Silencioroto1", "name": "Silencioroto", "id": "1122492893908938752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 941, "tweet_count": 536165, "listed_count": 0}, "username": "Frioacero", "name": "Frioacero", "id": "1937708048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 355, "tweet_count": 52218, "listed_count": 0}, "username": "AlexD1706", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Lilith", "id": "1009185585217581057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45200, "listed_count": 0}, "username": "nabi_onandia", "location": "Euskadi", "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "id": "301473763"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 68, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "username": "LUEDFONTES", "location": "Manaus, Brasil", "name": "LUIZ EDUARDO", "id": "150380159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2008, "tweet_count": 29632, "listed_count": 15}, "username": "cevelasquezv", "location": "Colombia", "name": "CarlosV \ud83d\udc9a", "id": "202481956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1154, "tweet_count": 29405, "listed_count": 0}, "username": "oviedopau_", "location": "\ud83d\udccd Paraguay ", "name": "pau \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1040850420669792257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209403, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "location": "Birmingham, England", "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1869, "tweet_count": 178189, "listed_count": 432}, "username": "xemagil", "location": "Rub\u00ed (Barcelona) Spain", "name": "Xema Gil", "id": "31687114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1013, "tweet_count": 4092, "listed_count": 0}, "username": "conuelle", "name": "c", "id": "61401153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2397, "tweet_count": 98017, "listed_count": 0}, "username": "heqetza", "location": " SEJUANI NATION", "name": "\ud83e\udda9 nurse perro xoda", "id": "897972950778957825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 1728, "tweet_count": 189869, "listed_count": 500}, "username": "EditaOla", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Edita Olaizola", "id": "146406912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62282, "following_count": 971, "tweet_count": 8209, "listed_count": 346}, "username": "ibonpereztv", "name": "Ibon P\u00e9rez", "id": "45244838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1362, "tweet_count": 51624, "listed_count": 9}, "username": "leben_schreiben", "name": "stirboderschreib", "id": "4213235547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16279, "following_count": 359, "tweet_count": 31882, "listed_count": 870}, "username": "Tendencias21", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Tendencias21", "id": "65053237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1709, "tweet_count": 34299, "listed_count": 13}, "username": "JJKaJ1412", "location": "\u02e2\u1d52\u1d52\u02b8\u1d52\u1d58\u207f\u1d4d\u141d     \u02b0\u1d49/\u1d57\u02b0\u1d49\u02b8/\u02e2\u02b0\u1d49", "name": "Ash / Hiatus x la vida ql", "id": "962229454679498752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "username": "ViniciusN1kolod", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 586, "tweet_count": 92279, "listed_count": 10}, "username": "KenayJunior", "name": "KENAY,", "id": "333418318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 285, "tweet_count": 15154, "listed_count": 0}, "username": "MNOVss", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Nicole pero no Kidman", "id": "1034156102722748416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 335, "tweet_count": 235807, "listed_count": 2}, "username": "IsaCB66", "name": "Isabel\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "id": "972862890398179335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 281, "tweet_count": 35520, "listed_count": 2}, "username": "Merysa_F", "name": "Mar\u00eda S. \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc09\ud83d\udc09 #plomovotadora 18 (achuch\u00f3n)", "id": "938522522705899520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 1835, "tweet_count": 1672174, "listed_count": 254}, "username": "cuerdodeatar", "location": "En el bar", "name": "Basojaun \uea00\ud83e\udd8d\ud83c\udf7b", "id": "133788596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7101, "following_count": 778, "tweet_count": 115929, "listed_count": 73}, "username": "ABCdarias", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "ABCdaria", "id": "248679153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 3729, "tweet_count": 162868, "listed_count": 208}, "username": "elkequedejoe", "name": "Consuelo", "id": "215111370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "username": "JbKAMA2", "name": "Jb KAMA", "id": "1184737381955424257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 5000, "tweet_count": 95445, "listed_count": 18}, "username": "anthonylott2", "location": "Newport News,  Virginia ", "name": "Tony Lott", "id": "908258239"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154575, "following_count": 580, "tweet_count": 12097, "listed_count": 864}, "username": "tonyschiavone24", "name": "Tony Schiavone", "id": "238276429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "username": "clagopar", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "claire", "id": "1148683039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 211, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "username": "apodaca_galeano", "location": "San Lorenzo, Paraguay", "name": "Julio Galeano Apodaca", "id": "1059217574909657088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 411, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "username": "FredyVe58655332", "location": "Paraguay", "name": "Fredy Velazquez", "id": "1066822612041502720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 711, "tweet_count": 218850, "listed_count": 20}, "username": "FarahCubas", "location": "Canarias, S\u00e1hara N. de \u00c1frica.", "name": "Farah Azcona Cubas\u2d63-\u2d3c\u2d30\u2d54\u2d30\u2d43#S\u00e1haraLibre", "id": "2359138141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1351, "tweet_count": 87517, "listed_count": 17}, "username": "_gattta_", "name": "ana", "id": "411085824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2047, "tweet_count": 114122, "listed_count": 2}, "username": "MARCELOOS", "location": "Space", "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "36062728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3004, "following_count": 487, "tweet_count": 7641, "listed_count": 16}, "username": "yaizaxvx", "name": "MALCRIADA \u2661", "id": "816298646866104320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 4419, "tweet_count": 27290, "listed_count": 6}, "username": "Quetalva", "location": "Catalunya", "name": "Joan Barrien2", "id": "385856789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 747, "tweet_count": 7550, "listed_count": 8}, "username": "AlgarraCastillo", "name": "Antonio Castillo Algarra", "id": "998270070047592449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 179, "tweet_count": 20585, "listed_count": 4}, "username": "HenzoAnjos", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "Henzo Anjos", "id": "1190717260400386049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 4807, "tweet_count": 122743, "listed_count": 6}, "username": "QueenTobias_", "location": "argentina", "name": "\ud83c\udf83Spooky Queen Tobias\ud83c\udf83", "id": "258769432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 355, "tweet_count": 7108, "listed_count": 3}, "username": "Ambros_TheGreat", "name": "Ambros The Great", "id": "585817561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1233, "tweet_count": 108156, "listed_count": 2}, "username": "Noacar_mah", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Noacar \ud83d\udc09", "id": "955872391279804417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 334, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "username": "solcibri", "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud83e\ude78", "id": "926572212081086470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 366, "tweet_count": 25217, "listed_count": 0}, "username": "annaconcetta48", "name": "annaconcetta48", "id": "1000841036804120582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 74, "tweet_count": 10264, "listed_count": 1}, "username": "carlatb2000", "name": "El beb\u00e9 ruso", "id": "2266182692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5488, "following_count": 2434, "tweet_count": 121574, "listed_count": 68}, "username": "adrockcomics", "location": "hell's kitchen", "name": "steve rogers afogando o ganso em 1943", "id": "1067308060396449792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 2159, "tweet_count": 99150, "listed_count": 3}, "username": "xxmahh", "location": "\u26a2\u26a2\u26a2", "name": "lady bird LULA da silva", "id": "2959147185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1007, "tweet_count": 27292, "listed_count": 5}, "username": "sab_olivera", "name": "sabri", "id": "220866235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 422, "tweet_count": 17266, "listed_count": 2}, "username": "EruShiiEsu", "location": "Maracaibo", "name": "M r \u2022 B o o g i e \u270c\ud83c\udffb #VISION", "id": "742228453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 324, "tweet_count": 58618, "listed_count": 8}, "username": "thehighvixen", "location": "Salvador - Bahia , Brasil", "name": "bruxa do 420", "id": "57734446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 772, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "username": "Neuro_killer", "location": "maze to nowhere ", "name": "Neuro_killer", "id": "825208772486393857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 968, "tweet_count": 274848, "listed_count": 7}, "username": "odisyella", "location": "Madrid", "name": "Marce", "id": "1479442542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3486, "tweet_count": 10194, "listed_count": 48}, "username": "josemiguelutand", "location": "S S de los Reyes. MADRID", "name": "jose miguel utande v", "id": "588839311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 4996, "tweet_count": 168100, "listed_count": 0}, "username": "KevvyC62", "location": "Narragansett, Rhode Island ", "name": "@KevvyC62", "id": "849955489936965632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 266, "tweet_count": 21420, "listed_count": 0}, "username": "sadpatillas", "location": "he/him", "name": "stalan\ud83e\uddf7", "id": "1018809976142299137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 74, "tweet_count": 13774, "listed_count": 0}, "username": "aslanfrg", "location": "mi cama", "name": "huelo sobacos", "id": "969351506444128256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2812, "tweet_count": 32449, "listed_count": 9}, "username": "JulieBerllaque", "name": "Julie Berllaque", "id": "1132080872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13854, "following_count": 12302, "tweet_count": 79693, "listed_count": 15}, "username": "datilindepe", "location": "Girona", "name": "Gamba amb samarreta @ConsellxRep \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "916153071620755457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 448, "tweet_count": 42883, "listed_count": 5}, "username": "kenduckfangirl", "location": "cumchal", "name": "crackarina", "id": "767367756329148416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 832, "tweet_count": 24532, "listed_count": 9}, "username": "okokokokeww", "name": "Margarida", "id": "2823907600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 390, "tweet_count": 106716, "listed_count": 2}, "username": "_LonelyHuman", "name": "Lovely \ud83d\udc95\ud83d\udc96", "id": "213183077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 144, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "Sillydaisy55", "name": "Jess", "id": "1098120316251975680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 1698, "tweet_count": 41518, "listed_count": 72}, "username": "Brunnaa_Marques", "location": "Brasil", "name": "Bruna Marques \ud83e\udd8b\ud83d\udc51 #DVDIndentidade", "id": "164326939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 184, "tweet_count": 300, "listed_count": 0}, "username": "delaislatropica", "location": "San Fernando, Spain", "name": "Ca\u00f1ai\u00f1a Tropical", "id": "741222452961935360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 641, "tweet_count": 54275, "listed_count": 50}, "username": "arashhi", "location": "Tokio, Jap\u00f3n", "name": "Arashi \u5d50", "id": "41109360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}, "username": "ws_compromat", "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "id": "781911646084165632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 324, "tweet_count": 53804, "listed_count": 2}, "username": "mariangperez7", "location": "Melilla | Sevilla", "name": "m\u00aa \u00e1ngeles \ud83c\udf31", "id": "1465003902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 659, "tweet_count": 60715, "listed_count": 10}, "username": "albacerezor", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alba", "id": "2695202285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52396, "following_count": 19504, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "username": "TeamPoetero", "name": "Team Poetero", "id": "1014586405"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258993, "listed_count": 140}, "username": "msnlatino", "location": "Bellevue, WA", "name": "MSN Latino", "id": "126741060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 196, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "username": "MarcosIvanDv1", "location": "Nowhere", "name": "Aku (\\xX/)", "id": "714649702399139841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 103, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "username": "Ruszerr", "name": "\u274cRuszer\u274c", "id": "3083865506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 241, "tweet_count": 63489, "listed_count": 6}, "username": "saraimonteiro", "location": "Ferrol", "name": "Damaged", "id": "4894811182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4133, "following_count": 4999, "tweet_count": 103503, "listed_count": 1}, "username": "inmacdcor", "location": "Cordova, Spain", "name": "Siempre VOX", "id": "2593227523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 101, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "username": "Antonio77314410", "name": "Antonio", "id": "1099384051574734848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 445, "tweet_count": 29998, "listed_count": 3}, "username": "doracapivara", "location": "Mossohell, vulgo Moscow City", "name": "soulles creature.", "id": "2780185846"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 269, "tweet_count": 9974, "listed_count": 0}, "username": "Alan_Rotboyz", "location": "las piedras ", "name": "miiiraloA\u00e9l", "id": "869343901299167233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 296, "tweet_count": 47765, "listed_count": 2}, "username": "_leandroid_", "location": "Granja de Hippies", "name": "Le\ud83c\udd70\ufe0fndroid", "id": "1103042014491394048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 696, "tweet_count": 146890, "listed_count": 5}, "username": "facocalderon", "name": "\u2653\ufe0f", "id": "65202016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 286, "tweet_count": 185832, "listed_count": 3}, "username": "pryncessedith", "location": "Santo Domingo", "name": "\u2130\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbd \ud83e\udee7", "id": "189929364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 3229, "tweet_count": 242221, "listed_count": 4}, "username": "Morenolivre", "location": "Sao paulo", "name": "Felipe \ud83d\udda4\ud83d\udd34", "id": "309683006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 2906, "tweet_count": 446493, "listed_count": 21}, "username": "freddyeuclides", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "name": "Freddy E. Villalobos", "id": "145145140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3094, "tweet_count": 29079, "listed_count": 0}, "username": "4ViDQZDyVaXF2iJ", "location": "qui\ud83e\udd8b", "name": "ago\u2728", "id": "833946579753115648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 319, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "username": "daniiclv", "name": "tell em", "id": "718727168247885824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1674, "tweet_count": 11129, "listed_count": 0}, "username": "Fabiano67551878", "location": "Taquara,  Jacarepagu\u00e1 ", "name": "HEPTA / BI \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "994221133829431296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2568, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}, "username": "Biancagabriel05", "location": "Por a\u00ed", "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf40 B\u00ea \u2600\ufe0f \ud83d\udc8e\ud83c\udf43", "id": "4101081153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 680, "tweet_count": 71636, "listed_count": 3}, "username": "PabloSaezV", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "\u06de", "id": "1704893857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 114, "tweet_count": 1022, "listed_count": 1}, "username": "Guille_Reinoso", "name": "Guillermo Reinoso", "id": "1187295736515481601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 60, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "username": "geo_noticias", "name": "GeoNot\u00edcias", "id": "1095123629770268673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 299, "tweet_count": 35907, "listed_count": 1}, "username": "KDNTMT", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "335786662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 4735, "tweet_count": 33572, "listed_count": 2}, "username": "wric94", "name": "wric94", "id": "62979113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1038, "tweet_count": 10546, "listed_count": 1}, "username": "amagosu", "name": "Amaranta 73", "id": "118475440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "username": "JauBuitre", "location": "Hugoslavia.", "name": "Jau Ram\u00edrez", "id": "30426196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 946, "tweet_count": 161546, "listed_count": 2}, "username": "jcperales", "location": "Barcelona ", "name": "Jose C. Perales", "id": "254131718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 825, "tweet_count": 22693, "listed_count": 3}, "username": "uncuamanual", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agus", "id": "261968156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 141, "tweet_count": 54649, "listed_count": 7}, "username": "serfanakis", "location": "Cagalandia", "name": "Serfanakis", "id": "980719922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 422, "tweet_count": 18062, "listed_count": 1}, "username": "onthesskyline", "name": "vitoria", "id": "2458401089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 965, "tweet_count": 39831, "listed_count": 4}, "username": "zpereiral", "location": "Santiago, Chile", "name": "Zulema Pereira", "id": "2688421183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}, "username": "__tordo", "location": "Cambridge, MA", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd89\u2022\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "id": "772306816076132352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1027, "tweet_count": 35231, "listed_count": 2}, "username": "betofriend1980", "location": "LOJA - ECUADOR", "name": "BARCEFIRE \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "195890716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 765, "tweet_count": 67897, "listed_count": 7}, "username": "nagillanica", "location": "she/her", "name": "spooky gwen \ud83d\udc7b \u59eb\u91ce\u2661", "id": "196451401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 284, "tweet_count": 14395, "listed_count": 0}, "username": "huitzilin28", "name": "Huitz\u00edlin", "id": "802763193336504320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 76, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}, "username": "solggarcia", "name": "sol", "id": "2278031789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 90, "tweet_count": 7445, "listed_count": 0}, "username": "_c_h_a_a_d_", "location": "M\u00e9xico", "name": "Emmaelshido", "id": "3871828273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 556, "tweet_count": 67699, "listed_count": 8}, "username": "staysoftt", "location": "chilito", "name": "javi \ud83c\udf33", "id": "487206659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "username": "DExpropiadora", "location": "Tribu Ngue", "name": "Dora la Expropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196767, "listed_count": 130}, "username": "SuperChannel_12", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "id": "3254924130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 793, "tweet_count": 34685, "listed_count": 5}, "username": "snsasuke", "location": " \ud80c\udff2 \ud83c\udfaa hull\u03b1b\u03b1loo \u08ea\ud80c\udc83", "name": "uUuh!\u00a1 evan.", "id": "759574533540081665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 342, "tweet_count": 2854, "listed_count": 2}, "username": "Dnevalny", "location": "Moscow", "name": "IllUSTRIS", "id": "212887239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275698, "listed_count": 165}, "username": "Radio_Zocalo", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "id": "219342782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 74, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "username": "P3ri3lio", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "P3", "id": "991126870799323137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1089, "tweet_count": 15798, "listed_count": 1}, "username": "luaarco", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Lua no dia", "id": "386820453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1073, "tweet_count": 26850, "listed_count": 0}, "username": "mivipv3", "location": "Panam\u00e1", "name": "Mivielk P\u00e9rez", "id": "1124157992407130113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 694, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "username": "joseignaciodva", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ignacio \ud83e\udd8a", "id": "789131854943293440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1115, "tweet_count": 39227, "listed_count": 7}, "username": "fat_fredy", "location": "Pa\u00efsos Tabarnesos", "name": "fredy", "id": "566985557"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716257, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7549, "following_count": 1333, "tweet_count": 121296, "listed_count": 49}, "username": "drawstarsaround", "name": "a", "id": "1251962316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 614, "tweet_count": 67179, "listed_count": 2}, "username": "MaggaCaro", "location": "tu corazon", "name": "la de la intuicion", "id": "1216779103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 458, "tweet_count": 22145, "listed_count": 0}, "username": "Solmenardz", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "virginia", "id": "1087206432385179648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 125, "tweet_count": 2352, "listed_count": 3}, "username": "HUlisespp", "location": "tijuana", "name": "Ulises Pe\u00f1a", "id": "23726529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 223, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "username": "luckybastar_d", "name": "Dirty Chai", "id": "1157084010763284481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4997, "tweet_count": 158564, "listed_count": 24}, "username": "pichula_triste", "location": "\u1d07\u0274 \u1d07\u029f \u026a\u0274\u0493\u026a\u1d07\u0280\u0274\u1d0f. o curic\u00f3.", "name": "\u1d18\u026a\u1d04\u029c\u1d1c \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "798253626963755008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2728, "tweet_count": 50673, "listed_count": 2}, "username": "notodayok4", "name": "albi\ud83c\udf3b", "id": "95453394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119937, "following_count": 6496, "tweet_count": 88847, "listed_count": 46}, "username": "eihobb", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "name": "\u2b50\u2764\ufe0fHobb | Alien Superstar da #Creepytober2022\ud83d\udcda\ud83d\udc7d", "id": "491003396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 697, "tweet_count": 94275, "listed_count": 0}, "username": "NekitaVargas", "location": "Vivo en Temuco. Soy aysenina.", "name": "angelica vargas", "id": "304042341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1658, "tweet_count": 91215, "listed_count": 30}, "username": "Edwarthor", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf1\ud835\ude02 \ud835\uddda", "id": "134959752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 706, "tweet_count": 19363, "listed_count": 1}, "username": "Carlucha77", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Car \ud83e\udd51\ud83c\udff9", "id": "814369387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 5001, "tweet_count": 76566, "listed_count": 1}, "username": "oscarcecilio", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Oscar del 38 %", "id": "179624974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 5832, "tweet_count": 220871, "listed_count": 54}, "username": "VittohCruz", "location": "R.M./ Chile", "name": "vitto", "id": "301753950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 331, "tweet_count": 8386, "listed_count": 2}, "username": "evillslutt", "location": "the moon", "name": "\u30b8\u30f3\u3093 | nilou haver \u203c\ufe0f", "id": "836398777175064576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 572, "tweet_count": 19776, "listed_count": 1}, "username": "eldouuu", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "sd", "id": "806590047432667136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67539, "following_count": 3531, "tweet_count": 57241, "listed_count": 22}, "username": "guiyerbamate", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "guiyerba 2.0", "id": "2175119358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 316, "tweet_count": 17238, "listed_count": 0}, "username": "LChavarriaE", "location": "Guaymas, Sonora.", "name": "Luis Chavarria", "id": "1014181403133730816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 613, "tweet_count": 31950, "listed_count": 0}, "username": "danny_fromhell", "location": "Taeyeonstagram feed", "name": "MAKIMA'S bitch", "id": "1015443714746077184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 174, "tweet_count": 19073, "listed_count": 1}, "username": "makkakinho", "location": "Pavarolo, Piemonte", "name": "CORBALETTO BOLOGNESE \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1327036818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 29, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "username": "NazaaLopee", "name": "china\u2728", "id": "969088804215762945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 27, "tweet_count": 4722, "listed_count": 1}, "username": "Jamq0118", "name": "JM", "id": "1092408538352308224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 802, "tweet_count": 2556, "listed_count": 0}, "username": "chavijones", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Chavi Jones", "id": "129602464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1580, "tweet_count": 11944, "listed_count": 0}, "username": "PamGaller9", "name": "kiricocho", "id": "876177832338128896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1089, "tweet_count": 184229, "listed_count": 4}, "username": "JosyMendesp", "location": "Rio Grande, RS", "name": "Joseane \ud83c\udf0c", "id": "205984208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 604, "tweet_count": 28824, "listed_count": 14}, "username": "greysmontgmery", "location": "Brasil ", "name": "dani", "id": "2863650073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1909, "tweet_count": 85675, "listed_count": 0}, "username": "codytracy15", "location": "Ogdensburg, NY", "name": "cody tracy", "id": "1104890860544684033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 488, "tweet_count": 48589, "listed_count": 3}, "username": "gandwIf", "location": "he/him eng/pt", "name": "\ua731\u1d1b\u1d07\u1d20\u1d07\u0274", "id": "1176899992923115520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10769, "following_count": 202, "tweet_count": 489905, "listed_count": 147}, "username": "PACIFICADOR2040", "location": "Donde usted desee", "name": "EL PACIFICADOR \ud83d\ude07", "id": "2237379685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 255, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "username": "euokibi", "location": "Porto Seguro, Brasil", "name": "Heremit \u2728", "id": "861247116513095680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 3290, "tweet_count": 25977, "listed_count": 16}, "username": "kkord", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "R2-Data", "id": "76374337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 48, "tweet_count": 44081, "listed_count": 0}, "username": "Sofistofeles", "location": "La catacumba del mapache", "name": "Sofis #TrollVerde, #Toxxo.", "id": "215070881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6902, "following_count": 1032, "tweet_count": 207267, "listed_count": 63}, "username": "Ale_951", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Ale Vos\u00eda", "id": "96828293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 106, "tweet_count": 2519, "listed_count": 1}, "username": "SaraNoe33068261", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Sara Boh\u00f3rquez", "id": "1112110007565385731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 438, "tweet_count": 71600, "listed_count": 5}, "username": "ElPincheEscutia", "location": "Culiac\u00e1n, Sirialoa", "name": "El Escutia", "id": "863874926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 1317, "tweet_count": 37827, "listed_count": 12}, "username": "InndexM", "location": "In your virtual room \u2192", "name": "IndexVT \u2642 \ud83c\udf83", "id": "859046559979372545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 361, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "username": "N_G193", "location": "M\u00e9xico", "name": "malena\ud83e\udd40", "id": "1119079293471141888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 347, "tweet_count": 9527, "listed_count": 0}, "username": "gihgia", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gihgiaaaa", "id": "799286433349566465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "username": "frvalenciar", "location": "PE:AQP", "name": "Fernando R. Valencia Retamozo", "id": "58656547"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 134140, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}, "username": "CarlosBasombrio", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Carlos Basombrio", "id": "187591611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 636, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}, "username": "anthowe2002", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Anto", "id": "3344210968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1077, "tweet_count": 35747, "listed_count": 1}, "username": "candemoreno_", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "candela", "id": "4828015384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1431, "tweet_count": 20785, "listed_count": 1}, "username": "Matiasprados14", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "Matutermo \ud83d\udc14\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "182544644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 186, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "username": "leonormrauld", "name": "Leiiitoo", "id": "1239918570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8066, "following_count": 2109, "tweet_count": 59379, "listed_count": 437}, "username": "Marthajr1111", "name": "Martha M. Jaen", "id": "141957785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}, "username": "drpev", "location": "Panam\u00e1", "name": "Pedro E Vargas", "id": "360974942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 373, "tweet_count": 14211, "listed_count": 0}, "username": "arianamoolina", "location": "San Luis, Argentina", "name": "'", "id": "1030137909037465604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 445, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "username": "CaroMuena", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "La Carito", "id": "231567405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 1183, "tweet_count": 123008, "listed_count": 22}, "username": "FernandaNieto", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Fernanda Nieto", "id": "129695469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "ApazaOsorio", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Jorge Apaza", "id": "890378044451540995"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4719002, "following_count": 235, "tweet_count": 417348, "listed_count": 8433}, "username": "NTN24", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "id": "133945128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 285, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}, "username": "gabybeadles1", "location": "Monterrey | Tampico", "name": "gaborockkK", "id": "1385766776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466854, "listed_count": 146}, "username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18619, "following_count": 18406, "tweet_count": 111659, "listed_count": 18}, "username": "DfMartinha", "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85", "id": "56814907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 995, "tweet_count": 11312, "listed_count": 6}, "username": "perladv", "location": "M\u00e9xico", "name": "Perla", "id": "39083688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 745, "tweet_count": 37430, "listed_count": 11}, "username": "PostBluh", "location": "Colombia", "name": "Gaby\u2718", "id": "20557709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 105, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "username": "TropicalBlackWo", "location": "Colombia", "name": "Pineapple Girl\ud83c\udf4d", "id": "1046919324018073601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 515, "tweet_count": 18825, "listed_count": 0}, "username": "DioDreey", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dreey \ud83d\udd25", "id": "1093150855501676544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 96, "tweet_count": 1107, "listed_count": 0}, "username": "marahdzmtz1", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "maraaa", "id": "1077637234004840448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 183, "tweet_count": 28503, "listed_count": 0}, "username": "mmmmcallese", "location": "col", "name": "fakiu", "id": "887095957741023234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1819, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "username": "carlito1079", "location": "Holtville, CA", "name": "Carlitos", "id": "875009592316502016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23875, "following_count": 6227, "tweet_count": 32379, "listed_count": 94}, "username": "CarlotaEmperatr", "location": "Bouchout, Belgica", "name": "Carlota Emperatriz", "id": "299741405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "username": "ChuletasPERNIL", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Simple Rick", "id": "53704729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 489, "tweet_count": 18460, "listed_count": 1}, "username": "pabloserranoc23", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Pablo Serrano", "id": "399211646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1085, "tweet_count": 5545, "listed_count": 1}, "username": "lamitocondriav", "location": "Mexico", "name": "La Mitocondria Voladora (Med. Sergio Palacios)", "id": "874095376650948609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 346, "tweet_count": 23586, "listed_count": 1}, "username": "Alejis_Tiguila", "location": "Guatemala", "name": "A\u2113ej\u03b1\u03b7d\u044f\u03b1\u30c4 T!gu!l\u00e1\u10e6", "id": "249430556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2611, "tweet_count": 205986, "listed_count": 0}, "username": "luisindic1", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Luis Ivan", "id": "1726847280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 196, "tweet_count": 212482, "listed_count": 6}, "username": "VitorNemitz", "location": "\u03c8 ", "name": "Nemitz", "id": "2353677570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 656, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "username": "micaxleguizamon", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "~Micaela \u2651 \ud83d\udc9a", "id": "239207158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 862, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "username": "MilagrosVide30", "location": "Argentina", "name": "LA VIDELA \u264f", "id": "760856165727268864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 368, "tweet_count": 40026, "listed_count": 1}, "username": "Susifranco01", "name": "su", "id": "1250100252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 321, "tweet_count": 16361, "listed_count": 0}, "username": "_arvorebonita", "location": "Bahia", "name": "Carine", "id": "768553820305620992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2012, "tweet_count": 112537, "listed_count": 7}, "username": "papovlasonifera", "name": "crap acropolis", "id": "1076833137131429890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 987, "tweet_count": 29528, "listed_count": 3}, "username": "clauxgallardo", "location": "M\u00e9xico", "name": "Clau", "id": "139595607"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2643802, "following_count": 13341, "tweet_count": 676678, "listed_count": 11054}, "username": "Pajaropolitico", "location": "M\u00e9xico", "name": "Animal Pol\u00edtico", "id": "84613584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 178, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "username": "aguadelluviaa", "name": "belenius", "id": "1188141704580341760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 413, "tweet_count": 7692, "listed_count": 2}, "username": "2ota_oficial", "location": "Santiago, Chile", "name": "2ot\ud83c\udd70\ufe0f Oficial", "id": "240008907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 574381, "following_count": 851, "tweet_count": 56012, "listed_count": 944}, "username": "Defensoria_Peru", "location": "Per\u00fa", "name": "Defensor\u00eda Per\u00fa", "id": "107428718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 332, "tweet_count": 4123, "listed_count": 1}, "username": "sofiabrate", "name": "Sof\u00eda", "id": "2298977225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 616, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "username": "consufernandez", "name": "La Coca Fern\u00e1ndez", "id": "227476625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}, "username": "purorulo", "location": "Lima Peru", "name": "Roberto", "id": "42121633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 2047, "tweet_count": 8102, "listed_count": 37}, "username": "Elias_Parada_S", "location": "Chile", "name": "El\u00edas Parada \ud83d\udc9b", "id": "996793850688614400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 164, "tweet_count": 44439, "listed_count": 0}, "username": "Anammaama", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "An", "id": "269435589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 289, "tweet_count": 26489, "listed_count": 0}, "username": "alterkdjwuask", "name": "pepe", "id": "1061828604131192832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 194, "tweet_count": 21050, "listed_count": 0}, "username": "Leo_amarilla13", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Leonelita\ud83c\udf38", "id": "875540057381380096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 460, "tweet_count": 9773, "listed_count": 0}, "username": "Alexei75D", "name": "Alexei", "id": "1066448453763502080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985922, "following_count": 249, "tweet_count": 132863, "listed_count": 6506}, "username": "iconoalfano", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Graciela Alfano", "id": "280542227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 126, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "username": "ltph28", "name": "Carolina", "id": "3896943740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 942, "tweet_count": 16877, "listed_count": 6}, "username": "Zyberia", "location": "Barichara", "name": "Lorena Arias Solano", "id": "352107835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1893, "tweet_count": 75354, "listed_count": 22}, "username": "Antibobo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Carlito Brigante", "id": "261058007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 958, "tweet_count": 3841, "listed_count": 2}, "username": "Ceci_miranda22", "location": "Minga Guaz\u00fa-Paraguay.", "name": "Mar\u00eda Cecilia\u2650", "id": "1385894563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 337, "tweet_count": 21763, "listed_count": 0}, "username": "Ljndrt", "location": "Formosa, Argentina", "name": "\ud83e\udd82", "id": "1060000380241743873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 359, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "username": "ValeriaOrtizO", "location": "puebla", "name": "Vale \ud83e\udd13", "id": "341268988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2668, "tweet_count": 111623, "listed_count": 4}, "username": "FLoureiro2013", "location": "PORTO ALEGRE-RS", "name": "Fatima - V\u00c1 FALAR MAL DO BOLSONARO NA PQP.", "id": "1277708018"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87178, "following_count": 366, "tweet_count": 7091, "listed_count": 94}, "username": "ericlinsg", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Eric Lins", "id": "4274867601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 442, "tweet_count": 10127, "listed_count": 4}, "username": "miguelinty", "name": "\u305d\u3089", "id": "2225617339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1091, "tweet_count": 82978, "listed_count": 1}, "username": "atrianavera", "name": "aloe vera", "id": "362244386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 300, "tweet_count": 5597, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioIturre", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Claudio Iturre", "id": "938990392632008704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 701, "tweet_count": 5593, "listed_count": 1}, "username": "tesaelpaso", "location": "El Paso, TX", "name": "Carlos Barraza", "id": "563164874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 573, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}, "username": "AbrilMeddina", "location": "Atlacomulco, M\u00e9xico", "name": "honey\ud83c\udf0a", "id": "4290923903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 508, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "username": "PrettyLu4", "name": "L\u00fa", "id": "845118118510800897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12611, "following_count": 5966, "tweet_count": 68386, "listed_count": 119}, "username": "antoniaarroyo", "location": "paraguay", "name": "antonia arroyo", "id": "91131776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 248, "tweet_count": 8342, "listed_count": 0}, "username": "lVelazquezErika", "name": "it\u2019s me Erika", "id": "635919400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 5888, "tweet_count": 240264, "listed_count": 69}, "username": "vivamandela", "name": "Mariah\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #LulaInocente", "id": "159612752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 362, "tweet_count": 9264, "listed_count": 0}, "username": "RomoTecla", "location": "M\u00e9xico", "name": "Nelly Romo", "id": "4715213528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 697, "tweet_count": 19301, "listed_count": 0}, "username": "camilarami2", "location": "Lambare, Paraguay", "name": "Camila .", "id": "2906945265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 902, "tweet_count": 3264, "listed_count": 3}, "username": "anitagumm", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Ana Guzm\u00e1n", "id": "117546142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 1805, "tweet_count": 164683, "listed_count": 164}, "username": "caputmundiHeidi", "location": "Sierra Nevada & Roma", "name": "Heidi", "id": "3011673768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 232, "tweet_count": 34314, "listed_count": 23}, "username": "salviamoroma", "location": "Roma, Lazio", "name": "salviamoroma", "id": "872427927144718337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1479, "tweet_count": 20075, "listed_count": 1}, "username": "laurenstrorck", "location": "Purple is mine don't touch", "name": "Lau \u26c8\ufe0f", "id": "2429025505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149002, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 469, "tweet_count": 74413, "listed_count": 3}, "username": "ariranha_h", "name": "\ud83c\udf83Nanika\ud83c\udf83", "id": "3196508866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 5013, "tweet_count": 274098, "listed_count": 27}, "username": "NilvaSader", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil ", "name": "Nilva Sader", "id": "189689217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18966, "following_count": 1518, "tweet_count": 133766, "listed_count": 10}, "username": "dwtdan", "location": "016", "name": "\u1d48\u1d43\u1db0\ud80c\udce0", "id": "296951646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1119, "tweet_count": 73461, "listed_count": 0}, "username": "Josefinalocl", "name": "Josefina", "id": "187220051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1297, "tweet_count": 45293, "listed_count": 4}, "username": "locutorpanama", "location": "Panam\u00e1", "name": "Alexander Ransom | World Citizen |", "id": "2404415420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 280, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "username": "domencardenas", "name": "dom\u00e9nica", "id": "1092480996551938048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18679, "following_count": 18708, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}, "username": "SusanaDeLeonMD", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "id": "367489515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2180, "tweet_count": 40659, "listed_count": 49}, "username": "ONIXSHANAT", "location": "\ud83c\udf10", "name": "BRENDA FRANCO", "id": "177773449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1329, "tweet_count": 26880, "listed_count": 27}, "username": "albatistag", "location": "David, Chiriqu\u00ed - Panam\u00e1", "name": "Dr. Alcib\u00edades Batista Gonz\u00e1lez", "id": "106828972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 284, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}, "username": "Ton_clay", "location": "Sao Paulo - Brasil", "name": "Clayton Lima", "id": "62638976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 115, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "username": "Jbeltranmeza", "name": "Juli\u00e1n Alexis", "id": "899088709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 717, "tweet_count": 10238, "listed_count": 3}, "username": "lagabyyepez", "location": "Isla Piedad", "name": "Ana Gabriela Y\u00e9pez", "id": "123148691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 734, "tweet_count": 105703, "listed_count": 0}, "username": "Ever_Caceres10", "name": "Ever Caceres", "id": "1036021306989465602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 632, "tweet_count": 51068, "listed_count": 6}, "username": "Diegolejandro29", "location": "Medellin, Ibague - Colombia", "name": "Alejandro Malagon \ud83d\ude0f", "id": "521729471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 633, "tweet_count": 10945, "listed_count": 1}, "username": "httpsmont", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "id": "3005350830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 742, "tweet_count": 32555, "listed_count": 0}, "username": "yolanda_yegros", "location": "Paraguay", "name": "Yolanda", "id": "1108207884775641088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 694, "tweet_count": 26889, "listed_count": 7}, "username": "manurru10", "name": "manurru", "id": "177678702"}], "tweets": [{"text": "@esoterico11 Ne kkkkk mas fala ai n\u00e3o e bom shippa assim pq n\u00e3o e casal f\u00e1cil e n\u00e3o rolar muita coisa mas luriany cara o casal complicado que eu escolhi shippa kkkk mas pela conversa da hari foi mais um desabafo pelo que eu entendi  ent\u00e3o n\u00e3o julgo cada um tem um jeito de desabafar", "in_reply_to_user_id": "1184628728246276096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154990665689980928", "edit_history_tweet_ids": ["1192400933067591680"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "luriany"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esoterico11", "id": "1184628728246276096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192397335583711232"}], "created_at": "2019-11-07T11:18:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1192400933067591680"}, {"text": "@melnicksergio A veces tengo ese pensamiento \u201csuicida\u201d que dice, \u201cOjala salga Guillier o Jadue presidente, esto se vuelva Venezuela y poder verle la cara a todos los que apoyaron la destruccion de Chile, con un bonito TE LO DIJE\u201d.", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 28, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "171327003", "edit_history_tweet_ids": ["1192097720036663296"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192085273150136321"}], "created_at": "2019-11-06T15:13:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192097720036663296"}, {"text": "Costanera Center\n\"Soy un mall inocente, cierro para las protestas, mantengo abierto cuando alguien se suicida\". https://t.co/56yk3HBf1N", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/56yk3HBf1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Vulgarcito15/status/1192122925580783618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56yk3HBf1N", "media_key": "3_1192122922489536513"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 214, "quote_count": 4}, "author_id": "1015054656786108416", "edit_history_tweet_ids": ["1192122925580783618"], "created_at": "2019-11-06T16:53:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192122925580783618"}, {"text": "Cuando alguien se suicida, Costanera Center ni se inmuta y siguen funcionando IGUAL\nAhora ante una posible amenaza ECON\u00d3MICA ($$), lo cierran y lo blindan\nLa vida NO interesa, el dinero SI\nUn asco...", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "1658271416", "edit_history_tweet_ids": ["1192127801949863936"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}]}, "created_at": "2019-11-06T17:13:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192127801949863936"}, {"text": "Se suicida alguien: El Costanera sigue abierto.\n\nSe convoca una marcha: El Costanera cierra.", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 38, "like_count": 2677, "quote_count": 58}, "author_id": "86333519", "edit_history_tweet_ids": ["1192062846248640512"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.345, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3383, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}]}, "created_at": "2019-11-06T12:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192062846248640512"}, {"text": "@pvaIiente @lucascriscoullo @izzynobre E pfv n\u00e3o vem com o papo de que, ainn mas a\u00ed a justi\u00e7a falha e um inocente morre, at\u00e9 pq, \u00e9 \u00f3bvio que n\u00e3o concordo com pena de morte nas atuais condi\u00e7\u00f5es de investiga\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia brasileira, agora tendo isso resolvido, bem embasado e provado? N\u00e3o quer morrer n\u00e3o mate.", "in_reply_to_user_id": "2800968357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393239382", "edit_history_tweet_ids": ["1192259730355425280"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 218, "probability": 0.5363, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pvaIiente", "id": "2800968357"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255052616011779"}], "created_at": "2019-11-07T01:57:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1192259730355425280"}, {"text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "author_id": "42762670", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192109020338958336"}, {"text": "@FilosofiaMderna @Sarsy62442 @Evelynxxp @evelynfenix1 @NiickOliiveiira @isayukari_m @gabrielpsc19", "in_reply_to_user_id": "738082711697563648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "901987463073288192", "edit_history_tweet_ids": ["1192400643111227393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilosofiaMderna", "id": "738082711697563648"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Sarsy62442", "id": "3366405905"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Evelynxxp", "id": "922911420534149121"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "evelynfenix1", "id": "3621511516"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "NiickOliiveiira", "id": "2863360295"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "isayukari_m", "id": "1114994104335835141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192217997760446464"}], "created_at": "2019-11-07T11:17:21.000Z", "lang": "qam", "id": "1192400643111227393"}, {"text": "Vou voltar chutando o balde, ainda mais se foi algu\u00e9m que me matou vai ser a volta dos que n\u00e3o foram irm\u00e3o https://t.co/fyUPjXy7Pg", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/fyUPjXy7Pg", "expanded_url": "https://twitter.com/Gullocci/status/1191489054094843908", "display_url": "twitter.com/Gullocci/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1022953327", "edit_history_tweet_ids": ["1192397633375088641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191489054094843908"}], "created_at": "2019-11-07T11:05:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192397633375088641"}, {"text": "Muita gente diz que se o escorpi\u00e3o for colocado dentro de um circulo de fogo, ele se suicida enfiando o ferr\u00e3o no pr\u00f3prio corpo e se auto-envenenando. Ser\u00e1? \n\nEssa \u00e9 mais uma situa\u00e7\u00e3o em que a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem fundamento cient\u00edfico. Vamos explicar: https://t.co/N6NUWrnuie", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/N6NUWrnuie", "expanded_url": "https://twitter.com/papodecobra/status/1191796343926349825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N6NUWrnuie", "media_key": "3_1191796334547947521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 6, "like_count": 559, "quote_count": 9}, "author_id": "937859746178260992", "edit_history_tweet_ids": ["1191796343926349825"], "created_at": "2019-11-05T19:16:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1191796343926349825"}, {"text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "author_id": "586035110", "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1192224837122625541"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "id": "1191908890146942976"}, {"text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "author_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192195633526067201"}, {"text": "So queria me matar logo mais...algo n me deixa", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1169420544506286080", "edit_history_tweet_ids": ["1192260101719175169"], "created_at": "2019-11-07T01:58:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192260101719175169"}, {"text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "author_id": "497105706", "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"], "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "id": "1188317911196340224"}, {"text": "\ud83e\udd1c\ud83d\udca5\ud83e\udd1b  Alberto vs. Bolsonaro: el peligroso enfrentamiento verbal que puede escalar a la guerra comercial\n\n\u270d\ufe0f Por @estebantalpone \n\nhttps://t.co/aj8LPSCTde", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/aj8LPSCTde", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/alberto-vs-bolsonaro-alarmante-enfrentamiento-pasar-pirotecnia-verbal-guerra-comercial-07112019_rk7E3hxiS", "display_url": "a24.com/politica/alber\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "estebantalpone", "id": "113817057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1192395950880428032"], "created_at": "2019-11-07T10:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1192395950880428032"}, {"text": "@FredSaragoca @jcf_liberal @LiberalPT Est\u00e1 ao mesmo n\u00edvel que achar que a proposta chumbada no PE ia salvar vidas. Achismos no geral..", "in_reply_to_user_id": "969322567919169536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189692520017678337", "edit_history_tweet_ids": ["1192383468157751296"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3891, "type": "Place", "normalized_text": "PE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FredSaragoca", "id": "969322567919169536"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "jcf_liberal", "id": "1189235595341684740"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "LiberalPT", "id": "2526916549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192378159641059328"}], "created_at": "2019-11-07T10:09:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1192383468157751296"}, {"text": "1 de 4 personas en el mundo sufren de depresi\u00f3n, 1 de 6 de ansiedad. Cada 40 segundos una persona fallece por conducta suicida y la gran mayoria de veces es por una ENFERMEDAD como estas. Este tipo de publicaciones son altamente irresponsables y estigmatizantes. Ni se rectifica. https://t.co/O7LjlAi8os", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840509725151233"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O7LjlAi8os", "expanded_url": "https://twitter.com/modrnsuffragist/status/1191840540175818752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7LjlAi8os", "media_key": "3_1191840524409458688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 16, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "76496003", "edit_history_tweet_ids": ["1191840540175818752"], "created_at": "2019-11-05T22:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1191840540175818752"}, {"text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "413953783", "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "lang": "es", "id": "1185477184271650821"}, {"text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/KjwuwNslfv v\u00eda @EsPapageno", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KjwuwNslfv", "expanded_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana", "display_url": "papageno.es/variaciones-es\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=orig", "width": 1880, "height": 1253}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1569685145703297026/DYbYvY8f?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a.", "description": "Variaciones estacionales del suicidio en Espa\u00f1a Despu\u00e9s de analizar durante a\u00f1os datos estad\u00edsticos sobre suicidios, llegu\u00e9 a algunas conclusiones que comparto con ustedes: Las entidades que public\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/variaciones-estacionales-de-la-conducta-suicida-en-espana"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "791686041510051840", "edit_history_tweet_ids": ["1188811354121134082"], "created_at": "2019-10-28T13:34:48.000Z", "lang": "es", "id": "1188811354121134082"}, {"text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1192363965243936768"], "created_at": "2019-11-07T08:51:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192363965243936768"}, {"text": "se eu morrer e algu\u00e9m me trazer de volta eu vou ficar puto https://t.co/IiIh6IWQdJ", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IiIh6IWQdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Gullocci/status/1191489054094843908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiIh6IWQdJ", "media_key": "3_1191489018355208199"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34507, "reply_count": 335, "like_count": 55842, "quote_count": 3788}, "author_id": "887078548556611585", "edit_history_tweet_ids": ["1191489054094843908"], "created_at": "2019-11-04T22:55:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1191489054094843908"}, {"text": "Ju\u00e1rez Atoche qued\u00f3 al descubierto con el audio donde se busc\u00f3 canjear a Bela\u00fande Lossio su libertad a cambio d decir lo q los fiscales buscaban?\nEl Equipo Lava Jato negocia con los delincuentes su libertad a cambio d encerrar a los q les conviene, prueba d ello est\u00e1 \u00c1tala y Nava", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 19, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "author_id": "2269112586", "edit_history_tweet_ids": ["1192268997347225600"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3624, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez Atoche"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande Lossio"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Equipo"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.3312, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1tala"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "created_at": "2019-11-07T02:34:14.000Z", "lang": "es", "id": "1192268997347225600"}, {"text": "Ontem eu cheguei t\u00e3o cansada e estressada com o metr\u00f4 que s\u00f3 comentei disso aqui e de como o dia foi cansativo, mas o dia foi massa e mais uma experi\u00eancia incr\u00edvel no Tribunal do J\u00fari.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1019270965606350853", "edit_history_tweet_ids": ["1192396723173376001"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 182, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal do J\u00fari"}]}, "created_at": "2019-11-07T11:01:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192396723173376001"}, {"text": "@PatoCorporation Pior que novela da @RedeGlobo, em que, para se levantar audi\u00eancia, uma personagem \u00e9 assassinada e depois vem o mist\u00e9rio de quem a matou (Odete Roitman, Salom\u00e3o Ayala e tantos outros). N\u00e3o \u00e0 toa, essa emissora faz \"teatrinho\" das opera\u00e7\u00f5es da farsa a jato. Vergonhoso.", "in_reply_to_user_id": "1660695121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154712922", "edit_history_tweet_ids": ["1192394224467087360"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitman"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o Ayala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192388819317858306"}], "created_at": "2019-11-07T10:51:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192394224467087360"}, {"text": "Debemos suponer que el Diputado Jackson cree que hay cero espacio para que el Estado mejore en eficiencia y en gesti\u00f3n. Hacer lo mismo con menos plata para tener m\u00e1s recursos para el nuevo gasto p\u00fablico. Todos se deben apretar el cintur\u00f3n, \u00bfsalvo el sector p\u00fablico? https://t.co/dYDZjaHTW1", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/dYDZjaHTW1", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgioJackson/status/1191871756904083456", "display_url": "twitter.com/GiorgioJackson\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 63, "like_count": 629, "quote_count": 19}, "author_id": "11061482", "edit_history_tweet_ids": ["1192193737230815232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191871756904083456"}], "created_at": "2019-11-06T21:35:11.000Z", "lang": "es", "id": "1192193737230815232"}, {"text": "@powpowaoaoda @el_tope_suicida \u3055\u3059\u304c\u3001\u3084\u304b\u3082\u6c0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2749070017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218687893", "edit_history_tweet_ids": ["1192395322032394240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192393794181881857"}], "created_at": "2019-11-07T10:56:13.000Z", "lang": "ja", "id": "1192395322032394240"}, {"text": "19 homic\u00eddios nas \u00faltimas 24h em Cama\u00e7ari, depois de um policial morto ap\u00f3s reagir a um assalto.\n19 jovens negros que entram para estat\u00edstica e que vai ficar por isso mesmo, ningu\u00e9m se importa, ningu\u00e9m vai investigar quem matou, o Estado leg\u00edtima isso", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 4, "like_count": 609, "quote_count": 19}, "author_id": "849086155048071168", "edit_history_tweet_ids": ["1191858220769435648"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5541, "type": "Place", "normalized_text": "Cama\u00e7ari"}]}, "created_at": "2019-11-05T23:21:58.000Z", "geo": {"place_id": "0f4979e993e4e38b"}, "lang": "pt", "id": "1191858220769435648"}, {"text": "As bombas da Condor s\u00e3o produzidas e jogadas aqui, mas jogadas tamb\u00e9m no Chile agora. Em 2013, as bombas eram jogadas aqui e na Turquia, um dos nossos clientes at\u00e9 hoje. Em 2012, se denunciou que uma dessas bombas matou um beb\u00ea no Bahrain, onde a concentra\u00e7\u00e3o do g\u00e1s \u00e9 maior. https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/C7ZqGkh2Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/acacio1871/status/1192180218880036864", "display_url": "twitter.com/acacio1871/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4373, "type": "Organization", "normalized_text": "Condor"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bahrain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "66871414", "edit_history_tweet_ids": ["1192213601177808896"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192180218880036864"}], "created_at": "2019-11-06T22:54:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1192213601177808896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 209, "tag": "RenunciaPi\u00f1era"}, {"start": 210, "end": 224, "tag": "ChileEnCrisis"}, {"start": 226, "end": 242, "tag": "FueraMarioRozas"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0qZMXXWVDo", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1192236204265279488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qZMXXWVDo", "media_key": "7_1192236078612307971"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Ant\u00fanez"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7296, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.284, "type": "Person", "normalized_text": "FueraMarioRozas"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 193, "username": "AlvaroSanhueza", "id": "74593829"}]}, "text": "LOS H\u00c9ROES EXISTEN Y NO LLEVAN CAPA !!\nCarlos Ant\u00fanez con Providencia. Manifestante se sube sobre el guanaco y dej\u00f3 in\u00fatil el pit\u00f3n del carro lanza agua... \nvideo compartido por @AlvaroSanhueza\n#RenunciaPi\u00f1era\n#ChileEnCrisis \n#FueraMarioRozas https://t.co/0qZMXXWVDo", "public_metrics": {"retweet_count": 901, "reply_count": 59, "like_count": 1646, "quote_count": 73}, "author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1192236204265279488"], "created_at": "2019-11-07T00:23:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192236204265279488"}, {"text": "@johnmagdaleno Muy cierta reflexi\u00f3n, fijemos nuestra atenci\u00f3n en colaboradores a ultranza, quienes piden q convivamos, aceptemos, perdonemos, al verdugo/violador, adem\u00e1s con razonamiento y l\u00f3gica suicida, por supuesto dichos motivadores ganan suficientes $$$", "in_reply_to_user_id": "83634169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "168350933", "edit_history_tweet_ids": ["1192240811632664576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "johnmagdaleno", "id": "83634169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192207077961338880"}], "created_at": "2019-11-07T00:42:14.000Z", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "lang": "es", "id": "1192240811632664576"}, {"text": "@el_tope_suicida \u305d\u308c\u3092\u79c1\u306f\u3068\u304d\u30e1\u30e2\u3067\u5b66\u3073\u307e\u3057\u305f\uff08\u771f\u9854\uff09", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "edit_history_tweet_ids": ["1192393794181881857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192393139425669121"}], "created_at": "2019-11-07T10:50:08.000Z", "lang": "ja", "id": "1192393794181881857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "CostaneraCenter"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "NoMasTag"}, {"start": 142, "end": 156, "tag": "Plebiscito15D"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5101, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Costanera Center cierra por \"preocupaci\u00f3n por las personas\"... Claro, han cerrado cada vez que ae suicida alguien.\n#CostaneraCenter #NoMasTag #Plebiscito15D", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "author_id": "3310016355", "edit_history_tweet_ids": ["1192092636796076032"], "created_at": "2019-11-06T14:53:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192092636796076032"}, {"text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "author_id": "941560693", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1192276046193811456"}, {"text": "Desde que convoc\u00f3 las elecciones he pensado que se estaba suicidando, pero sigo sin salir de mi asombro, cada d\u00eda supera al anterior...", "public_metrics": {"retweet_count": 886, "reply_count": 144, "like_count": 4292, "quote_count": 17}, "author_id": "191102437", "edit_history_tweet_ids": ["1192346813153628160"], "created_at": "2019-11-07T07:43:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192346813153628160"}, {"text": "El joven pakistan\u00ed Akash Bashir muri\u00f3 en 2015 evitando un atentado suicida en su parroquia. La Fundaci\u00f3n Iglesia a la Ayuda Necesitada ha seleccionado su figura para la campa\u00f1a de Cuaresma de 2020. Su historia aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zUk6b6ReAv", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/zUk6b6ReAv", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349", "display_url": "google.com/amp/s/www.cope\u2026", "unwound_url": "https://www.google.com/amp/s/www.cope.es/religion/historias/amp/noticias/joven-cristiano-que-murio-para-evitar-una-masacre-parroquia-20191106_544349"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda Necesitada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "edit_history_tweet_ids": ["1192177920741138434"], "created_at": "2019-11-06T20:32:20.000Z", "lang": "es", "id": "1192177920741138434"}, {"text": "Organiza\u00e7\u00f5es de esquerda mataram soldados em portas de quart\u00e9is e militares estrangeiros que moravam por aqui \u00e0 \u00e9poca da ditadura. \u00c9 verdade. Assim como \u00e9 verdade que o Ex\u00e9rcito matou guerrilheirtos no Araguaia que se renderam acreditando que n\u00e3o seriam mortos.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 24, "like_count": 219, "quote_count": 2}, "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1192207859876007941"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Araguaia"}]}, "created_at": "2019-11-06T22:31:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192207859876007941"}, {"text": "@MarcioAraujo61 @davialcolumbre @SenadoFederal N\u00e3o discordo disso. Mas h\u00e1 que existir um prazo. N\u00e3o \u00e9 bom para a seguran\u00e7a das rela\u00e7\u00f5es humanas que situa\u00e7\u00f5es adormecidas h\u00e1 50, 60 anos, possam ser questionadas. O pacote Moro amplia as causas interruptivas da prescri\u00e7\u00e3o, com o que concordo.", "in_reply_to_user_id": "1173310918857547776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "830743928492195840", "edit_history_tweet_ids": ["1192388677470691328"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcioAraujo61", "id": "1173310918857547776"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192386694336659456"}], "created_at": "2019-11-07T10:29:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1192388677470691328"}, {"text": "deve ser mt bom ter sua saude mental preservada por causa da posi\u00e7ao de privilegio enquanto nos meros mortais desenvolvemos traumas e mais uma porrada de trust issues pra conta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1181052832931340293", "edit_history_tweet_ids": ["1192389273389019141"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "issues"}]}, "created_at": "2019-11-07T10:32:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1192389273389019141"}, {"text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/BbX4l9tvtP", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BbX4l9tvtP", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "author_id": "163296619", "edit_history_tweet_ids": ["1192242584057516032"], "created_at": "2019-11-07T00:49:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1192242584057516032"}, {"text": "DIJO UN BORRACHO: El orgasmo tiene 8 fases: \nAsm\u00e1tica: \"Ah! Ah!\"\nGeom\u00e9trica \"Aqu\u00ed, Aqu\u00ed!\nReligiosa: \"Ay Dios m\u00edo!\"\nHomicida: \"Si paras te mato\"\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s!\nSuicida: \u00a1Me muero, Me muero!\nPorrista: \u00a1Dale...Dale...Dale!\nEcon\u00f3mica: \u201cseee hasta el Fondo..\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1388445793", "edit_history_tweet_ids": ["1192257351098814465"], "created_at": "2019-11-07T01:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1192257351098814465"}, {"text": "@Joaozin_33 Queria testar seus beijos nego", "in_reply_to_user_id": "1155775469708611585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171928214484213762", "edit_history_tweet_ids": ["1192388956668801024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Joaozin_33", "id": "1155775469708611585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192281894991339521"}], "created_at": "2019-11-07T10:30:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1192388956668801024"}, {"text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "author_id": "854996684", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "lang": "es", "id": "1106656329907781632"}, {"text": "Solidariedade a Joice \u00e9 suicida, diz Nathal\u00ed Macedo https://t.co/xozJvkCTgZ", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/xozJvkCTgZ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo#.XcPU2OqL1Nw.twitter"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1192357269431881728"], "created_at": "2019-11-07T08:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192357269431881728"}, {"text": "as vezes fico perguntando a Deus se meu cupido nasceu ou se o capeta matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "987143966708699136", "edit_history_tweet_ids": ["1192259678912290816"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-07T01:57:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1192259678912290816"}, {"text": "Oh n\u00e3o, tal como o 2Pac e o Tom MacDonald apanharam o gato https://t.co/SO3KEsx6SR", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SO3KEsx6SR", "expanded_url": "https://twitter.com/SexoGratweeto/status/1192385782952144902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SO3KEsx6SR", "media_key": "3_1192385632426962946"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/SO3KEsx6SR", "expanded_url": "https://twitter.com/SexoGratweeto/status/1192385782952144902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SO3KEsx6SR", "media_key": "3_1192385632393420801"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.303, "type": "Person", "normalized_text": "2Pac"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Tom MacDonald"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "27413251", "edit_history_tweet_ids": ["1192385782952144902"], "created_at": "2019-11-07T10:18:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1192385782952144902"}, {"text": "@AgosMarsilli !! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/6Sx5Mo9DH3", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/6Sx5Mo9DH3", "expanded_url": "https://twitter.com/cornulda/status/1192113520999055362", "display_url": "twitter.com/cornulda/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgosMarsilli", "id": "3388508495"}]}, "in_reply_to_user_id": "3388508495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179262247", "edit_history_tweet_ids": ["1192383455981637632"], "created_at": "2019-11-07T10:09:03.000Z", "lang": "und", "id": "1192383455981637632"}, {"text": "@sanchezcastejon @PSOE Nadie niega la valent\u00eda de los pilotos kamikaze de la segunda guerra mundial. Sab\u00edan que iban a morir.\nEl voto socialista, podr\u00e1 ser valiente, pero es un voto suicida. Conviene que lo sepan.", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2311745556", "edit_history_tweet_ids": ["1192134268069335042"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 98, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "segunda guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192069194331897856"}], "created_at": "2019-11-06T17:38:52.000Z", "lang": "es", "id": "1192134268069335042"}, {"text": "Mi cena de hoy fue un diclo con piridinol y dos vasos de vino https://t.co/cRbjAEuQXI", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cRbjAEuQXI", "expanded_url": "https://twitter.com/joaquito/status/1192285954373013504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbjAEuQXI", "media_key": "3_1192285945921445889"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3078, "type": "Organization", "normalized_text": "piridinol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "34807005", "edit_history_tweet_ids": ["1192285954373013504"], "created_at": "2019-11-07T03:41:37.000Z", "lang": "es", "id": "1192285954373013504"}, {"text": "Matou a pau ! Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello , primo do Fernando Collor de Mello que foi Impeachmentimado e se considera o pr\u00f3prio deus https://t.co/mZtgFf7IQD", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/mZtgFf7IQD", "expanded_url": "https://twitter.com/OwlTratus/status/1190623967968673792", "display_url": "twitter.com/OwlTratus/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 42, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Collor de Mello"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Collor de Mello"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "362547666", "edit_history_tweet_ids": ["1192234023768248323"], "created_at": "2019-11-07T00:15:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1192234023768248323"}, {"text": "Que es el Capitalismo ? Es cuando se suicida una persona en tu local y sin embargo sigues atendiendo p\u00fablico, pero cierras tu local inmediatamente cuando ves a gente protestando por sus derechos.\n\nCostanera Center es una Basura.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1189308004535025665", "edit_history_tweet_ids": ["1192147653045489670"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 212, "probability": 0.627, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-06T18:32:04.000Z", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "lang": "es", "id": "1192147653045489670"}, {"text": "https://t.co/1gpnFx1K6Y  Exatamente, isso (@joicehasselmann ) n\u00e3o vale um tost\u00e3o furado", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1gpnFx1K6Y", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/solidariedade-a-joice-e-suicida-diz-nathali-macedo", "display_url": "brasil247.com/midia/solidari\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318483559", "edit_history_tweet_ids": ["1192376429750751232"], "created_at": "2019-11-07T09:41:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1192376429750751232"}, {"text": "Va a ser mi peor a\u00f1o https://t.co/W54UTEQNXH", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/W54UTEQNXH", "expanded_url": "https://twitter.com/myfaaast/status/1160489606439165952", "display_url": "twitter.com/myfaaast/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966165213170012160", "edit_history_tweet_ids": ["1191913503650660362"], "created_at": "2019-11-06T03:01:38.000Z", "lang": "es", "id": "1191913503650660362"}, {"text": "@fabiolaah15 Foi esse q o pessoal ficou em sala separada? Kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "2964543340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2923879593", "edit_history_tweet_ids": ["1192383689939996673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabiolaah15", "id": "2964543340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192383232777555968"}], "created_at": "2019-11-07T10:09:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1192383689939996673"}, {"text": "@carlydani @CarolinaGinepro Que penaaaa\nque hacen cuando una persona se suicida ah\u00ed, hacen como si nada, no les importa, son unos indolentes, hay pero no intenten destruir lloran se paralizan.\nCero empat\u00eda cero humanidad, por eso se protesta tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "135244419", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 31, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3330560392", "edit_history_tweet_ids": ["1192243794336518144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192066846792568835"}], "created_at": "2019-11-07T00:54:06.000Z", "lang": "es", "id": "1192243794336518144"}, {"text": "Estic menjant torr\u00f3, penya. No, del nou de la campanya d'enguany no. De l'any passat. \ud83d\ude0b\nEsta setmana tamb\u00e9 m'he arriscat amb un Petit Suisse caducat i una tarta de formatge que vaig deixar-me en la nevera del curro 4 dies.\u270c\ud83c\udffc\nJa faig coses de pare.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "933151981", "edit_history_tweet_ids": ["1192189123777441792"], "created_at": "2019-11-06T21:16:51.000Z", "lang": "ca", "id": "1192189123777441792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "N7Day"}, {"start": 7, "end": 10, "tag": "N7"}, {"start": 11, "end": 22, "tag": "MassEffect"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BKTn0GttMV", "expanded_url": "https://twitter.com/xboxamongus/status/1192379086754209794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BKTn0GttMV", "media_key": "16_1192379077186981888"}]}, "text": "#N7Day #N7 #MassEffect https://t.co/BKTn0GttMV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1039264201158680576", "edit_history_tweet_ids": ["1192379086754209794"], "created_at": "2019-11-07T09:51:42.000Z", "lang": "qme", "id": "1192379086754209794"}, {"text": "@CarolinaGinepro @carlydani Ok entonces que sigan sin importar la vida de otras personas, pero cuando les toca lloran", "in_reply_to_user_id": "162273240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330560392", "edit_history_tweet_ids": ["1192249995778494465"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "carlydani", "id": "135244419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192247898811052032"}], "created_at": "2019-11-07T01:18:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192249995778494465"}, {"text": "@mefaltaelaire Cuando se suicida alguien y ya van 3, ponen una carpita para taparlo y el Mall sigue vendiendo, pero cuando vienen los manifestantes, lo cierran con l\u00e1minas de acero para que nadie entre y lo llenan de pacos!\nS\u00edmbolo del Modelo Consumista Neoliberal Inhumano y Cruel", "in_reply_to_user_id": "296276688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152354351", "edit_history_tweet_ids": ["1192271017936338944"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 272, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Inhumano"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Cruel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mefaltaelaire", "id": "296276688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192205623410253825"}], "created_at": "2019-11-07T02:42:16.000Z", "lang": "es", "id": "1192271017936338944"}, {"text": "@ddanimorenoo @AyePonce1 kajajsjajajaajdjs me ense\u00f1as a hacer esa carta porfi tkm", "in_reply_to_user_id": "2206746807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140273124509913089", "edit_history_tweet_ids": ["1192251506600353792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ddanimorenoo", "id": "2206746807"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AyePonce1", "id": "883287042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192245778707820544"}], "created_at": "2019-11-07T01:24:44.000Z", "lang": "es", "id": "1192251506600353792"}, {"text": "1. Anunciaron una marcha con SAQUEO y DESTRUCCI\u00d3N al Costanera Center. \n2. Costanera Center cierra para evitar el saqueo y su destrucci\u00f3n.\n3. Zurder\u00edo llora y cagan bolitas con el argumento de mierda \"cuando se suicida alguien no cierran y ahora lo cierran\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "author_id": "1104710669469921280", "edit_history_tweet_ids": ["1192099850160148480"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "SAQUEO"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.671, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Zurder\u00edo"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:22:07.000Z", "lang": "es", "id": "1192099850160148480"}, {"text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "author_id": "4132705815", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180890533935357953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 122, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0F5opMTvLa", "expanded_url": "https://glo.bo/2qqFgbE", "display_url": "glo.bo/2qqFgbE", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/go/goias/noticia/2019/11/06/policia-civil-decide-que-agente-suspeito-de-matar-torcedor-do-goias-seguira-no-trabalho.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5147, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5358, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "text": "Pol\u00edcia Civil decide que agente suspeito de matar torcedor do Goi\u00e1s seguir\u00e1 no trabalho ==&gt; https://t.co/0F5opMTvLa #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1192215081267806208"], "created_at": "2019-11-06T23:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1192215081267806208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 109, "tag": "SexoAnalConTuPapa"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/4RlS4wCUfM", "expanded_url": "https://twitter.com/DescLoq/status/1192139060342595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4RlS4wCUfM", "media_key": "3_1192139039564021761"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "BadabunOficial", "id": "2828728948"}]}, "text": "Gracias a cada uno de ustedes. \ud83d\udc9b\n@BadabunOficial prep\u00e1rense que les voy a romper el culo.\n\n#SexoAnalConTuPapa https://t.co/4RlS4wCUfM", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 220, "like_count": 5682, "quote_count": 9}, "author_id": "872638579192811520", "edit_history_tweet_ids": ["1192139060342595584"], "created_at": "2019-11-06T17:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192139060342595584"}, {"text": "Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 o pa\u00eds mais seguro do mundo para se viver.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 370, "quote_count": 9}, "author_id": "1558141890", "edit_history_tweet_ids": ["1192373631197892608"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Zel\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-11-07T09:30:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1192373631197892608"}, {"text": "A solidariedade suicida a Joice Hasselmann, que est\u00e1 colhendo o \u00f3dio que plantou. Por Nathal\u00ed Macedo https://t.co/ecGu5zCvGZ", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ecGu5zCvGZ", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-solidariedade-suicida-a-joice-hasselmann-que-esta-colhendo-o-odio-que-plantou-por-nathali-macedo/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.677, "type": "Person", "normalized_text": "Nathal\u00ed Macedo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 7, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1192218417639690240"], "created_at": "2019-11-06T23:13:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1192218417639690240"}, {"text": "pretendo continuar, eu n precisava saber a hist\u00f3ria desses dem\u00f4nios figurantes q morreram eu to fodase acabei de conhecer ele morra msm, o treinamento do Tanjirou durou o q? 1 ou 2 epis\u00f3dios? fznd assim nem parece q foi t\u00e3o dif\u00edcil qnt o anime quer mostrar, e o plot do monstro", "in_reply_to_user_id": "918556906364526593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918556906364526593", "edit_history_tweet_ids": ["1192377195869736960"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Tanjirou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192377194049347585"}], "created_at": "2019-11-07T09:44:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1192377195869736960"}, {"text": "@Proscojoncio @Pene_Suicida @thefdez https://t.co/M0HmQsesWC", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/M0HmQsesWC", "expanded_url": "https://twitter.com/culoman/status/1192371079760793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0HmQsesWC", "media_key": "3_1192371074392035328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "in_reply_to_user_id": "254542744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "14510250", "edit_history_tweet_ids": ["1192371079760793600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192353758983970816"}], "created_at": "2019-11-07T09:19:53.000Z", "lang": "qme", "id": "1192371079760793600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "MariellePresente"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/oIWnGOFjiM", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1191306434551656449/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIWnGOFjiM", "media_key": "7_1191306411311013888"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}]}, "text": "H\u00e1 de florescer... #MariellePresente https://t.co/oIWnGOFjiM", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 954, "like_count": 5168, "quote_count": 83}, "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1191306434551656449"], "created_at": "2019-11-04T10:49:22.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1191306434551656449"}, {"text": "Pedro errou 3 vezes, depois se arrependeu. Mas jesus n\u00e3o julgou nem Pedro, nem judas, porque ele sabia que o ser humano \u00e9 falho, e continuou amando os 2, porem judas msm n\u00e3o se perdoou e se matou. As vezes nos msm temos que nos perdoa, e n\u00e3o depender do perd\u00e3o de ningu\u00e9m!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "901143594173595648", "edit_history_tweet_ids": ["1192360362437419009"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-11-07T08:37:18.000Z", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "id": "1192360362437419009"}, {"text": "El viernes entraron al edificio de un t\u00edo a robar a mano armando a un vecino. El domingo las balas del asalto por el malec\u00f3n de Miraflores atravesaron los vidrios de un conocido. Hoy abalearon dos veces a un se\u00f1or que conozco, en un bus. Todos asaltos. \nAqu\u00ed no pasa nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 197, "like_count": 946, "quote_count": 27}, "author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1192292358563532802"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8193, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}]}, "created_at": "2019-11-07T04:07:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192292358563532802"}, {"text": "C\u00f3mo se llama la enfermedad mental de los pelotudos que reclaman porque no cierran el Costanera Centre cuando alguien se suicida pero s\u00ed  lo hacen cuando intentan saquearlo?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "991733539107373056", "edit_history_tweet_ids": ["1192147619298058240"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Centre"}]}, "created_at": "2019-11-06T18:31:56.000Z", "lang": "es", "id": "1192147619298058240"}, {"text": "Que onda legalmente los de medicina despu\u00e9s de un examen se sacan foto grupal, yo despu\u00e9s de un examen lo \u00fanico que quiero es ir a llorar a mi casa", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 188, "quote_count": 9}, "author_id": "610381473", "edit_history_tweet_ids": ["1191892603454799872"], "created_at": "2019-11-06T01:38:35.000Z", "lang": "es", "id": "1191892603454799872"}, {"text": "\u201cquando Eli receber a nossa mensagem, n\u00f3s n\u00e3o vamos nem precisar ca\u00e7\u00e1-lo.\n\u2014 Por qu\u00ea?\nA boca de Victor se curvou num sorriso.\n\u2014 Porque ele \u00e9 que vai ca\u00e7ar a gente\u201d\n\nEU QUERO A LUTA https://t.co/dPWtojdHAD", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/dPWtojdHAD", "expanded_url": "https://twitter.com/arttbooks/status/1192080904589627392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPWtojdHAD", "media_key": "3_1192080894846210049"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135208164813619201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135208164813619201", "edit_history_tweet_ids": ["1192080904589627392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192036054838194178"}], "created_at": "2019-11-06T14:06:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1192080904589627392"}, {"text": "@Pene_Suicida @thefdez Pero entonces no podr\u00eda hacer referencia a los nazis que no saben dibujar una esv\u00e1stica.", "in_reply_to_user_id": "437039203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "254542744", "edit_history_tweet_ids": ["1192353758983970816"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "nazis"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192352902809038849"}], "created_at": "2019-11-07T08:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192353758983970816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}]}, "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "lang": "es", "id": "1191327945996087297"}, {"text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "author_id": "54100908", "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1191841305808297986"}, {"text": "Me encanta la nueva Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/XgFEIqat3O", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XgFEIqat3O", "expanded_url": "https://twitter.com/KiKeNiCo/status/1192099642500157441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgFEIqat3O", "media_key": "3_1192099639685722112"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "181154644", "edit_history_tweet_ids": ["1192099642500157441"], "created_at": "2019-11-06T15:21:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192099642500157441"}, {"text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "lang": "es", "id": "1185103271033298949"}, {"text": "@Proscojoncio @thefdez la interposici\u00f3n de la N y la S pueden formar tambi\u00e9n una N, con lo que podr\u00edas haber usado una esv\u00e1stica normal y habr\u00eda quedado mejor.", "in_reply_to_user_id": "254542744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "437039203", "edit_history_tweet_ids": ["1192352902809038849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Proscojoncio", "id": "254542744"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "thefdez", "id": "72096047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192351777888382976"}], "created_at": "2019-11-07T08:07:39.000Z", "lang": "es", "id": "1192352902809038849"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "author_id": "110720999", "edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1192352380555276288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 137, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8WhmK3nQyW", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12796", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12796"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3027, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5927\u962a\u5927\u4f1a"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306f\u306a\u305c\u201c\u3042\u306e\u9078\u624b\u201d\u306e\u4e8b\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u8a00\u53ca\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u306e\u30d0\u30c3\u30af\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8\u306b\u9055\u548c\u611f\u3092\u611f\u3058\u305f\u306e\u306f\u79c1\u3060\u3051\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u306b\u611f\u3058\u305f\u7591\u554f\u306b\u3064\u3044\u3066\u307e\u3068\u3081\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/8WhmK3nQyW\n\n#\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 #\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1192277164797784064"], "created_at": "2019-11-07T03:06:42.000Z", "lang": "ja", "id": "1192277164797784064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "EXISTEN"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EKZu8Viy26", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1192351554680107008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EKZu8Viy26", "media_key": "3_1192351549399425024"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "NatlParentsOrg", "id": "404284104"}]}, "text": "Otro pap\u00e1 se suicida tras salir de un juzgado de familia\nRIP Freddy \n#EXISTEN \n@NatlParentsOrg https://t.co/EKZu8Viy26", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1192351554680107008"], "created_at": "2019-11-07T08:02:18.000Z", "lang": "es", "id": "1192351554680107008"}, {"text": "Este j\u00f3ven intent\u00f3 tirarse de un puente en Londres. Gente desconocida trat\u00f3 de convencerlo para que no lo hiciera. 39 personas lo sostuvieron durante 1h hasta que lleg\u00f3 la ayuda. No tomararon fotos .No se acercaron por morbo. Quer\u00edan ayudar. \nOjal\u00e1 todos fuesemos m\u00e1s emp\u00e1ticos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/6sLuEKJASo", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6sLuEKJASo", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6sLuEKJASo", "media_key": "3_1192240729025916928"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1155, "reply_count": 76, "like_count": 3714, "quote_count": 76}, "author_id": "45244838", "edit_history_tweet_ids": ["1192240732091891713"], "created_at": "2019-11-07T00:41:55.000Z", "lang": "es", "id": "1192240732091891713"}, {"text": "@Fuerzadeley @RadioNacionalFM @LuisEspinozaCa2 MUY CIERTO PALOMA NEGRA!! RADIO NACIONAL QUEMANDO INCIENSO X GENTE ALLEGADA AL SUICIDA?!?", "in_reply_to_user_id": "709607721306333184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1192347235121614855"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.2807, "type": "Place", "normalized_text": "PALOMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192191475251060736"}], "created_at": "2019-11-07T07:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192347235121614855"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Vuela"}, {"start": 129, "end": 145, "tag": "N1CanalFiesta45"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cepeda"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.5205, "type": "Other", "normalized_text": "N1CanalFiesta45"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Noacar_mah", "id": "955872391279804417"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MARIAVOTOTHEEND", "id": "1249879146"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}]}, "text": "@Noacar_mah @MARIAVOTOTHEEND @canalfiesta @dominguezja Ellaaa q va en plan suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVoto por #Vuela de Luis Cepeda \npara ser \n#N1CanalFiesta45 en\n@canalfiesta  @dominguezja", "in_reply_to_user_id": "955872391279804417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "938522522705899520", "edit_history_tweet_ids": ["1192343093229576192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192323542156754947"}], "created_at": "2019-11-07T07:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1192343093229576192"}, {"text": "\u201cHay que aclarar que, si bien homicida es el que mata a un hombre, regicida el que mata a un rey, la palabra suicida no significa, como muchos creen, el que mata a un suizo.\u201d\n\n\u00a1BuenLesLuthiersD\u00eda!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "248679153", "edit_history_tweet_ids": ["1192325191562645504"], "created_at": "2019-11-07T06:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192325191562645504"}, {"text": "My Luchador socks for tonight\u2019s @AEWonTNT Dynamite broadcast. Ready for some Tope Suicida action! @ShutUpExcalibur @JRsBBQ https://t.co/GEQps2ELy7", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GEQps2ELy7", "expanded_url": "https://twitter.com/tonyschiavone24/status/1192118825183064065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEQps2ELy7", "media_key": "3_1192118818379882497"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Luchador"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "Dynamite"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 41, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 48, "like_count": 1268, "quote_count": 12}, "author_id": "238276429", "edit_history_tweet_ids": ["1192118825183064065"], "created_at": "2019-11-06T16:37:31.000Z", "lang": "en", "id": "1192118825183064065"}, {"text": "@RadioNacionalFM @RadioNacionalFM por qu\u00e9 le hace propaganda a este ALANISTA DELINCUENTE, que estuve recontra comprometido con el caso bussines track??", "in_reply_to_user_id": "112796268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "edit_history_tweet_ids": ["1192191475251060736"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "track"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192057617729896448"}], "created_at": "2019-11-06T21:26:12.000Z", "lang": "es", "id": "1192191475251060736"}, {"text": "Ahora que se est\u00e1 juzgando de nuevo a Rodrigo Lanza, me gustar\u00eda rescatar la historia de Patricia Heras. \n\nPatricia Heras fue detenida en el mismo montaje policial que Lanza, el 4 de febrero de 2006. Se suicid\u00f3 durante un permiso penitenciario. \n\nhttps://t.co/LuVGOwlP58", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/LuVGOwlP58", "expanded_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/", "display_url": "todoporhacer.org/patricia-presa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.todoporhacer.org/patricia-presa-del-4f-se-suicida-despues-de-6-meses-de-prision-por-un-montaje-juridico-policial/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Lanza"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Heras"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.3639, "type": "Person", "normalized_text": "Lanza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "411085824", "edit_history_tweet_ids": ["1192002446345809921"], "created_at": "2019-11-06T08:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1192002446345809921"}, {"text": "@gustavorafi2015 @RadioNacionalFM @LuisEspinozaCa2 ENGRE\u00cdDO DEL SUICIDA!! NO LO SANCION\u00d3!!!", "in_reply_to_user_id": "3407553316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1192200499707174913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavorafi2015", "id": "3407553316"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192200073775480833"}], "created_at": "2019-11-06T22:02:03.000Z", "lang": "es", "id": "1192200499707174913"}, {"text": "... los cachorros de VOX llevan a\u00f1os celebrando sus juergas con el Cara al sol, drogas compradas a lo peor de la inmigraci\u00f3n, \u201cinformados\u201d por webs racistas, totalitarias, violentas, y promoviendo la acci\u00f3n directa en las calles como los antisistema: \u201cj\u00f3venes espa\u00f1oles\u201d dolientes", "in_reply_to_user_id": "998270070047592449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "998270070047592449", "edit_history_tweet_ids": ["1192345832147890176"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192345829887168512"}], "created_at": "2019-11-07T07:39:33.000Z", "lang": "es", "id": "1192345832147890176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 164, "tag": "Vuela"}, {"start": 191, "end": 207, "tag": "N1CanalFiesta45"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2891L5kKGz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noacar_mah/status/1192323542156754947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2891L5kKGz", "media_key": "16_1192323533734584320"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 178, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cepeda"}, {"start": 192, "end": 206, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "N1CanalFiesta45"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MARIAVOTOTHEEND", "id": "1249879146"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "canalfiesta", "id": "190218815"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "dominguezja", "id": "56837819"}]}, "text": "@MARIAVOTOTHEEND @canalfiesta @dominguezja Me voy a la calle con el 78 % de bater\u00eda y sin cargador!!!\nQu\u00e9 sea lo que Dios Quiera \ud83e\udd28\ud83e\udd28\nBuenos d\u00edas \u2600\ufe0f \n\nVoto por #Vuela de Luis Cepeda \npara ser \n#N1CanalFiesta45 en\n@canalfiesta  @dominguezja https://t.co/2891L5kKGz", "in_reply_to_user_id": "1249879146", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "955872391279804417", "edit_history_tweet_ids": ["1192323542156754947"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192320920209240064"}], "created_at": "2019-11-07T06:10:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192323542156754947"}, {"text": "o coringa em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ik2ozEQ7Eh", "expanded_url": "https://twitter.com/adrockcomics/status/1191888993794826247", "display_url": "twitter.com/adrockcomics/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2959147185", "edit_history_tweet_ids": ["1192225312437866496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191888993794826247"}], "created_at": "2019-11-06T23:40:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192225312437866496"}, {"text": "@RodrigoSupDude ta tipo a crian\u00e7a q aperta a campainha e sai correndo desesperada", "in_reply_to_user_id": "1702998276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "825208772486393857", "edit_history_tweet_ids": ["1192340573400838145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192340231518851072"}], "created_at": "2019-11-07T07:18:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1192340573400838145"}, {"text": "Buenos d\u00edas parroquia\n\nMiro a tus ojos\nescondidos en un mundo\ndel que sobran las palabras.\n\nLos frutos del deseo\ny las miradas,\napuntan al fondo del tiempo\n\nY as hojas se desploman\nen un sue\u00f1o suicida,\nporque el Oto\u00f1o es irremediable\n(de A primera sangre)", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "588839311", "edit_history_tweet_ids": ["1191985908016394240"], "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Oto\u00f1o"}]}, "created_at": "2019-11-06T07:49:21.000Z", "lang": "es", "id": "1191985908016394240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"text": "@sadpatillas A las 12:45, pero antes tengo todo pr\u00e1ctica as\u00ed que no voy a poder estudiar", "in_reply_to_user_id": "1018809976142299137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969351506444128256", "edit_history_tweet_ids": ["1192337521860075520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sadpatillas", "id": "1018809976142299137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192336930853326848"}], "created_at": "2019-11-07T07:06:32.000Z", "lang": "es", "id": "1192337521860075520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 16, "tag": "MarcaEspa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TxBoVc7qtO", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "text": "M\u00e9s #MarcaEspa\u00f1a: Un militar espanyol apunyala la seva parella al carrer i se su\u00efcida\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n https://t.co/TxBoVc7qtO", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "916153071620755457", "edit_history_tweet_ids": ["1192135635685068800"], "created_at": "2019-11-06T17:44:19.000Z", "lang": "ca", "id": "1192135635685068800"}, {"text": "E QUANDO O CAMUS descreve a cena de uma gaja que se suicida e ele n\u00e3o salva, fica ap\u00e1tico, est\u00e1tico, sem rea\u00e7\u00e3o, e depois diz com ironia que n\u00e3o leu os jornais nos dias seguintes...\n\nAmo aquele homem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2823907600", "edit_history_tweet_ids": ["1192249756917075968"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4549, "type": "Person", "normalized_text": "CAMUS"}]}, "created_at": "2019-11-07T01:17:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1192249756917075968"}, {"text": "Yo tengo muchos, pero uno que me marc\u00f3 fue la muerte Legion. https://t.co/Z9bVKCOK2j", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Z9bVKCOK2j", "expanded_url": "https://twitter.com/arashhi/status/1192223421691772931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9bVKCOK2j", "media_key": "3_1192223417036165121"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Legion"}]}, "in_reply_to_user_id": "41109360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "41109360", "edit_history_tweet_ids": ["1192223421691772931"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192221697300213760"}], "created_at": "2019-11-06T23:33:08.000Z", "lang": "es", "id": "1192223421691772931"}, {"text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "1014586405", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "lang": "es", "id": "1171483815300042752"}, {"text": "@VidalQuadras Concentrar el voto en el actual  PP, seria un acto suicida y traicionero para la esencia misma de Espa\u00f1a, ya herida casi de muerte, y los espa\u00f1oles, lo saben.\nGracias Dios, los actuales 24 de vox, van a ser el inicio de una renovada y urgente regeneracion en muchos \u00e1mbitos.....", "in_reply_to_user_id": "166100601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099384051574734848", "edit_history_tweet_ids": ["1192046901782306816"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.4316, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.6653, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192017259339882497"}], "created_at": "2019-11-06T11:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192046901782306816"}, {"text": "@FacoCalderon Que maldita ofensa \ud83e\udd29", "in_reply_to_user_id": "65202016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "189929364", "edit_history_tweet_ids": ["1192330706850123776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "facocalderon", "id": "65202016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192330555678957568"}], "created_at": "2019-11-07T06:39:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192330706850123776"}, {"text": "@Fabiano67551878 Ele nem conseguiu sair d cima da amante kkkk n sei como n matou ele qse quebrando k pesco\u00e7o e pulando em cima do cara.. Vou t falar oq mais tem hj em dia wh homem traindo e defendendo a amante se dx ainda segura p. Atual apanhar, antigamente n era assim nao.. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Lament\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "994221133829431296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4101081153", "edit_history_tweet_ids": ["1192268158809333760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabiano67551878", "id": "994221133829431296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192255969281138688"}], "created_at": "2019-11-07T02:30:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1192268158809333760"}, {"text": "Si alguien ha manifestado ideaci\u00f3n suicida o muestra indicios, no ignore ni juzgue. Abra puentes de comunicaci\u00f3n y remita terapeuta. No curas, no coaches, ni nada de eso: psiquiatra o psic\u00f3logx. Si manifest\u00f3 el m\u00e9todo de suicidio, remita a emergencias del hospital m\u00e1s cercano.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "30426196", "edit_history_tweet_ids": ["1192060425690464257"], "created_at": "2019-11-06T12:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192060425690464257"}, {"text": "@T13 Se convoca a una marca en cercan\u00edas del costanera center y lo cierran de inmediato, pero cuando se suicida alguien dentro del mismo centro comercial solo ponen una carpita de mierda diciendo \u201clisto sigan comprando ac\u00e1 no pas\u00f3 nada\u201d que asco de gente. https://t.co/lsLu9HV67b", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsLu9HV67b", "expanded_url": "https://twitter.com/__tordo/status/1192154656924930048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsLu9HV67b", "media_key": "3_1192154650851581952"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5707, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "in_reply_to_user_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "772306816076132352", "edit_history_tweet_ids": ["1192154656924930048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192120376928669697"}], "created_at": "2019-11-06T18:59:54.000Z", "lang": "es", "id": "1192154656924930048"}, {"text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "754094887423836160", "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "lang": "es", "id": "1191892183315558400"}, {"text": "vcs AMAM xingar o sasuke, dizer que ele magoou todo mundo ao redor e fez o naruto sofrer. o mais engra\u00e7ado \u00e9 que o naruto entendeu completamente o sasuke em todas as suas a\u00e7\u00f5es e por amar ele, tentou o impedir da maneira q p\u00f4de e finalmente conseguiu, mas voc\u00eas n\u00e3o enxergam isso", "in_reply_to_user_id": "759574533540081665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759574533540081665", "edit_history_tweet_ids": ["1192320450606587904"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.43, "type": "Person", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192320446462668800"}], "created_at": "2019-11-07T05:58:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1192320450606587904"}, {"text": "Lo proporcional ser\u00eda cerrar la verja de Gibraltar inmediatamente. Espa\u00f1a debe ser respetada de nuevo en el mundo. https://t.co/6TWpAAr3pJ", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/6TWpAAr3pJ", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1192100006519615488", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6549, "type": "Place", "normalized_text": "Gibraltar"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5605, "reply_count": 4222, "like_count": 13694, "quote_count": 1863}, "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1192122400676208641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192100006519615488"}], "created_at": "2019-11-06T16:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1192122400676208641"}, {"text": "Para los que manejan el Costanera Center es l\u00f3gico cerrar, ya que los manifestantes pueden destruir su templo del consumismo,  no as\u00ed cuando una persona se suicida, ya que es cosa de reemplazar los azulejos quebrados y ya. Seres detestables, mierdas de humanos!", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "134959752", "edit_history_tweet_ids": ["1192104926618562562"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5482, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:42:17.000Z", "lang": "es", "id": "1192104926618562562"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 90, "tag": "SuperGirl"}, {"start": 91, "end": 108, "tag": "SuperGirlNaGlobo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Mon-el"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirl"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGirlNaGlobo"}]}, "text": "Kara se culpando que matou o\nMon-el. Meu Deus eu sempre\nchoro com essa cena! \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\n#SuperGirl #SuperGirlNaGlobo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2863650073", "edit_history_tweet_ids": ["1192314701545443328"], "created_at": "2019-11-07T05:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1192314701545443328"}, {"text": "@Sofistofeles @GMonroyEnergy Mientras tanto en Colombia\n\nhttps://t.co/N7TJoshaMN", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/N7TJoshaMN", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1192226425157431296?s=21", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sofistofeles", "id": "215070881"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}]}, "in_reply_to_user_id": "215070881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "96828293", "edit_history_tweet_ids": ["1192288763013148673"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192226425157431296"}, {"type": "replied_to", "id": "1192198206572105728"}], "created_at": "2019-11-07T03:52:47.000Z", "lang": "es", "id": "1192288763013148673"}, {"text": "Fav y cuando me suicide me rifo unos putasos con los fantasmas que te quieran espantar https://t.co/qWYoeoYu78", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/qWYoeoYu78", "expanded_url": "https://twitter.com/LesstaxM/status/1192242553367748608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWYoeoYu78", "media_key": "3_1192242542437437441"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "859046559979372545", "edit_history_tweet_ids": ["1192242553367748608"], "created_at": "2019-11-07T00:49:10.000Z", "lang": "es", "id": "1192242553367748608"}, {"text": "A Mulder le va p\u00e9simo en las internas del APRA\nQueda por las patas de los caballos\nDirigencia que \u00e9l controla dice que fue un error ponerlo a competir; que el estaba designado como cabeza de lista por fuera de la votaci\u00f3n.\nVaya ejemplo de democracia interna y renovaci\u00f3n pol\u00edtica.", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 131, "like_count": 2378, "quote_count": 34}, "author_id": "187591611", "edit_history_tweet_ids": ["1191760384119754754"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-05T16:53:12.000Z", "lang": "es", "id": "1191760384119754754"}, {"text": "@candemoreno_ Buena letra para una canci\u00f3n jajaja", "in_reply_to_user_id": "4828015384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "182544644", "edit_history_tweet_ids": ["1192311670175129600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "candemoreno_", "id": "4828015384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192301169198149632"}], "created_at": "2019-11-07T05:23:48.000Z", "lang": "es", "id": "1192311670175129600"}, {"text": "@SusanaDeLeonMD @finkshrink @xsaezll @albatistag Comportamiento suicida prevalece toda la vida en estas poblaciones expuestas a eventos adversos en la ni\u00f1ez, donde abuso sexual es significativamente importante.", "in_reply_to_user_id": "367489515", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "360974942", "edit_history_tweet_ids": ["1192294687610212353"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "finkshrink", "id": "349350383"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "albatistag", "id": "106828972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192268828669095936"}], "created_at": "2019-11-07T04:16:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192294687610212353"}, {"text": "Me genera demasiados anticuerpos el Costanera Center, hace a\u00f1os siento que tiene una muy mala energ\u00eda. La se\u00f1al que dan hoy cerrando todo ante una posible marcha y no haciendo esto cuando se suicida alguien, es tan gr\u00e1fica de que importa mucho m\u00e1s la propiedad que la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 12, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "author_id": "129695469", "edit_history_tweet_ids": ["1192121655428108289"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-06T16:48:45.000Z", "lang": "es", "id": "1192121655428108289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/WVCkpAZRJk", "expanded_url": "https://bit.ly/32k1ZDC", "display_url": "bit.ly/32k1ZDC", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ntn24.com/america-latina/venezuela/exclusiva-tachirense-que-condujo-guaido-colombia-nego-ser-rastrojo-110939"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "La Fr\u00eda"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.6293, "type": "Other", "normalized_text": "NTN24"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "Los Rastrojos"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 162, "username": "IdaniaChirinos", "id": "63847576"}]}, "text": "#ATENCI\u00d3N | Esta es la entrevista a un comerciante de La Fr\u00eda por la que el madurista Jorge Rodr\u00edguez acus\u00f3 a la directora de contenidos de NTN24, @IdaniaChirinos , de \u201clavarle la cara a la banda \u2018Los Rastrojos\u2019\u201d https://t.co/WVCkpAZRJk", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 8, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1192147741452976129"], "created_at": "2019-11-06T18:32:25.000Z", "lang": "es", "id": "1192147741452976129"}, {"text": "Chego na padaria e o pessoal corre p/me contar q um minion q foi l\u00e1 de manh\u00e3 p/ perguntar se eles votavam em Lula na frente da patroa p/ provocar a demiss\u00e3o deles, voltou agora a tarde depois do fracasso para intimid\u00e1-los, correu qdo perguntaram quem matou Marielle? \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "56814907", "edit_history_tweet_ids": ["1192198069384859648"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-06T21:52:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1192198069384859648"}, {"text": "\u00c9 so uma ra\u00e7a! \nCom grandes musculos e um grande cora\u00e7\u00e3o\n\nJa viu a hist\u00f3ria que um pit bull salvou uma garotinha nos Estados unidos de um ataque de leao?\n\nJa viu a hist\u00f3ria que o pit bull pulou no assaltante e salvou sua dona?!\n\nJa ouviu a hist\u00f3ria\nMais....", "in_reply_to_user_id": "799286433349566465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799286433349566465", "edit_history_tweet_ids": ["1192309600374181889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192309147297026054"}], "created_at": "2019-11-07T05:15:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1192309600374181889"}, {"text": "Muchas tragedias marcaron a vida de Francisco Jos\u00e9:\nEn 1857 muere su hija Sof\u00eda\nEn 1867 su hermano Maximiliano es fusilado\nEn 1889 su hijo Rodolfo se suicida\nEn 1898 su esposa Sissi es asesinada\nEn 1914 su sobrino y heredero Francisco Fernando es asesinado https://t.co/5SJ2D3Blzz", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5SJ2D3Blzz", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlotaEmperatr/status/1192248547703476225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SJ2D3Blzz", "media_key": "3_1192248534306873345"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Jos\u00e9"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Sissi"}, {"start": 225, "end": 242, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Fernando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "299741405", "edit_history_tweet_ids": ["1192248547703476225"], "created_at": "2019-11-07T01:12:59.000Z", "lang": "es", "id": "1192248547703476225"}, {"text": "se quer me beijar beije agora dps pode ser que a idea\u00e7\u00e3o suicida volte", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1076833137131429890", "edit_history_tweet_ids": ["1192251120711802881"], "created_at": "2019-11-07T01:23:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1192251120711802881"}, {"text": "No debe descartarse una operaci\u00f3n militar de EU en M\u00e9xico para combatir al narco. Si el @GobiernoMX no puede controlar a los c\u00e1rteles, EU debe hacer m\u00e1s para proteger a sus ciudadanos en ambos pa\u00edses, dice el @WSJ.\nhttps://t.co/CrWd9x4Aay", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CrWd9x4Aay", "expanded_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/11/operacion-militar-eu-mexico-carteles-narcotrafico/", "display_url": "animalpolitico.com/2019/11/operac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animalpolitico.com/2019/11/operacion-militar-eu-mexico-carteles-narcotrafico/"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9942, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "GobiernoMX", "id": "1067218403914436608"}, {"start": 209, "end": 213, "username": "WSJ", "id": "3108351"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 60, "like_count": 145, "quote_count": 12}, "author_id": "84613584", "edit_history_tweet_ids": ["1192302159586566146"], "created_at": "2019-11-07T04:46:01.000Z", "lang": "es", "id": "1192302159586566146"}, {"text": "En cumplimiento de nuestras funciones y a pedido de familiares de \u00e1rbitros con prisi\u00f3n preventiva,tomamos acciones para garantizar derecho a entrevistarse con sus abogados. En pr\u00f3xima visita a penales Ancon I y Castro Castro verificaremos condiciones de internamiento de detenidos https://t.co/DfrsorufaW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DfrsorufaW", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1192181728892346375/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfrsorufaW", "media_key": "3_1192181717559320576"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Ancon I"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Castro Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 255, "like_count": 192, "quote_count": 39}, "author_id": "107428718", "edit_history_tweet_ids": ["1192181728892346375"], "created_at": "2019-11-06T20:47:28.000Z", "lang": "es", "id": "1192181728892346375"}, {"text": "@sofiabrate Alguien que nos mate plis..... y entregue todo por nosotras", "in_reply_to_user_id": "2298977225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227476625", "edit_history_tweet_ids": ["1192161305249103872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sofiabrate", "id": "2298977225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192105358262714368"}], "created_at": "2019-11-06T19:26:19.000Z", "lang": "es", "id": "1192161305249103872"}, {"text": "Jaime Bayly dice estar seguro que el caos producido en Chile es producto de una acci\u00f3n coordinada entre la izquierda comunista Chilena en conjunto con la embajada de Venezuela y Cuba. https://t.co/Fejgg7W7KF", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Fejgg7W7KF", "expanded_url": "https://twitter.com/Elias_Parada_S/status/1191907851628957698/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fejgg7W7KF", "media_key": "7_1191907437651144704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 56, "like_count": 654, "quote_count": 37}, "author_id": "996793850688614400", "edit_history_tweet_ids": ["1191907851628957698"], "created_at": "2019-11-06T02:39:11.000Z", "lang": "es", "id": "1191907851628957698"}, {"text": "\"ah, mas o trabalho do professor \u00e9 fazer o aluno refletir, se conscientizar e procurar ser algu\u00e9m no futuro.\" bom, n\u00e3o sei na concep\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, mas eu com certeza sinto que sou algu\u00e9m. sei que meu nome \u00e9 Pedro Henrique e que tenho um prop\u00f3sito enquanto estou vivo.", "in_reply_to_user_id": "1061828604131192832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061828604131192832", "edit_history_tweet_ids": ["1192304587384000512"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 219, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192304205027008513"}], "created_at": "2019-11-07T04:55:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1192304587384000512"}, {"text": "Subestimarme es considerado por ley autolesi\u00f3n. Pero ya sabemos que es suicida. Solo es cuesti\u00f3n de tiempo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "280542227", "edit_history_tweet_ids": ["1192071828342263809"], "created_at": "2019-11-06T13:30:46.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1192071828342263809"}, {"text": "E se a resposta \u00e0 pergunta - Quem matou Marielle? - for: Ex assessor do PT?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "4274867601", "edit_history_tweet_ids": ["1192067527872045057"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-06T13:13:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1192067527872045057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "RomeisUs"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Fk0v8BEfNl", "expanded_url": "https://twitter.com/salviamoroma/status/1192141596780892173/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fk0v8BEfNl", "media_key": "3_1188848804419833856"}]}, "text": "#Roma Palazzo Altemps Museo Nazionale Romano Galata suicida 240 a.C. #RomeisUs https://t.co/Fk0v8BEfNl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "872427927144718337", "edit_history_tweet_ids": ["1192141596780892173"], "created_at": "2019-11-06T18:08:00.000Z", "lang": "it", "id": "1192141596780892173"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "id": "8a25b05167dc5120"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}]}, "errors": [{"value": "1055884535483846657", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055884535483846657].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055884535483846657", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192278088320737280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192278088320737280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192278088320737280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "246110593", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [246110593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "246110593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192109253793910784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192109253793910784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192109253793910784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "825862602915971076", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [825862602915971076].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825862602915971076", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192395202323009537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192395202323009537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192395202323009537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192257403041075200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192257403041075200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192257403041075200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194615949", "value": "1194615949", "detail": "User has been suspended: [1194615949].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192394649513664512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192394649513664512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192394649513664512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1660695121", "value": "1660695121", "detail": "User has been suspended: [1660695121].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192388819317858306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192388819317858306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192388819317858306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192393139425669121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192393139425669121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192393139425669121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "932720760011087874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [932720760011087874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932720760011087874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192390467893288960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192390467893288960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192390467893288960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192266193186504707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192266193186504707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192266193186504707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "967775351773519872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [967775351773519872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967775351773519872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192386836079038464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192386836079038464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192386836079038464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "193891472", "value": "193891472", "detail": "User has been suspended: [193891472].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192279332825096194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192279332825096194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192279332825096194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192383248845955075", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192383248845955075", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192383248845955075].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "932720760011087874", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [932720760011087874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932720760011087874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192344035903627264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192344035903627264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192344035903627264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192369174800162821", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192369174800162821", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192369174800162821].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "908486657107689477", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [908486657107689477].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908486657107689477", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191945540415754242", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191945540415754242].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191945540415754242", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806864557067169792", "value": "806864557067169792", "detail": "User has been suspended: [806864557067169792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192288030784196608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192288030784196608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192288030784196608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1190354397873819648", "value": "1190354397873819648", "detail": "User has been suspended: [1190354397873819648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192252297511874561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192252297511874561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192252297511874561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "323889720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [323889720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "323889720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192173387390566403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192173387390566403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192173387390566403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192331138917969920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192331138917969920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192331138917969920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192319409324470274", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192319409324470274].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192319409324470274", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192312372532264960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192312372532264960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192312372532264960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "983187055432884224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [983187055432884224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983187055432884224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192314676136366080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192314676136366080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192314676136366080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "151137396", "value": "151137396", "detail": "User has been suspended: [151137396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192303695901294593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192303695901294593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192303695901294593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1083458660787990533", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1083458660787990533].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083458660787990533", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191921080593780736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191921080593780736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191921080593780736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "16666875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [16666875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16666875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192208915791900672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192208915791900672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192208915791900672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2796575974", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2796575974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2796575974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192307185100963841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192307185100963841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192307185100963841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "186595337", "value": "186595337", "detail": "User has been suspended: [186595337].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192302723909201920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192302723909201920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192302723909201920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192403361036980225", "oldest_id": "1192300002170875905", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyqy4ju4sdrboqai0ky1fht2np9"}}