{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605988939546625"], "created_at": "2019-09-24T21:15:02.000Z", "author_id": "564682653", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176605988939546625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nM2UFDNeaf", "expanded_url": "http://bit.ly/2mPjWuw", "display_url": "bit.ly/2mPjWuw"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5xqwpVhy15", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1176605978638389248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xqwpVhy15", "media_key": "3_1176514094674993154"}]}, "text": "UMA FAM\u00cdLIA DESSAS!! James Gunn divulga foto in\u00e9dita com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/nM2UFDNeaf https://t.co/5xqwpVhy15", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605978638389248"], "created_at": "2019-09-24T21:15:00.000Z", "author_id": "21030405", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "id": "1176605978638389248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "DAJABON"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jVCLPy8DzW", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/dajabon-hombre-mata-pareja-y-luego-se.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/dajabo\u2026"}]}, "text": "DAJABON: Hombre mata pareja y luego se suicida https://t.co/jVCLPy8DzW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605877794742272"], "created_at": "2019-09-24T21:14:36.000Z", "author_id": "628416077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176605877794742272"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605849307025410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:14:29.000Z", "author_id": "1078044020", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605849307025410"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605821666508800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:14:22.000Z", "author_id": "564682653", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605821666508800"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605804553744384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:14:18.000Z", "author_id": "215775585", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605804553744384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605798308466689"], "created_at": "2019-09-24T21:14:17.000Z", "author_id": "1154419914985357312", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176605798308466689"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605784752480259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:14:14.000Z", "author_id": "732038021307076608", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605784752480259"}, {"text": "Minha sina \nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605755753078784"], "created_at": "2019-09-24T21:14:07.000Z", "author_id": "3105046587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176605755753078784"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605730201362435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:14:01.000Z", "author_id": "1154419914985357312", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605730201362435"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605718104985600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:58.000Z", "author_id": "1115075193175777280", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605718104985600"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605697674534913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:53.000Z", "author_id": "163668351", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605697674534913"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605686031159296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:50.000Z", "author_id": "127729044", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605686031159296"}, {"text": "Se todos parassem de usar drogas, n\u00e3o iria ter essa guerra. A menina foi morta por traficantes, policiais e por aqueles que gostam de fazer a cabe\u00e7a!!! Se vc usa drogas, vc matou tamb\u00e9m!!! #ficaadica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605668121468933"], "created_at": "2019-09-24T21:13:46.000Z", "author_id": "55226558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176605668121468933", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 199, "tag": "ficaadica"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "text": "RT @RenanRo04472781: Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEs\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605614358880256"], "created_at": "2019-09-24T21:13:33.000Z", "author_id": "1172189551277826048", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176534488555360257"}], "id": "1176605614358880256"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605552056643585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:18.000Z", "author_id": "154929050", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605552056643585"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605551494610944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:18.000Z", "author_id": "253782972", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605551494610944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605526152634369"], "created_at": "2019-09-24T21:13:12.000Z", "author_id": "59818660", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176605526152634369"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605508926627840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:08.000Z", "author_id": "2397606218", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605508926627840"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605486956929024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:13:03.000Z", "author_id": "2266865146", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605486956929024"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605455109505024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:55.000Z", "author_id": "176598700", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605455109505024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605437841555456"], "created_at": "2019-09-24T21:12:51.000Z", "author_id": "3393204262", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176605437841555456"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605413732704261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:45.000Z", "author_id": "793963476", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605413732704261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605411824295936"], "created_at": "2019-09-24T21:12:45.000Z", "author_id": "1011523886045978625", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176605411824295936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tuporem", "id": "2593833528"}]}, "text": "RT @tuporem: \"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou'\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605334007361536"], "created_at": "2019-09-24T21:12:26.000Z", "author_id": "2908460398", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176125449367445507"}], "id": "1176605334007361536"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605316768829441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:22.000Z", "author_id": "4537426517", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605316768829441"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605273978486785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:12.000Z", "author_id": "3393204262", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605273978486785"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605260577685504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:09.000Z", "author_id": "1564351388", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605260577685504"}, {"text": "hoje descobri que minha poetisa preferida se suicidou, s\u00f3 consigo compreender https://t.co/q7PtSdZ12T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605247722180608"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/q7PtSdZ12T", "expanded_url": "https://twitter.com/Carolisl/status/1176605247722180608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q7PtSdZ12T", "media_key": "3_1176605225706283008"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:05.000Z", "author_id": "322882837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176605247722180608"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605245495009288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:12:05.000Z", "author_id": "1325818207", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605245495009288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605106600665088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:11:32.000Z", "author_id": "2450017331", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605106600665088"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605099893899265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:11:30.000Z", "author_id": "3086765772", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605099893899265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gorez1", "id": "159004580"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/UCWHD2Xp0y", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarSm04969927/status/1176605084710404096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UCWHD2Xp0y", "media_key": "16_1176605072790192128"}]}, "text": "@gorez1 Nadie ah\u00ed tendr\u00eda ni el humor ni la paciencia para escuchar sus p3ndejadas! Lo aventarian por una ventana a los 5 minutos de tomar un micr\u00f3fono!!\n\nEl AMLO ser\u00e1 p3ndejo, pero no suicida, por eso no va!! https://t.co/UCWHD2Xp0y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605084710404096"], "created_at": "2019-09-24T21:11:27.000Z", "author_id": "1127330057557397505", "in_reply_to_user_id": "159004580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176338705268793344"}], "id": "1176605084710404096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605080008765443"], "created_at": "2019-09-24T21:11:25.000Z", "author_id": "1150789005912547330", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176605080008765443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605071565623296"], "created_at": "2019-09-24T21:11:23.000Z", "author_id": "1018186158914797568", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176605071565623296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176605042822066176"], "created_at": "2019-09-24T21:11:17.000Z", "author_id": "2921355509", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "id": "1176605042822066176"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176605041731473412"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:11:16.000Z", "author_id": "1150789005912547330", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176605041731473412"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604959854538752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:10:57.000Z", "author_id": "2172609499", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604959854538752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "text": "N\u00e3o vi esquadr\u00e3o suicida ainda passo ontem na globo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176604954456408064"], "created_at": "2019-09-24T21:10:56.000Z", "author_id": "133542415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176604954456408064"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604793164488706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:10:17.000Z", "author_id": "1139132599958429696", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604793164488706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604750281871360"], "created_at": "2019-09-24T21:10:07.000Z", "author_id": "727293687886172160", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176604750281871360"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604706229149697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:09:56.000Z", "author_id": "727293687886172160", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604706229149697"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604651044691969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:09:43.000Z", "author_id": "1082816278946082819", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604651044691969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176604620413706240"], "created_at": "2019-09-24T21:09:36.000Z", "author_id": "247939241", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176604620413706240"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604607889498113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:09:33.000Z", "author_id": "151693928", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604607889498113"}, {"text": "O suicida acaba se tornando um assassino, ele se mata primeiro mas ele acaba matando todos aqueles que ficam vivos( fam\u00edlia,amigos,filhos e etc) ent\u00e3o se vc pensa em suic\u00eddio pensa que vc n\u00e3o est\u00e1 se matando mais matando aqueles que realmente TE AMA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176604582761435136"], "created_at": "2019-09-24T21:09:27.000Z", "author_id": "938783600190853121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1176604582761435136"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604550930866176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:09:19.000Z", "author_id": "1159344482187452416", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604550930866176"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604513081409537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:09:10.000Z", "author_id": "1126883237807239168", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604513081409537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176604425986723842"], "created_at": "2019-09-24T21:08:50.000Z", "author_id": "510967469", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "id": "1176604425986723842"}, {"text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia direct\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604424455823367"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:08:49.000Z", "author_id": "1169583989969080321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176188844770824192"}], "id": "1176604424455823367"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604336022908928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:08:28.000Z", "author_id": "722152048054169601", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176604336022908928"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604327282204678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:08:26.000Z", "author_id": "353401866", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176604327282204678"}, {"text": "@morbachgilberto @CarlaZambelli17 E a Pol\u00edcia vai virando carne para moer nas m\u00e3os dessa pol\u00edtica suicida...para ganhar os aplausos f\u00e1ceis de parte da plateia ignorante sobre seguran\u00e7a p\u00fablica...mas que da votos a curto prazo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176604279781711872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "morbachgilberto", "id": "1033524040068149249"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:08:15.000Z", "author_id": "1320177632", "in_reply_to_user_id": "1033524040068149249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175756320613568513"}], "id": "1176604279781711872"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604184885551104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:07:52.000Z", "author_id": "150390366", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604184885551104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604169207275521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:07:48.000Z", "author_id": "4028158234", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176604169207275521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 76, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MNxcpZSeEW", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon/#.XYqFiMdCLYg.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 77, "end": 81, "tag": "SIN"}, {"start": 82, "end": 93, "tag": "SINDigital"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "SIN24Horas"}]}, "text": "Hombre mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n. #NoticiasSIN @aliciaortegah #SIN #SINDigital #SIN24Horas  https://t.co/MNxcpZSeEW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176604071307993089"], "created_at": "2019-09-24T21:07:25.000Z", "author_id": "55660696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1176604071307993089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Cristina"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.8898, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.8852, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "mcfernandes", "id": "283702864"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/xb1kX7PpYq", "expanded_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/275717/quis-preservar-bolsonarismo-raiz-e-tentar-se-coloc.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/27\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/275717/quis-preservar-bolsonarismo-raiz-e-tentar-se-coloc.htm"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 254, "tag": "CBN"}]}, "text": "Tudo \u00e9 pol\u00edtica - @mcfernandes \n\nMaria Cristina criticou o discurso de Bolsonaro na Assembl\u00e9ia Geral da ONU. A comentarista afirmou que o presidente negou lideran\u00e7a ind\u00edgena e apoiou pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica que matou menina de oito anos no Rio\n#CBN\nhttps://t.co/xb1kX7PpYq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176603984397815808"], "created_at": "2019-09-24T21:07:04.000Z", "author_id": "853955363972022272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176603984397815808"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603959106199553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:06:58.000Z", "author_id": "140436483", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603959106199553"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603945713713153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:06:55.000Z", "author_id": "129344197", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176603945713713153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603858593865728"], "created_at": "2019-09-24T21:06:34.000Z", "author_id": "996214871539798017", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "id": "1176603858593865728"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603821683986433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:06:25.000Z", "author_id": "942619238", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603821683986433"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603815417716738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:06:24.000Z", "author_id": "807761558", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603815417716738"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603791082344448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:06:18.000Z", "author_id": "186280689", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603791082344448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603739312066560"], "created_at": "2019-09-24T21:06:06.000Z", "author_id": "305029444", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176603739312066560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.3093, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/3lwrYyALGc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/522047889/posts/10156447308637890/", "display_url": "facebook.com/522047889/post\u2026"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata... https://t.co/3lwrYyALGc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603660257824769"], "created_at": "2019-09-24T21:05:47.000Z", "author_id": "46525158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176603660257824769"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603647016341508"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:05:44.000Z", "author_id": "67198550", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603647016341508"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603549226217473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:05:21.000Z", "author_id": "150110608", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603549226217473"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603533082279937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:05:17.000Z", "author_id": "488068249", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603533082279937"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603462085357568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:05:00.000Z", "author_id": "227006550", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603462085357568"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603440761450496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:55.000Z", "author_id": "1004832528", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603440761450496"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603402081583105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:45.000Z", "author_id": "954260311", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603402081583105"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603389028970497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:42.000Z", "author_id": "363979073", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176603389028970497"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603386483019776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:42.000Z", "author_id": "305029444", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603386483019776"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603346586804225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:32.000Z", "author_id": "478191727", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176603346586804225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603303356043272"], "created_at": "2019-09-24T21:04:22.000Z", "author_id": "2401997006", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1176603303356043272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603284708220928"], "created_at": "2019-09-24T21:04:17.000Z", "author_id": "254569107", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176603284708220928"}, {"text": "@leandroruschel Conta a do elefante suicida agora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176603241553022976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:04:07.000Z", "author_id": "15493803", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497217689010176"}], "id": "1176603241553022976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "e eu que s\u00f3 notei hoje que aquela bruxa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a cara delevingne", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176603228995301377"], "created_at": "2019-09-24T21:04:04.000Z", "author_id": "792074285863018496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176603228995301377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 284, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Eugenios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cesarulloag", "id": "381875430"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "CongresoNL", "id": "92150016"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "luisgfortaleza", "id": "885348444751134720"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "cesarmty", "id": "49896014"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Marielasvmx", "id": "232212749"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "arturoboni", "id": "917873251031728129"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "MauroGuerraNL", "id": "33438209"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "lalolealb", "id": "283636805"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "ctcastelo", "id": "286568993"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "samuel_garcias", "id": "258973851"}]}, "text": "@cesarulloag @CongresoNL @luisgfortaleza @cesarmty @Marielasvmx @arturoboni @MauroGuerraNL @lalolealb @ctcastelo @samuel_garcias Pues que mamones, una cosa no ten\u00eda nada que ver con la otra. Pregunto cuando una persona se suicida es cobarde o valiente??? Pues fue lo mismo Don Eugenios siempre ser\u00e1 un se\u00f1or\u00f3n que con su ejemplo sigue inspirando a las nuevas generaciones, as\u00ed que favor de no mamar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603212134199301"], "created_at": "2019-09-24T21:04:00.000Z", "author_id": "2852149951", "in_reply_to_user_id": "381875430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176243281795006464"}], "id": "1176603212134199301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3635, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Aqrwm2xWRT", "expanded_url": "https://atabales.net/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina/", "display_url": "atabales.net/joven-de-25-an\u2026"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/Aqrwm2xWRT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603113349885956"], "created_at": "2019-09-24T21:03:37.000Z", "author_id": "275105547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176603113349885956"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603066377887747"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:03:25.000Z", "author_id": "254569107", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176603066377887747"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176603054487089153"], "created_at": "2019-09-24T21:03:23.000Z", "author_id": "2588666262", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176603054487089153"}, {"text": "RT @DtMvo: @alb_pascual A mi el Navegador em dona alertes de transit. Aquest estiu cam\u00ed de Noruega em va dir: \u201cAtenci\u00f3n: Conductor suicida.\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176603036652847107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "DtMvo", "id": "2819548066"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "alb_pascual", "id": "916066658355240960"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:03:18.000Z", "author_id": "916066658355240960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176602862115332096"}], "id": "1176603036652847107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602972341624832"], "created_at": "2019-09-24T21:03:03.000Z", "author_id": "191623167", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176602972341624832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3946, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n5OMW73gcP", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/tragedia-joven-estrangula-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-dajabon-periodico/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/tragedia-joven\u2026"}]}, "text": "Tragedia: Joven estrangula a su mujer y luego se suicida en Dajab\u00f3n \u2013 Peri\u00f3dico \u00a0 https://t.co/n5OMW73gcP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602958613684224"], "created_at": "2019-09-24T21:03:00.000Z", "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176602958613684224"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602864359264268"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:37.000Z", "author_id": "191623167", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602864359264268"}, {"text": "@alb_pascual A mi el Navegador em dona alertes de transit. Aquest estiu cam\u00ed de Noruega em va dir: \u201cAtenci\u00f3n: Conductor suicida. No adelante...\u201d . Quin patiment, t\u00fa! Mira que es va fer llarg el viatge, pensant, ja? Puc avan\u00e7ar ja? https://t.co/oU24pZMf5n", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176602862115332096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alb_pascual", "id": "916066658355240960"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/oU24pZMf5n", "expanded_url": "https://twitter.com/DtMvo/status/1176602862115332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU24pZMf5n", "media_key": "3_1176602855337275393"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:37.000Z", "author_id": "2819548066", "in_reply_to_user_id": "916066658355240960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176592952161918978"}], "id": "1176602862115332096"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602833644400641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:30.000Z", "author_id": "498053451", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602833644400641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.341, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Aqrwm2xWRT", "expanded_url": "https://atabales.net/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina/", "display_url": "atabales.net/joven-de-25-an\u2026"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/Aqrwm2xWRT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602827550015490"], "created_at": "2019-09-24T21:02:28.000Z", "author_id": "275105547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176602827550015490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaronaOnu"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 273, "tag": "BolsonaronaOnu"}]}, "text": "Qual o interesse de investidores ou chefes de estado europeus em m\u00e9dico cubano, comunismo, ideologia? Bolsonaro falou para a milit\u00e2ncia e matou o resto da ONU de t\u00e9dio. Nunca se rabiscaram tantos desenhinhos em bloquinhos de congresso quanto nesse discurso. #BolsonaronaOnu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602796025614337"], "created_at": "2019-09-24T21:02:21.000Z", "author_id": "40777044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1176602796025614337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602795530772480"], "created_at": "2019-09-24T21:02:21.000Z", "author_id": "1143881984", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "id": "1176602795530772480"}, {"text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez ficar mais forte", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176602783413391364"], "created_at": "2019-09-24T21:02:18.000Z", "author_id": "3172395171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176602783413391364"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602763926626304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:13.000Z", "author_id": "1861845169", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602763926626304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602745182347264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:09.000Z", "author_id": "3142550494", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602745182347264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Tio flor"}]}, "text": "Tio flor entrou aqui dentro na cozinha a m\u00e3e limpando o quarto dela e eu l\u00e1 e um cima quase matou minha m\u00e3e de susto! Que mania essa gente mais velha tem de achar que pode tudo! E se algu\u00e9m estivesse PELADA??? Da\u00ed ele desencarnava kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602736869163010"], "created_at": "2019-09-24T21:02:07.000Z", "author_id": "724673878618832896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176602736869163010"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602735417929728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:07.000Z", "author_id": "849409770", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602735417929728"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602723854311431"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:04.000Z", "author_id": "138619472", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602723854311431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kLgTDR0ODA", "expanded_url": "https://www.amigodecristo.com/2019/09/feiticeiro-que-matou-sua-familia-para-ter-poder-se-rende-a-cristo.html", "display_url": "amigodecristo.com/2019/09/feitic\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "sojesuspode"}]}, "text": "Feiticeiro que matou sua fam\u00edlia para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo \n#sojesuspode\nhttps://t.co/kLgTDR0ODA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602692493434880"], "created_at": "2019-09-24T21:01:56.000Z", "author_id": "50382227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176602692493434880"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602594355089410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:01:33.000Z", "author_id": "3350681387", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176602594355089410"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602551850098691"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:01:23.000Z", "author_id": "2654493287", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602551850098691"}, {"text": "Meu celular ja ta no fim da vida depois de 4 anos, se nao me engano. Vai precisar aguentar mais um pouco, @Samsung pq me matou com esses pre\u00e7os??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602470572810240"], "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 114, "username": "Samsung", "id": "2381578122"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:01:03.000Z", "author_id": "1175514401308315648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176602470572810240"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602462825910272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:01:02.000Z", "author_id": "995720887205756930", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602462825910272"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602434984132614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:55.000Z", "author_id": "896888571122077696", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602434984132614"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602434925449216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:55.000Z", "author_id": "740555513683939328", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602434925449216"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602413534498818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:50.000Z", "author_id": "3952479736", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602413534498818"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602402427981826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:47.000Z", "author_id": "372890414", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602402427981826"}, {"text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602400657956870"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:47.000Z", "author_id": "562030855", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}], "id": "1176602400657956870"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602352301871104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:35.000Z", "author_id": "139570074", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602352301871104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602338292850690"], "created_at": "2019-09-24T21:00:32.000Z", "author_id": "1861845169", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176602338292850690"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602243606491137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:09.000Z", "author_id": "2948717698", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602243606491137"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/r9JPL09GqI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176602225533210626"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/r9JPL09GqI", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:00:05.000Z", "author_id": "3247975943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176602225533210626"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176602005592313856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:59:12.000Z", "author_id": "255043848", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176602005592313856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601993697288193"], "created_at": "2019-09-24T20:59:10.000Z", "author_id": "145298969", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176601993697288193"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601950059728903"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:59.000Z", "author_id": "837500557724160002", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601950059728903"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601915284738048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:51.000Z", "author_id": "2323894237", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176601915284738048"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601894564835329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:46.000Z", "author_id": "1048369284", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601894564835329"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601858011480064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:37.000Z", "author_id": "910956876686381058", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601858011480064"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601853020332032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:36.000Z", "author_id": "1032043587247243265", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601853020332032"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601845457969152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:34.000Z", "author_id": "924249522447974401", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601845457969152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601791682756609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:21.000Z", "author_id": "383812054", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601791682756609"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601773559242754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:58:17.000Z", "author_id": "2658223434", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601773559242754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601697927467008"], "created_at": "2019-09-24T20:57:59.000Z", "author_id": "4125960994", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176601697927467008"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601671742435328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:53.000Z", "author_id": "185401239", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601671742435328"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601650640969728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:48.000Z", "author_id": "1029813740793987073", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601650640969728"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601625055703042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:42.000Z", "author_id": "872106930", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601625055703042"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601606567202818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:37.000Z", "author_id": "1241747893", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601606567202818"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601605979987968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:37.000Z", "author_id": "186575459", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601605979987968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601603119468544"], "created_at": "2019-09-24T20:57:37.000Z", "author_id": "143807125", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176601603119468544"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601580067573760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:31.000Z", "author_id": "965826377894285312", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601580067573760"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601557451911168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:26.000Z", "author_id": "1663030976", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601557451911168"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601537839345666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:21.000Z", "author_id": "196342207", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601537839345666"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601460022370305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:02.000Z", "author_id": "93446516", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601460022370305"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601454901112834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:01.000Z", "author_id": "118961713", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176601454901112834"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601451101118465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:57:00.000Z", "author_id": "2879838945", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176601451101118465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601362332901379"], "created_at": "2019-09-24T20:56:39.000Z", "author_id": "4925557079", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176601362332901379"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601325339123713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:30.000Z", "author_id": "1129804370684588038", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601325339123713"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601323791409152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:30.000Z", "author_id": "4925557079", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601323791409152"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601304942223373"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:25.000Z", "author_id": "30985864", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601304942223373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eva_ribera", "id": "1235672340014522368"}]}, "text": "@Eva_Ribera Estos me recuerdan a la patrulla suicida de la pelicula la vida de brian", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601295815348224"], "created_at": "2019-09-24T20:56:23.000Z", "author_id": "289289477", "in_reply_to_user_id": "536265747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176545502151815168"}], "id": "1176601295815348224"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601293810479104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:23.000Z", "author_id": "741670704", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601293810479104"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601284394332160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:21.000Z", "author_id": "418892865", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601284394332160"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601232095494144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:08.000Z", "author_id": "983293310398812160", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601232095494144"}, {"text": "RT @inon24: Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601201414217730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "inon24", "id": "269032621"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:01.000Z", "author_id": "1077214739846103041", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176594288781737987"}], "id": "1176601201414217730"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601200353001482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:56:01.000Z", "author_id": "419614957", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601200353001482"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601187895992320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:58.000Z", "author_id": "164433460", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601187895992320"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601162671435776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:52.000Z", "author_id": "3028713425", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601162671435776"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176601067267809280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:29.000Z", "author_id": "1166878700270473216", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176601067267809280"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600997931704321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:12.000Z", "author_id": "1041486506735484928", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176600997931704321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600995977207810"], "created_at": "2019-09-24T20:55:12.000Z", "author_id": "1021170020309774337", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176600995977207810"}, {"text": "@laianocunha @UOLNoticias Seria pior em qu\u00ea? E como chegou nessa conclus\u00e3o? Eu n\u00e3o acho que seria lindo, mas n\u00e3o vejo em nenhum dos demais uma atitude t\u00e3o suicida e arcaica, cheio de conspira\u00e7\u00e3o e subordina\u00e7\u00e3o. Foi triste e ineg\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176600967757946880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laianocunha", "id": "213497075"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:55:05.000Z", "author_id": "1056823998733041665", "in_reply_to_user_id": "213497075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176571567687589888"}], "id": "1176600967757946880"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176600933473673217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:54:57.000Z", "author_id": "1045722103230726145", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176600933473673217"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600909872340993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:54:51.000Z", "author_id": "1021170020309774337", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176600909872340993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jidG66UYL4", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "RT @elitediario: Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/jidG66UYL4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600904193232896"], "created_at": "2019-09-24T20:54:50.000Z", "author_id": "1079030132608827399", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176421240216653829"}], "id": "1176600904193232896"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600868000546821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:54:41.000Z", "author_id": "1289406270", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176600868000546821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder @JorgeDCG @Omarquesadamart @evelinorcon La c\u00fapula alanista ante el cobarde suicida AG... Viva el Apra MUERA el alanismo y esos 5 mierdas del congreso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600866704568322"], "created_at": "2019-09-24T20:54:41.000Z", "author_id": "831320144127393793", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176344432175718400"}], "id": "1176600866704568322"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600778196312066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:54:20.000Z", "author_id": "630657820", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176600778196312066"}, {"text": "RT @ParticipaH: @publico_es @Danialri Supongo que la anterior medida de dar m\u00e1s armas a gente con tendencia suicida no estuvo del todo bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600258132021253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ParticipaH", "id": "1132955380185784320"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Danialri", "id": "208992939"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:52:16.000Z", "author_id": "1132955380185784320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176600230663528453"}], "id": "1176600258132021253"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600248124227585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:52:13.000Z", "author_id": "890243986799161345", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1176600248124227585"}, {"text": "@publico_es @Danialri Supongo que la anterior medida de dar m\u00e1s armas a gente con tendencia suicida no estuvo del todo bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600230663528453"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Danialri", "id": "208992939"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:52:09.000Z", "author_id": "1132955380185784320", "in_reply_to_user_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176580058028417025"}], "id": "1176600230663528453"}, {"text": "Un suicida es alguien que por extra\u00f1o azar, no logra forjar su YO en el marco de un sentido, y tal es lo insoportable de ello, que la muerte (que de todas formas llegar\u00e1) se convierte en una salida razonable en medio de todo el caos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600101516730373"], "created_at": "2019-09-24T20:51:39.000Z", "author_id": "715985291664887808", "in_reply_to_user_id": "715985291664887808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176600093056745473"}], "id": "1176600101516730373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WynKNuaU8L", "expanded_url": "http://costaverdedr.com/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina/", "display_url": "costaverdedr.com/joven-de-25-an\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3vrODxNYpp", "expanded_url": "https://twitter.com/CostaVerdeDR/status/1176600047426985985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vrODxNYpp", "media_key": "3_1176600045937971200"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a - https://t.co/WynKNuaU8L https://t.co/3vrODxNYpp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600047426985985"], "created_at": "2019-09-24T20:51:26.000Z", "author_id": "127336816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176600047426985985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Hg26c0NUgp", "expanded_url": "https://ift.tt/2kTLKNT", "display_url": "ift.tt/2kTLKNT"}]}, "text": "Feiticeiro que matou sua fam\u00edlia para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/Hg26c0NUgp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176600044226666498"], "created_at": "2019-09-24T20:51:25.000Z", "author_id": "1004926690022363136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176600044226666498"}, {"text": "@Smobrj A pol\u00edcia n\u00e3o est\u00e1 excitada, a pol\u00edcia est\u00e1 morrendo em uma guerra em que agora\npodem come\u00e7ar a reagir. Intelig\u00eancia e estrat\u00e9gia \u00e9 quando a pol\u00edcia pode usar.\nNenhum policial (se for o caso), sai de casa com a certeza e se vangloriando de que matou uma indefesa menina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599999024717825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Smobrj", "id": "1040543018846175232"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:51:14.000Z", "author_id": "76442821", "in_reply_to_user_id": "1040543018846175232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176440744606724096"}], "id": "1176599999024717825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599916430483456"], "created_at": "2019-09-24T20:50:54.000Z", "author_id": "142244936", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176599916430483456"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599898118074369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:50:50.000Z", "author_id": "75120285", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599898118074369"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599876722921479"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:50:45.000Z", "author_id": "925879538592215044", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599876722921479"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599829763547138"], "created_at": "2019-09-24T20:50:34.000Z", "author_id": "925879538592215044", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176599829763547138"}, {"text": "@outrarosa Temos casos bem piores tamb\u00e9m. Vide o caso do 'pai' que se suicidou em uma batida de carro e ainda assassinou o pr\u00f3prio filho para se vingar da ex-mulher, j\u00e1 que ela n\u00e3o queria voltar para ele. https://t.co/vFlcFyipqd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599817168011264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vFlcFyipqd", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3dy3qk3", "display_url": "tinyurl.com/y3dy3qk3", "unwound_url": "https://tinyurl.com/y3dy3qk3"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:50:31.000Z", "author_id": "72086985", "in_reply_to_user_id": "368763773", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176588361345228803"}], "id": "1176599817168011264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "Cara do uber n disse uma palavra do in\u00edcio ao fim, e ainda meteu umas acelerada suicida = 5 estrelas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599689761832963"], "created_at": "2019-09-24T20:50:00.000Z", "author_id": "582171119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176599689761832963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599678391074823"], "created_at": "2019-09-24T20:49:58.000Z", "author_id": "864297851718950915", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176599678391074823"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599536506216450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:49:24.000Z", "author_id": "4610046136", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599536506216450"}, {"text": "RT @AnaNasc34832911: @CelleCaramba Um dia tamb\u00e9m me perguntaram se eu tinha \u00f3dio do militante comunista que matou meu pai, PM, em 1970. Ach\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599522102919175"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:49:20.000Z", "author_id": "173851898", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552381015822341"}], "id": "1176599522102919175"}, {"text": "eu ando escrevendo tantos poemas malucos que se algu\u00e9m achar n\u00e3o vai saber se sou uma amante da vida suicida uma apaixonada desiludida uma tarada fofinha ou uma estudante fracassada com v\u00e1rios sucessos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599481414037504"], "created_at": "2019-09-24T20:49:11.000Z", "author_id": "2704749274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1176599481414037504"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599287041597446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:48:24.000Z", "author_id": "150519772", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599287041597446"}, {"text": "Un ego\u00edsmo la gente que se suicida en el tren o en el subte, unas ganas de cagarte el d\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599285011550208"], "created_at": "2019-09-24T20:48:24.000Z", "author_id": "703029032284192768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176599285011550208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599269228384258"], "created_at": "2019-09-24T20:48:20.000Z", "author_id": "917596204606816257", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176599269228384258"}, {"text": "RT @_florvera_: Parece re suicida esto pero me encanta cruzar la calle con la adrenalina de ver el auto de frente gg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599267189952513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_florvera_", "id": "715310696364437505"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:48:20.000Z", "author_id": "878675684285177856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176586363644366850"}], "id": "1176599267189952513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kusterverso", "id": "1139365307833823233"}]}, "text": "@kusterverso Judas ao menos se matou depois da trai\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176599244704272386"], "created_at": "2019-09-24T20:48:14.000Z", "author_id": "1107370669564674048", "in_reply_to_user_id": "1139365307833823233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176583578584588296"}], "id": "1176599244704272386"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599232972828680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:48:11.000Z", "author_id": "321447529", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599232972828680"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599215033737221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:48:07.000Z", "author_id": "169710395", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599215033737221"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599201226121216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:48:04.000Z", "author_id": "4475872649", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599201226121216"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599167885598720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:56.000Z", "author_id": "826123154", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599167885598720"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599138504454144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:49.000Z", "author_id": "229077171", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599138504454144"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599113133113345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:43.000Z", "author_id": "917596204606816257", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599113133113345"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599100017512454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:40.000Z", "author_id": "138338079", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176599100017512454"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599070300868610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:33.000Z", "author_id": "54450419", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176599070300868610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6718, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malava1002", "id": "335083600"}]}, "text": "@malava1002 No gato HP\n\nGato suicida nom\u00e1s...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599036645859330"], "created_at": "2019-09-24T20:47:25.000Z", "author_id": "884815561850486784", "in_reply_to_user_id": "335083600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526627074924544"}], "id": "1176599036645859330"}, {"text": "Hombre mata a su pareja y se suicida https://t.co/Dq9kUkKYH7 https://t.co/1wKmpdCsGj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176599032417964032"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Dq9kUkKYH7", "expanded_url": "https://elquisqueyano.com.do/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida/", "display_url": "elquisqueyano.com.do/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1wKmpdCsGj", "expanded_url": "https://twitter.com/ElQuisqueyanoRD/status/1176599032417964032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wKmpdCsGj", "media_key": "3_1176599030924791809"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:24.000Z", "author_id": "1517684634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176599032417964032"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598978055626753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:11.000Z", "author_id": "276219908", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598978055626753"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598958396891136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:47:06.000Z", "author_id": "63138294", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598958396891136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "RT @eliteradiosvq: Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598917045215232"], "created_at": "2019-09-24T20:46:56.000Z", "author_id": "988855852798005249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176421228292141056"}], "id": "1176598917045215232"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598800871370752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:46:28.000Z", "author_id": "750536329092534272", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598800871370752"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598797729914880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:46:28.000Z", "author_id": "1044374927103717376", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598797729914880"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598769300922369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:46:21.000Z", "author_id": "2194611253", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598769300922369"}, {"text": "@_isaa_____ KKKJ o droga se matou pra tirar 2,5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176598760216039424"], "created_at": "2019-09-24T20:46:19.000Z", "author_id": "1102763508209463296", "in_reply_to_user_id": "990005129532399618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176594544848199682"}], "id": "1176598760216039424"}, {"text": "um menino da minha cidade que trabalhava na farm\u00e1cia da sa\u00fade se matou, ele tomou um monte de rem\u00e9dio e morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176598727311732738"], "created_at": "2019-09-24T20:46:11.000Z", "author_id": "337837814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176598727311732738"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598705639702528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:46:06.000Z", "author_id": "928153842", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598705639702528"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598659506548738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:45:55.000Z", "author_id": "2370593982", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598659506548738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8243, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "text": "@CarlosBolsonaro ONU disse que o Nicolas maduro \u00e9 o \"presidente\" que mais matou a fome kkkkkkkkkkkk, s\u00f3 se mataram eles de fome", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176598649620578304"], "created_at": "2019-09-24T20:45:52.000Z", "author_id": "1118132684625256449", "in_reply_to_user_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528614055120902"}], "id": "1176598649620578304"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598557232705536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:45:30.000Z", "author_id": "178133579", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598557232705536"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598483710763010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:45:13.000Z", "author_id": "3246424408", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598483710763010"}, {"text": "@ldrai_ Vaya suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598457647345664"], "created_at": "2019-09-24T20:45:07.000Z", "author_id": "2472756042", "in_reply_to_user_id": "432010719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176598115660509185"}], "id": "1176598457647345664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598384012120072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:49.000Z", "author_id": "2588666262", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598384012120072"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598361165717514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:44.000Z", "author_id": "294277331", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598361165717514"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598343293837314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:39.000Z", "author_id": "49729980", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598343293837314"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598332568944640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:37.000Z", "author_id": "846015343", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598332568944640"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598309429030919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:31.000Z", "author_id": "180185008", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598309429030919"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598305540890625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:30.000Z", "author_id": "302361696", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598305540890625"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598299203264513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:29.000Z", "author_id": "84963179", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176598299203264513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598275727732745"], "created_at": "2019-09-24T20:44:23.000Z", "author_id": "846015343", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176598275727732745"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598256513667072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:19.000Z", "author_id": "206914796", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598256513667072"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598180257030146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:44:00.000Z", "author_id": "127327437", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598180257030146"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598083934871558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:43:38.000Z", "author_id": "1014232498824458240", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598083934871558"}, {"text": "T\u00f4 boba q a mina se matou por causa de macho \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176598070412435461"], "created_at": "2019-09-24T20:43:34.000Z", "author_id": "290729741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176598070412435461"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598066583015424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:43:33.000Z", "author_id": "486827962", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598066583015424"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598031061409794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:43:25.000Z", "author_id": "153579782", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598031061409794"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598005522337792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:43:19.000Z", "author_id": "2701644320", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176598005522337792"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597887901470720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:42:51.000Z", "author_id": "227738355", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176597887901470720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Di Laurentis"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "Allie"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0CAuAo4uUm", "expanded_url": "https://twitter.com/oibruxinha/status/1176597839809523712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CAuAo4uUm", "media_key": "3_1176597836282171392"}]}, "text": "\u201cT\u00e1 bonito hoje, hein, Di Laurentis.\u201d\nN\u00e3o devolvo o elogio, porque gosto do meu saco, e Allie vai arranc\u00e1-lo fora se eu flertar com Michelle. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o quero flertar. Allie matou esse desejo. \u00c9 a \u00fanica com quem tenho vontade de flertar. Al\u00e9m disso, gosto muito do meu saco https://t.co/0CAuAo4uUm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597839809523712"], "created_at": "2019-09-24T20:42:39.000Z", "author_id": "1112418609236709377", "in_reply_to_user_id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176597241290743809"}], "id": "1176597839809523712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BatBogota", "id": "1179751206"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "text": "@BatBogota @ClaudiaLopez @HOLLMANMORRIS Como est\u00e1n las cosas, cualquiera de los 3 puede triunfar, con ventaja evidente para Gal\u00e1n quien recibir\u00e1 probablemente votos salidos de Miguel Uribe. En todo caso, ser\u00eda doloroso perder la Alcald\u00eda siendo mayor\u00edas y suicida de cara al 2022", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597802484412418"], "created_at": "2019-09-24T20:42:30.000Z", "author_id": "256479350", "in_reply_to_user_id": "1179751206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589533820928003"}], "id": "1176597802484412418"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597725225373696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:42:12.000Z", "author_id": "1043546312", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597725225373696"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597708284600326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:42:08.000Z", "author_id": "187587967", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597708284600326"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597632246042629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:50.000Z", "author_id": "619582210", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597632246042629"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597603682852864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:43.000Z", "author_id": "991181390", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597603682852864"}, {"text": "RT @uchileradio: \"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597585282371585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:39.000Z", "author_id": "56438221", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176597422174195712"}], "id": "1176597585282371585"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597552420052999"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:31.000Z", "author_id": "1162379909576167425", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597552420052999"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597527711440896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:25.000Z", "author_id": "152008595", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597527711440896"}, {"text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597525408690177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:24.000Z", "author_id": "1083698612448780288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "id": "1176597525408690177"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597525282938880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:24.000Z", "author_id": "130885346", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597525282938880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597498158374912"], "created_at": "2019-09-24T20:41:18.000Z", "author_id": "872446521224163328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "id": "1176597498158374912"}, {"text": "Me quieren destruir la vida, pero me la he pasado viviendo como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597484832985089"], "created_at": "2019-09-24T20:41:15.000Z", "author_id": "720709064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176597484832985089"}, {"text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597477769797632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:41:13.000Z", "author_id": "1399862676", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "id": "1176597477769797632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}]}, "text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "author_id": "78058372", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1176597422174195712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597416482693120"], "created_at": "2019-09-24T20:40:58.000Z", "author_id": "1003772949592145920", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "id": "1176597416482693120"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597370844405763"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:40:47.000Z", "author_id": "477750009", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597370844405763"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597138245083138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:39:52.000Z", "author_id": "722059049878097921", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597138245083138"}, {"text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597095358369798"], "created_at": "2019-09-24T20:39:42.000Z", "author_id": "349004154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176597095358369798"}, {"text": "namoradas preocupadas que se passam a tarde sem not\u00edcia ja pensa que o precioso foi atropelado e se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597061673918465"], "created_at": "2019-09-24T20:39:34.000Z", "author_id": "752565353536950272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1176597061673918465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597046658310144"], "created_at": "2019-09-24T20:39:30.000Z", "author_id": "846040220311179264", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176597046658310144"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597038701658112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:39:28.000Z", "author_id": "1663340054", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176597038701658112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 292, "end": 297, "probability": 0.4753, "type": "Place", "normalized_text": "missao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "palestrino7999", "id": "840311231479185409"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "crysaalmeida", "id": "716724169778536449"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "othiagoventura", "id": "54421101"}]}, "text": "@palestrino7999 @crysaalmeida @othiagoventura uma pergunta pra voc\u00ea, nesses anos quantos chefes do trafico foram mortos e quantos tao comandando trafico da cadeia ? mano vc nao percebe q quem controla o trafico nem na favela ta ? hshshshhs mlk ali so bucha de canh\u00e3o assim como os pm indo em missao suicida pra mudar nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597027985211398"], "created_at": "2019-09-24T20:39:26.000Z", "author_id": "230312805", "in_reply_to_user_id": "840311231479185409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176595438805368833"}], "id": "1176597027985211398"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596996628590592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:39:18.000Z", "author_id": "846040220311179264", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596996628590592"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596995701694465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:39:18.000Z", "author_id": "876908924376682496", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596995701694465"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596971102056450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:39:12.000Z", "author_id": "4069444119", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596971102056450"}, {"text": "RT @AnaNasc34832911: @CelleCaramba Um dia tamb\u00e9m me perguntaram se eu tinha \u00f3dio do militante comunista que matou meu pai, PM, em 1970. Ach\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176596808098861058"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:38:33.000Z", "author_id": "320154534", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176552381015822341"}], "id": "1176596808098861058"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596726951665664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:38:14.000Z", "author_id": "4333487135", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596726951665664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596595120451584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:37:43.000Z", "author_id": "226198459", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596595120451584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.8189, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Pleno setembro amarelo e a rede globo me passa Esquadr\u00e3o Suicida\nkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176596582529163265"], "created_at": "2019-09-24T20:37:40.000Z", "author_id": "2447614094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176596582529163265"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596529014026240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:37:27.000Z", "author_id": "1105590370308636672", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596529014026240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LulaCostaPinto", "id": "52511001"}]}, "text": "RT @LulaCostaPinto: Quem a matou foi um policial. Um PM assassino protegido por um governador louco. Wilson Witzel \u00e9 a face vis\u00edvel desses\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176596477562544129"], "created_at": "2019-09-24T20:37:15.000Z", "author_id": "4918762546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176317368579969024"}], "id": "1176596477562544129"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596467487666176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:37:12.000Z", "author_id": "869939381443981313", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596467487666176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596458918879232"], "created_at": "2019-09-24T20:37:10.000Z", "author_id": "729137666202193920", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176596458918879232"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596391881314304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:36:54.000Z", "author_id": "729137666202193920", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596391881314304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596326601121796"], "created_at": "2019-09-24T20:36:39.000Z", "author_id": "138929943", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176596326601121796"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596282686824448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:36:28.000Z", "author_id": "138929943", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596282686824448"}, {"text": "@hectorbecerrilk EL PERU ESTA EN EL 3ER PUESTO DE ESE NEFASTO RANKING POR LA OBRA Y GRACIA DEL MITOMANO NARKOINDULTADOR SUICIDA AG Y POR EL PROFUGO JAPONES Y SU SIAMES MONTESINOS LOS MAS KORRUPTOS DE NUESTRA HISTORIA REPUBLICANA Q TU APESTOSAMENTE DEFIENDES. EN DIAS TERMINARA TU IMPUNIDAD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596204597186567"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilk", "id": "1399882894290653187"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:36:09.000Z", "author_id": "1025580083036205058", "in_reply_to_user_id": "1038103500348186625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176334511585411073"}], "id": "1176596204597186567"}, {"text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176596181796950022"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:36:04.000Z", "author_id": "1145280341441167361", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "id": "1176596181796950022"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Dina"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "text": "Se o grupo que matou a Dina for o mesmo grupo de ca\u00e7adores do David (TLoU1) eu vou varrer cada peda\u00e7o desse jogo atr\u00e1s deles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176596174213718017"], "created_at": "2019-09-24T20:36:02.000Z", "author_id": "2795184817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176596174213718017"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596165682446336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:36:00.000Z", "author_id": "38719274", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596165682446336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176596054130745344"], "created_at": "2019-09-24T20:35:34.000Z", "author_id": "36052010", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579561447927813"}], "id": "1176596054130745344"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596052092362752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:33.000Z", "author_id": "985056372", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596052092362752"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596039345856523"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:30.000Z", "author_id": "880239418459774976", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596039345856523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596038334988289"], "created_at": "2019-09-24T20:35:30.000Z", "author_id": "845119824548192256", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176596038334988289"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596021457166336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:26.000Z", "author_id": "233698372", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596021457166336"}, {"text": "Um problema muito grande neste pa\u00eds ,que \u00e9 a depress\u00e3o ! Pode se manifestar de muitas formas, porque a pessoa perde a no\u00e7\u00e3o do que est\u00e1 fazendo, um doen\u00e7a silenciosa,muitos jovens se matando de v\u00e1rias formas ,um abra\u00e7o pode salvar essas pessoas,  https://t.co/H4e9Pzm1qr", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176596012636545026"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/H4e9Pzm1qr", "expanded_url": "https://g1.globo.com/google/amp/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml?__twitter_impression=true", "display_url": "g1.globo.com/google/amp/sp/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/google/amp/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/09/24/mae-fala-sobre-jovem-que-mutilou-e-matou-irmao-de-5-anos-perdi-dois-filhos.ghtml?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:24.000Z", "author_id": "960340905197744128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176596012636545026"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176596009809580034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:23.000Z", "author_id": "262700275", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176596009809580034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595975055581184"], "created_at": "2019-09-24T20:35:15.000Z", "author_id": "804335227", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176595975055581184"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595961143070720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:11.000Z", "author_id": "3752305534", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595961143070720"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595913596383232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:35:00.000Z", "author_id": "607831502", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1176595913596383232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 101, "username": "CopeMarbella", "id": "337660296"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Entrevista"}]}, "text": "RT @AgenciaCostaSol: #Entrevista \ud83d\udcfb|\n\n\ud83d\udde3\ud83c\udf99 Miguel Guerrero, psic\u00f3logo cl\u00ednico, explica en \n@copemarbella el manual sobre el procedimiento para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595866297278465"], "created_at": "2019-09-24T20:34:49.000Z", "author_id": "937335091", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521687497662464"}], "id": "1176595866297278465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595839059451909"], "created_at": "2019-09-24T20:34:42.000Z", "author_id": "2921292604", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "id": "1176595839059451909"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595801704939521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:34:33.000Z", "author_id": "845119824548192256", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595801704939521"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595705361817600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:34:10.000Z", "author_id": "303455483", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595705361817600"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595676936974338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:34:04.000Z", "author_id": "1104142673118674945", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595676936974338"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595633576337410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:53.000Z", "author_id": "851829537289764865", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595633576337410"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595614890639360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:49.000Z", "author_id": "1197618402", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595614890639360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595592207884288"], "created_at": "2019-09-24T20:33:43.000Z", "author_id": "2431317414", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176595592207884288"}, {"text": "@GeliavElia Mica era fesso Nerone  \nPreferiva ammazzare gli altri, ma alla fine sempre suicida mor\u00ec, anche se per mano di un suo servo, dietro suo comando. \nSe invece Seneca avesse fatto un Neronicidio sarebbe rimasto alla storia anche come eroe e non solo come filosofo (accondiscendente).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176595591486431232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GeliavElia", "id": "1372686620"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:43.000Z", "author_id": "3406032699", "in_reply_to_user_id": "1372686620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176593958635528198"}], "id": "1176595591486431232"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595590609887233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:43.000Z", "author_id": "3415538393", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595590609887233"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595588177113088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:42.000Z", "author_id": "2286174851", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595588177113088"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595573195059206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:39.000Z", "author_id": "825081018168270848", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1176595573195059206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595556434632704"], "created_at": "2019-09-24T20:33:35.000Z", "author_id": "159916597", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176595556434632704"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595545680416771"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:32.000Z", "author_id": "825081018168270848", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1176595545680416771"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176595542593429507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:32.000Z", "author_id": "68262175", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176595542593429507"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595519835189248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:33:26.000Z", "author_id": "825081018168270848", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1176595519835189248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "DAJABON"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H3uLiYbBHs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDpJHd", "display_url": "dlvr.it/RDpJHd"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vWeQhkyQRt", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1176595428357181440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWeQhkyQRt", "media_key": "3_1176595426549436416"}]}, "text": "DAJABON: Hombre mata pareja y luego se suicida https://t.co/H3uLiYbBHs https://t.co/vWeQhkyQRt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595428357181440"], "created_at": "2019-09-24T20:33:04.000Z", "author_id": "65930088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176595428357181440"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595405867573248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:59.000Z", "author_id": "3999384471", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595405867573248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595396619067395"], "created_at": "2019-09-24T20:32:57.000Z", "author_id": "172137478", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176595396619067395"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595361030463488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:48.000Z", "author_id": "172137478", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595361030463488"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595357058383873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:47.000Z", "author_id": "250317480", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595357058383873"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595324837814272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:40.000Z", "author_id": "991406456296693760", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595324837814272"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595319158710280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:38.000Z", "author_id": "930979640", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595319158710280"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595317074079745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:38.000Z", "author_id": "2431317414", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595317074079745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9325, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DatenaOficial", "id": "68722955"}]}, "text": "@DatenaOficial A lei do Brasil n\u00e3o e perp\u00e9tua ent\u00e3o se cumpriu a lei tem que soltar seja quem for entenda isso se matou estuprou no Brasil n\u00e3o pena de morte muito menos perp\u00e9tua ent\u00e3o entenda se estiver do direito e a lei der seu direito n\u00e3o adianta vc vir na tv gritar fale da lei", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "da9c6146b85b2a63"}, "edit_history_tweet_ids": ["1176595261499609089"], "created_at": "2019-09-24T20:32:25.000Z", "author_id": "245743917", "in_reply_to_user_id": "68722955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168908516469460996"}], "id": "1176595261499609089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli Jim\u00e9nez"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/XRUtY0Rxq2", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186024-hombre-jean-carlos-lopez-mata-a-su-pareja-yuli-jimenez-y-se-suicida-en-dajabon#.XYp9QB9e0S0.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18602\u2026"}]}, "text": "Hombre (Jean Carlos L\u00f3pez)\u00a0 mata a su pareja, Yuli Jim\u00e9nez y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/XRUtY0Rxq2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595181774262273"], "created_at": "2019-09-24T20:32:06.000Z", "author_id": "1472766776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176595181774262273"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176595163302572035"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:01.000Z", "author_id": "2670118263", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176595163302572035"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595159112474629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:32:00.000Z", "author_id": "159916597", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595159112474629"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595143484497920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:56.000Z", "author_id": "597683994", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595143484497920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595064367308801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:38.000Z", "author_id": "1198433016", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595064367308801"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595056700141570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:36.000Z", "author_id": "167235041", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595056700141570"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595036982697985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:31.000Z", "author_id": "279296220", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595036982697985"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595020964651008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:27.000Z", "author_id": "2604208189", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176595020964651008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Carlos L\u00f3pez"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli Jim\u00e9nez"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3992, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/yReTaAqFww", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186024-hombre-jean-carlos-lopez-mata-a-su-pareja-yuli-jimenez-y-se-suicida-en-dajabon#.XYp9Gk2ONeg.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18602\u2026"}]}, "text": "Hombre (Jean Carlos L\u00f3pez)\u00a0 mata a su pareja, Yuli Jim\u00e9nez y se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/yReTaAqFww", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176595011468693504"], "created_at": "2019-09-24T20:31:25.000Z", "author_id": "1472766776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176595011468693504"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594944523407364"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:09.000Z", "author_id": "1287340232", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594944523407364"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594943923675136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:31:09.000Z", "author_id": "38374195", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594943923675136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594881512443905"], "created_at": "2019-09-24T20:30:54.000Z", "author_id": "961420596", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "id": "1176594881512443905"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594846892613633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:46.000Z", "author_id": "1086050894981070848", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594846892613633"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594802802118657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:35.000Z", "author_id": "617626003", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594802802118657"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594788738654211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:32.000Z", "author_id": "287216596", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594788738654211"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594764000563202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:26.000Z", "author_id": "3181577884", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594764000563202"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594763782512640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:26.000Z", "author_id": "3134199464", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594763782512640"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594733684146177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:19.000Z", "author_id": "157573455", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594733684146177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594719750721539"], "created_at": "2019-09-24T20:30:15.000Z", "author_id": "3181577884", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594719750721539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594711055912966"], "created_at": "2019-09-24T20:30:13.000Z", "author_id": "4824875320", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594711055912966"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594697399230466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:10.000Z", "author_id": "1109116844", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594697399230466"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594660745207808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:30:01.000Z", "author_id": "4824875320", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594660745207808"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594651823968256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:59.000Z", "author_id": "1019596865808019456", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594651823968256"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594645045915650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:58.000Z", "author_id": "959923146764771328", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594645045915650"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594643779313665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:57.000Z", "author_id": "948917693058449408", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594643779313665"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594634413416448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:55.000Z", "author_id": "3272134200", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594634413416448"}, {"text": "RT @publico_es: Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594632026853376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:55.000Z", "author_id": "1676595859", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176580058028417025"}], "id": "1176594632026853376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594630525300736"], "created_at": "2019-09-24T20:29:54.000Z", "author_id": "2606503222", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594630525300736"}, {"text": "RT @DepressoSuicid3: Mente suicida .\u2620\ufe0f\ud83d\udcad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594612368093184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DepressoSuicid3", "id": "1088392674250575873"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:50.000Z", "author_id": "1175853122792632323", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088393546195968000"}], "id": "1176594612368093184"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594552217571333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:35.000Z", "author_id": "2606503222", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594552217571333"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594542184693760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:33.000Z", "author_id": "210163969", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594542184693760"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594533234225152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:31.000Z", "author_id": "209230321", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594533234225152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594509242732544"], "created_at": "2019-09-24T20:29:25.000Z", "author_id": "932608939862249472", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594509242732544"}, {"text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176594466699915264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:15.000Z", "author_id": "1053018141125734400", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "id": "1176594466699915264"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594460911853568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:14.000Z", "author_id": "163652843", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594460911853568"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594414053015552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:29:03.000Z", "author_id": "4537048067", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594414053015552"}, {"text": "RT @raayvitoria1: depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176594349171363840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaayVitoria1", "id": "1360027516082282498"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:47.000Z", "author_id": "1038223826742665218", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176542032728350725"}], "id": "1176594349171363840"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594343827791872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:46.000Z", "author_id": "816342397730910208", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594343827791872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "text": "Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cambio clim\u00e1tico, la ideolog\u00eda de genero, sectas vegetarianas, sectas como las Ongs donde el buenismo suicida, y que ha llegado al coraz\u00f3n de Vaticano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594288781737987"], "created_at": "2019-09-24T20:28:33.000Z", "author_id": "269032621", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1176594288781737987"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594249116213248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:23.000Z", "author_id": "75117766", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594249116213248"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594213393354754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:15.000Z", "author_id": "932608939862249472", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594213393354754"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594211711438849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:14.000Z", "author_id": "746064613909925888", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594211711438849"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176594196066721792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:28:11.000Z", "author_id": "1105666597404979201", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176594196066721792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594179440422912"], "created_at": "2019-09-24T20:28:07.000Z", "author_id": "295919489", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594179440422912"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176594111803142146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:50.000Z", "author_id": "83601398", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176594111803142146"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594105750761472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:49.000Z", "author_id": "172421172", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594105750761472"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594093503385605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:46.000Z", "author_id": "35921886", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176594093503385605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594012507123717"], "created_at": "2019-09-24T20:27:27.000Z", "author_id": "3308081740", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176594012507123717"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593986137612288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:21.000Z", "author_id": "3308081740", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593986137612288"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593985302880261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:20.000Z", "author_id": "119532330", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593985302880261"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593964910166019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:15.000Z", "author_id": "295919489", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593964910166019"}, {"text": "Se a doen\u00e7a n\u00e3o me matou, n\u00e3o ser\u00e3o os doentes que ir\u00e3o me matar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176593949768790016"], "created_at": "2019-09-24T20:27:12.000Z", "author_id": "2896386971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176593949768790016"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593919448178689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:05.000Z", "author_id": "1061950225", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593919448178689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "donfe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PMP4skTRRu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDpHDt", "display_url": "dlvr.it/RDpHDt"}]}, "text": "RT @malcriadom: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/PMP4skTRRu DonfelixSPM #donfe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593918600728576"], "created_at": "2019-09-24T20:27:04.000Z", "author_id": "2378925199", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176593164594860033"}], "id": "1176593918600728576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7106, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/OYn645qaOc", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "LaRep\u00fablica"}]}, "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablica | Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/OYn645qaOc #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593904243748864"], "created_at": "2019-09-24T20:27:01.000Z", "author_id": "200889793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176591316005851136"}], "id": "1176593904243748864"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593859465371654"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:26:50.000Z", "author_id": "261387825", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593859465371654"}, {"text": "Suena el bajo , suena la m\u00fasica viene el desorden emocional , \n\nMente suicida \ud83d\udca9\ud83d\udc86yo tmbn los quiero.l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593855644233728"], "created_at": "2019-09-24T20:26:49.000Z", "author_id": "1116547562423476225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176593855644233728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593841933160449"], "created_at": "2019-09-24T20:26:46.000Z", "author_id": "119532330", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176593841933160449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4973, "type": "Place", "normalized_text": "CDN"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3951, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zLIvYn05TS", "expanded_url": "https://youtu.be/SStegdpz4NI", "display_url": "youtu.be/SStegdpz4NI"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CDN"}]}, "text": "#CDN Hombre mata pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n https://t.co/zLIvYn05TS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593825873190915"], "created_at": "2019-09-24T20:26:42.000Z", "author_id": "145802745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1176593825873190915"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593792763420674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:26:34.000Z", "author_id": "157513957", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593792763420674"}, {"text": "@IlCastiga Basta che si suicida a casa da sola cos\u00ec Allah lo soddisfa subito a costo zero, no ?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176593773184372742"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IlCastiga", "id": "1127210403489034241"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:26:30.000Z", "author_id": "1051983271503036421", "in_reply_to_user_id": "1127210403489034241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176423942174756864"}], "id": "1176593773184372742"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593711393837058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:26:15.000Z", "author_id": "147041588", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593711393837058"}, {"text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593691319906305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:26:10.000Z", "author_id": "1140906274999152641", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "id": "1176593691319906305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nX00iQBhBW", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/hombre-de-florida-se-suicida-luego-de-matar-a-su-ex-esposa-y-a-su-pareja/", "display_url": "periodicocubano.com/hombre-de-flor\u2026"}]}, "text": "Hombre de Florida se suicida luego de matar a su ex-esposa y a su pareja - https://t.co/nX00iQBhBW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593635791519746"], "created_at": "2019-09-24T20:25:57.000Z", "author_id": "399711259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176593635791519746"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593596876754947"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:48.000Z", "author_id": "878249437344268288", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593596876754947"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593548839456768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:36.000Z", "author_id": "201418332", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593548839456768"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593503503208458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:25.000Z", "author_id": "748265156", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593503503208458"}, {"text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593491327180801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:23.000Z", "author_id": "3875673238", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "id": "1176593491327180801"}, {"text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176593467608354816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:17.000Z", "author_id": "937345236640071686", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "id": "1176593467608354816"}, {"text": "@carmenantzzz @emanuelgonzal13 Ya llego la feminazi suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593444862660609"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "EmanuelGonzal13", "id": "1487642380215930883"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:25:11.000Z", "author_id": "1660969585", "in_reply_to_user_id": "1933018620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176592874839740416"}], "id": "1176593444862660609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3812, "type": "Person", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oxIK0GtUQ8", "expanded_url": "http://www.expresooriental.com/joven-de-25-anos-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-dajabon-tenian-una-nina/", "display_url": "expresooriental.com/joven-de-25-an\u2026"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/oxIK0GtUQ8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593379733491712"], "created_at": "2019-09-24T20:24:56.000Z", "author_id": "121318777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176593379733491712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3935, "type": "Other", "normalized_text": "donfe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PMP4skTRRu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDpHDt", "display_url": "dlvr.it/RDpHDt"}]}, "text": "RT @malcriadom: Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/PMP4skTRRu DonfelixSPM #donfe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593277513957377"], "created_at": "2019-09-24T20:24:32.000Z", "author_id": "1559056766", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176593164594860033"}], "id": "1176593277513957377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PMP4skTRRu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDpHDt", "display_url": "dlvr.it/RDpHDt"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "donfelix"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/PMP4skTRRu DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593164594860033"], "created_at": "2019-09-24T20:24:05.000Z", "author_id": "635075877", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176593164594860033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593148484734976"], "created_at": "2019-09-24T20:24:01.000Z", "author_id": "4269204976", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176593148484734976"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593120299012096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:23:54.000Z", "author_id": "1133922452738891782", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593120299012096"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593081296130051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:23:45.000Z", "author_id": "4269204976", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176593081296130051"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592993408692225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:23:24.000Z", "author_id": "2513354977", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592993408692225"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592950282862593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:23:14.000Z", "author_id": "270966835", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592950282862593"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592875334844418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:22:56.000Z", "author_id": "1035323222894542849", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592875334844418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176592864995872769"], "created_at": "2019-09-24T20:22:53.000Z", "author_id": "3367842928", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "id": "1176592864995872769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592832708132866"], "created_at": "2019-09-24T20:22:46.000Z", "author_id": "1045339257576071168", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176592832708132866"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592831525216256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:22:45.000Z", "author_id": "1139672623074484224", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592831525216256"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592747161149443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:22:25.000Z", "author_id": "1045339257576071168", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592747161149443"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592746682839040"], "created_at": "2019-09-24T20:22:25.000Z", "author_id": "1139672623074484224", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176592746682839040"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592742610112512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:22:24.000Z", "author_id": "1006712137430061056", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592742610112512"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592724671258626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:22:20.000Z", "author_id": "482309077", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592724671258626"}, {"text": "Aqui em casa tem uma porta  de vidro na sala, e minha cadelinha foi correndo achando que tava aberta, tadinha quase se matou KKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176592652407595015"], "created_at": "2019-09-24T20:22:03.000Z", "author_id": "1070478041695092736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1176592652407595015"}, {"text": "Gato suicida!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/outPGJskri", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176592631155089415"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/outPGJskri", "expanded_url": "https://twitter.com/malava1002/status/1176526627074924544", "display_url": "twitter.com/malava1002/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:21:57.000Z", "author_id": "966588667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176526627074924544"}], "id": "1176592631155089415"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592521008488449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:21:31.000Z", "author_id": "117173723", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592521008488449"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592485210054656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:21:23.000Z", "author_id": "4822107471", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592485210054656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592468739010561"], "created_at": "2019-09-24T20:21:19.000Z", "author_id": "3224758082", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "id": "1176592468739010561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592385008177153"], "created_at": "2019-09-24T20:20:59.000Z", "author_id": "58657826", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "id": "1176592385008177153"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592356021329920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:52.000Z", "author_id": "176646307", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592356021329920"}, {"text": "Oi pro jovem que acha que \"ah kkk todo empres\u00e1rio \u00e9 merda, empreendedor nem \u00e9 gente\"\n\nces acham mesmo que dono de empresa tem prazer em demitir funcion\u00e1rio? \nhttps://t.co/vZCJV2HoEU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176592312174034945"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/vZCJV2HoEU", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/?fbclid=IwAR1dtzaQ4tDCamOIRLAwBNG961WPvsyiYTLvkgOKq3gNTQPwplm0RP81RP0", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:41.000Z", "author_id": "3086823082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176592312174034945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7106, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/OYn645qaOc", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "LaRep\u00fablica"}]}, "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablica | Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/OYn645qaOc #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592302300639232"], "created_at": "2019-09-24T20:20:39.000Z", "author_id": "759058155921809408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176591316005851136"}], "id": "1176592302300639232"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592295661101057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:37.000Z", "author_id": "1674321608", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592295661101057"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592292079177741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:37.000Z", "author_id": "1068770118", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592292079177741"}, {"text": "S\u00f3 queria poder ajudar mais... saber que um conhecido se matou e tu n pode fzr nd mano...mt triste isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176592239771947011"], "created_at": "2019-09-24T20:20:24.000Z", "author_id": "3507302057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176592239771947011"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592174508630017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:20:09.000Z", "author_id": "1121482992034226177", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592174508630017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Betina_RC", "id": "80092274"}]}, "text": "RT @Betina_RC: Lo bueno que Jap\u00f3n es un pa\u00eds bien avanzado, consciente y tecnol\u00f3gico, donde la gente se suicida por trabajar hartas horas,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592140056481794"], "created_at": "2019-09-24T20:20:00.000Z", "author_id": "2358590569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176507638198276096"}], "id": "1176592140056481794"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592116073541633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:19:55.000Z", "author_id": "792178164", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592116073541633"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/QF4Tangm6i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176592035681169409"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QF4Tangm6i", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:19:35.000Z", "author_id": "824157546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176592035681169409"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592005885042690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:19:28.000Z", "author_id": "2164855196", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176592005885042690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591835038437376"], "created_at": "2019-09-24T20:18:48.000Z", "author_id": "773629856013774848", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591835038437376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591830584111105"], "created_at": "2019-09-24T20:18:47.000Z", "author_id": "96592659", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591830584111105"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591797415530498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:18:39.000Z", "author_id": "1103712637559410689", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591797415530498"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591794441785344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:18:38.000Z", "author_id": "773629856013774848", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591794441785344"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591752909807621"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:18:28.000Z", "author_id": "150678121", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591752909807621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591702183882753"], "created_at": "2019-09-24T20:18:16.000Z", "author_id": "1025775763704958976", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "id": "1176591702183882753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591660249157632"], "created_at": "2019-09-24T20:18:06.000Z", "author_id": "257981798", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591660249157632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2628, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "@VaDelCas MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n s suicida y t qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita d las cloacas y el Intendente d Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen q vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591650417778689"], "created_at": "2019-09-24T20:18:04.000Z", "author_id": "1146448109070966784", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176591650417778689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591648303849473"], "created_at": "2019-09-24T20:18:03.000Z", "author_id": "149098775", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591648303849473"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591636555583489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:18:00.000Z", "author_id": "920620404552724481", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591636555583489"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591630259933186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:59.000Z", "author_id": "199432516", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591630259933186"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591629718818819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:59.000Z", "author_id": "257981798", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591629718818819"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591587356356608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:49.000Z", "author_id": "149098775", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591587356356608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591575096463366"], "created_at": "2019-09-24T20:17:46.000Z", "author_id": "180887700", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591575096463366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "abd\u00f4men"}]}, "text": "Me falem um treino mais suicida que o de abd\u00f4men e falhem completamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176591541470674945"], "created_at": "2019-09-24T20:17:38.000Z", "author_id": "766798388432084992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176591541470674945"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591509568806919"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:30.000Z", "author_id": "802302076214792192", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591509568806919"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591416857960449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:08.000Z", "author_id": "180887700", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591416857960449"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591393726304261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:17:02.000Z", "author_id": "118906590", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591393726304261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OYn645qaOc", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k6xb4OVfYF", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1176591316005851136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6xb4OVfYF", "media_key": "3_1176591314370093056"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "text": "#LaRep\u00fablica | Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/OYn645qaOc #List\u00ednDiario https://t.co/k6xb4OVfYF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591316005851136"], "created_at": "2019-09-24T20:16:44.000Z", "author_id": "19236297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1176591316005851136"}, {"text": "da nem p entender um mala desse, baixou o pau, quase matou e nada disso vai levar a bem algum... s\u00f3 se atrasa\ud83d\udc4e\ud83c\udffd https://t.co/tuT6YXJVKo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176591295520944129"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tuT6YXJVKo", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaaaa_6/status/1176318394943070211", "display_url": "twitter.com/amandaaaa_6/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:16:39.000Z", "author_id": "2566126733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176318394943070211"}], "id": "1176591295520944129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}]}, "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591291284635650"], "created_at": "2019-09-24T20:16:38.000Z", "author_id": "1134697638", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "id": "1176591291284635650"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591271739215872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:16:33.000Z", "author_id": "548811206", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591271739215872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591254999711753"], "created_at": "2019-09-24T20:16:29.000Z", "author_id": "176276685", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176591254999711753"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591226713399296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:16:23.000Z", "author_id": "614822042", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591226713399296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}]}, "text": "Mas eu queria q a Eliza tivesse passado tamb\u00e9m   ela se matou muito mais do q eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176591212259762179"], "created_at": "2019-09-24T20:16:19.000Z", "author_id": "1160354393516101632", "in_reply_to_user_id": "1160354393516101632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176590998438367234"}], "id": "1176591212259762179"}, {"text": "@MilkyZera @jumantovanip N\u00e3o vou mandar essa lista a\u00ed, mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior de todos, eu e o @felipefscalcoo quase sa\u00edmos do cinema no meio do filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176591167380545536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MilkyZera", "id": "1102234947656527872"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jumantovanip", "id": "998007878228303873"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "felipefscalcoo", "id": "1370285930"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:16:08.000Z", "author_id": "834075085594095616", "in_reply_to_user_id": "1102234947656527872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589580952322050"}], "id": "1176591167380545536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Vista Alegre"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6128, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MENTECADOR", "id": "1109047855619235844"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Kormavov", "id": "1112850823049105408"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "text": "@MENTECADOR @Kormavov @AntonioMaestre En Vista Alegre, 1/3 no estuvo con Pablo y esa fractura se ha llevado, especialmente en Madrid, muy mal por todas las partes. Tratar de traidores a todo quisqui que  busca soluciones paralelas a Podemos (que no contra) me parece de un cainismo suicida. Seamos respetuosos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591155296964609"], "created_at": "2019-09-24T20:16:06.000Z", "author_id": "17834524", "in_reply_to_user_id": "1109047855619235844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176517222975643655"}], "id": "1176591155296964609"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591116164128770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:15:56.000Z", "author_id": "176276685", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591116164128770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591037265063946"], "created_at": "2019-09-24T20:15:37.000Z", "author_id": "586788264", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "id": "1176591037265063946"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591035058855937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:15:37.000Z", "author_id": "1140379126555119616", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176591035058855937"}, {"text": "RT @Womwym: @Misyrlou Que No!... la noticia es \u201cAsesina a su ex pareja y se suicida!\u201d... Ya est\u00e1 bien!... que nos matan y encima es el ases\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591007955247105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Womwym", "id": "279646239"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:15:30.000Z", "author_id": "224420841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176543587326205959"}], "id": "1176591007955247105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590999562412032"], "created_at": "2019-09-24T20:15:28.000Z", "author_id": "2383094686", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "id": "1176590999562412032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4076, "type": "Other", "normalized_text": "mar Caribe"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/2kIeX0jNlH", "expanded_url": "http://bit.ly/2mlowR4", "display_url": "bit.ly/2mlowR4"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Q2pUMQQKBb", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddom/status/1176590897640853508/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2pUMQQKBb", "media_key": "3_1176590896122540033"}]}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose al mar Caribe\nhttps://t.co/2kIeX0jNlH https://t.co/Q2pUMQQKBb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590897640853508"], "created_at": "2019-09-24T20:15:04.000Z", "author_id": "3302482986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590897640853508"}, {"text": "Tu vai dizer pro suicida q ele \u00e9 especial? Tu acha q ele n sabe q n \u00e9??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590851084038152"], "created_at": "2019-09-24T20:14:53.000Z", "author_id": "3153105555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590851084038152"}, {"text": "Lej\u00eda no es una bebida tampoco, se usa para limpiar porque abrasa!!\n\n*Lo que no se ha conseguido con hechizos de gran poder lo va a conseguir la elfa suicida, se la va a cargar(??)* https://t.co/Ymaybie6P6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590808297947137"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Ymaybie6P6", "expanded_url": "https://twitter.com/XCuriousElf/status/1176587750579064834", "display_url": "twitter.com/XCuriousElf/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:14:43.000Z", "author_id": "1109586748118650880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590808297947137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590759157489667"], "created_at": "2019-09-24T20:14:31.000Z", "author_id": "112207664", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176590759157489667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590702148542464"], "created_at": "2019-09-24T20:14:18.000Z", "author_id": "3798480855", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "id": "1176590702148542464"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590643243704323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:14:04.000Z", "author_id": "112207664", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590643243704323"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590642522099713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:14:03.000Z", "author_id": "182127803", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590642522099713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}]}, "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590624822370311"], "created_at": "2019-09-24T20:13:59.000Z", "author_id": "1168998580402761733", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "id": "1176590624822370311"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590600784793600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:13:53.000Z", "author_id": "199875639", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590600784793600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "RT @gospelprime: Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590539971616768"], "created_at": "2019-09-24T20:13:39.000Z", "author_id": "209104076", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579561447927813"}], "id": "1176590539971616768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590527401287681"], "created_at": "2019-09-24T20:13:36.000Z", "author_id": "2752951375", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176590527401287681"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590508757528576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:13:31.000Z", "author_id": "257549623", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590508757528576"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590350506483713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:54.000Z", "author_id": "172464528", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590350506483713"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590339869675520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:51.000Z", "author_id": "203643927", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590339869675520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Nerve"}]}, "text": "Juego suicida de Nerve all\u00e1 voy, ahre no mnt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590328146661377"], "created_at": "2019-09-24T20:12:48.000Z", "author_id": "729402980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176590328146661377"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590326938648576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:48.000Z", "author_id": "1087704153940520961", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590326938648576"}, {"text": "RT @Mariana_q10: eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590279954108417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mariana_q10", "id": "760459431456960512"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:37.000Z", "author_id": "1140692859462590466", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322319708504064"}], "id": "1176590279954108417"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/nfpbSX8rpG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590249591529472"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nfpbSX8rpG", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:30.000Z", "author_id": "370917895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590249591529472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590235465068545"], "created_at": "2019-09-24T20:12:26.000Z", "author_id": "1107980353296314369", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1176590235465068545"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590233300885505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:26.000Z", "author_id": "613955171", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590233300885505"}, {"text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/Y5D1ziKU5w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590231912484870"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Y5D1ziKU5w", "expanded_url": "https://paper.li/f-1482178105?read=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fpolitica%2Finterior%2Dinterior%2Destudia%2Dretirar%2Darmas%2Dpolicias%2Dtendencia%2Dsuicida.html", "display_url": "paper.li/f-1482178105?r\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:25.000Z", "author_id": "271920398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590231912484870"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590224585105412"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:24.000Z", "author_id": "190081284", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590224585105412"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590202271424512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:18.000Z", "author_id": "337391690", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590202271424512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590187805249536"], "created_at": "2019-09-24T20:12:15.000Z", "author_id": "294831310", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "id": "1176590187805249536"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590186794364932"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:15.000Z", "author_id": "407485159", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590186794364932"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590182654578696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:14.000Z", "author_id": "781672188625690624", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590182654578696"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590149611921409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:06.000Z", "author_id": "148861263", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590149611921409"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590143282696193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:12:04.000Z", "author_id": "76756293", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590143282696193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590117202477056"], "created_at": "2019-09-24T20:11:58.000Z", "author_id": "1110603129102454784", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176590117202477056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "loserswar", "id": "4538396968"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "_lariigf", "id": "3129559965"}]}, "text": "@loserswar @_lariigf Por isso q acho q ele podo morrer e virar um \u201cquem matou o Polo?\u201d Mas n sei se eles fariam por ficar mt repetitivo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590116103577602"], "created_at": "2019-09-24T20:11:58.000Z", "author_id": "1034864115901255681", "in_reply_to_user_id": "4538396968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589003367301122"}], "id": "1176590116103577602"}, {"text": "@lerouxdesecours ManZa dit ke les go des gar\u00e7ons roux comme le matou, kill est blanchi montenon , et toi oci, cest kek chose...et ces zanimo sa se plank kan sa va pas bien\ud83d\ude2d\ud83d\ude3f", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176590111338840065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leRouxDeSecours", "id": "1423810424441540610"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:11:57.000Z", "author_id": "347180300", "in_reply_to_user_id": "1125495911747133442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176467957947478016"}], "id": "1176590111338840065"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176590073770459136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:11:48.000Z", "author_id": "1110603129102454784", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176590073770459136"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida con las wachas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589978194894849"], "created_at": "2019-09-24T20:11:25.000Z", "author_id": "1168679607853359105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176589978194894849"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589943872860160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:11:17.000Z", "author_id": "2752951375", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589943872860160"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589923450793985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:11:12.000Z", "author_id": "2747284832", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589923450793985"}, {"text": "RT @_blackflor: @agusburruchaga_ Cada vez que reproducen estas burradas, un cientista social se suicida. Basta x favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589912851832833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_blackflor", "id": "593797907"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:11:09.000Z", "author_id": "2598966179", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176506209265995778"}], "id": "1176589912851832833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589895873310721"], "created_at": "2019-09-24T20:11:05.000Z", "author_id": "1052277719084539904", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1176589895873310721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "sondra locke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BeatrizLo", "id": "1008464491703603202"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "BLANCANIEVES108", "id": "1150754922788470784"}]}, "text": "@BeatrizLo @BLANCANIEVES108 Ruta suicida me encanta con sondra locke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589872527810569"], "created_at": "2019-09-24T20:11:00.000Z", "author_id": "2331986387", "in_reply_to_user_id": "1008464491703603202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176586355796844550"}], "id": "1176589872527810569"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589865674301446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:10:58.000Z", "author_id": "1151692039", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589865674301446"}, {"text": "RT @3Bolsogata: @BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589808711426051"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "3Bolsogata", "id": "1158884436223692800"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:10:45.000Z", "author_id": "982360376170958848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175965344814514176"}], "id": "1176589808711426051"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589764037922817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:10:34.000Z", "author_id": "2285364900", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589764037922817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589739505401856"], "created_at": "2019-09-24T20:10:28.000Z", "author_id": "1082814855030206464", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1176589739505401856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6018, "type": "Person", "normalized_text": "Landon"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/03blEjVS2p", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1176589613982289920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03blEjVS2p", "media_key": "3_1176589607984648199"}]}, "text": "6. Landon conta que Rafael matou sua namorada num acidente de carro, e descobre que \u00e9 assim que se ativa a maldi\u00e7\u00e3o lobisomem. https://t.co/03blEjVS2p", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589613982289920"], "created_at": "2019-09-24T20:09:58.000Z", "author_id": "936770291904270336", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589603266019336"}], "id": "1176589613982289920"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589565613809664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:47.000Z", "author_id": "1068477394451931136", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589565613809664"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589550833065984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:43.000Z", "author_id": "937477669066862592", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589550833065984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Bt2N1NTdHw", "expanded_url": "http://bit.ly/2mRbMll", "display_url": "bit.ly/2mRbMll"}]}, "text": "James Gunn anunciou o in\u00edcio das filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida com foto\nDiretor usou o Instagram para divulgar uma foto junto com o elenco do filme\nhttps://t.co/Bt2N1NTdHw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589529509220353"], "created_at": "2019-09-24T20:09:38.000Z", "author_id": "211917551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176589529509220353"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589507421966338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:33.000Z", "author_id": "2758107153", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589507421966338"}, {"text": "@GMonteiroRJ Isso \u00e9 um ato suicida! Pensa na sua m\u00e3e como ela fica e como ficar\u00e1. Pensa em pessoas que amam vc sua fam\u00edlia. Para te brigar sozinho com gente perigosa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589499570237441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:31.000Z", "author_id": "1104127505642987521", "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176544993688870912"}], "id": "1176589499570237441"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589456767422464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:21.000Z", "author_id": "156658037", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589456767422464"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589428103483392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:14.000Z", "author_id": "1120717824299814912", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589428103483392"}, {"text": "Interior estudia retirar las armas a los polic\u00edas con tendencia suicida https://t.co/4K9PIyyFU8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589418527940608"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4K9PIyyFU8", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:12.000Z", "author_id": "301631663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176589418527940608"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589353398743040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:08:56.000Z", "author_id": "189691682", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589353398743040"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589338043408385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:08:52.000Z", "author_id": "3299693429", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589338043408385"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589231608750080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:08:27.000Z", "author_id": "878985152", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589231608750080"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589172288757760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:08:13.000Z", "author_id": "3320200205", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589172288757760"}, {"text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589126587637761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:08:02.000Z", "author_id": "128759397", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1176589126587637761"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "564682653", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 3764, "tweet_count": 79149, "listed_count": 13}, "location": "capital federal", "username": "carlospopovich", "name": "Charlie"}, {"verified": false, "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC"}, {"verified": true, "id": "21030405", "public_metrics": {"followers_count": 542404, "following_count": 1112, "tweet_count": 73585, "listed_count": 1641}, "location": "Brazil", "username": "adorocinema", "name": "AdoroCinema"}, {"verified": false, "id": "628416077", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "username": "JavierJ43150202", "name": "Javier Jimenez"}, {"verified": false, "id": "1078044020", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 800, "tweet_count": 11081, "listed_count": 0}, "username": "SLMariano81", "name": "Mariano"}, {"verified": false, "id": "215775585", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 286, "tweet_count": 81476, "listed_count": 8}, "location": "Funes, Argentina", "username": "javifer90", "name": "Javi \ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "1154419914985357312", "public_metrics": {"followers_count": 8809, "following_count": 8251, "tweet_count": 70100, "listed_count": 6}, "username": "deahisitonomas", "name": "deahicitonomas"}, {"verified": false, "id": "732038021307076608", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 429, "tweet_count": 15137, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "klaukaroaguirre", "name": "Claudia Aguirre"}, {"verified": false, "id": "3105046587", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 550, "tweet_count": 59975, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "extreme_wj", "name": "SIGAM NOVO PERFIL @JAOWUTKOUSKI"}, {"verified": false, "id": "1115075193175777280", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 4153, "tweet_count": 184143, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Daniel618149", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "163668351", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 757, "tweet_count": 7103, "listed_count": 1}, "username": "malalpelel", "name": "Marcial Ferrelli"}, {"verified": false, "id": "127729044", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 947, "tweet_count": 17358, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ariii_clona", "name": "Clona \ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "55226558", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 49, "tweet_count": 396, "listed_count": 0}, "username": "Ju79", "name": "Juliana ..."}, {"verified": false, "id": "1172189551277826048", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 95, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RayssaS89781542", "name": "Rayssa Soares"}, {"verified": false, "id": "983148167481974786", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 848, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "felix_mermaid", "name": "Mermaid pothead\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "154929050", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 60, "tweet_count": 15644, "listed_count": 2}, "username": "oscar_pela", "name": "El f\u00fatbol es el deporte m\u00e1s iindo del mundo"}, {"verified": false, "id": "253782972", "public_metrics": {"followers_count": 8174, "following_count": 6872, "tweet_count": 106921, "listed_count": 28}, "location": "Cdad Bs As", "username": "Selvaticamujer", "name": "LBaugerAdry"}, {"verified": false, "id": "59818660", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 853, "tweet_count": 166358, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Vicmachadoo_", "name": "Vic \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "2397606218", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 3773, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "luisf8010", "name": "Luis Ninapaytan"}, {"verified": false, "id": "2266865146", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 685, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "username": "leg_mati", "name": "matias leguizamon"}, {"verified": false, "id": "176598700", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 377, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Matias_Otero", "name": "Matias Otero"}, {"verified": false, "id": "3393204262", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 327, "tweet_count": 20934, "listed_count": 2}, "username": "jmalema1", "name": "Juan Manuel A. Lema"}, {"verified": false, "id": "793963476", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 159, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "username": "drichard76", "name": "Diegote"}, {"verified": false, "id": "1011523886045978625", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 482, "tweet_count": 8107, "listed_count": 1}, "username": "SUP_ciudadela", "name": "Comite Local SUP Ciudadela"}, {"verified": true, "id": "125565775", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sup_Policia", "name": "SUP"}, {"verified": false, "id": "2908460398", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 240, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CTSCRio", "name": "CTSC Rio"}, {"verified": false, "id": "2593833528", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 111, "tweet_count": 1002, "listed_count": 31}, "location": "Brasil", "username": "tuporem", "name": "TUPOR\u00c9M"}, {"verified": false, "id": "4537426517", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 0, "tweet_count": 9820, "listed_count": 4}, "username": "javimen15", "name": "JaviMen"}, {"verified": false, "id": "1564351388", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1069, "tweet_count": 15454, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "username": "Gatomaulla3", "name": "Gato de  Schr\u00f6dinger"}, {"verified": false, "id": "322882837", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 118, "tweet_count": 1318, "listed_count": 1}, "username": "Carolisl", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1325818207", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 381, "tweet_count": 8860, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "CarolineBallesI", "name": "\ud83d\udc9a Carolina \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "2450017331", "public_metrics": {"followers_count": 22066, "following_count": 20963, "tweet_count": 128533, "listed_count": 23}, "username": "estelaterruzzi", "name": "Pili\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3086765772", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 699, "tweet_count": 12228, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_nanurod", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1127330057557397505", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1757, "tweet_count": 15203, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "username": "OscarSm04969927", "name": "Donald L\u00f3pez Obrador"}, {"verified": false, "id": "159004580", "public_metrics": {"followers_count": 15890, "following_count": 5531, "tweet_count": 229750, "listed_count": 18}, "location": "Monterrey Mexico", "username": "gorez1", "name": "Gonzalo Resendiz #OPCmx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "1150789005912547330", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 284, "tweet_count": 3707, "listed_count": 0}, "username": "estoyazulada", "name": "\u2022 Azulada \u2022"}, {"verified": false, "id": "1018186158914797568", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1437, "tweet_count": 16496, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lovlyyeve", "name": "777 \ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "2921355509", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1317, "tweet_count": 29757, "listed_count": 2}, "username": "PromiseVivi", "name": "\u276f\u276f\u276f\u276f \u25df\u033d\u25de\u033d"}, {"verified": true, "id": "1629241", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13"}, {"verified": false, "id": "2172609499", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 795, "tweet_count": 11913, "listed_count": 0}, "username": "facuguiso", "name": "Un pibe de por ah\u00ed"}, {"verified": false, "id": "133542415", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2393, "tweet_count": 21555, "listed_count": 24}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac SP019 TO 047SC Guabiruba", "username": "djnatanvieira", "name": "Natan Vieira"}, {"verified": false, "id": "1139132599958429696", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 646, "tweet_count": 1507, "listed_count": 1}, "username": "LabacaMartin", "name": "Mart\u00edn Labaca \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "727293687886172160", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1174, "tweet_count": 14400, "listed_count": 1}, "location": "Ground control to Major Tom", "username": "saludossalames", "name": "se la llevo el tiburon...no pare sigue sigue"}, {"verified": false, "id": "1082816278946082819", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4773, "tweet_count": 23180, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "ElGatoCosmico18", "name": "Eladry77"}, {"verified": false, "id": "247939241", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 151, "tweet_count": 24106, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "zeisspink", "name": "pototinha"}, {"verified": false, "id": "151693928", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 565, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Libertador General ", "username": "geograficoplott", "name": "Daniel\ud83d\udee0\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "938783600190853121", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2157, "tweet_count": 10738, "listed_count": 0}, "location": "Guatupe, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "username": "Itagibe_11", "name": "M\u20acLZ\u00cfNH\u00d8"}, {"verified": false, "id": "1159344482187452416", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 102, "tweet_count": 2011, "listed_count": 0}, "username": "GracielaMnica7", "name": "Graciela M\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "1126883237807239168", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4975, "tweet_count": 13762, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "Gus_Tvz", "name": "Guz Tvz \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "510967469", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 787, "tweet_count": 81533, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "bacarones", "name": "baca"}, {"verified": true, "id": "212954552", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}, "username": "TatiNefertari", "name": "Tati Nefertari"}, {"verified": false, "id": "1169583989969080321", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 445, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "username": "paniber", "name": "Diego\u2696\ufe0f\ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "983642710631501824", "public_metrics": {"followers_count": 35705, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros", "name": "14Milimetros"}, {"verified": false, "id": "722152048054169601", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3937, "tweet_count": 136619, "listed_count": 12}, "location": "Wallmapu, CP 4730000, Chile", "username": "RNahuel_XXI", "name": "Rogelio Nahuel"}, {"verified": false, "id": "78058372", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "location": "102.5 FM en Santiago", "username": "uchileradio", "name": "Diario-Radio UChile"}, {"verified": false, "id": "353401866", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 770, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}, "username": "ale0in", "name": "Litio"}, {"verified": false, "id": "1320177632", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1823, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "pablololiveira", "name": "Pablo Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1033524040068149249", "public_metrics": {"followers_count": 20580, "following_count": 226, "tweet_count": 2980, "listed_count": 81}, "username": "morbachgilberto", "name": "Gilberto Morbach"}, {"verified": false, "id": "150390366", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 873, "tweet_count": 23022, "listed_count": 2}, "location": "Burzaco", "username": "FedeMartignetti", "name": "Federico"}, {"verified": false, "id": "4028158234", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1716, "tweet_count": 67116, "listed_count": 2}, "username": "marta_cai", "name": "Marta"}, {"verified": true, "id": "55660696", "public_metrics": {"followers_count": 1609483, "following_count": 381, "tweet_count": 505183, "listed_count": 3185}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN"}, {"verified": false, "id": "853955363972022272", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 115, "tweet_count": 5393, "listed_count": 41}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "estudiocbn", "name": "Est\u00fadio CBN"}, {"verified": false, "id": "140436483", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 631, "tweet_count": 9967, "listed_count": 1}, "username": "asimasfacil", "name": "Nicol\u00e1s Perednik"}, {"verified": false, "id": "129344197", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1441, "tweet_count": 40913, "listed_count": 4}, "location": "aqui y aca", "username": "josehuichaqueo", "name": "jose huichaqueo"}, {"verified": false, "id": "996214871539798017", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 116, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "location": "Piedecuesta, Colombia", "username": "luiscarlosr_05", "name": "Pocho\ud83c\udfaf"}, {"verified": true, "id": "154605679", "public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG"}, {"verified": false, "id": "942619238", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1035, "tweet_count": 19139, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "hunter_ariel", "name": "Ariel"}, {"verified": false, "id": "807761558", "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 814, "tweet_count": 114212, "listed_count": 7}, "location": "Comodoro rivadavia", "username": "nahuelsuarez17", "name": "Mr. Brightside \ud808\udf10"}, {"verified": false, "id": "186280689", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1734, "tweet_count": 26158, "listed_count": 3}, "location": "Tolosa, Argentina", "username": "NoMillenial", "name": "Esperatriz Ale"}, {"verified": false, "id": "305029444", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1607, "tweet_count": 182934, "listed_count": 10}, "username": "murziocanto", "name": "juan carlos"}, {"verified": false, "id": "46525158", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2013, "tweet_count": 141044, "listed_count": 17}, "location": "Resistencia-Chaco-Argentina", "username": "ELMARKEZ74", "name": "ALEJANDRO SEGOVIA"}, {"verified": false, "id": "67198550", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 280, "tweet_count": 7269, "listed_count": 1}, "location": "Capital Federal, Buenos Aires ", "username": "antoatg", "name": "Alel\u00ed \ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "150110608", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 133, "tweet_count": 3285, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Bolco53", "name": "Enrique Medina \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "488068249", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 568, "tweet_count": 10988, "listed_count": 3}, "location": "Punta Lara", "username": "ramax_", "name": "Ramiro"}, {"verified": false, "id": "227006550", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 856, "tweet_count": 9609, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "vf_moreno", "name": "Vicu"}, {"verified": false, "id": "1004832528", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1765, "tweet_count": 62470, "listed_count": 1}, "username": "EdithCaballero3", "name": "Edith Caballero"}, {"verified": false, "id": "954260311", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1790, "tweet_count": 13888, "listed_count": 0}, "username": "Andsy67Leiva", "name": "silvia andrea leiva"}, {"verified": false, "id": "363979073", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4977, "tweet_count": 130166, "listed_count": 5}, "username": "munchi40", "name": "jaime Avila \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "478191727", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1218, "tweet_count": 34166, "listed_count": 1}, "username": "vivianavalher", "name": "Heterodonia entiende lo que lee"}, {"verified": false, "id": "2401997006", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1200, "tweet_count": 6540, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JavierLifa", "name": "Javier Lifa"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "254569107", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 126, "tweet_count": 61935, "listed_count": 0}, "username": "nicande", "name": "Marcela"}, {"verified": false, "id": "15493803", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 478, "tweet_count": 175663, "listed_count": 12}, "location": "Ilha de Lost, Brasil", "username": "oquestao", "name": "O Quest\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "174818242", "public_metrics": {"followers_count": 857725, "following_count": 528, "tweet_count": 669, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "792074285863018496", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 472, "tweet_count": 33157, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Paran\u00e1", "username": "gabzprce", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud81a\udd10"}, {"verified": false, "id": "2852149951", "public_metrics": {"followers_count": 72016, "following_count": 276, "tweet_count": 20182, "listed_count": 267}, "username": "Gorditas_Sexyss", "name": "GORDITAS/SEXYS/|m|"}, {"verified": false, "id": "381875430", "public_metrics": {"followers_count": 12126, "following_count": 1836, "tweet_count": 30283, "listed_count": 44}, "location": "Monterrey,Mexico", "username": "cesarulloag", "name": "C\u00e9sar Ulloa \u303d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "275105547", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 452, "tweet_count": 129471, "listed_count": 7}, "username": "monterobonao", "name": "Jose Montero"}, {"verified": false, "id": "2588666262", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 3753, "tweet_count": 158212, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "username": "luciastemp", "name": "Patria o colonia"}, {"verified": false, "id": "916066658355240960", "public_metrics": {"followers_count": 8038, "following_count": 3736, "tweet_count": 22566, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica Catalana, EU", "username": "alb_pascual", "name": "Albert"}, {"verified": false, "id": "2819548066", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1399, "tweet_count": 14544, "listed_count": 9}, "username": "DtMvo", "name": "Marina (\u041c\u0430\u0440\u0438\u043d\u0430)"}, {"verified": false, "id": "191623167", "public_metrics": {"followers_count": 10223, "following_count": 10218, "tweet_count": 405124, "listed_count": 0}, "location": "Costa Atlantica", "username": "wais2010", "name": "Oscar Wais"}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD"}, {"verified": false, "id": "498053451", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 522, "tweet_count": 51763, "listed_count": 11}, "location": "Tigre, Buenos Aires, Argentina", "username": "Diego_DeGregori", "name": "Diego Degre \ud83c\udf1f"}, {"verified": true, "id": "40777044", "public_metrics": {"followers_count": 11598, "following_count": 876, "tweet_count": 7433, "listed_count": 76}, "location": "Fortaleza", "username": "CCMazza", "name": "Carlos Mazza"}, {"verified": false, "id": "1143881984", "public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 8398, "tweet_count": 340043, "listed_count": 14}, "username": "smilingfortwd", "name": "victor \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "3172395171", "public_metrics": {"followers_count": 9515, "following_count": 7692, "tweet_count": 41253, "listed_count": 3}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "crfmattos", "name": "Alexandre Mattos \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1861845169", "public_metrics": {"followers_count": 11614, "following_count": 12706, "tweet_count": 296580, "listed_count": 21}, "location": " Villa Gesell - Argentina ", "username": "JorgeFava", "name": "jorge carlos fava"}, {"verified": false, "id": "3142550494", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1369, "tweet_count": 22546, "listed_count": 2}, "username": "estebaneithor", "name": "Estebaneitor"}, {"verified": false, "id": "724673878618832896", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 311, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "096Lucena", "name": "Larissa"}, {"verified": false, "id": "849409770", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2406, "tweet_count": 39540, "listed_count": 3}, "username": "elfindelmundor", "name": "El Fin del Mundo"}, {"verified": false, "id": "138619472", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 743, "tweet_count": 11831, "listed_count": 3}, "location": "Malaga, Spain", "username": "sebagago", "name": "SEBA GAGO\u2122"}, {"verified": false, "id": "50382227", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 112, "tweet_count": 19195, "listed_count": 15}, "location": "Brasil", "username": "amigodcristo", "name": "Amigo De Cristo"}, {"verified": false, "id": "3350681387", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 378, "tweet_count": 20802, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "username": "AbrilvicoLpez1", "name": "Mayo\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "133045551", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "name": "Paz Boris"}, {"verified": false, "id": "2654493287", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4989, "tweet_count": 90913, "listed_count": 13}, "username": "Sir_britis", "name": "*Fin del Saqueo*\ud83c\udde6\ud83c\uddf7*Se Fueron*"}, {"verified": false, "id": "1175514401308315648", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 229, "tweet_count": 9279, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ndnysm", "name": "nadiny"}, {"verified": false, "id": "995720887205756930", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1957, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}, "username": "RdtTanc", "name": "Rdt Tanc"}, {"verified": false, "id": "896888571122077696", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1265, "tweet_count": 8376, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "leyendaisondu", "name": "Nancy Vad"}, {"verified": false, "id": "740555513683939328", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 375, "tweet_count": 22415, "listed_count": 0}, "username": "vickylane25", "name": "\ud83d\udc9a\ud83e\udde1 moonchild \ud83d\udc9a\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "3952479736", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1169, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}, "location": "Aca a la vuelta.uy", "username": "biancoricci", "name": "Pablo Bianco Ricci"}, {"verified": false, "id": "372890414", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 598, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "AgusMaciel03", "name": "Agus Maciel"}, {"verified": false, "id": "562030855", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 998, "tweet_count": 4634, "listed_count": 9}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "carmenvega_soc", "name": "Carmen Vega"}, {"verified": false, "id": "1122261523198554112", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}, "username": "bpsohusll", "name": "BPSOHUSONLLATZER"}, {"verified": false, "id": "139570074", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 470, "tweet_count": 17569, "listed_count": 12}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "RochitaLu", "name": "Luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "2948717698", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 456, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}, "location": "Lomas del Mirador", "username": "MelisaRiego", "name": "melisa riego"}, {"verified": false, "id": "3247975943", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 111, "tweet_count": 13823, "listed_count": 0}, "username": "gisele_yoshida", "name": "@Yoshida"}, {"verified": false, "id": "255043848", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 821, "tweet_count": 3140, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "equis_erre", "name": "Margari talism\u00e1n \u270c\ud83d\udc9a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "145298969", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2094, "tweet_count": 33834, "listed_count": 0}, "location": "twitter HQ", "username": "martamarti75", "name": "marta"}, {"verified": false, "id": "837500557724160002", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1043, "tweet_count": 44675, "listed_count": 1}, "username": "almadcristal1", "name": "Bert To"}, {"verified": false, "id": "2323894237", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 95, "tweet_count": 17745, "listed_count": 0}, "username": "AlpacaJohnes", "name": "\u2b50Mireia\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "1048369284", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 518, "tweet_count": 16974, "listed_count": 2}, "username": "Maxi_Munoz97", "name": "MASI"}, {"verified": false, "id": "910956876686381058", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1677, "tweet_count": 48861, "listed_count": 9}, "location": "Africanurbano, Argentina", "username": "IngenieroScotty", "name": "Ingeniero Sc\u2600\ufe0ftty"}, {"verified": false, "id": "1032043587247243265", "public_metrics": {"followers_count": 5851, "following_count": 6426, "tweet_count": 332053, "listed_count": 2}, "location": "Patagonia Argentina", "username": "Etheliiinaaa", "name": "Ethel"}, {"verified": false, "id": "924249522447974401", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2356, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}, "username": "CONI_NANA", "name": "VER\u00d3NICA MU\u00d1OZ"}, {"verified": false, "id": "383812054", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 444, "tweet_count": 3320, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "joacopera", "name": "joaquin perazzo"}, {"verified": false, "id": "2658223434", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 956, "tweet_count": 8290, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "GREGORI25208530", "name": "Gregorio Ortega"}, {"verified": false, "id": "4125960994", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 12, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "username": "VicentiLuis", "name": "Jose Luis Vicenti"}, {"verified": false, "id": "185401239", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 415, "tweet_count": 4725, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "ehrarchiduche", "name": "Emmanuel Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1029813740793987073", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 402, "tweet_count": 4095, "listed_count": 0}, "location": "San Justo, Argentina", "username": "Fernandogottig1", "name": "Fernando"}, {"verified": false, "id": "872106930", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 452, "tweet_count": 7078, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "JuanPL82", "name": "Juan Pablo Lopez"}, {"verified": false, "id": "1241747893", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 523, "tweet_count": 3879, "listed_count": 5}, "location": "From Peronia", "username": "AlanFonzi", "name": "Fonzi C-137"}, {"verified": false, "id": "186575459", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 4335, "tweet_count": 11445, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "rodrigofsosaok", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "143807125", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 3644, "tweet_count": 257685, "listed_count": 26}, "location": "Argentina", "username": "jorge_el_turko", "name": "\u062e\u0648\u0631\u062e\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643"}, {"verified": false, "id": "965826377894285312", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1008, "tweet_count": 58532, "listed_count": 0}, "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "NannoCepe", "name": "Nanno"}, {"verified": false, "id": "1663030976", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1832, "tweet_count": 15771, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "postayatasto", "name": "jorge river\u2600\ufe0fs"}, {"verified": false, "id": "196342207", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 3604, "tweet_count": 78074, "listed_count": 3}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Gracielcend", "name": "Gra R C"}, {"verified": false, "id": "93446516", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1164, "tweet_count": 50105, "listed_count": 10}, "username": "danicanaya", "name": "ruben daniel folk"}, {"verified": false, "id": "118961713", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 677, "tweet_count": 24813, "listed_count": 0}, "location": "Machal\u00ed y Santiago", "username": "LaGalachica", "name": "Lore..."}, {"verified": false, "id": "2879838945", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1668, "tweet_count": 29323, "listed_count": 3}, "username": "solpika", "name": "Solange Pizarro K."}, {"verified": false, "id": "4925557079", "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1923, "tweet_count": 13320, "listed_count": 0}, "location": "Berisso, Argentina", "username": "AkCabanellas", "name": "YA NADA ES LO Q ERA"}, {"verified": false, "id": "1129804370684588038", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1013, "tweet_count": 19239, "listed_count": 0}, "username": "PantanoSusana", "name": "Susana"}, {"verified": false, "id": "30985864", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 3252, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Soulmate09", "name": "Just Flor \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "289289477", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1870, "tweet_count": 28261, "listed_count": 1}, "username": "Barbossa57", "name": "Barbossa \u270a\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "741670704", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 209, "tweet_count": 19056, "listed_count": 0}, "username": "0Rockmanx", "name": "Dr.Cachetes"}, {"verified": false, "id": "418892865", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1253, "tweet_count": 45861, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Marisa_RF", "name": "#RF103#GS20 \u2665 Marisa"}, {"verified": false, "id": "983293310398812160", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1675, "tweet_count": 20421, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "Jorg38356947", "name": "Jorg#"}, {"verified": false, "id": "1077214739846103041", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2114, "tweet_count": 21207, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "JManoteras", "name": "Jos\u00e9 Manuel Manoteras"}, {"verified": false, "id": "269032621", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 4017, "tweet_count": 38312, "listed_count": 30}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "inon24", "name": "La VOX"}, {"verified": false, "id": "419614957", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 257, "tweet_count": 4506, "listed_count": 1}, "location": "Capital", "username": "vickyta_es", "name": "Vicky"}, {"verified": false, "id": "164433460", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 584, "tweet_count": 18190, "listed_count": 15}, "location": "Tigre", "username": "luquitasdetigre", "name": "luquitasdetigre \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3028713425", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1014, "tweet_count": 4130, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SilviaSisupe", "name": "Silvia Peralta"}, {"verified": false, "id": "1166878700270473216", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 319, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "location": "Fondo de bikini", "username": "apofisisfrontal", "name": "DV"}, {"verified": false, "id": "1041486506735484928", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 716, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "Joselitoreyes88", "name": "Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1021170020309774337", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 805, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "brotesrojos58", "name": "Omar"}, {"verified": false, "id": "1056823998733041665", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 122, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "username": "RaphaelSantos_0", "name": "Raphael"}, {"verified": false, "id": "213497075", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 508, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "laianocunha", "name": "Laiano Cunha"}, {"verified": false, "id": "1045722103230726145", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}, "username": "PauloQuintal2", "name": "Paulo Quintal"}, {"verified": true, "id": "255300173", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur"}, {"verified": false, "id": "1079030132608827399", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 423, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "elitediario", "name": "@elitediario"}, {"verified": false, "id": "1289406270", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1748, "tweet_count": 13714, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires,Argentina", "username": "MaguyCordoba", "name": "Negro candombero \u23c3"}, {"verified": false, "id": "831320144127393793", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "AQP", "username": "edfel20", "name": "edfel_20"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452465, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "630657820", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 771, "tweet_count": 127547, "listed_count": 3}, "location": "Honolulu ", "username": "badmotherfucke5", "name": "No tengo clasico ."}, {"verified": false, "id": "1132955380185784320", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 331, "tweet_count": 30512, "listed_count": 1}, "username": "ParticipaH", "name": "PuesClaroPodemosH_NoDejenQueGaneElCuatrofachito"}, {"verified": false, "id": "890243986799161345", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 181, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LuliContreras15", "name": "Lu"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "17676713", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}, "location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "715985291664887808", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 543, "tweet_count": 5452, "listed_count": 4}, "location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "Marioruizce", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd7a\ud835\udd79\ud835\udd70 \ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd8a \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91"}, {"verified": false, "id": "127336816", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 68, "tweet_count": 29941, "listed_count": 3}, "location": "Dominican Republic", "username": "CostaVerdeDR", "name": "Costa Verde DR"}, {"verified": false, "id": "1004926690022363136", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "shekinahportal1", "name": "Shekinah Portal"}, {"verified": false, "id": "76442821", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 869, "tweet_count": 15747, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Pqdpalazzo", "name": "Reginaldo Palazzo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "142244936", "public_metrics": {"followers_count": 27096, "following_count": 22868, "tweet_count": 59974, "listed_count": 77}, "location": "Buenos Aires ", "username": "Arg2019er", "name": "1984 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "75120285", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 218, "tweet_count": 64936, "listed_count": 131}, "location": "Lan\u00fa, Bueno Saire", "username": "ferestversion", "name": "marica lerda \ud83c\udf44"}, {"verified": false, "id": "925879538592215044", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 449, "tweet_count": 77673, "listed_count": 2}, "username": "sp_gracie", "name": "Gracie SP"}, {"verified": false, "id": "72086985", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 82, "tweet_count": 1367, "listed_count": 3}, "location": "neverland", "username": "nairamilk", "name": "Naira Milk"}, {"verified": false, "id": "368763773", "public_metrics": {"followers_count": 7586, "following_count": 1616, "tweet_count": 90998, "listed_count": 21}, "location": "Brasil", "username": "cucurrucucurosa", "name": "Mariana R."}, {"verified": false, "id": "582171119", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 713, "tweet_count": 25038, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "TungsOSteniO", "name": "TungsOSteniO"}, {"verified": false, "id": "864297851718950915", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 532, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "username": "maria_curimil", "name": "Maria Curimil"}, {"verified": false, "id": "3517444829", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores"}, {"verified": false, "id": "4610046136", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2128, "tweet_count": 229727, "listed_count": 7}, "username": "PurOKuentOrg_ar", "name": "Pur\u2600\ufe0fCuent\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "173851898", "public_metrics": {"followers_count": 32612, "following_count": 35630, "tweet_count": 559966, "listed_count": 234}, "location": "Manaus - AM", "username": "fitzca", "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano"}, {"verified": false, "id": "1084181788082270209", "public_metrics": {"followers_count": 23500, "following_count": 22216, "tweet_count": 59461, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "anaprofbrasil", "name": "Ana \ud83d\udd4a\ufe0f Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2704749274", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 468, "tweet_count": 8857, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "wthcamis", "name": "camis"}, {"verified": false, "id": "150519772", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 349, "tweet_count": 5331, "listed_count": 1}, "username": "vickyty79", "name": "Vicky con ck"}, {"verified": false, "id": "703029032284192768", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 165, "tweet_count": 11847, "listed_count": 1}, "location": "Ramos Mejia", "username": "Luucaassilva1", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "917596204606816257", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 619, "tweet_count": 4473, "listed_count": 0}, "username": "pana_carp2", "name": "pana"}, {"verified": false, "id": "878675684285177856", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 305, "tweet_count": 13109, "listed_count": 0}, "location": "Don Orione", "username": "MaiaFlorencia1", "name": "mai\u00aa"}, {"verified": false, "id": "715310696364437505", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 188, "tweet_count": 14581, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_florvera_", "name": "Fl\u00f8r"}, {"verified": false, "id": "1107370669564674048", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 88, "tweet_count": 66128, "listed_count": 0}, "location": "Comendo o cu de quem t\u00e1 lendo", "username": "naomarco69", "name": "2019 foi o \u00faltimo ano em que todo mundo foi feliz."}, {"verified": false, "id": "321447529", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1450, "tweet_count": 14227, "listed_count": 2}, "username": "Juan_Sin_Pat", "name": "Juan \u262d \ud83e\uddc9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "169710395", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 748, "tweet_count": 9095, "listed_count": 4}, "location": "Quilmes", "username": "LauraMangifesta", "name": "Laura Mangifesta \ud83d\udc9a\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "4475872649", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 434, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "username": "Caslamaniaco", "name": "Polak"}, {"verified": false, "id": "826123154", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 888, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "location": "Caba", "username": "SilSuarezBaez", "name": "Silvina Suarez\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "229077171", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 265, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "ELPADRILLO2010", "name": "Ariel Marcos"}, {"verified": false, "id": "138338079", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 619, "tweet_count": 9892, "listed_count": 13}, "location": "Sevilla", "username": "regueracris", "name": "Cristina Reguera"}, {"verified": false, "id": "54450419", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1449, "tweet_count": 46972, "listed_count": 15}, "location": "Argentina", "username": "DS1674", "name": "Diego V."}, {"verified": false, "id": "884815561850486784", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 3965, "tweet_count": 53802, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "Alejand79708612", "name": "Alejandro \ud83c\uddea\ud83c\udde8\u264b"}, {"verified": false, "id": "335083600", "public_metrics": {"followers_count": 20296, "following_count": 484, "tweet_count": 46928, "listed_count": 24}, "username": "malava1002", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee"}, {"verified": false, "id": "1517684634", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 4, "tweet_count": 32585, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana SDQ", "username": "ElQuisqueyanoRD", "name": "elquisqueyano.com.do"}, {"verified": false, "id": "276219908", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 266, "tweet_count": 6324, "listed_count": 0}, "username": "juliherrera0", "name": "juliuxh"}, {"verified": false, "id": "63138294", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 603, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "username": "Alessa_SHill", "name": "Victoria Silva"}, {"verified": false, "id": "988855852798005249", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 757, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "eliteradiosvq", "name": "Elite Radio Sevilla"}, {"verified": false, "id": "750536329092534272", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 739, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "username": "dantepoint", "name": "mu\u00f1eque gallarde"}, {"verified": false, "id": "1044374927103717376", "public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 6193, "tweet_count": 140805, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "Lmas94230039", "name": "Lmas"}, {"verified": false, "id": "2194611253", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1596, "tweet_count": 2255, "listed_count": 2}, "username": "Nah_academia", "name": "Nahuel Arevalos"}, {"verified": false, "id": "1102763508209463296", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 10566, "listed_count": 0}, "location": "$P", "username": "nn0vais", "name": "n0vaiss"}, {"verified": false, "id": "990005129532399618", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 267, "tweet_count": 3112, "listed_count": 0}, "username": "__lelei", "name": "isa"}, {"verified": false, "id": "337837814", "public_metrics": {"followers_count": 9119, "following_count": 9028, "tweet_count": 37773, "listed_count": 43}, "location": "22.10.14 \u2661", "username": "ilyjeliebers", "name": "angi"}, {"verified": false, "id": "928153842", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1100, "tweet_count": 247959, "listed_count": 0}, "location": "bs as", "username": "paloma74735236", "name": "paloma"}, {"verified": false, "id": "2370593982", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1819, "tweet_count": 46085, "listed_count": 0}, "location": "Mataderos - CABA", "username": "LagesSergio", "name": "Sergio Lages"}, {"verified": false, "id": "1118132684625256449", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "username": "DavidCwB3", "name": "\u0110\u0105v\u012f\u0111'\u271e"}, {"verified": true, "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2825246, "following_count": 609, "tweet_count": 24562, "listed_count": 3312}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "178133579", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 341, "tweet_count": 7872, "listed_count": 1}, "username": "Nicolas_Canaya", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 Nico Canaya\u270c\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "3246424408", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1583, "tweet_count": 312884, "listed_count": 53}, "username": "NegritaCtes", "name": "Mirtha Altamir"}, {"verified": false, "id": "2472756042", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 157, "tweet_count": 41360, "listed_count": 0}, "location": "Badalona city", "username": "Raultj23", "name": "\u2716\ufe0fRa\u00fal\u2716\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "432010719", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 705, "tweet_count": 35342, "listed_count": 14}, "location": "la Bordeta, Barcelona", "username": "l__drai", "name": "Adri \ud83d\udc10"}, {"verified": false, "id": "294277331", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2146, "tweet_count": 27706, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Ferchiiiita", "name": "Manta\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "49729980", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1054, "tweet_count": 2458, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "marcelorovere", "name": "Marcelo el Traductor"}, {"verified": false, "id": "846015343", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 168, "tweet_count": 48347, "listed_count": 1}, "username": "Le0Jose", "name": "jose leonardo jaimes"}, {"verified": false, "id": "180185008", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 2545, "tweet_count": 321095, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MariaEva1956", "name": "maria eva\u270c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "302361696", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1939, "tweet_count": 59048, "listed_count": 8}, "username": "delnoventaytres", "name": "No. 1 party anthem"}, {"verified": false, "id": "84963179", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 890, "tweet_count": 138465, "listed_count": 24}, "location": "borihhh va a cambiarlohh tooo", "username": "saraoki", "name": "saraoki"}, {"verified": false, "id": "206914796", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 2232, "tweet_count": 22181, "listed_count": 0}, "location": "Liniers, CABA, Argentina", "username": "manuma18", "name": "Manuel Mara"}, {"verified": false, "id": "127327437", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 470, "tweet_count": 27193, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "enhabitacion101", "name": "Marianita \u2665\ufe0f\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "1014232498824458240", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 55, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "sebassanfi", "name": "Sebastian Sanfilippo"}, {"verified": false, "id": "290729741", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 332, "tweet_count": 54232, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thamires_delima", "name": "T"}, {"verified": false, "id": "486827962", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 603, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "nacho_me", "name": "Ignacio"}, {"verified": false, "id": "153579782", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 990, "tweet_count": 53535, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de BuenosAires", "username": "oyanharte", "name": "graciela oyanharte"}, {"verified": false, "id": "2701644320", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 611, "tweet_count": 160867, "listed_count": 0}, "location": "Villa Manuelita.", "username": "lomje22", "name": "\\P/#Justicia Social.Peronismo."}, {"verified": false, "id": "227738355", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1546, "tweet_count": 149294, "listed_count": 3}, "location": "en mi casa", "username": "juan_eduardo_68", "name": "juan fuentes"}, {"verified": false, "id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 495, "tweet_count": 49189, "listed_count": 15}, "username": "averyjameswn", "name": "via.\u00b2\u2078"}, {"verified": false, "id": "256479350", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 1440, "tweet_count": 38292, "listed_count": 33}, "location": "aqu\u00ed y ahora", "username": "vidapazyamor", "name": "Milton Rengifo"}, {"verified": false, "id": "1179751206", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 639, "tweet_count": 38205, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "BatBogota", "name": "Bat&Man"}, {"verified": false, "id": "1043546312", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 181, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "username": "Van1611", "name": "V\u263anesa"}, {"verified": false, "id": "187587967", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 939, "tweet_count": 4829, "listed_count": 0}, "location": "Gigante de Arroyito", "username": "CristianGChiesa", "name": "Cristian Chiesa"}, {"verified": false, "id": "619582210", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1412, "tweet_count": 35356, "listed_count": 3}, "username": "MariBarretovsk", "name": "maria barreto"}, {"verified": false, "id": "991181390", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 551, "tweet_count": 1925, "listed_count": 0}, "username": "chulebaco", "name": "sebas sama"}, {"verified": false, "id": "56438221", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 449, "tweet_count": 62259, "listed_count": 7}, "location": "Santiago de Chile", "username": "notomonuncamas_", "name": "Manuel Extremely Normal And Totally Fine"}, {"verified": false, "id": "1162379909576167425", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2103, "tweet_count": 2976, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "laprida_martin", "name": "Tincho Laprida"}, {"verified": false, "id": "152008595", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2367, "tweet_count": 60642, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "fergarpa", "name": "Fer"}, {"verified": false, "id": "1083698612448780288", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 415, "tweet_count": 23154, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd8b", "username": "7loiraa", "name": "Lara."}, {"verified": false, "id": "4831122532", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 1772, "tweet_count": 88745, "listed_count": 2}, "location": "rj", "username": "raysavitoriaa", "name": "vittsa 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "130885346", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1385, "tweet_count": 10690, "listed_count": 0}, "location": "Baigorrita ", "username": "martin_cei", "name": "Martin Cei\u270c"}, {"verified": false, "id": "872446521224163328", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1803, "tweet_count": 26472, "listed_count": 11}, "username": "cariacontecida1", "name": "Ana"}, {"verified": false, "id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges"}, {"verified": false, "id": "720709064", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1008, "tweet_count": 7849, "listed_count": 1}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "dimelomontes", "name": "Carlos Emilio"}, {"verified": false, "id": "1399862676", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 381, "tweet_count": 27899, "listed_count": 1}, "location": "Iguaba Grande, Rj", "username": "LSMELO_", "name": "Luisa"}, {"verified": false, "id": "1003772949592145920", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2513, "tweet_count": 38935, "listed_count": 2}, "location": "Cherveix-Cubas, France", "username": "demiyag_", "name": "gio \u2661 pride & prejudice"}, {"verified": false, "id": "477750009", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 349, "tweet_count": 29819, "listed_count": 0}, "username": "Gabyasp1626", "name": "Gaby Sant"}, {"verified": false, "id": "722059049878097921", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1551, "tweet_count": 1711, "listed_count": 2}, "username": "Doctor_Ogadicto", "name": "Dr. Oga"}, {"verified": false, "id": "349004154", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 801, "tweet_count": 9087, "listed_count": 0}, "username": "serenpeixoto", "name": "Eliana \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "752565353536950272", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 803, "tweet_count": 33965, "listed_count": 1}, "username": "psicodrax", "name": "gabia"}, {"verified": false, "id": "846040220311179264", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 790, "tweet_count": 23979, "listed_count": 0}, "username": "ezeles2001", "name": "Ezeles"}, {"verified": false, "id": "1663340054", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 473, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}, "location": "C.A.B.A.", "username": "pollotusia", "name": "Ruben Tusia"}, {"verified": false, "id": "230312805", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 831, "tweet_count": 52749, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Sp", "username": "mxgli_", "name": "."}, {"verified": false, "id": "876908924376682496", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 513, "tweet_count": 9325, "listed_count": 0}, "username": "RdaQac78", "name": "PrimerosQAC1887"}, {"verified": false, "id": "4069444119", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1904, "tweet_count": 38151, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "fwmbohemio", "name": "fabian"}, {"verified": false, "id": "320154534", "public_metrics": {"followers_count": 6683, "following_count": 7161, "tweet_count": 75944, "listed_count": 6}, "location": "Novo M\u00e9xico, USA", "username": "EleitorAtivista", "name": "Revolu\u00e7\u00e3o no Voto"}, {"verified": false, "id": "4333487135", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1821, "tweet_count": 97108, "listed_count": 9}, "username": "LuciaVa36025261", "name": "Luc\u00edaV\ud83d\udc9a#MemoriaVerdadYJusticia"}, {"verified": false, "id": "226198459", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 208, "tweet_count": 62450, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "chiarum", "name": "chiara"}, {"verified": false, "id": "2447614094", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 811, "tweet_count": 8589, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo / Nonoai, Brasil", "username": "pedrofpoglia", "name": "Poglia"}, {"verified": false, "id": "1105590370308636672", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 804, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "BekerAriel", "name": "Ariel David Beker"}, {"verified": false, "id": "4918762546", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 182, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "username": "mengaodamassa81", "name": "Sempre Flamengo"}, {"verified": false, "id": "52511001", "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 781, "tweet_count": 8390, "listed_count": 76}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LulaCostaPinto", "name": "Luis Costa Pinto"}, {"verified": false, "id": "869939381443981313", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 204, "tweet_count": 12665, "listed_count": 0}, "username": "NOB748890910413", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91'\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "729137666202193920", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 519, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "montanopiter", "name": "pmontano"}, {"verified": false, "id": "138929943", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 4243, "tweet_count": 170236, "listed_count": 14}, "username": "cayojulio", "name": "julio c."}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar"}, {"verified": false, "id": "1145280341441167361", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 109, "tweet_count": 15693, "listed_count": 0}, "username": "Georges48849027", "name": "George B"}, {"verified": false, "id": "1064905112009752576", "public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "username": "WorldKnownledge", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"verified": false, "id": "2795184817", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 204, "tweet_count": 10147, "listed_count": 4}, "location": "Tramanda\u00ed, RS.", "username": "ViniWundervald", "name": "Vinicius Wundervald"}, {"verified": false, "id": "38719274", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 2359, "tweet_count": 26113, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "arielracing", "name": "Ariel Bosi"}, {"verified": false, "id": "36052010", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1079, "tweet_count": 8840, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "leilianelopes", "name": "Leiliane Lopes"}, {"verified": false, "id": "18220470", "public_metrics": {"followers_count": 74677, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}, "location": "Brasil", "username": "gospelprime", "name": "Gospel Prime"}, {"verified": false, "id": "985056372", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 3062, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lasalleomar", "name": "amargo obrero"}, {"verified": false, "id": "880239418459774976", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1962, "tweet_count": 30107, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "pinimontenegro", "name": "Cristian"}, {"verified": false, "id": "845119824548192256", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 183, "tweet_count": 46817, "listed_count": 0}, "location": "Pilar, Argentina", "username": "Chevy1422", "name": "Zippo"}, {"verified": false, "id": "233698372", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 324, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "russotomas", "name": "Tom\u00e1s Russo"}, {"verified": false, "id": "960340905197744128", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 152, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil Estado do Rio ", "username": "Smphostelcom1", "name": "Smp@hostel.com"}, {"verified": false, "id": "262700275", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 136, "tweet_count": 6733, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "lazzamillo", "name": "Lazza"}, {"verified": false, "id": "804335227", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1175, "tweet_count": 22952, "listed_count": 5}, "username": "MariloValenciaO", "name": "Marilo Valencia Orti"}, {"verified": false, "id": "3752305534", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1135, "tweet_count": 17163, "listed_count": 1}, "username": "lavemos", "name": "Volvimos \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "607831502", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 115, "tweet_count": 14643, "listed_count": 4}, "location": "San Mart\u00edn de los Andes, Argen", "username": "unapibavegana", "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2f"}, {"verified": false, "id": "937335091", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1182, "tweet_count": 24642, "listed_count": 46}, "username": "drapereza", "name": "Angeles Perez Aisa"}, {"verified": false, "id": "4898287630", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol"}, {"verified": false, "id": "2921292604", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 93, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "location": "Caceres, Spain", "username": "sandra_gp00", "name": "Sandra Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "1038114846250881026", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661", "username": "romanticsott", "name": "Cami\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "303455483", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 203, "tweet_count": 9817, "listed_count": 0}, "username": "Gabischain", "name": "Gabi"}, {"verified": false, "id": "1104142673118674945", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 397, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JorgeHe02390729", "name": "Juan Jos\u00e9 Heredia"}, {"verified": false, "id": "851829537289764865", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 615, "tweet_count": 15763, "listed_count": 1}, "username": "Jules_CHM", "name": "Jules"}, {"verified": false, "id": "1197618402", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 217, "tweet_count": 20425, "listed_count": 0}, "location": "Capital Federal - Argentina", "username": "AngelGris77", "name": "Fernando Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "2431317414", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1247, "tweet_count": 123265, "listed_count": 4}, "location": "san martin mendoza", "username": "simionato_g", "name": "Eduardo Simionato"}, {"verified": false, "id": "3406032699", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 980, "tweet_count": 22289, "listed_count": 0}, "username": "raphaelangellll", "name": "Raphael Steward"}, {"verified": false, "id": "1372686620", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1443, "tweet_count": 31711, "listed_count": 0}, "location": "Bari    ", "username": "GeliavElia", "name": "Graziella"}, {"verified": false, "id": "3415538393", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1393, "tweet_count": 17731, "listed_count": 0}, "location": "En Pelotas y a los gritos.", "username": "Milan_Thundera", "name": "Milan"}, {"verified": false, "id": "2286174851", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1177, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}, "username": "vaccarogaby", "name": "Gabriel Vaccaro"}, {"verified": false, "id": "825081018168270848", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 174, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}, "username": "prod_tobin", "name": "Lu\u2745"}, {"verified": false, "id": "159916597", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 2492, "tweet_count": 414230, "listed_count": 26}, "location": " Buenos Aires Argentina", "username": "Alicialadivina", "name": "#LiberenAMilagro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "68262175", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 375343, "listed_count": 43}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "Pireko737", "name": "Pireko737. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "65930088", "public_metrics": {"followers_count": 42252, "following_count": 202, "tweet_count": 136403, "listed_count": 207}, "location": "Republica Dominicana", "username": "Almomentonet", "name": "Almomento.net"}, {"verified": false, "id": "3999384471", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 675, "tweet_count": 21210, "listed_count": 0}, "username": "JuanPetella", "name": "Juan Carl\u2600\ufe0fs Petella"}, {"verified": false, "id": "172137478", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 1003, "tweet_count": 74623, "listed_count": 15}, "location": "CABA", "username": "Sebass_GZ22", "name": "Seb(a)"}, {"verified": false, "id": "250317480", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 777, "tweet_count": 6044, "listed_count": 1}, "username": "turcofan", "name": "Turco Fan"}, {"verified": false, "id": "991406456296693760", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 205, "tweet_count": 3565, "listed_count": 0}, "location": "G Catan Buenos Aires Argentina", "username": "CarlosF1ullunen", "name": "Carlos Flores"}, {"verified": false, "id": "930979640", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 998, "tweet_count": 84113, "listed_count": 23}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LiliDluk", "name": "\ud83d\udc9a~Liliana~\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "245743917", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 73, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "username": "jorginhocom", "name": "jorge azevedo"}, {"verified": true, "id": "68722955", "public_metrics": {"followers_count": 1170783, "following_count": 112, "tweet_count": 5064, "listed_count": 4140}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DatenaOficial", "name": "Datena"}, {"verified": false, "id": "1472766776", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "apunterd", "name": "Apunte Digital"}, {"verified": false, "id": "2670118263", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2190, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "username": "_MarciaCamello_", "name": "Marcia Camello"}, {"verified": false, "id": "597683994", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 9888, "tweet_count": 344438, "listed_count": 14}, "location": "Maracaibo", "username": "PachitoBarrrios", "name": "Jos\u00e9 E. Barrios R."}, {"verified": false, "id": "1198433016", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1462, "tweet_count": 53954, "listed_count": 3}, "username": "arce712", "name": "Aldo Julio Arce"}, {"verified": false, "id": "167235041", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1092, "tweet_count": 6634, "listed_count": 4}, "location": "Rosario. Argentina", "username": "Mes_83", "name": "mes"}, {"verified": false, "id": "279296220", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 4987, "tweet_count": 145317, "listed_count": 14}, "location": "C\u00f3rdoba- Argentina", "username": "javierasedini", "name": "Javier Augusto Sedini"}, {"verified": false, "id": "2604208189", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 471, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "username": "rodrisoto17", "name": "Rodri"}, {"verified": false, "id": "1287340232", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 119, "tweet_count": 27943, "listed_count": 8}, "location": "Rafaela - Argentina", "username": "AguilarChino", "name": "Carlos Aguilar"}, {"verified": false, "id": "38374195", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2463, "tweet_count": 43359, "listed_count": 18}, "location": "CABA Buenos Aires Argentina/it", "username": "ToniFanara", "name": "Realizador TV Radio ISER"}, {"verified": false, "id": "961420596", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "KiaraWONeill", "name": "Kiara O'Neill"}, {"verified": false, "id": "1086050894981070848", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 786, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "location": "Beccar, Buenos Aires ", "username": "Teodoroadorno93", "name": "Nicolas"}, {"verified": false, "id": "617626003", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 510, "tweet_count": 27246, "listed_count": 2}, "username": "AgusLoia", "name": "Loia"}, {"verified": false, "id": "287216596", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 346, "tweet_count": 22605, "listed_count": 1}, "location": "the cordobes empire ", "username": "Miss_Hyde17", "name": "Miss Hyde"}, {"verified": false, "id": "3181577884", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 4559, "tweet_count": 53165, "listed_count": 2}, "location": "Argentina, Resistencia (Chaco)", "username": "Momdelchaco", "name": "MOM (\u200f\u200e\u0645\u0627\u0631\u0633\u064a\u0644\u0648 \u0627\u0648\u0633\u0643\u0627\u0631)"}, {"verified": false, "id": "3134199464", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1375, "tweet_count": 16634, "listed_count": 7}, "location": "conurba", "username": "tho_mar", "name": "Rober de Lan\u00fa"}, {"verified": false, "id": "157573455", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 505, "tweet_count": 3232, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel", "username": "vito_caruso", "name": "Vito"}, {"verified": false, "id": "4824875320", "public_metrics": {"followers_count": 17295, "following_count": 7821, "tweet_count": 245637, "listed_count": 56}, "username": "LaVidaYElCanto", "name": "y en eso lleg\u00f3 Fidel"}, {"verified": false, "id": "1109116844", "public_metrics": {"followers_count": 5357, "following_count": 2386, "tweet_count": 84481, "listed_count": 12}, "location": "Ur", "username": "NestorO72", "name": "Monsieur Meursault Z"}, {"verified": false, "id": "1019596865808019456", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 2002, "tweet_count": 18927, "listed_count": 0}, "username": "MatiasPF1", "name": "MatiasPF"}, {"verified": false, "id": "959923146764771328", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 4965, "tweet_count": 33808, "listed_count": 1}, "location": "San Isidro, Argentina", "username": "JavierA85641767", "name": "Javier Andres Marquez"}, {"verified": false, "id": "948917693058449408", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 227, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "location": "Tu vieja", "username": "WPierrowitz", "name": "Wasted.time"}, {"verified": false, "id": "3272134200", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2317, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}, "location": "Formosa", "username": "AcostaCanton", "name": "Jorge Acosta"}, {"verified": false, "id": "1676595859", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1995, "tweet_count": 158746, "listed_count": 105}, "location": "Castell\u00f3n", "username": "ViasEnri", "name": "enri"}, {"verified": false, "id": "2606503222", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1780, "tweet_count": 33703, "listed_count": 7}, "location": "Lago Puelo, Chubut, Argentina", "username": "claudiosegovia5", "name": "Claudio Segovia"}, {"verified": false, "id": "1175853122792632323", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 100, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MariaCl77575069", "name": "Maria Clara Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1088392674250575873", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 19, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DepressoSuicid3", "name": "Alto mutila\u00e7\u00e3o // Depress\u00e3o // Suicida \u2620\ufe0f\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "210163969", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 613, "tweet_count": 54178, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "marcosolsona", "name": "Marcos Solsona"}, {"verified": false, "id": "209230321", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 481, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ferchoconiglio", "name": "Fercho"}, {"verified": false, "id": "932608939862249472", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1082, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "username": "Graciel58808129", "name": "Graciela Soto"}, {"verified": false, "id": "1053018141125734400", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 739, "tweet_count": 15107, "listed_count": 0}, "location": "uva", "username": "_juliakkj", "name": "juju"}, {"verified": false, "id": "4749873147", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "eduardobranco_", "name": "dudu"}, {"verified": false, "id": "163652843", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 390, "tweet_count": 34567, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Patoma89", "name": "Patricio P. Mazzei"}, {"verified": false, "id": "4537048067", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1896, "tweet_count": 32940, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "stellamaris_nqn", "name": "Stella"}, {"verified": false, "id": "1038223826742665218", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 88, "tweet_count": 34639, "listed_count": 0}, "username": "diana7__", "name": ".."}, {"verified": false, "id": "816342397730910208", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1009, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "username": "amado_nazrala", "name": "Amado Nazrala"}, {"verified": false, "id": "75117766", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 954, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "username": "Bocha_4657", "name": "Pirikistrolio"}, {"verified": false, "id": "746064613909925888", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 897, "tweet_count": 17896, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "vivianadoraper1", "name": "Vid."}, {"verified": false, "id": "1105666597404979201", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 17, "tweet_count": 2142, "listed_count": 0}, "username": "LunaPimpim", "name": "Luna_pimpim"}, {"verified": false, "id": "295919489", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1383, "tweet_count": 55965, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "username": "ale11nl", "name": "Ale \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "83601398", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 2235, "tweet_count": 25904, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "httpMari", "name": "Mari Senac"}, {"verified": false, "id": "172421172", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1908, "tweet_count": 54634, "listed_count": 12}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hetordeboedo", "name": "H\u00e9tor de Boedo"}, {"verified": false, "id": "35921886", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 665, "tweet_count": 41782, "listed_count": 6}, "location": "Avellaneda, Buenos Aires", "username": "guilledg", "name": "Guille"}, {"verified": false, "id": "3308081740", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1304, "tweet_count": 16431, "listed_count": 2}, "username": "CaroReynosoHist", "name": "Carolina Reynoso"}, {"verified": false, "id": "119532330", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 332, "tweet_count": 118825, "listed_count": 19}, "location": "El Cercano y Salvaje Oeste", "username": "elhuesito", "name": "Sebastian \ud83c\udf93\ud83e\uddb4"}, {"verified": false, "id": "2896386971", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1017, "tweet_count": 35496, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds de Aslam", "username": "stephanygrace31", "name": "Grace\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1061950225", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 284, "tweet_count": 21115, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "IvoKruczek", "name": "Iv\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "2378925199", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo", "username": "Menymedia", "name": "Menymedia"}, {"verified": false, "id": "635075877", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "username": "malcriadom", "name": "malcriadom"}, {"verified": false, "id": "200889793", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 471, "tweet_count": 208767, "listed_count": 22}, "location": "Santiago, Rep. Dom.", "username": "Thelma_Felipe", "name": "Thelma  Felipe"}, {"verified": true, "id": "19236297", "public_metrics": {"followers_count": 1336399, "following_count": 4095, "tweet_count": 366713, "listed_count": 2526}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO"}, {"verified": false, "id": "261387825", "public_metrics": {"followers_count": 16128, "following_count": 14500, "tweet_count": 47773, "listed_count": 16}, "location": "Vivo en\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 pero mi \ud83d\udc99 en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "GabrielCastroOK", "name": "Gabriel Castro"}, {"verified": false, "id": "1116547562423476225", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 115, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}, "location": "Nueva California, Torre\u00f3n", "username": "Lunatic14605141", "name": "\ud83d\ude07\ud83c\udf1fsicarios De Dios \ud83d\udd11\ud83d\ude07\u231a\ud83d\udc4c\ud83d\ude08"}, {"verified": true, "id": "145802745", "public_metrics": {"followers_count": 1227425, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37", "name": "CDN 37"}, {"verified": false, "id": "157513957", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1274, "tweet_count": 16697, "listed_count": 1}, "location": "Caseros", "username": "stanovisko", "name": "Lo Mat\u00edas \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1051983271503036421", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 3369, "tweet_count": 66475, "listed_count": 7}, "username": "InvictusNon", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u269c\ufe0f \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u269c\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1127210403489034241", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1298, "tweet_count": 174986, "listed_count": 1}, "location": "somewhere in nowhere", "username": "IlCastiga", "name": "I M IlCastiga\u2122\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "147041588", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 297, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}, "username": "julidalzotto", "name": "julieta Dal Zotto"}, {"verified": false, "id": "1140906274999152641", "public_metrics": {"followers_count": 9718, "following_count": 9545, "tweet_count": 57390, "listed_count": 2}, "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "username": "DLV_Nacho", "name": "\ud83c\udd88\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7d \ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"verified": false, "id": "399711259", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2613, "tweet_count": 180689, "listed_count": 15}, "location": "hialeah", "username": "leo305leo", "name": "leo vazquez"}, {"verified": false, "id": "878249437344268288", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1983, "tweet_count": 11555, "listed_count": 1}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "PaoHLVS", "name": "PaoHLVS"}, {"verified": false, "id": "201418332", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2399, "tweet_count": 40143, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "monsanday", "name": "m\u2600\ufe0fnsanday\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "748265156", "public_metrics": {"followers_count": 7655, "following_count": 3585, "tweet_count": 203369, "listed_count": 48}, "username": "esteban_millo36", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "3875673238", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 310, "tweet_count": 126070, "listed_count": 5}, "username": "DemonCheshire", "name": "Luna"}, {"verified": false, "id": "937345236640071686", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 95, "tweet_count": 80033, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Marcosjose2276", "name": "Marcos Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1660969585", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 309, "tweet_count": 23165, "listed_count": 0}, "username": "adielra", "name": "Adiel"}, {"verified": false, "id": "1933018620", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 222, "tweet_count": 19588, "listed_count": 0}, "username": "carmenaant", "name": "carmen"}, {"verified": false, "id": "121318777", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 181, "tweet_count": 26591, "listed_count": 3}, "location": "santo domingo", "username": "EXPRESORIENTAL", "name": "Expresooriental.com"}, {"verified": false, "id": "1559056766", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios"}, {"verified": false, "id": "4269204976", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1599, "tweet_count": 539516, "listed_count": 21}, "location": "Godoy Cruz, Argentina", "username": "Diegoahumado", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1133922452738891782", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 3665, "tweet_count": 1233, "listed_count": 1}, "username": "Alejand34812268", "name": "Alejandro"}, {"verified": false, "id": "2513354977", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 696, "tweet_count": 116528, "listed_count": 10}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "R62Gustavo", "name": "pepe"}, {"verified": false, "id": "270966835", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 702, "tweet_count": 3379, "listed_count": 2}, "username": "matiasgonzalez9", "name": "Matias"}, {"verified": false, "id": "1035323222894542849", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 5001, "tweet_count": 20656, "listed_count": 1}, "location": "lonchamps", "username": "Maradel39378013", "name": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles"}, {"verified": false, "id": "3367842928", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o C\u00e2mara, Brasil", "username": "vanessinhadss_", "name": "VANESSA DOS SANTOS SILVA\ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "1045339257576071168", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2231, "tweet_count": 43682, "listed_count": 1}, "username": "elita20181", "name": "elita2018"}, {"verified": false, "id": "1139672623074484224", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 646, "tweet_count": 6494, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Libertad, Misiones", "username": "Eli37113338", "name": "Eli"}, {"verified": false, "id": "1006712137430061056", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 157, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "nah49235172", "name": "nah\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "482309077", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 295, "tweet_count": 6367, "listed_count": 1}, "username": "luchocarmona1", "name": "lucho carmona"}, {"verified": false, "id": "1070478041695092736", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 441, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Letiicia_Mattos", "name": "Lele \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "966588667", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 1317, "tweet_count": 32085, "listed_count": 6}, "location": "Ecuador", "username": "AndreKevinPM", "name": "KevinAndr\u00e9 PM"}, {"verified": false, "id": "117173723", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1772, "tweet_count": 14647, "listed_count": 5}, "username": "najapoli", "name": "Ignacio Politzer"}, {"verified": false, "id": "4822107471", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2346, "tweet_count": 21306, "listed_count": 1}, "username": "KarmaBilly", "name": "Lima Bravo Charlie Charlie \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "3224758082", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 611, "tweet_count": 10898, "listed_count": 0}, "username": "ifyr3_s", "name": "\ud835\ude3f;"}, {"verified": false, "id": "58657826", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 726, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "username": "CFredes", "name": "Cristian Fredes"}, {"verified": false, "id": "176646307", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 544, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EliiBlancoo", "name": "\u00b7Elii Blanco\u00b7 \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3086823082", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 557, "tweet_count": 162720, "listed_count": 29}, "location": "Casca - RS", "username": "Well_Razgriz", "name": "well\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "759058155921809408", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "username": "mlaralucas", "name": "Marcelino"}, {"verified": false, "id": "1674321608", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 66, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "username": "rene_tuc", "name": "Rene Grima"}, {"verified": false, "id": "1068770118", "public_metrics": {"followers_count": 14482, "following_count": 8462, "tweet_count": 236987, "listed_count": 41}, "username": "wakundamm", "name": "Bestia & Plop \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3507302057", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 251, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "MeiaPsicodelica", "name": "Meia Psicod\u00e9lica - Lula 2022"}, {"verified": false, "id": "1121482992034226177", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4082, "tweet_count": 7055, "listed_count": 3}, "username": "LConspiradora", "name": "Lechuza Conspiradora"}, {"verified": false, "id": "2358590569", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1509, "tweet_count": 2256, "listed_count": 1}, "username": "tonybecerra19", "name": "JAMBE"}, {"verified": false, "id": "80092274", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4051, "tweet_count": 6219, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Betina_RC", "name": "Citlalli"}, {"verified": false, "id": "792178164", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 515, "tweet_count": 47721, "listed_count": 6}, "username": "richard_trance", "name": "Ricardo"}, {"verified": false, "id": "824157546", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 501, "tweet_count": 22530, "listed_count": 1}, "location": "Salvador Ba", "username": "PintoDoCocielo1", "name": "Diferentona"}, {"verified": false, "id": "2164855196", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2593, "tweet_count": 4303, "listed_count": 1}, "username": "jojoamestoy", "name": "jojoamestoy"}, {"verified": false, "id": "773629856013774848", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 1812, "tweet_count": 13123, "listed_count": 2}, "username": "correaselrata", "name": "Fer Cisne"}, {"verified": false, "id": "96592659", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1696, "tweet_count": 69737, "listed_count": 14}, "location": "Argentina,vereda izquierda.", "username": "AleCC1963", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "1103712637559410689", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1913, "tweet_count": 51012, "listed_count": 1}, "location": "En la grieta.", "username": "NannPokas", "name": "P0k4sPulg4s_"}, {"verified": false, "id": "150678121", "public_metrics": {"followers_count": 15179, "following_count": 14371, "tweet_count": 117166, "listed_count": 4}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "icardo8", "name": "Adi el Grande \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1025775763704958976", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 204, "tweet_count": 7586, "listed_count": 1}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "formacionSUPbal", "name": "Secretar\u00eda de Formaci\u00f3n SUP Baleares"}, {"verified": false, "id": "257981798", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 660, "tweet_count": 43026, "listed_count": 3}, "username": "maymayacevedo", "name": "may acevedo"}, {"verified": false, "id": "1146448109070966784", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2746, "tweet_count": 159205, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CamaraQuiroga", "name": "Ana Camara Quiroga, ex AnnyAmerica40 y 51"}, {"verified": false, "id": "149098775", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2403, "tweet_count": 84378, "listed_count": 18}, "location": "ARGENTINA", "username": "decilaverdad", "name": "ricardo bouchard"}, {"verified": false, "id": "920620404552724481", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4255, "tweet_count": 43947, "listed_count": 3}, "location": "Sicilia, Italia", "username": "singlobosnigato", "name": "Soy siempre el mismo"}, {"verified": false, "id": "199432516", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 712, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "username": "cocko___", "name": "Coco"}, {"verified": false, "id": "180887700", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1090, "tweet_count": 68602, "listed_count": 1}, "username": "demaiogabriela", "name": "Gabriela De Maio"}, {"verified": false, "id": "766798388432084992", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 343, "tweet_count": 30751, "listed_count": 0}, "location": "062", "username": "CarlosAra_", "name": "Cadu"}, {"verified": false, "id": "802302076214792192", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 270, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "username": "hugoarrascaetta", "name": "HugoArrascaetta"}, {"verified": false, "id": "118906590", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1900, "tweet_count": 51627, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "dulce_patria", "name": "Mariela DelSur\ud83d\udc9a\u2600"}, {"verified": false, "id": "2566126733", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 1442, "tweet_count": 92001, "listed_count": 2}, "location": "021", "username": "trem00257", "name": "Eterno th \ud83c\udff4\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "3160174901", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 782, "tweet_count": 33887, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia DF", "username": "amandaaaa_6", "name": "afrodite"}, {"verified": false, "id": "1134697638", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2876, "tweet_count": 12383, "listed_count": 1}, "username": "hnep19", "name": "FM"}, {"verified": false, "id": "144893848", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}, "username": "gonzalopq", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"verified": false, "id": "548811206", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 229, "tweet_count": 79850, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de C\u00f3rdoba, C\u00f3rdoba", "username": "aisandanella23", "name": "Andr\u00e9s Ignacio \u26bd"}, {"verified": false, "id": "176276685", "public_metrics": {"followers_count": 67548, "following_count": 65499, "tweet_count": 382323, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "arayamas", "name": "Rafael Araya Masry"}, {"verified": false, "id": "614822042", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2814, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Cesar4765", "name": "Cesar Aguila"}, {"verified": false, "id": "1160354393516101632", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 103, "tweet_count": 1145, "listed_count": 0}, "location": "Bangladesh", "username": "rwnner", "name": "ARMANDINHO SKYWALKER sad\u00b0("}, {"verified": false, "id": "834075085594095616", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 723, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "kvntld", "name": "Kevin Toledo"}, {"verified": false, "id": "1102234947656527872", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 60, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "MilkyZera", "name": "NOTmilky"}, {"verified": false, "id": "17834524", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 258, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "location": "Ume\u00e5 Sweden", "username": "troski76", "name": "Sergio Venegas\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd82\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "1109047855619235844", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2276, "tweet_count": 30542, "listed_count": 4}, "username": "MENTECADOR", "name": "MENTECADOR \ud83d\udc41\ud83d\udc41"}, {"verified": false, "id": "586788264", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 428, "tweet_count": 17153, "listed_count": 0}, "username": "Alereyessimpson", "name": "Alejandra Valeska, ya!!!"}, {"verified": false, "id": "980814145531629570", "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1246, "tweet_count": 3280, "listed_count": 44}, "username": "DiarioClever", "name": "Diario Clever"}, {"verified": false, "id": "1140379126555119616", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 785, "tweet_count": 659, "listed_count": 0}, "username": "Daribro2", "name": "Daribro"}, {"verified": false, "id": "224420841", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 4739, "tweet_count": 62245, "listed_count": 12}, "username": "audrehooks", "name": "Audre hooks"}, {"verified": false, "id": "279646239", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 583, "tweet_count": 12550, "listed_count": 9}, "username": "Womwym", "name": "Cecilia Guti\u00e9rrez/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2383094686", "public_metrics": {"followers_count": 22525, "following_count": 13518, "tweet_count": 120325, "listed_count": 12}, "username": "demicarroceira", "name": "carol"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010917, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "3302482986", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 230, "tweet_count": 15959, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic", "username": "actualidaddom", "name": "ActualidadDominicana"}, {"verified": false, "id": "3153105555", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 333, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}, "username": "ObiWantWater", "name": "renato"}, {"verified": false, "id": "1109586748118650880", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 3960, "tweet_count": 11378, "listed_count": 21}, "location": "Art not Mine/Parody Account", "username": "FeraOlara", "name": "Fera Olara (Hiatus vacacional)"}, {"verified": false, "id": "112207664", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4106, "tweet_count": 59331, "listed_count": 4}, "location": "Argentina.", "username": "MatanceroLafe", "name": "JoelJonas"}, {"verified": false, "id": "3798480855", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 319, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "degolacolesk", "name": "Erick Clinton"}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "location": "futirinhasfc@gmail.com", "username": "pewdiepep", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e"}, {"verified": false, "id": "182127803", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 654, "tweet_count": 4637, "listed_count": 0}, "location": "Parque Avellaneda", "username": "EstebanDeCarlo", "name": "Paca"}, {"verified": false, "id": "1168998580402761733", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 51, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "thayn18463864", "name": "thayn\u00e1\u2122"}, {"verified": false, "id": "3677481495", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "location": "Araruama, Brasil", "username": "bastosgabriel93", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast"}, {"verified": false, "id": "199875639", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2033, "tweet_count": 15420, "listed_count": 0}, "username": "Betymariani", "name": "Betty"}, {"verified": false, "id": "209104076", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 730, "tweet_count": 14027, "listed_count": 0}, "username": "ruybviolante", "name": "Ruy Barbosa Violante"}, {"verified": false, "id": "2752951375", "public_metrics": {"followers_count": 18410, "following_count": 16895, "tweet_count": 407174, "listed_count": 20}, "location": "Avellaneda, Argentina", "username": "El1escribidor", "name": "@El1escribidor OK kirchnerista de CFK y N\u00c9STOR"}, {"verified": false, "id": "257549623", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 283, "tweet_count": 57488, "listed_count": 8}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "ezemazziotti", "name": "Yvan eht nioj"}, {"verified": false, "id": "172464528", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 270, "tweet_count": 47484, "listed_count": 5}, "location": "Olivos", "username": "adiosjuventud", "name": "Mat"}, {"verified": false, "id": "203643927", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 21, "tweet_count": 15984, "listed_count": 0}, "username": "ElAngelErrante", "name": "\u2629\u0190\u04c0 \u023a\u0572\u0581\u04bd\u04c0 \u0190\u027e\u027e\u0105\u0572\u0567\u04bd\u2629"}, {"verified": false, "id": "729402980", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 3276, "tweet_count": 53887, "listed_count": 6}, "location": "thinking out loud", "username": "felirg15", "name": "Feli(cia)"}, {"verified": false, "id": "1087704153940520961", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 61, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "username": "Lazaro97201807", "name": "Lazaro"}, {"verified": false, "id": "1140692859462590466", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 147, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "Janxscrf", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "760459431456960512", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 754, "tweet_count": 41262, "listed_count": 0}, "location": "Malibu, CA", "username": "Mariana_q10", "name": "Mariana \ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "370917895", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 201, "tweet_count": 27586, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "eduardoeps18", "name": "@duh"}, {"verified": false, "id": "1107980353296314369", "public_metrics": {"followers_count": 6061, "following_count": 6119, "tweet_count": 31975, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "CavalcantiFlora", "name": "Flora Cavalcanti"}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "613955171", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1610, "tweet_count": 15354, "listed_count": 0}, "username": "FrescoBatata", "name": "Fresco Y Batata"}, {"verified": false, "id": "271920398", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2505, "tweet_count": 8314, "listed_count": 68}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "MIRETEDITORIAL", "name": "MIRET EDITORIAL"}, {"verified": false, "id": "190081284", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2667, "tweet_count": 126569, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "alejandrogasel", "name": "Alejandro Gasel"}, {"verified": false, "id": "337391690", "public_metrics": {"followers_count": 7160, "following_count": 7372, "tweet_count": 41933, "listed_count": 8}, "location": "Aqu\u00ed mismo ahora mismo", "username": "MarianStones", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\u2600\ufe0f \u270c\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "294831310", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 29, "tweet_count": 129791, "listed_count": 0}, "location": "Pitangui - Minas Gerais", "username": "thalles_leite", "name": "TH"}, {"verified": true, "id": "106957547", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha", "name": "luquinhas"}, {"verified": false, "id": "407485159", "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 1081, "tweet_count": 64814, "listed_count": 58}, "location": "Quilmes, Buenos Aires", "username": "DiBlasiAdrian", "name": "Adrian Di Blasi"}, {"verified": false, "id": "781672188625690624", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 474, "tweet_count": 54038, "listed_count": 1}, "username": "goyigra61", "name": "Benja"}, {"verified": false, "id": "148861263", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 945, "tweet_count": 4689, "listed_count": 3}, "location": "Mendoza - Argentina", "username": "lanegraaye", "name": "Amaranta \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "76756293", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 176, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "location": "lugar y momento incorrecto", "username": "ironfeetok", "name": "Iron Feet"}, {"verified": false, "id": "1110603129102454784", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 727, "tweet_count": 50358, "listed_count": 0}, "username": "OlgaDelia16", "name": "Olga Delia"}, {"verified": false, "id": "1034864115901255681", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 541, "tweet_count": 28981, "listed_count": 25}, "location": "las encinas \ud83c\udfc6", "username": "benavxnt", "name": "lily wants lis tv show"}, {"verified": false, "id": "4538396968", "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 11652, "tweet_count": 190698, "listed_count": 63}, "location": "ela/dela", "username": "loserswar", "name": "lu \u2602\ufe0e\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "347180300", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1271, "tweet_count": 38904, "listed_count": 6}, "location": "Paris,18e", "username": "Claralban", "name": "Clara,Choupy,Gandhi et les autres \ud83c\udf2d\ud83e\uddfc..."}, {"verified": false, "id": "1168679607853359105", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 749, "tweet_count": 16246, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Agusbustos26", "name": "Aguss\ud83d\udd49"}, {"verified": false, "id": "2747284832", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 670, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "location": "Valle Fertil- San Juan", "username": "juanpab09491724", "name": "JPCP"}, {"verified": false, "id": "2598966179", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1662, "tweet_count": 101639, "listed_count": 3}, "username": "CelizSofii", "name": "sofe;("}, {"verified": false, "id": "593797907", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 514, "tweet_count": 9080, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "_blackflor", "name": "Pers\u00e9fone\u2b50"}, {"verified": false, "id": "1052277719084539904", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 582, "tweet_count": 8220, "listed_count": 0}, "location": "Golden City", "username": "l_puglia777", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "887421028724617218", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "location": "Ativa o sino ai alek", "username": "RUDZILLLA", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f"}, {"verified": false, "id": "2331986387", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 84, "tweet_count": 14009, "listed_count": 3}, "username": "lori_glorieta", "name": "gloria iba\u00f1ez\ud83d\udcd6\ud83d\udc53\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "1008464491703603202", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 329, "tweet_count": 34180, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizLo", "name": "Beatriz Lo"}, {"verified": false, "id": "1151692039", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 520, "tweet_count": 4425, "listed_count": 1}, "username": "danielosvaldo05", "name": "esclavo calificado"}, {"verified": false, "id": "982360376170958848", "public_metrics": {"followers_count": 57586, "following_count": 56540, "tweet_count": 239333, "listed_count": 66}, "username": "S2_CarlaS2", "name": "\ua9c1\u0f3aCarla\u0f3b\ua9c2 #1DDrive #FollowsEli\u2501\u2605\u273c\u2606 Studying\ud83d\udcda\u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1158884436223692800", "public_metrics": {"followers_count": 8610, "following_count": 7967, "tweet_count": 6665, "listed_count": 6}, "location": "Natal, Brasil", "username": "3Bolsogata", "name": "Laninha Bolsogata 22 \ud83d\udc78\ud83c\udf39\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "2285364900", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1923, "tweet_count": 17270, "listed_count": 0}, "username": "RoSa001984", "name": "RoSa"}, {"verified": false, "id": "1082814855030206464", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 746, "tweet_count": 19798, "listed_count": 0}, "username": "alejand67704436", "name": "alejandra"}, {"verified": false, "id": "936770291904270336", "public_metrics": {"followers_count": 18935, "following_count": 146, "tweet_count": 7629, "listed_count": 0}, "location": "Mystic Falls", "username": "cwlegaciesbra", "name": "Legacies Brasil"}, {"verified": false, "id": "1068477394451931136", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 3777, "tweet_count": 5798, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "FerkNoFueMagia", "name": "Fernando Diaz"}, {"verified": false, "id": "937477669066862592", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 14, "tweet_count": 29166, "listed_count": 1}, "username": "02CristinaOk", "name": "Cristina"}, {"verified": false, "id": "211917551", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 90, "tweet_count": 43941, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "ondever", "name": "Ondever"}, {"verified": false, "id": "2758107153", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 514, "tweet_count": 37365, "listed_count": 2}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Santi_Fer_", "name": "Tinky"}, {"verified": false, "id": "1104127505642987521", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 250, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BricioCatiuce", "name": "Catiuce Figueiredo Bricio"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408881, "following_count": 600, "tweet_count": 4776, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"verified": false, "id": "156658037", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 541, "tweet_count": 29984, "listed_count": 0}, "username": "mkkarl1", "name": "Carlos Aguirre"}, {"verified": false, "id": "1120717824299814912", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2472, "tweet_count": 35747, "listed_count": 0}, "location": "San Martin/Argentina mi pa\u00eds ", "username": "KarmenMarin4", "name": "Karm\u00ednMarin\u270c\u2764\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "301631663", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 2994, "tweet_count": 71042, "listed_count": 33}, "location": " ", "username": "BarbaFrancisco", "name": "francisco barba"}, {"verified": false, "id": "189691682", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 744, "tweet_count": 8213, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "pao230299", "name": "Paola"}, {"verified": false, "id": "3299693429", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1318, "tweet_count": 60521, "listed_count": 1}, "username": "zucchetti27", "name": "Lula la"}, {"verified": false, "id": "878985152", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2321, "tweet_count": 109728, "listed_count": 5}, "username": "alicia2mdq", "name": "alicia mdq"}, {"verified": false, "id": "3320200205", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1331, "tweet_count": 9426, "listed_count": 4}, "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "PabloGuillerpin", "name": "Pablo Pino"}, {"verified": false, "id": "128759397", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 477, "tweet_count": 9246, "listed_count": 1}, "location": " Argentina", "username": "luji88", "name": "Giggles"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "author_id": "164763964", "in_reply_to_user_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "id": "1176533058356490241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "author_id": "164763964", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6493, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "text": "Escola :\u201cSe precisarem de ajuda estamos aqui \u201c \nAluno do Edmundo se suicida e alunos querem respeito ao luto deles \nEscola :\u201cNaO pOdEmOs FaZeR NaDa POr VoCeS\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176534488555360257"], "created_at": "2019-09-24T16:30:55.000Z", "author_id": "983148167481974786", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "id": "1176534488555360257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "id": "1176324739259883520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "author_id": "125565775", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "id": "1176434196589502465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cRj0Qh23lM", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2h6SB", "display_url": "bit.ly/2m2h6SB", "unwound_url": "https://tuporem.org.br/o-que-e-nao-ser-tao-radical-capitao-fantastico/"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 215, "tag": "CapitaoFantastico"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "Tuporem"}, {"start": 225, "end": 241, "tag": "EdicoesVidaNova"}]}, "text": "\"Seus filhos n\u00e3o se tornar\u00e3o ETs se n\u00e3o assistirem YouTube \u00e0 mesa. Voc\u00ea mesmo n\u00e3o foi criado com celulares, e acha que 'matou' seus pais de cansa\u00e7o por causa disso? N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil como parece.\" #CapitaoFantastico #Tuporem #EdicoesVidaNova https://t.co/cRj0Qh23lM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176125449367445507"], "created_at": "2019-09-23T13:25:33.000Z", "author_id": "2593833528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "id": "1176125449367445507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "lopitos"}]}, "text": "Porque lopitos no asiste a eventos de car\u00e0cter mundial?\nSencillo.... porque ah\u00ed nadie le  aplaudir\u00eda sus pendejadas y se evidenciar\u00eda como lo que es: UN REVERENDO PENDEJO.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176338705268793344"], "created_at": "2019-09-24T03:32:57.000Z", "author_id": "159004580", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 466, "quote_count": 4}, "id": "1176338705268793344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "author_id": "1629241", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "id": "1175460438085120000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "author_id": "212954552", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "id": "1176270126225797120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 189, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Salud"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/3jOwR7V9QC", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1176188844770824192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jOwR7V9QC", "media_key": "3_1176188837569187847"}]}, "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebEn los \u00faltimos 12 meses, 3.300 civiles han perdido la vida y otros 14.600 han resultado heridos por consecuencia directa del conflicto en Afganist\u00e1n.\n\nEn el informe del Ministerio de Salud, estiman que 460 de las muertes se deben a atentados suicida. https://t.co/3jOwR7V9QC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176188844770824192"], "created_at": "2019-09-23T17:37:27.000Z", "author_id": "983642710631501824", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "id": "1176188844770824192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/4xKHjsjOad", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/24/informe-de-perito-de-la-corte-penal-internacional-demuele-tesis-del-suicidio-de-macarena-valdes/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/24/inf\u2026"}]}, "text": "\"Existe la posibilidad que su cuerpo haya sido suspendido para hacer que la muerte pareciera un ahorcamiento suicida\u201d, se\u00f1ala el reconocido forense John Clark. https://t.co/4xKHjsjOad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176597422174195712"], "created_at": "2019-09-24T20:41:00.000Z", "author_id": "78058372", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "id": "1176597422174195712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "author_id": "154605679", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 156, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenio Garza Sada"}, {"start": 192, "end": 205, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Salmer\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 232, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 173, "username": "CongresoNL", "id": "92150016"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ohULuto0k", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarulloag/status/1176243281795006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ohULuto0k", "media_key": "3_1176243276178812928"}]}, "text": "Por el vergonzoso calificativo de \u201cj\u00f3venes valientes\u201d a los asesinos del empresario e icono del desarrollo educativo de nuestro Estado Don Eugenio Garza Sada, el @CongresoNL aprob\u00f3 declarar a Pedro Salmer\u00f3n y Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a como \u201cpersonas non gratas\u201d.\n\nEn total acuerdo. https://t.co/6ohULuto0k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176243281795006464"], "created_at": "2019-09-23T21:13:46.000Z", "author_id": "381875430", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 24, "like_count": 322, "quote_count": 11}, "id": "1176243281795006464"}, {"text": "@alb_pascual A mi el Navegador em dona alertes de transit. Aquest estiu cam\u00ed de Noruega em va dir: \u201cAtenci\u00f3n: Conductor suicida. No adelante...\u201d . Quin patiment, t\u00fa! Mira que es va fer llarg el viatge, pensant, ja? Puc avan\u00e7ar ja? https://t.co/oU24pZMf5n", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176602862115332096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alb_pascual", "id": "916066658355240960"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/oU24pZMf5n", "expanded_url": "https://twitter.com/DtMvo/status/1176602862115332096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oU24pZMf5n", "media_key": "3_1176602855337275393"}]}, "created_at": "2019-09-24T21:02:37.000Z", "author_id": "2819548066", "in_reply_to_user_id": "916066658355240960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176592952161918978"}], "id": "1176602862115332096"}, {"text": "I a vosaltres, quina expressi\u00f3 del vostre navegador us fa m\u00e9s gr\u00e0cia?. La meva: \"Dir\u00edjase hacia el noroeste\" (i jo sempre m'oblido la br\u00faixola a casa!!!!) https://t.co/fpYXUsFpkS", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1176592952161918978"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/fpYXUsFpkS", "expanded_url": "https://twitter.com/SarmientoMarion/status/1176580953545826308", "display_url": "twitter.com/SarmientoMario\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:23:14.000Z", "author_id": "916066658355240960", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1176592952161918978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "id": "1175446552413921287"}, {"text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "author_id": "133045551", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "id": "1176400354461851648"}, {"text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "author_id": "1122261523198554112", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "id": "1176046416348794880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "text": "Es muy preocupante la multiplicaci\u00f3n de sectas al calor de las multinacionales y globalistas, sectas y dogmas de fe como el cambio clim\u00e1tico, la ideolog\u00eda de genero, sectas vegetarianas, sectas como las Ongs donde el buenismo suicida, y que ha llegado al coraz\u00f3n de Vaticano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176594288781737987"], "created_at": "2019-09-24T20:28:33.000Z", "author_id": "269032621", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1176594288781737987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsoraro"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "@UOLNoticias Ser\u00e1 que isolou mesmo? N\u00e3o sou f\u00e3 do Bolsoraro mas fico imaginando se fosse o Haddad o eleito...T\u00e1 maluco!! N\u00e3o d\u00e1 pra imaginar isso! Seria o pior pesadelo, um chute no colh\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176571567687589888"], "created_at": "2019-09-24T18:58:16.000Z", "author_id": "213497075", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176570769851265030"}], "id": "1176571567687589888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jidG66UYL4", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/jidG66UYL4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421240216653829"], "created_at": "2019-09-24T09:00:55.000Z", "author_id": "1079030132608827399", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1176421240216653829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Germ\u00e1n Luna"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 131, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 133, "end": 142, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 179, "end": 191, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cCfBUxGnRg", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1176344432175718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCfBUxGnRg", "media_key": "3_1176344425838129154"}]}, "text": "Hoy se present\u00f3 el libro Alan Garc\u00eda, la leyenda vive, del autor Germ\u00e1n Luna en la Casa del Pueblo. Gracias a \u00e9l, a @Mauriciomulder, @JorgeDCG, @Omarquesadamart, Ricardo Pinedo y @evelinorcon, quienes estuvieron en la mesa de honor. Tambi\u00e9n, a todos los asistentes.Aprismo unido. https://t.co/cCfBUxGnRg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176344432175718400"], "created_at": "2019-09-24T03:55:42.000Z", "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 34, "like_count": 436, "quote_count": 3}, "id": "1176344432175718400"}, {"text": "@publico_es @Danialri Supongo que la anterior medida de dar m\u00e1s armas a gente con tendencia suicida no estuvo del todo bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600230663528453"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Danialri", "id": "208992939"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:52:09.000Z", "author_id": "1132955380185784320", "in_reply_to_user_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176580058028417025"}], "id": "1176600230663528453"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"text": "Cada a\u00f1o, una media de nueve polic\u00edas nacionales decide acabar con su vida. \u00bfDe qu\u00e9 manera se puede tratar de frenarlo? \u00bfHay formas de detectarlo antes de que sea demasiado tarde? \n\nPor @Danialri https://t.co/SdkxXP59Hq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176580058028417025"], "entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 195, "username": "Danialri", "id": "208992939"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/SdkxXP59Hq", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "created_at": "2019-09-24T19:32:00.000Z", "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "id": "1176580058028417025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Jasper"}]}, "text": "Karl Jasper es quiz\u00e1s el fil\u00f3sofo que mejor supo entender el suicidio, \u00e9l que se suicid\u00f3 siendo psiquiatra, sab\u00eda que el sin sentido es simplemente la contracara del sentido, como la muerte lo es de la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176600093056745473"], "created_at": "2019-09-24T20:51:37.000Z", "author_id": "715985291664887808", "in_reply_to_user_id": "715985291664887808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176600089520947207"}], "id": "1176600093056745473"}, {"text": "Cliente amea\u00e7ada pelo ex. Eu: \"Troque as fechaduras da sua casa. Imediatamente\"\n\n\"Ah, n\u00e3o precisa, eu estou com todas as c\u00f3pias das chaves...\"\n\n\"Troque imediatamente, n\u00e3o deixe pra amanh\u00e3\".\n\nEla troca a contragosto.\n\nNo dia seguinte o cara tenta entrar escondido na casa dela.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176588361345228803"], "created_at": "2019-09-24T20:04:59.000Z", "author_id": "368763773", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 13, "like_count": 2465, "quote_count": 18}, "id": "1176588361345228803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "author_id": "3517444829", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "id": "1176144288301879298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.4825, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "text": "@CelleCaramba Um dia tamb\u00e9m me perguntaram se eu tinha \u00f3dio do militante comunista que matou meu pai, PM, em 1970. Acho que tenho raiva de quem o homenageou, colocando seu nome no DCE da UFRJ. \u00d3dio? Acho que n\u00e3o. At\u00e9 pq n\u00e3o sei quem fez isso. Deus restaura o amor e a credibilidade. \u2665\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176552381015822341"], "created_at": "2019-09-24T17:42:01.000Z", "author_id": "1084181788082270209", "in_reply_to_user_id": "1146580958042304513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176462462364856320"}], "id": "1176552381015822341"}, {"text": "Parece re suicida esto pero me encanta cruzar la calle con la adrenalina de ver el auto de frente gg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176586363644366850"], "created_at": "2019-09-24T19:57:03.000Z", "author_id": "715310696364437505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176586363644366850"}, {"text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 gato hp! https://t.co/s8JpxSgEcw", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1176526627074924544"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/s8JpxSgEcw", "expanded_url": "https://twitter.com/malava1002/status/1176526627074924544/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s8JpxSgEcw", "media_key": "7_1176526573593354240"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:59:41.000Z", "author_id": "335083600", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 32, "like_count": 403, "quote_count": 69}, "id": "1176526627074924544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176421228292141056"], "created_at": "2019-09-24T09:00:52.000Z", "author_id": "988855852798005249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176421228292141056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "text": "Ver os \u201ccalcinha encravada\u201d e os ratos se rasgando n\u00e3o tem pre\u00e7o! Imaginem seus representantes rebolando na ONU.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176528614055120902"], "created_at": "2019-09-24T16:07:35.000Z", "author_id": "68712576", "public_metrics": {"retweet_count": 1226, "reply_count": 613, "like_count": 10193, "quote_count": 124}, "id": "1176528614055120902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "The Man Of Medan"}]}, "text": "No me ha sobrevivido ni uno en The Man Of Medan.Puto amo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176598115660509185"], "created_at": "2019-09-24T20:43:45.000Z", "author_id": "432010719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1176598115660509185"}, {"text": "\u201cFala s\u00e9rio. Voc\u00ea se importaria?\u201d\n\n  Penso por um instante, ent\u00e3o nego com a cabe\u00e7a. \u201cPor mim, tranquilo. \u00c9 parte do seu trabalho, e se voc\u00ea estiver confort\u00e1vel em exibir um pouco de pele, eu n\u00e3o ligo.\u201d\n\nnossa senhora, pode casa comigo se quiser https://t.co/6uTCZrw2dz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176597241290743809"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6uTCZrw2dz", "expanded_url": "https://twitter.com/oibruxinha/status/1176597241290743809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6uTCZrw2dz", "media_key": "3_1176597238786789379"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:40:17.000Z", "author_id": "1112418609236709377", "in_reply_to_user_id": "1112418609236709377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176596666352394241"}], "id": "1176597241290743809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vidapazyamor", "id": "256479350"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "text": "@vidapazyamor @ClaudiaLopez No descartar el triunfo de @HOLLMANMORRIS por claridad de la ciudadan\u00eda respecto a lo que realmente necesita Bogot\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176589533820928003"], "created_at": "2019-09-24T20:09:39.000Z", "author_id": "1179751206", "in_reply_to_user_id": "256479350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176585607608504320"}], "id": "1176589533820928003"}, {"text": "depress\u00e3o e ansiedade s\u00f3 interessa quando algu\u00e9m se suicida, fora isso, passa despercebido aos olhos de todos!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176542032728350725"], "created_at": "2019-09-24T17:00:54.000Z", "author_id": "4831122532", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "id": "1176542032728350725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "author_id": "1141503217739554817", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "id": "1174781082732023816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "text": "Quem a matou foi um policial. Um PM assassino protegido por um governador louco. Wilson Witzel \u00e9 a face vis\u00edvel desses playboys que se re\u00fanem numa festa onde a viol\u00eancia e a morte s\u00e3o cen\u00e1rio fake de um mundo no qual se sentem protegidos pelo dinheiro que t\u00eam -", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176317368579969024"], "created_at": "2019-09-24T02:08:10.000Z", "author_id": "52511001", "in_reply_to_user_id": "52511001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176317367183446016"}], "id": "1176317368579969024"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "author_id": "1064905112009752576", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}]}, "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176579561447927813"], "created_at": "2019-09-24T19:30:01.000Z", "author_id": "18220470", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "id": "1176579561447927813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "CopeMarbella", "id": "337660296"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "MalagaJunta", "id": "1603283144"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/QV0eW9P8Yy", "expanded_url": "https://youtu.be/dfG5BXmL5tg", "display_url": "youtu.be/dfG5BXmL5tg"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MhShYpR9nL", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1176521687497662464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhShYpR9nL", "media_key": "7_1176521440075636737"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}]}, "text": "#Entrevista \ud83d\udcfb|\n\n\ud83d\udde3\ud83c\udf99 Miguel Guerrero, psic\u00f3logo cl\u00ednico, explica en \n@copemarbella el manual sobre el procedimiento para el abordaje de la conducta suicida. \n@saludand @MalagaJunta\n\n\ud83c\udf9e\u25b6  https://t.co/QV0eW9P8Yy https://t.co/MhShYpR9nL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176521687497662464"], "created_at": "2019-09-24T15:40:03.000Z", "author_id": "4898287630", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1176521687497662464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "author_id": "1038114846250881026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "id": "1176219530852478976"}, {"text": "@raphaelangellll Non credo. Ma probabilmente avr\u00e0 pensato che un suicidio del suo ex alunno fosse auspicabile.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1176593958635528198"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raphaelangellll", "id": "3406032699"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:27:14.000Z", "author_id": "1372686620", "in_reply_to_user_id": "3406032699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176588884538511360"}], "id": "1176593958635528198"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Garotinho"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Rosinha"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Casal"}]}, "text": "Garotinho e Rosinha presos! Casal suspeito de roubar unido, vai para a cadeia unido! Bom dia! - pra voc\u00ea, porque pra eles...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168908516469460996"], "created_at": "2019-09-03T15:28:02.000Z", "author_id": "68722955", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 3}, "id": "1168908516469460996"}, {"text": "Mente suicida .\u2620\ufe0f\ud83d\udcad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1088393546195968000"], "created_at": "2019-01-24T11:10:17.000Z", "author_id": "1088392674250575873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1088393546195968000"}, {"text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "author_id": "4749873147", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1176526124219846658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.7574, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PMP4skTRRu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDpHDt", "display_url": "dlvr.it/RDpHDt"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "donfelix"}]}, "text": "Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/PMP4skTRRu DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176593164594860033"], "created_at": "2019-09-24T20:24:05.000Z", "author_id": "635075877", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176593164594860033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "Dajab\u00f3n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OYn645qaOc", "expanded_url": "http://ow.ly/U0iu50wpmxc", "display_url": "ow.ly/U0iu50wpmxc"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k6xb4OVfYF", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1176591316005851136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6xb4OVfYF", "media_key": "3_1176591314370093056"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "List\u00ednDiario"}]}, "text": "#LaRep\u00fablica | Joven de 25 a\u00f1os mata a su pareja y luego se suicida en Dajab\u00f3n; ten\u00edan una ni\u00f1a https://t.co/OYn645qaOc #List\u00ednDiario https://t.co/k6xb4OVfYF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176591316005851136"], "created_at": "2019-09-24T20:16:44.000Z", "author_id": "19236297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1176591316005851136"}, {"text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "author_id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "id": "1176451750334738433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Ira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adielra", "id": "1660969585"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "EmanuelGonzal13", "id": "1487642380215930883"}]}, "text": "@adielra @emanuelgonzal13 Ira tu c\u00e1llate mejor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176592874839740416"], "created_at": "2019-09-24T20:22:56.000Z", "author_id": "1933018620", "in_reply_to_user_id": "1660969585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176547564868395008"}], "id": "1176592874839740416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/HkcwAr1MOP", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1176496508075724800", "display_url": "twitter.com/ajplusespanol/\u2026"}]}, "text": "Lo bueno que Jap\u00f3n es un pa\u00eds bien avanzado, consciente y tecnol\u00f3gico, donde la gente se suicida por trabajar hartas horas, matan ballenas y usan la energ\u00eda nuclear a madres... Unos ganadores digo yo... https://t.co/HkcwAr1MOP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176507638198276096"], "created_at": "2019-09-24T14:44:14.000Z", "author_id": "80092274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176496508075724800"}], "id": "1176507638198276096"}, {"text": "EU PRECISO QUE VOC\u00caS TENHAM NO\u00c7\u00c3O DO QUE ESSE FDP FEZ COM ESSA GURIA.... VSF https://t.co/EvuoTJgUqJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176318394943070211"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EvuoTJgUqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaaaa_6/status/1176318394943070211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvuoTJgUqJ", "media_key": "3_1176318372356792330"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EvuoTJgUqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaaaa_6/status/1176318394943070211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvuoTJgUqJ", "media_key": "3_1176318372373549056"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EvuoTJgUqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaaaa_6/status/1176318394943070211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvuoTJgUqJ", "media_key": "3_1176318372394471426"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EvuoTJgUqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaaaa_6/status/1176318394943070211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvuoTJgUqJ", "media_key": "3_1176318372373512194"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:12:14.000Z", "author_id": "3160174901", "public_metrics": {"retweet_count": 29628, "reply_count": 530, "like_count": 56754, "quote_count": 4712}, "id": "1176318394943070211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "author_id": "144893848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "id": "1176254416023949313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3245, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}]}, "text": "EU PASSEI NA PROVA DO BRUNO IRM\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176590998438367234"], "created_at": "2019-09-24T20:15:28.000Z", "author_id": "1160354393516101632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1176590998438367234"}, {"text": "@jumantovanip Manda a lista ae @kvntld", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589580952322050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jumantovanip", "id": "998007878228303873"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "kvntld", "id": "834075085594095616"}]}, "created_at": "2019-09-24T20:09:50.000Z", "author_id": "1102234947656527872", "in_reply_to_user_id": "998007878228303873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176310017861017600"}], "id": "1176589580952322050"}, {"text": "@Kormavov @AntonioMaestre Es seguir y respetar lo que dijeron las bases, que parece que no te quieres enterar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176517222975643655"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kormavov", "id": "1112850823049105408"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "created_at": "2019-09-24T15:22:19.000Z", "author_id": "1109047855619235844", "in_reply_to_user_id": "1112850823049105408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176516286395899905"}], "id": "1176517222975643655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}]}, "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "author_id": "980814145531629570", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1176521111032475650"}, {"text": "@Misyrlou Que No!... la noticia es \u201cAsesina a su ex pareja y se suicida!\u201d... Ya est\u00e1 bien!... que nos matan y encima es el asesino el que abre la noticia!... que no!... a ver cuando empez\u00e1is a cuidar el tratamiento informativo de los feminicidios!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176543587326205959"], "created_at": "2019-09-24T17:07:04.000Z", "author_id": "279646239", "in_reply_to_user_id": "224420841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176468982360158209"}], "id": "1176543587326205959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "id": "1175432710996840451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "author_id": "901894147115806721", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "id": "1176324789289570304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "author_id": "3677481495", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "id": "1176486046055522305"}, {"text": "eu me amarro no esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176322319708504064"], "created_at": "2019-09-24T02:27:50.000Z", "author_id": "760459431456960512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1176322319708504064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "author_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "author_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 47, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "3"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "_lariigf", "id": "3129559965"}]}, "text": "@mindlessxzombie @_lariigf e acho que a season 3 o crime vai ser em torno dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589003367301122"], "created_at": "2019-09-24T20:07:33.000Z", "author_id": "4538396968", "in_reply_to_user_id": "1034864115901255681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176587275695722499"}], "id": "1176589003367301122"}, {"text": "@agusburruchaga_ Cada vez que reproducen estas burradas, un cientista social se suicida. Basta x favor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176506209265995778"], "created_at": "2019-09-24T14:38:33.000Z", "author_id": "593797907", "in_reply_to_user_id": "480780288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176305375357935622"}], "id": "1176506209265995778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "author_id": "887421028724617218", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "id": "1175133335187836929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lori_glorieta", "id": "2331986387"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "BLANCANIEVES108", "id": "1150754922788470784"}]}, "text": "@lori_glorieta @BLANCANIEVES108 Hombreeeeeeeee, ah\u00ed en esas Clint estaba muy estupendo \u263a\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176586355796844550"], "created_at": "2019-09-24T19:57:01.000Z", "author_id": "1008464491703603202", "in_reply_to_user_id": "2331986387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176586026858532869"}], "id": "1176586355796844550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman\nEsquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BaraoFarias", "id": "1070086043901313024"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "semamigo", "id": "258122230"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Juliana84259162", "id": "1170369951661744129"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "Jufuller1", "id": "1060735374018760704"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "Benedit11805545", "id": "1081027487407194113"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "Marco1312", "id": "1196933789089439744"}, {"start": 116, "end": 129, "username": "jaimeathaide", "id": "62404879"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "rubarretto", "id": "69162270"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "fonseca_neta", "id": "1014311835804295168"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "mizinhaadv", "id": "1109586371675676675"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}]}, "text": "@BaraoFarias @semamigo @Juliana84259162 @Jufuller1 @TIAGOMELO89 @simonepbi @meajunior17 @Benedit11805545 @marco1312 @jaimeathaide @rubarretto @DaniWineBrasil @fonseca_neta @mizinhaadv Eita ! \nAquaman\nEsquadr\u00e3o suicida \nVINGADORES (todos) \n@SraLothbrok \n@Droid162\n@ricominion", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175965344814514176"], "created_at": "2019-09-23T02:49:21.000Z", "author_id": "1158884436223692800", "in_reply_to_user_id": "1070086043901313024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175928666980802560"}], "id": "1175965344814514176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZWgdL4kKST", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1176589603266019336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWgdL4kKST", "media_key": "3_1176589571380920320"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZWgdL4kKST", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1176589603266019336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWgdL4kKST", "media_key": "3_1176589572937015296"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ZWgdL4kKST", "expanded_url": "https://twitter.com/CWLegaciesBRA/status/1176589603266019336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWgdL4kKST", "media_key": "3_1176589573578723334"}]}, "text": "5. Somos apresentados a Dorian (bibliotec\u00e1rio), Pen\u00e9lope (bruxa) e MG (vampiro). https://t.co/ZWgdL4kKST", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176589603266019336"], "created_at": "2019-09-24T20:09:56.000Z", "author_id": "936770291904270336", "in_reply_to_user_id": "936770291904270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176589566976909319"}], "id": "1176589603266019336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Vermelho"}]}, "text": "Al\u00f4 Comando Vermelho, querem trocar tiro comigo mais uma vez? \u00d3timo! Voc\u00eas est\u00e3o acostumados a serem temidos, pois, sabem que quando morrem s\u00e3o defendidos por muitos. N\u00e3o temo voc\u00eas, e caso eu sobreviva, comemorarei a morte de voc\u00eas DE NOVO! \nSeus parlamentares n\u00e3o me calar\u00e3o!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1176544993688870912"], "created_at": "2019-09-24T17:12:40.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1448, "reply_count": 865, "like_count": 13376, "quote_count": 1247}, "id": "1176544993688870912"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Peru\u00edbe, Brasil", "id": "da9c6146b85b2a63"}]}, "errors": [{"value": "1175756320613568513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175756320613568513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175756320613568513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176497217689010176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176497217689010176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176497217689010176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "536265747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [536265747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "536265747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176545502151815168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176545502151815168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176545502151815168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040543018846175232", "value": "1040543018846175232", "detail": "User has been suspended: [1040543018846175232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176440744606724096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176440744606724096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176440744606724096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139365307833823233", "value": "1139365307833823233", "detail": "User has been suspended: [1139365307833823233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176583578584588296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176583578584588296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176583578584588296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176594544848199682", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176594544848199682", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176594544848199682].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "840311231479185409", "value": "840311231479185409", "detail": "User has been suspended: [840311231479185409].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176595438805368833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176595438805368833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176595438805368833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1038103500348186625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038103500348186625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038103500348186625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176334511585411073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176334511585411073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176334511585411073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176423942174756864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176423942174756864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176423942174756864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125495911747133442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125495911747133442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125495911747133442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176467957947478016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176467957947478016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176467957947478016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176605988939546625", "oldest_id": "1176589126587637761", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vwtsdnuuj07qlh60whnccva7x"}}