{"data": [{"author_id": "150126144", "edit_history_tweet_ids": ["1174047493828595712"], "id": "1174047493828595712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "created_at": "2019-09-17T19:48:29.000Z", "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2266661089", "edit_history_tweet_ids": ["1174047459187646464"], "id": "1174047459187646464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T19:48:21.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269550805", "in_reply_to_user_id": "552089810", "edit_history_tweet_ids": ["1174047420478578689"], "id": "1174047420478578689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046877567848448"}], "created_at": "2019-09-17T19:48:12.000Z", "text": "@kqlyne eu vi algumas cr\u00edticas positivas, mais que negativas at\u00e9, mas vamos ver n\u00e9. Espero que seja algo TOTALMENTE diferente de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kqlyne", "id": "552089810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218324712", "edit_history_tweet_ids": ["1174047367907225601"], "id": "1174047367907225601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:47:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940679262755057665", "edit_history_tweet_ids": ["1174047227498631170"], "id": "1174047227498631170", "created_at": "2019-09-17T19:47:26.000Z", "text": "Charles disse p mim que Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o era t\u00e3o bom, olhei e to apaixonada", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "580ff30780760c36"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1407620563", "edit_history_tweet_ids": ["1174047204941664262"], "id": "1174047204941664262", "created_at": "2019-09-17T19:47:21.000Z", "text": "SETEMBRO AMARELO\nQue triste, soube agora que um jovem estudante se suicidou em sua faculdade, em Bel\u00e9m.\nSer\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 percept\u00edvel que a dor humana est\u00e1 na nossa cara e parece que estamos indiferentes a ela. \nPreven\u00e7\u00e3o \u00e9 valorizar a vida, valorizar seu pr\u00f3ximo.", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002740238", "in_reply_to_user_id": "1002740238", "edit_history_tweet_ids": ["1174046864053866496"], "id": "1174046864053866496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046665000534018"}], "created_at": "2019-09-17T19:45:59.000Z", "text": "acusamos uns 3 inocentes a\u00ed no final tava eu, vermelho, verde escuro e amarelo. nisso o vermelho falou q ia me seguir e q se ele morresse, o impostor era eu, blz. O VERDE ESCURO SEGUIU A GENTE E MATOU O VERMELHO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760225531371585537", "edit_history_tweet_ids": ["1174046834484023302"], "id": "1174046834484023302", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T19:45:52.000Z", "text": "Uma Crian\u00e7a de 10 anos se Suicida. Ontem teve uma apalestra de Setembro Amarelo falando sobre essas coisas, e os bob\u00e3o brincando com isso, tudo levando na brincadeira, achando que isso e motivo de brincadeira, mas mal sabe eles que isso \u00e9 grave demais.... Vamos ajudar o pr\u00f3ximo.. https://t.co/IB4xLg1bPq", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 78, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IB4xLg1bPq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "634163357", "edit_history_tweet_ids": ["1174046757845635079"], "id": "1174046757845635079", "created_at": "2019-09-17T19:45:34.000Z", "text": "El elenco completo de El Escuadr\u00f3n Suicida fue revelado por James Gunn https://t.co/hzah4xiTqS https://t.co/5tWFI7kOCn", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/hzah4xiTqS", "expanded_url": "http://mundomorbido.com/james-gunn-revelo-el-elenco-de-the-suicide-squad/", "display_url": "mundomorbido.com/james-gunn-rev\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5tWFI7kOCn", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoMorbido/status/1174046757845635079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tWFI7kOCn", "media_key": "3_1174046756214120449"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026569143359819776", "edit_history_tweet_ids": ["1174046597195468803"], "id": "1174046597195468803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174000463102042114"}], "created_at": "2019-09-17T19:44:56.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalme\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932664790820024321", "in_reply_to_user_id": "331720729", "edit_history_tweet_ids": ["1174046579055112192"], "id": "1174046579055112192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173988081478844421"}], "created_at": "2019-09-17T19:44:51.000Z", "text": "@BlancaRios_7 @interjet Deber\u00edan de dar de baja a esta mujer suicida, con que seguridad exponen a la gente a que un d\u00eda valla ocurrir una tragedia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlancaRios_7", "id": "331720729"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828347484200169476", "edit_history_tweet_ids": ["1174046534515798018"], "id": "1174046534515798018", "created_at": "2019-09-17T19:44:41.000Z", "text": "Vas a votar a Fern\u00e1ndez ????\nSUICIDA !!!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969314347955769346", "edit_history_tweet_ids": ["1174046443029614592"], "id": "1174046443029614592", "created_at": "2019-09-17T19:44:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "DiMartedi"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "islam"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "sinistra"}, {"start": 274, "end": 280, "tag": "Letta"}]}, "text": "#DiMartedi\nSe la sostituzione etnica un domani sar\u00e0 completa non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone solo xch\u00e8 gli abbiamo aperto le porte incondizionatamente. Tutto questo grazie alla filisofia cieca e suicida della #sinistra #Letta", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1659140630", "in_reply_to_user_id": "1659140630", "edit_history_tweet_ids": ["1174046375643963392"], "id": "1174046375643963392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046372640821249"}], "created_at": "2019-09-17T19:44:03.000Z", "text": "La cabeza juega malas pasadas, siempre, me re da por las bolas que difundan esta imagen. Porque no saben lo que es depresi\u00f3n, ataques de p\u00e1nico o ansiedad. Ustedes la pintan de color de rosa, pero no es as\u00ed. Gente que se suicida porque no aguanta m\u00e1s y no ve soluciones", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163160657", "edit_history_tweet_ids": ["1174046249772883968"], "id": "1174046249772883968", "created_at": "2019-09-17T19:43:33.000Z", "text": "Diversos usuarios compartieron a la aerol\u00ednea el comentario de su empleada, quien supuestamente es Primer Oficial y auxilia a la capitana en los vuelos.\n\nhttps://t.co/Lp34ldwpJs", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.477, "type": "Other", "normalized_text": "Primer"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Lp34ldwpJs", "expanded_url": "http://bit.ly/2kkgwPy", "display_url": "bit.ly/2kkgwPy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108764589", "edit_history_tweet_ids": ["1174046221901750272"], "id": "1174046221901750272", "created_at": "2019-09-17T19:43:26.000Z", "text": "Mais uma not\u00edcia triste recebida...\n\nUm professor da \u00e9poca da faculdade, querido por todos, inteligent\u00edssimo, aquele cara de perfil foda...\n\nDesistiu de viver no dia de hoje e tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d\n\n.......................\n\nCora\u00e7\u00e3o partido aqui... \n\nMe despe\u00e7o do Tt por hj\n\n\ud83d\udc9b", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38510784", "edit_history_tweet_ids": ["1174046191723655169"], "id": "1174046191723655169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174000463102042114"}], "created_at": "2019-09-17T19:43:19.000Z", "text": "RT @Fanysitaa: La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalme\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737907226", "edit_history_tweet_ids": ["1174046175198109696"], "id": "1174046175198109696", "created_at": "2019-09-17T19:43:15.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/IHNh135Xvo", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/IHNh135Xvo", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027579838255824897", "edit_history_tweet_ids": ["1174046100766019592"], "id": "1174046100766019592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164062732", "edit_history_tweet_ids": ["1174046091362193408"], "id": "1174046091362193408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029942360854532"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:55.000Z", "text": "RT @grdparpia: Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021128251006169093", "edit_history_tweet_ids": ["1174046004355698688"], "id": "1174046004355698688", "created_at": "2019-09-17T19:42:34.000Z", "text": "No creo que nadie quiera viajar con @interjet sabiendo que tiene una piloto suicida, as\u00ed que si internet no la suspende qui\u00e9n va a perder ser\u00e1 la empresa.... https://t.co/gthkhTO82V", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7179, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 45, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/gthkhTO82V", "expanded_url": "https://twitter.com/RommelsraRomero/status/1174043740673126406", "display_url": "twitter.com/RommelsraRomer\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2262638834", "edit_history_tweet_ids": ["1174045981375025152"], "id": "1174045981375025152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:29.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2264560608", "edit_history_tweet_ids": ["1174045960193884160"], "id": "1174045960193884160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:24.000Z", "text": "Gato suicida https://t.co/kiRKYThWWk", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/kiRKYThWWk", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"author_id": "189412010", "edit_history_tweet_ids": ["1174045932268093440"], "id": "1174045932268093440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:17.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007701413210845184", "edit_history_tweet_ids": ["1174045932222070790"], "id": "1174045932222070790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999895692435458"}], "created_at": "2019-09-17T19:42:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "etnica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "text": "RT @rrotas1_: @AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#isl\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147692125", "edit_history_tweet_ids": ["1174045795542360064"], "id": "1174045795542360064", "created_at": "2019-09-17T19:41:45.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/QyPSOav4r6", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/QyPSOav4r6", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4717626105", "edit_history_tweet_ids": ["1174045794321731584"], "id": "1174045794321731584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:41:44.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046767050239168513", "edit_history_tweet_ids": ["1174045763166515200"], "id": "1174045763166515200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:41:37.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249417801", "edit_history_tweet_ids": ["1174045702604906496"], "id": "1174045702604906496", "created_at": "2019-09-17T19:41:22.000Z", "text": "Menina e o menino da FIBRA que se matou?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093895972160241664", "edit_history_tweet_ids": ["1174045651417620481"], "id": "1174045651417620481", "created_at": "2019-09-17T19:41:10.000Z", "text": "Asi de suicida puedo ser :v JAJAJA https://t.co/PjXOCgfBpT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/PjXOCgfBpT", "expanded_url": "https://t.co/PjXOCgfBpT", "display_url": "t.co/PjXOCgfBpT"}]}}, {"author_id": "249288722", "edit_history_tweet_ids": ["1174045581624381440"], "id": "1174045581624381440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:40:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "625244661", "edit_history_tweet_ids": ["1174045447259922432"], "id": "1174045447259922432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T19:40:21.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116357668728393729", "edit_history_tweet_ids": ["1174045437671723008"], "id": "1174045437671723008", "created_at": "2019-09-17T19:40:19.000Z", "text": "Minha amiga me contou hoje que para a faculdade que ela vai v\u00e1rias pessoas cometeram suicidou , eu fiquei triste por isso \nMas fiquei pensando se eu vou aguentar e n\u00e3o vou fazer o mesmo que eles", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700027414412292096", "edit_history_tweet_ids": ["1174045427722838016"], "id": "1174045427722838016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173670035836915712"}], "created_at": "2019-09-17T19:40:17.000Z", "text": "RT @TelevisaSON: Reo se suicida en el interior del Cereso Uno en Hermosillo https://t.co/1Ofr4yeEVo https://t.co/ny0GaZ7D2I", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.275, "type": "Other", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4281, "type": "Place", "normalized_text": "Cereso Uno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelevisaSON", "id": "552937127"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1Ofr4yeEVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2lYYzGD", "display_url": "bit.ly/2lYYzGD"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ny0GaZ7D2I", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaSON/status/1173670035836915712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ny0GaZ7D2I", "media_key": "3_1173670030942171136"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116281861498650626", "edit_history_tweet_ids": ["1174045425722122240"], "id": "1174045425722122240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T19:40:16.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129918911", "in_reply_to_user_id": "138502488", "edit_history_tweet_ids": ["1174045344474259461"], "id": "1174045344474259461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043621957525507"}], "created_at": "2019-09-17T19:39:57.000Z", "text": "@Rafaellaklen falta de empatia, igual o caso da mulher que casou com ela mesma ap\u00f3s ser largada pelo noivo, recebeu tanta msg negativa que n\u00e3o aguentou e se matou\n\ninfelizmente tem gente que v\u00ea depress\u00e3o como frescura e s\u00f3 levam \u00e0 s\u00e9rio coisas que s\u00e3o com eles mesmos", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafaellaklen", "id": "138502488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43823798", "edit_history_tweet_ids": ["1174045229797842948"], "id": "1174045229797842948", "created_at": "2019-09-17T19:39:30.000Z", "text": "Mais uma vida perdida em Bel\u00e9m...mais um jovem se suicidou...at\u00e9 quando vamos enterrar nossos jovens ao inv\u00e9s de ajud\u00e1-los?! Precisamos ter paz em vida e n\u00e3o na morte...cuidemos um dos outros, pq esse mundo j\u00e1 \u00e9 cruel demais...", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787172647528529921", "edit_history_tweet_ids": ["1174045202526461957"], "id": "1174045202526461957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T19:39:23.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4921245003", "edit_history_tweet_ids": ["1174044975383941127"], "id": "1174044975383941127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:38:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092543273", "edit_history_tweet_ids": ["1174044967272165380"], "id": "1174044967272165380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "690236827123478528"}], "created_at": "2019-09-17T19:38:27.000Z", "text": "RT @caguenzotz: -He encontardo un curro nuevo!\n+Si d\u00f3nde?\n-En el tel\u00e9fono de ayuda al suicida!\n+Y que tal?\n-Muy bien Todos los que llamaron\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "caguenzotz", "id": "3354103000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174044850045501441"], "id": "1174044850045501441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174044597317754882"}], "created_at": "2019-09-17T19:37:59.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u043d\u0438\u0447\u0435\u043c \u043e\u0442\u043f\u043b\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c, \u043c\u043e\u044f \u043b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c \u043a \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0431\u0435\u0441\u0446\u0435\u043d\u043d\u0430 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064218877092118528", "edit_history_tweet_ids": ["1174044815199281152"], "id": "1174044815199281152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173293723028996100"}], "created_at": "2019-09-17T19:37:51.000Z", "text": "RT @sbuenanueva: 3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sbuenanueva", "id": "1033507076"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211974098", "edit_history_tweet_ids": ["1174044799491612672"], "id": "1174044799491612672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T19:37:47.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4795796188", "edit_history_tweet_ids": ["1174044738749640705"], "id": "1174044738749640705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:37:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3078034183", "edit_history_tweet_ids": ["1174044586433556480"], "id": "1174044586433556480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747776329949515776", "edit_history_tweet_ids": ["1174044484893663233"], "id": "1174044484893663233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2997042886", "edit_history_tweet_ids": ["1174044438848528384"], "id": "1174044438848528384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029942360854532"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:21.000Z", "text": "RT @grdparpia: Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3927799098", "in_reply_to_user_id": "1012979896115703809", "edit_history_tweet_ids": ["1174044426106105857"], "id": "1174044426106105857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971375545028609"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "damiedovolarinterjet"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.7779, "type": "Other", "normalized_text": "damiedovolarinterjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chise991", "id": "1012979896115703809"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "text": "@chise991 @interjet Que peligro est\u00e1 loca suicida de piloto. #damiedovolarinterjet", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163450006", "edit_history_tweet_ids": ["1174044406397198336"], "id": "1174044406397198336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:13.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198951069", "edit_history_tweet_ids": ["1174044388210688001"], "id": "1174044388210688001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174042955193229312"}], "created_at": "2019-09-17T19:36:09.000Z", "text": "RT @DiarioDomincano: Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul - Diario Dominicano https://t.co/5DZhk42iyG https://t.co\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiarioDomincano", "id": "601466843"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5DZhk42iyG", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/17/298667/atentado-suicida-deja-16-muertos-y-mas-de-20-heridos-en-kabul", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2891942033", "edit_history_tweet_ids": ["1174044313233367040"], "id": "1174044313233367040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:35:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956556989663989760", "edit_history_tweet_ids": ["1174044090968793090"], "id": "1174044090968793090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:34:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884296555464990721", "edit_history_tweet_ids": ["1174043982613164032"], "id": "1174043982613164032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:34:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162990866", "edit_history_tweet_ids": ["1174043752824016899"], "id": "1174043752824016899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:33:38.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174043624679583744"], "id": "1174043624679583744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043322991726600"}], "created_at": "2019-09-17T19:33:07.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u042d\u0422\u041e \u0412\u0417\u0410\u0418\u041c\u041d\u041e", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174043557264596993"], "id": "1174043557264596993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043150530334720"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:51.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0435\u0449\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0437\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430 \ud83d\udc8b", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952374876681142273", "edit_history_tweet_ids": ["1174043550213976070"], "id": "1174043550213976070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883782439704956929", "in_reply_to_user_id": "159210352", "edit_history_tweet_ids": ["1174043520153346055"], "id": "1174043520153346055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174013302223097861"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:42.000Z", "text": "@LuisGasulla Si quieren ver el sustento ideol\u00f3gico de estos controles, lean el voto de Zaffaroni en el fallo Clar\u00edn. Resumo: dijo que como los medios influyen sobre la opini\u00f3n y los gustos del p\u00fablico, el Estado debe controlarlos, caso contrario, el Estado se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Zaffaroni"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.2904, "type": "Place", "normalized_text": "Clar\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisGasulla", "id": "159210352"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010647602621239296", "edit_history_tweet_ids": ["1174043477270761473"], "id": "1174043477270761473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174043109618941952"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:32.000Z", "text": "RT @cachicha: Joven Se Suicida Supuestamente Por Amor https://t.co/GjNPwWdU1r https://t.co/9vkcZ9tKPx", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cachicha", "id": "17031612"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GjNPwWdU1r", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJY5J", "display_url": "dlvr.it/RDJY5J"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9vkcZ9tKPx", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1174043109618941952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vkcZ9tKPx", "media_key": "3_1174043108008316928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "252258806", "in_reply_to_user_id": "851951955945693186", "edit_history_tweet_ids": ["1174043464851439616"], "id": "1174043464851439616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171827032961011712"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:29.000Z", "text": "@JuanG05758856 @SA_CALVO @KarlaEnAccion Si. Porque si fuera marxista estar\u00eda maltratando y matando de hambre a personas como tu h\u00e9roe Maduro o el suicida chileno.", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuanG05758856", "id": "851951955945693186"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SA_CALVO", "id": "105872055"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942888462943997952", "edit_history_tweet_ids": ["1174043450183966720"], "id": "1174043450183966720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:25.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960944618996105216", "edit_history_tweet_ids": ["1174043437739511808"], "id": "1174043437739511808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034808465993224193", "edit_history_tweet_ids": ["1174043384614445056"], "id": "1174043384614445056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078855650925596672", "edit_history_tweet_ids": ["1174043369531695104"], "id": "1174043369531695104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "created_at": "2019-09-17T19:32:06.000Z", "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066353405168418816", "edit_history_tweet_ids": ["1174043313156104192"], "id": "1174043313156104192", "created_at": "2019-09-17T19:31:53.000Z", "text": "povo da escola que matou aula hoje  se fudeu pq a Diretora come\u00e7ou a ligar pros pais de todo mundo que faltou kkkkkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1302155402", "in_reply_to_user_id": "727657859425701889", "edit_history_tweet_ids": ["1174043254540648448"], "id": "1174043254540648448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173755635298684928"}], "created_at": "2019-09-17T19:31:39.000Z", "text": "@ballaoficial Pra ver se deixam essa mulher descansar em paz, vivem enchendo o saco com essa mulher que ningu\u00e9m conhecia antes de ser morta, n\u00e3o duvido nada que tenha sido gente de dentro da Alerj ligado ao PSOL que a matou, a bancada do PSOL cresceu muito com essa narrativa", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Alerj"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ballaoficial", "id": "727657859425701889"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1963095540", "edit_history_tweet_ids": ["1174043233850187777"], "id": "1174043233850187777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "created_at": "2019-09-17T19:31:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17031612", "edit_history_tweet_ids": ["1174043109618941952"], "id": "1174043109618941952", "created_at": "2019-09-17T19:31:04.000Z", "text": "Joven Se Suicida Supuestamente Por Amor https://t.co/GjNPwWdU1r https://t.co/9vkcZ9tKPx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GjNPwWdU1r", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJY5J", "display_url": "dlvr.it/RDJY5J"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9vkcZ9tKPx", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1174043109618941952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vkcZ9tKPx", "media_key": "3_1174043108008316928"}]}}, {"author_id": "1102229946246881281", "edit_history_tweet_ids": ["1174043096105062401"], "id": "1174043096105062401", "created_at": "2019-09-17T19:31:01.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim que doi", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51434936", "in_reply_to_user_id": "49954018", "edit_history_tweet_ids": ["1174043024189534209"], "id": "1174043024189534209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030516200361985"}], "created_at": "2019-09-17T19:30:44.000Z", "text": "@ilfoglio_it @davidallegranti 8 agosto Salvini si suicida. Aveva capito tutto \ud83d\ude09", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "davidallegranti", "id": "210573372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716979570524729344", "edit_history_tweet_ids": ["1174042978802982913"], "id": "1174042978802982913", "created_at": "2019-09-17T19:30:33.000Z", "text": "Que tristeza saber dessa atrocidade que o V\u00e1zquez cometeu. Al\u00e9m de potencialmente ter destru\u00eddo a vida da garota em v\u00e1rios aspectos, o melhor RP da liga nesses \u00faltimos anos acabou com sua pr\u00f3pria carreira.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1zquez"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "601466843", "edit_history_tweet_ids": ["1174042955193229312"], "id": "1174042955193229312", "created_at": "2019-09-17T19:30:27.000Z", "text": "Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul - Diario Dominicano https://t.co/5DZhk42iyG https://t.co/j9pDplog8E", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5DZhk42iyG", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/17/298667/atentado-suicida-deja-16-muertos-y-mas-de-20-heridos-en-kabul", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/j9pDplog8E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1174042955193229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9pDplog8E", "media_key": "3_1174042952550801408"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887515080094568452", "edit_history_tweet_ids": ["1174042876164153344"], "id": "1174042876164153344", "created_at": "2019-09-17T19:30:08.000Z", "text": "Se suicida haciendo explotar la casa el d\u00eda del casamiento de su\u00a0hija https://t.co/63DMu30Oby", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/63DMu30Oby", "expanded_url": "https://www.santacruzenelmundo.com/2019/09/17/se-suicida-haciendo-explotar-la-casa-el-dia-del-casamiento-de-su-hija", "display_url": "santacruzenelmundo.com/2019/09/17/se-\u2026"}]}}, {"author_id": "40698597", "edit_history_tweet_ids": ["1174042810900602880"], "id": "1174042810900602880", "created_at": "2019-09-17T19:29:53.000Z", "text": "Todo dia a tl fala sobre setembro amarelo, h\u00e1 pouco mais de um ano meu primo se suicidou e ele era tipo um irm\u00e3o pra mim, at\u00e9 hoje n\u00e3o sei lidar emocionalmente com tudo e menos ainda confortar minha tia todas as vezes que ela me liga chorando. Suic\u00eddio tamb\u00e9m \u00e9 sobre quem fica.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2882574255", "edit_history_tweet_ids": ["1174042698258493441"], "id": "1174042698258493441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:29:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149825175308951554", "edit_history_tweet_ids": ["1174042680415924224"], "id": "1174042680415924224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:29:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073381962298068992", "edit_history_tweet_ids": ["1174042504469143552"], "id": "1174042504469143552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:28:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208516474", "in_reply_to_user_id": "898541875510038529", "edit_history_tweet_ids": ["1174042492074942465"], "id": "1174042492074942465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173787439988707328"}], "created_at": "2019-09-17T19:28:37.000Z", "text": "@NogueirinhaMts @iagoo_santanaa Pelos coment\u00e1rios acima que o povo se suicida kkkkk \nMas q a vergonha t\u00e1 no cr\u00e9dito, t\u00e1", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "iagoo_santanaa", "id": "1451924353"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3079950772", "edit_history_tweet_ids": ["1174042333882572800"], "id": "1174042333882572800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:27:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1174042128604745729"], "id": "1174042128604745729", "created_at": "2019-09-17T19:27:10.000Z", "text": "Se suicida luego de que su maestro le llamara \u201csucia\u201d https://t.co/sup9Bv0pgZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sup9Bv0pgZ", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/adolescente-se-suicida-luego-de-que-su-maestro-le-llamara-sucia-por-estar-en-su-periodo-menstrual/ar-AAHrgT6?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}}, {"author_id": "209323005", "edit_history_tweet_ids": ["1174042044769144832"], "id": "1174042044769144832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "created_at": "2019-09-17T19:26:50.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173482605", "edit_history_tweet_ids": ["1174041942692368384"], "id": "1174041942692368384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T19:26:26.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347941929", "in_reply_to_user_id": "347941929", "edit_history_tweet_ids": ["1174041881661063169"], "id": "1174041881661063169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174040291256483842"}], "created_at": "2019-09-17T19:26:11.000Z", "text": "como se isso n\u00e3o bastasse ele vinga a morte de Creed ao derrotar o boxeador russo, o que no simbolismo do filme tamb\u00e9m significa que Rocky superou Apollo em t\u00e9cnica, isto \u00e9, em Boxer. E o pior \u00e9 que depois o filho do Apollo Creed vai enfrentar o filho do cara que matou o pai...", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Creed"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Apollo"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Apollo Creed"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783085857880301569", "edit_history_tweet_ids": ["1174041833716035586"], "id": "1174041833716035586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-17T19:26:00.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174041804565602305"], "id": "1174041804565602305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038761279279109"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:53.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u041e \u0411\u041e\u0416\u0415, \u0410\u0410\u0410\u0410\u0410\u0410 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\u041c\u0418\u041b\u041b\u0418\u0410\u0420\u0414 \u041f\u041e\u0426\u0415\u041b\u0423\u0415\u0412", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936597470594961409", "edit_history_tweet_ids": ["1174041778489614337"], "id": "1174041778489614337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:47.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244361424", "edit_history_tweet_ids": ["1174041769572544513"], "id": "1174041769572544513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:45.000Z", "text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725850469361393664", "edit_history_tweet_ids": ["1174041727390355456"], "id": "1174041727390355456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:35.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829106650153885696", "edit_history_tweet_ids": ["1174041725972533248"], "id": "1174041725972533248", "created_at": "2019-09-17T19:25:34.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo https://t.co/R7uuTdvEEk https://t.co/db46W6JfGy", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/R7uuTdvEEk", "expanded_url": "http://bit.ly/3044hKA", "display_url": "bit.ly/3044hKA"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/db46W6JfGy", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1174041725972533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/db46W6JfGy", "media_key": "3_1174041724307427333"}]}}, {"author_id": "1029933933415292928", "edit_history_tweet_ids": ["1174041674261172225"], "id": "1174041674261172225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:22.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174041667546099715"], "id": "1174041667546099715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038566520987650"}], "created_at": "2019-09-17T19:25:20.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0422\u044b \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086227287123677185", "edit_history_tweet_ids": ["1174041500763787264"], "id": "1174041500763787264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T19:24:41.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/TjdZfnBvT0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/TjdZfnBvT0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "957743909496655873", "edit_history_tweet_ids": ["1174041498192662529"], "id": "1174041498192662529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:24:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173768854029393920", "edit_history_tweet_ids": ["1174041327845203968"], "id": "1174041327845203968", "created_at": "2019-09-17T19:23:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "VemAiAFazenda"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Gretchen"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.721, "type": "Other", "normalized_text": "VemAiAFazenda"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Yl4RK40aOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thenewnosense_/status/1174041327845203968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yl4RK40aOZ", "media_key": "3_1174041325462786048"}]}, "text": "Parem com essa porra de querer meter pol\u00edtica num reality show de sub celebridades, se lembrem que a milit\u00e2ncia quase matou a Gretchen #VemAiAFazenda https://t.co/Yl4RK40aOZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790191076464332800", "edit_history_tweet_ids": ["1174041287403692033"], "id": "1174041287403692033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:23:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031694494222168064", "edit_history_tweet_ids": ["1174041072105861121"], "id": "1174041072105861121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:22:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173312677814439937", "in_reply_to_user_id": "1173467228760662016", "edit_history_tweet_ids": ["1174041013565808640"], "id": "1174041013565808640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174040411599441921"}], "created_at": "2019-09-17T19:22:44.000Z", "text": "@Judio_Suicida @TheFatuousFires . . .\n\n\u2500Chillidos de perro asustado\u2500", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4551238895", "edit_history_tweet_ids": ["1174040971383922688"], "id": "1174040971383922688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:22:34.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "335439123", "edit_history_tweet_ids": ["1174040905843695616"], "id": "1174040905843695616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173550418925903872"}], "created_at": "2019-09-17T19:22:19.000Z", "text": "RT @revistaforum: De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8043, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350586514", "edit_history_tweet_ids": ["1174040851930107909"], "id": "1174040851930107909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-17T19:22:06.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023259748144173058", "edit_history_tweet_ids": ["1174040710833680390"], "id": "1174040710833680390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "created_at": "2019-09-17T19:21:32.000Z", "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54657302", "edit_history_tweet_ids": ["1174040683709161474"], "id": "1174040683709161474", "created_at": "2019-09-17T19:21:26.000Z", "text": "E o rei que fai \"constatando\"? En teor\u00eda o que ten que facer \u00e9 falar e propo\u00f1er a un, non facilitar a estratexia (suicida) dunha parte, non?\n\n\u00c9 que at\u00e9 para o anacronismo que son as monarqu\u00edas ten que vir a Spanish a facer a co\u00f1a macabea de nin respetar as s\u00faas propias normas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901937359050113024", "in_reply_to_user_id": "2525346218", "edit_history_tweet_ids": ["1174040658673307649"], "id": "1174040658673307649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174016217478307846"}], "created_at": "2019-09-17T19:21:20.000Z", "text": "@Betsiebook Seg\u00fan esta nota, ser\u00eda el caso en donde mujer se suicida como consecuencia de violencia sufrida por \"ser mujer\". La contra que veo es que si la v\u00edctima es hiperfr\u00e1gil, como esa que sali\u00f3 a correr y volvi\u00f3 llorando porque la miraban, puede causar desastres.\nhttps://t.co/BbV946EuW6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/BbV946EuW6", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-america-latina-45883882", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179149406", "edit_history_tweet_ids": ["1174040633167753216"], "id": "1174040633167753216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035320750379009"}], "created_at": "2019-09-17T19:21:14.000Z", "text": "RT @CIEE_oficial1: \u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CIEE_oficial1", "id": "941934950777020417"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967509733417594881", "edit_history_tweet_ids": ["1174040475843645440"], "id": "1174040475843645440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:20:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040364948382199810", "in_reply_to_user_id": "1040364948382199810", "edit_history_tweet_ids": ["1174040421028290566"], "id": "1174040421028290566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174040418549456902"}], "created_at": "2019-09-17T19:20:23.000Z", "text": "Um suicida sempre demonstra o que vai fazer, as pessoas que fecham os olhos. \n\nN\u00e3o adianta se sentir mal depois, pq enquanto vc pensa na dor que vc vai ou est\u00e1 sentindo, ele est\u00e1 aguentando sozinho algo muito mais intenso e vc est\u00e1 apenas o abandonando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459472452", "edit_history_tweet_ids": ["1174040328967544833"], "id": "1174040328967544833", "created_at": "2019-09-17T19:20:01.000Z", "text": "El d\u00eda de ayer, una mujer decidi\u00f3 terminar con su existencia, en el interior de su casa en la comunidad de Cofrad\u00eda de Morelos, en la ciudad de Tecom\u00e1n. \nhttps://t.co/QkZ1z6MtZV", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5006, "type": "Place", "normalized_text": "Cofrad\u00eda"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8607, "type": "Place", "normalized_text": "Morelos"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/QkZ1z6MtZV", "expanded_url": "https://buff.ly/2O8ewGG", "display_url": "buff.ly/2O8ewGG"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2709882134", "edit_history_tweet_ids": ["1174040323250696192"], "id": "1174040323250696192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "created_at": "2019-09-17T19:20:00.000Z", "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39150709", "edit_history_tweet_ids": ["1174040308415438849"], "id": "1174040308415438849", "created_at": "2019-09-17T19:19:56.000Z", "text": "Ser candidato pol\u00edtico es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933075717482573827", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174040295736041472"], "id": "1174040295736041472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T19:19:53.000Z", "text": "@interjet Que miedo volar con uds., sabiendo que una psicopata, con mentalidad suicida es quien controla la aeronave. \ud83e\udd76", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869209234864570372", "edit_history_tweet_ids": ["1174040073668612096"], "id": "1174040073668612096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:19:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963447580486197248", "edit_history_tweet_ids": ["1174040034569261056"], "id": "1174040034569261056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T19:18:51.000Z", "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel e doloroso demais v\u00ea que uma crian\u00e7a de apenas 10 anos se suicidou  \ud83d\ude2d https://t.co/gHyJhH7fv3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/gHyJhH7fv3", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "111255068", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174040024003895296"], "id": "1174040024003895296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T19:18:48.000Z", "text": "@interjet Deben correr a esta mujer. Es psic\u00f3pata. Qu\u00e9 miedo poner tu vida en sus manos! No vaya a pasar como el piloto suicida de Barcelona", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5935, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948334614342377472", "edit_history_tweet_ids": ["1174039980282470402"], "id": "1174039980282470402", "created_at": "2019-09-17T19:18:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.5731, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GQWRe50uNt", "expanded_url": "http://globalnewsmexico.com/sitio/atentado-suicida-en-mitin-presidencial-deja-24-muertos-en-afganistan/", "display_url": "globalnewsmexico.com/sitio/atentado\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Am7U09VK04", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalNMexico/status/1174039980282470402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Am7U09VK04", "media_key": "3_1174039978566914048"}]}, "text": "#Mundo Al menos 24 personas murieron y otras 32 resultaron heridas por un atentado suicida este martes, en las cercan\u00edas del recinto donde ten\u00eda lugar un mitin electoral del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en el norte del\u2026 https://t.co/GQWRe50uNt https://t.co/Am7U09VK04", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748906872439238656", "edit_history_tweet_ids": ["1174039790339141632"], "id": "1174039790339141632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:17:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061443187317895169", "edit_history_tweet_ids": ["1174039730985558017"], "id": "1174039730985558017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-17T19:17:39.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194890750", "edit_history_tweet_ids": ["1174039727646879745"], "id": "1174039727646879745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T19:17:38.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2402277656", "edit_history_tweet_ids": ["1174039704536256514"], "id": "1174039704536256514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174032101236035584"}], "created_at": "2019-09-17T19:17:32.000Z", "text": "a est\u00e9tica de esquadr\u00e3o suicida # medo https://t.co/rXL8xVKbZf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/rXL8xVKbZf", "expanded_url": "https://twitter.com/dakotajnhson/status/1174032101236035584", "display_url": "twitter.com/dakotajnhson/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1173489470248751106", "in_reply_to_user_id": "1173312677814439937", "edit_history_tweet_ids": ["1174039683682185217"], "id": "1174039683682185217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038590252290048"}], "created_at": "2019-09-17T19:17:27.000Z", "text": "@Trashmouth_Kid @Judio_Suicida BEEP BEEP, RICHIE.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "RICHIE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056669489444589575", "edit_history_tweet_ids": ["1174039564823998466"], "id": "1174039564823998466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:16:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101442768", "in_reply_to_user_id": "1155255161268383745", "edit_history_tweet_ids": ["1174039507294990336"], "id": "1174039507294990336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174036487261868032"}], "created_at": "2019-09-17T19:16:45.000Z", "text": "@Garuma18 @denisgpereira @fabiowhyman @boudelaires @t_marques93 @rei_da_selfie A compreens\u00e3o deles \u00e9 que a fam\u00edlia tamb\u00e9m \u00e9 c\u00famplice dos desvarios seja do suicida, do ladr\u00e3o, do assassino. Assim voc\u00ea transforma a fam\u00edlia em um agente do Estado infiltrado, se a pr\u00f3pria fam\u00edlia denunciar, ela estar\u00e1 isenta de puni\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Garuma18", "id": "1155255161268383745"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "denisgpereira", "id": "4529481027"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "fabiowhyman", "id": "292456262"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "boudelaires", "id": "1248175681231556609"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054567636716212224", "edit_history_tweet_ids": ["1174039480652767232"], "id": "1174039480652767232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:16:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3310968095", "edit_history_tweet_ids": ["1174039428349734913"], "id": "1174039428349734913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:16:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412404366", "in_reply_to_user_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1174039427175374849"], "id": "1174039427175374849", "created_at": "2019-09-17T19:16:26.000Z", "text": "@sanchezcastejon la hipocres\u00eda personalizada. Se suicida y nos quiere suicidar a todos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002258180636860417", "edit_history_tweet_ids": ["1174039333277511682"], "id": "1174039333277511682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:16:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153845243252563968", "edit_history_tweet_ids": ["1174039298682871808"], "id": "1174039298682871808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:15:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15400933", "edit_history_tweet_ids": ["1174039201681068032"], "id": "1174039201681068032", "created_at": "2019-09-17T19:15:32.000Z", "text": "Doble atentado suicida en acto de campa\u00f1a deja 30 muertos en Afganist\u00e1n https://t.co/upStL1FBL9 https://t.co/IHYMRXUEDu", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/upStL1FBL9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJVMf", "display_url": "dlvr.it/RDJVMf"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IHYMRXUEDu", "expanded_url": "https://twitter.com/janoboy/status/1174039201681068032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHYMRXUEDu", "media_key": "3_1174039200099753984"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3431581823", "in_reply_to_user_id": "900261387213168640", "edit_history_tweet_ids": ["1174039065768992769"], "id": "1174039065768992769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174033005029052416"}], "created_at": "2019-09-17T19:15:00.000Z", "text": "@akrystha @OrbitaEduardo Una Europa econ\u00f3mica si estoy de acuerdo , una Europa pol\u00edtica nunca lo estuve y eso que no me esperaba esta burocracia sovi\u00e9tica de Bruselas y esta voluntad globalista suicida de los l\u00edderes europeos .", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9197, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "OrbitaEduardo", "id": "951000405529505792"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4061522776", "in_reply_to_user_id": "2203248777", "edit_history_tweet_ids": ["1174038867030237184"], "id": "1174038867030237184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037881805004802"}], "created_at": "2019-09-17T19:14:13.000Z", "text": "@OLeoSant Hahhahaha ah acho q precisam conhecer a hist\u00f3ria toda do cara antes de dizer \"ele se matou pq era drogadoc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oleosant", "id": "1484296154212884480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2529563051", "edit_history_tweet_ids": ["1174038724293943302"], "id": "1174038724293943302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T19:13:39.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173312677814439937", "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174038590252290048"], "id": "1174038590252290048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037729920913408"}], "created_at": "2019-09-17T19:13:07.000Z", "text": "@TheFatuousFires @Judio_Suicida \u00a1No me andes \"Beep beepeando\"! Sabes que soy capaz de ser tu peor pesadilla. (?)", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Beep beepeando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174038382768513027"], "id": "1174038382768513027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038235779088384"}], "created_at": "2019-09-17T19:12:17.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0417\u0430\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b\u0430. \u0418 \u043d\u0430\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435, \u0447\u0435\u043c \u043d\u0430\u0441 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860102156350894080", "edit_history_tweet_ids": ["1174038345242095616"], "id": "1174038345242095616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:12:08.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147104367956451328", "edit_history_tweet_ids": ["1174038305119318017"], "id": "1174038305119318017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-17T19:11:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157908495490068482", "edit_history_tweet_ids": ["1174038259938279425"], "id": "1174038259938279425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:11:48.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957932162", "edit_history_tweet_ids": ["1174038253416144898"], "id": "1174038253416144898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T19:11:46.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1230882086", "edit_history_tweet_ids": ["1174038095865556992"], "id": "1174038095865556992", "created_at": "2019-09-17T19:11:09.000Z", "text": "eu amo tanto esse v\u00eddeo vai se fude quinta harmonia pq me matou https://t.co/Jzzh73lIcD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Jzzh73lIcD", "expanded_url": "https://twitter.com/jaursigns/status/1173991687947005952", "display_url": "twitter.com/jaursigns/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "381138769", "edit_history_tweet_ids": ["1174037926029774849"], "id": "1174037926029774849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T19:10:28.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834431658279501825", "edit_history_tweet_ids": ["1174037912989708289"], "id": "1174037912989708289", "created_at": "2019-09-17T19:10:25.000Z", "text": "Detenuto suicida, agente rischia di morire strangolato: il carcere dell'orrore-\nhttps://t.co/XqtDg5ZXNO", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XqtDg5ZXNO", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=684857", "display_url": "notizieoggi.com/?p=684857"}]}}, {"author_id": "994699049302478850", "in_reply_to_user_id": "31980988", "edit_history_tweet_ids": ["1174037792470511618"], "id": "1174037792470511618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006151828189190"}], "created_at": "2019-09-17T19:09:56.000Z", "text": "@GDimenstein Hoje um menininho  de 5anos matou irm\u00e3o  d4anos arma em casa vi noticia. Nao sei averdade mas se for parabens p quem ama arma.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173489470248751106", "in_reply_to_user_id": "1173312677814439937", "edit_history_tweet_ids": ["1174037729920913408"], "id": "1174037729920913408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037133822234628"}], "created_at": "2019-09-17T19:09:42.000Z", "text": "@Trashmouth_Kid @Judio_Suicida Beep beep, Richie.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055457834", "edit_history_tweet_ids": ["1174037648517881856"], "id": "1174037648517881856", "created_at": "2019-09-17T19:09:22.000Z", "text": "Dios cuando vamos a prender de las cosa normales q nos pasan a todos los seres humanos los cambios f\u00edsicos inf\u00f3rmese para que ense\u00f1en madres padres maestros https://t.co/kEIXKLiB3I", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/kEIXKLiB3I", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924721228702715904", "edit_history_tweet_ids": ["1174037608441307138"], "id": "1174037608441307138", "created_at": "2019-09-17T19:09:13.000Z", "text": "fulano s\u00f3 tinha depress\u00e3o depois que se matou ne? enquanto ta la vcs cagam", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019873242239193088", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174037567408353280"], "id": "1174037567408353280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174036890913296391"}], "created_at": "2019-09-17T19:09:03.000Z", "text": "@suicida_mne \u043d\u0435 \u043d\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435 \u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\n\n\u0438 \u0446\u0432\u0435\u0442 \u0442\u0430\u043a \u0442\u043e \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u044b\u0439", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914731263986159616", "edit_history_tweet_ids": ["1174037531177996295"], "id": "1174037531177996295", "created_at": "2019-09-17T19:08:54.000Z", "text": "Sanchez quer\u00eda formar un gobierno y tiene el valor de de salir  a decir que hay elecciones por defender a Espa\u00f1a \nEl quer\u00eda su gobierno en solitataroo pero con la derecha  y asu manera.\nTu no defiendes a nadie que no seas tu.\nTu con Espa\u00f1a has sido un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809245369540427777", "edit_history_tweet_ids": ["1174037427033427968"], "id": "1174037427033427968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-17T19:08:29.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "818314051256254465", "edit_history_tweet_ids": ["1174037320967827461"], "id": "1174037320967827461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:08:04.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1436719580", "edit_history_tweet_ids": ["1174037298377347072"], "id": "1174037298377347072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T19:07:59.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809228774525063170", "edit_history_tweet_ids": ["1174037199689605120"], "id": "1174037199689605120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T19:07:35.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173312677814439937", "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174037133822234628"], "id": "1174037133822234628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035331424968705"}], "created_at": "2019-09-17T19:07:19.000Z", "text": "@TheFatuousFires @Judio_Suicida Mentira, yo si muerdo. A\u00fan no me vacunan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023687986553212934", "edit_history_tweet_ids": ["1174037053115379712"], "id": "1174037053115379712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173973361850028033"}], "created_at": "2019-09-17T19:07:00.000Z", "text": "RT @augustodilinger: seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganad\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Argento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168536493259919360", "edit_history_tweet_ids": ["1174037016352362506"], "id": "1174037016352362506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174036454802149384"}], "created_at": "2019-09-17T19:06:51.000Z", "text": "n\u00e3o sei o que mais falta acontecer pro stf, o cnj, a pgr, o mpf se posicionarem. t\u00e3o esperando aparecer a mensagem onde encomendam o acidente que matou teori? vai ficar pior se esperarem tanto, vai cair mais gente. https://t.co/VK2cOQUwPr", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.608, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.406, "type": "Organization", "normalized_text": "mpf"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/VK2cOQUwPr", "expanded_url": "https://twitter.com/PTnoSenado/status/1174036454802149384", "display_url": "twitter.com/PTnoSenado/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2355304148", "edit_history_tweet_ids": ["1174036946437513216"], "id": "1174036946437513216", "created_at": "2019-09-17T19:06:35.000Z", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA MENOR DE 17 A\u00d1OS; YA LES HAB\u00cdA DICHO A SUS FAMILIARES SUS INTENSIONES DE MORIR  https://t.co/Nrer720M6U", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Nrer720M6U", "expanded_url": "https://ift.tt/2Od6UCZ", "display_url": "ift.tt/2Od6UCZ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044047880791748608", "edit_history_tweet_ids": ["1174036836467060738"], "id": "1174036836467060738", "created_at": "2019-09-17T19:06:09.000Z", "text": "Estrat\u00e9gia suicida eleitoral e, principalmente, pelo futuro do NOSSO pa\u00eds !! O @SenadoFederal est\u00e1 sendo med\u00edocre e totalmente ineficiente!! Senadores, acordem: VOC\u00caS s\u00e3o SERVIDORES - servem \u00e0 popula\u00e7\u00e3o brasileira!!! Honrem suas cal\u00e7as, acima de tudo, seus cargos! https://t.co/yKFsctDDeR", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yKFsctDDeR", "expanded_url": "https://twitter.com/xfischer/status/1173915545936248832", "display_url": "twitter.com/xfischer/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38661434", "edit_history_tweet_ids": ["1174036825159208960"], "id": "1174036825159208960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T19:06:06.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157751614633123840", "in_reply_to_user_id": "783046727766908929", "edit_history_tweet_ids": ["1174036634767101956"], "id": "1174036634767101956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029710524682240"}], "created_at": "2019-09-17T19:05:20.000Z", "text": "@sonate_bleu Ya hubo un caso de piloto suicida https://t.co/3VURV9OG9h", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sonate_bleu", "id": "783046727766908929"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/3VURV9OG9h", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoAn42410669/status/1174036634767101956/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VURV9OG9h", "media_key": "3_1174036625820672002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209330199", "edit_history_tweet_ids": ["1174036620556849153"], "id": "1174036620556849153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T19:05:17.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2259312296", "in_reply_to_user_id": "127980903", "edit_history_tweet_ids": ["1174036536616263680"], "id": "1174036536616263680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035574753234946"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:57.000Z", "text": "@musaestelar ainda n me recuperei de esquadrao suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "musaestelar", "id": "127980903"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73957634", "edit_history_tweet_ids": ["1174036471512227841"], "id": "1174036471512227841", "created_at": "2019-09-17T19:04:42.000Z", "text": "Sera que vou ter que assistir esquadr\u00e3o suicida mais uma vez esse m\u00eas", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8328, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "357553947", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "edit_history_tweet_ids": ["1174036366319083521"], "id": "1174036366319083521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:16.000Z", "text": "@Suicida_Comp La idea que sigan quemando todo nomas para que la gente de campo odie m\u00e1s a los progres comunistas!!! Bravo sigan \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83c\udf7f a mi tambi\u00e9n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "558011791", "edit_history_tweet_ids": ["1174036327597248515"], "id": "1174036327597248515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:07.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116812328", "edit_history_tweet_ids": ["1174036318172733443"], "id": "1174036318172733443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:05.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116496611612463104", "edit_history_tweet_ids": ["1174036311008788481"], "id": "1174036311008788481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3415876552", "in_reply_to_user_id": "895325515686572033", "edit_history_tweet_ids": ["1174036310258049024"], "id": "1174036310258049024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173731739010838530"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:03.000Z", "text": "@tatiromanowicz Yo creo que era un suicida y los amigos unos forros que no les dijieron limpiate jajaajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tatiromanowicz", "id": "895325515686572033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170498695", "edit_history_tweet_ids": ["1174036309616353283"], "id": "1174036309616353283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T19:04:03.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092158955743256579", "edit_history_tweet_ids": ["1174036286421766151"], "id": "1174036286421766151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:03:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078671868167639043", "edit_history_tweet_ids": ["1174036263369891840"], "id": "1174036263369891840", "created_at": "2019-09-17T19:03:52.000Z", "text": "s\u00f3 eu que acho que o jared leto deveria atuar de novo como coringa no esquadr\u00e3o suicida 2?", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101442768", "in_reply_to_user_id": "1155255161268383745", "edit_history_tweet_ids": ["1174036195929726979"], "id": "1174036195929726979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174033293127368704"}], "created_at": "2019-09-17T19:03:36.000Z", "text": "@Garuma18 @denisgpereira @fabiowhyman @boudelaires @t_marques93 @rei_da_selfie A lei de execu\u00e7\u00e3o do suicida n\u00e3o \u00e9 bizarra no entender de que se trata de uma forma de punir a fam\u00edlia, n\u00e3o o executado, \u00e9 costume na \u00c1sia a sociedade punir tamb\u00e9m fam\u00edlia do infrator, como o que se v\u00ea na Coreia do Norte. O fardo n\u00e3o fica na m\u00e3o apenas do suicida, \u00e9 dividido...", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.8449, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 284, "end": 298, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Garuma18", "id": "1155255161268383745"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "denisgpereira", "id": "4529481027"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "fabiowhyman", "id": "292456262"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "boudelaires", "id": "1248175681231556609"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089279948978880512", "in_reply_to_user_id": "923044998869868545", "edit_history_tweet_ids": ["1174036153894416384"], "id": "1174036153894416384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034792079400961"}], "created_at": "2019-09-17T19:03:26.000Z", "text": "@anaaaandrade se eu n me engano eh sobre a menina ta etec que se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaaaandrade", "id": "923044998869868545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080078358413742080", "in_reply_to_user_id": "866039929125699584", "edit_history_tweet_ids": ["1174036092753985536"], "id": "1174036092753985536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174028262458220544"}], "created_at": "2019-09-17T19:03:11.000Z", "text": "@DCSuperfans Con que sea mejor que Escuadr\u00f3n Suicida me valdr\u00eda, cosa que no deber\u00eda ser dif\u00edcil....", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DCSuperfans", "id": "866039929125699584"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935218662067318784", "edit_history_tweet_ids": ["1174035840449818624"], "id": "1174035840449818624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T19:02:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222135408", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "id": "1174035791594577921", "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"author_id": "282603908", "edit_history_tweet_ids": ["1174035739140644864"], "id": "1174035739140644864", "created_at": "2019-09-17T19:01:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "funerali"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "poliziotto"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Vibonese"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "ilquotidianoweb"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WAygRn85IH", "expanded_url": "https://www.quotidianodelsud.it/calabria/cronache/cronaca/2019/09/17/centinaia-funerali-poliziotto-suicida-vibonese-ricordo-colleghi", "display_url": "quotidianodelsud.it/calabria/crona\u2026"}]}, "text": "In centinaia ai #funerali del #poliziotto suicida Nel #Vibonese il ricordo di colleghi e amici: \u00abPersona perbene\u00bb #ilquotidianoweb https://t.co/WAygRn85IH", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3258042821", "in_reply_to_user_id": "65077794", "edit_history_tweet_ids": ["1174035626234122241"], "id": "1174035626234122241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034463145308162"}], "created_at": "2019-09-17T19:01:20.000Z", "text": "@rumba_magica Altroch\u00e8! Se ti racconto come \u00e8 successa quella di oggi... si trattava proprio di un suicida bello e buono. Sono felice di avere questo ausilio in auto", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rumba_magica", "id": "65077794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133718194810699781", "edit_history_tweet_ids": ["1174035615136002048"], "id": "1174035615136002048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173840069389668353"}], "created_at": "2019-09-17T19:01:17.000Z", "text": "RT @KamenjarCom: Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KamenjarCom", "id": "2647779384"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58692423", "edit_history_tweet_ids": ["1174035613407961093"], "id": "1174035613407961093", "created_at": "2019-09-17T19:01:17.000Z", "text": "O jogo j\u00e1 tava 5x4 pra n\u00f3s\no yasuo n\u00e3o parava de splitar\ne ainda tem a cara de pau de mandar \"tenho mais gold que voc\u00ea que matou geral\n\nputa merda se isso aqui \u00e9 o platina eu nem quero mais subir https://t.co/vBezjCWqUj", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/vBezjCWqUj", "expanded_url": "https://twitter.com/ShinjiPOWER/status/1174035613407961093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBezjCWqUj", "media_key": "3_1174035592306466816"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103477496", "edit_history_tweet_ids": ["1174035343340986379"], "id": "1174035343340986379", "created_at": "2019-09-17T19:00:13.000Z", "text": "Mais outra professora amiga da minha m\u00e3e se matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173489470248751106", "in_reply_to_user_id": "1173467228760662016", "edit_history_tweet_ids": ["1174035331424968705"], "id": "1174035331424968705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034542266658817"}], "created_at": "2019-09-17T19:00:10.000Z", "text": "@Judio_Suicida El \u00fanico que muerde soy yo.(?) \nPero los demas son inofensivos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941934950777020417", "edit_history_tweet_ids": ["1174035320750379009"], "id": "1174035320750379009", "created_at": "2019-09-17T19:00:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "text": "\u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe sozinha e isolada. Nessa hora ter algu\u00e9m para conversar pode fazer toda a diferen\u00e7a.* \n#setembroamarelo\n*Fonte: Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1288703299", "edit_history_tweet_ids": ["1174035222066880512"], "id": "1174035222066880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}], "created_at": "2019-09-17T18:59:44.000Z", "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043914194930880512", "in_reply_to_user_id": "1133058380271095810", "edit_history_tweet_ids": ["1174035203653865474"], "id": "1174035203653865474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035098238427137"}], "created_at": "2019-09-17T18:59:39.000Z", "text": "@Supervixtorv2 los de la federaci\u00f3n la violan en grupo y ella se suicida mordiendose la lengua", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Supervixtorv2", "id": "1133058380271095810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52110629", "edit_history_tweet_ids": ["1174035148259696652"], "id": "1174035148259696652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173612440745123840"}], "created_at": "2019-09-17T18:59:26.000Z", "text": "RT @amayacarito1: Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amayacarito1", "id": "1225663506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793141828518309888", "in_reply_to_user_id": "11904592", "edit_history_tweet_ids": ["1174035083080196102"], "id": "1174035083080196102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173923927728492545"}], "created_at": "2019-09-17T18:59:10.000Z", "text": "@agarzon Ir a nuevas elecciones con la crisis econ\u00f3mica asomando la patita, con el l\u00edo del Brexit, la sentencia del Proces y la izquierda a hostias es suicida. \u00bfPERO ES QUE NADIE LO VE?", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7151, "type": "Organization", "normalized_text": "Proces"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agarzon", "id": "11904592"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4032875532", "edit_history_tweet_ids": ["1174034942776532993"], "id": "1174034942776532993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:58:37.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057660162834661379", "edit_history_tweet_ids": ["1174034863076323330"], "id": "1174034863076323330", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174020771670319104"}], "created_at": "2019-09-17T18:58:18.000Z", "text": "Y pero a\u00fan , si le toca a AMLO un vuelo en internet con esta se\u00f1orita, que sigue , un desplome suicida del avi\u00f3n? https://t.co/yGpUUkoFRE", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yGpUUkoFRE", "expanded_url": "https://twitter.com/sg_pero/status/1174020771670319104", "display_url": "twitter.com/sg_pero/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174034861075681280"], "id": "1174034861075681280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032386365042689"}], "created_at": "2019-09-17T18:58:18.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0422\u042b \u0421\u041e\u041b\u041d\u042b\u0428\u041a\u041e, \u0410\u041b\u041b\u041e!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019873242239193088", "in_reply_to_user_id": "1019873242239193088", "edit_history_tweet_ids": ["1174034845477015552"], "id": "1174034845477015552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034411148468230"}], "created_at": "2019-09-17T18:58:14.000Z", "text": "@suicida_mne \u043e\u043d\u043e \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u044b\u043c? \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0447\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u043c\u043d\u0435\u0435", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888865053910474754", "in_reply_to_user_id": "1150828184033800193", "edit_history_tweet_ids": ["1174034842209660929"], "id": "1174034842209660929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173995668421185538"}], "created_at": "2019-09-17T18:58:13.000Z", "text": "@favhulk Marketing n\u00e9 mo, a Arlequina se tornou muito conhecida pelo p\u00fablico em geral desde esquadr\u00e3o suicida. Se usarem a imagem dela para promover \u00e9 mais garantido de ter uma bilheteria maior chamar mais a aten\u00e7\u00e3o", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3298, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "favhulk", "id": "1150828184033800193"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984105592590610433", "edit_history_tweet_ids": ["1174034736995430400"], "id": "1174034736995430400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:48.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957115242378645504", "edit_history_tweet_ids": ["1174034656737583104"], "id": "1174034656737583104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:29.000Z", "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40009494", "edit_history_tweet_ids": ["1174034646159581186"], "id": "1174034646159581186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:26.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924519384885981184", "edit_history_tweet_ids": ["1174034628421849095"], "id": "1174034628421849095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173713274766057483"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:22.000Z", "text": "RT @MarySuePink: He pensado en esta imagen y he llegado a la conclusi\u00f3n de que es una basura. Por culpa de cosas as\u00ed luego la gente se llev\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197659976", "edit_history_tweet_ids": ["1174034602186305536"], "id": "1174034602186305536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018110589952000"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:16.000Z", "text": "RT @0zkrn: @MSEQUEYRO Ella no dijo que lanzar\u00eda una bomba (en los jet de su trabajo ser\u00eda un misi\u00f3n suicida para ella y los pasajeros.)\n\nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "0zkrn", "id": "568078238"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "MSEQUEYRO", "id": "127579805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53998257", "edit_history_tweet_ids": ["1174034563724644352"], "id": "1174034563724644352", "created_at": "2019-09-17T18:57:07.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou. A depress\u00e3o \u00e9 definitivamente o mal do s\u00e9culo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2434109065", "edit_history_tweet_ids": ["1174034496565469189"], "id": "1174034496565469189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:51.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "893562512037294081", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174034473555517440"], "id": "1174034473555517440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:45.000Z", "text": "@Vponce64 defi\u00e9ndete de tu embarrada con Odebrecht.\nPor qu\u00e9 lloras al ladronazo suicida?\nNo te escudes en un muerto, enfrente la acusaci\u00f3n q pesa sobre ti. https://t.co/M7YFuxcBtL", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/M7YFuxcBtL", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961941224193232898", "edit_history_tweet_ids": ["1174034464986546178"], "id": "1174034464986546178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:43.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019873242239193088", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174034411148468230"], "id": "1174034411148468230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174033694169939974"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u0432\u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758323188", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174034399924379648"], "id": "1174034399924379648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:28.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunidad de verlo en los tribunales defendiendo su honor XD", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131739905", "edit_history_tweet_ids": ["1174034395088527362"], "id": "1174034395088527362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174000199662002177"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:26.000Z", "text": "RT @JAZapataF: @zuritacarpio @fernandeznorona @interjet Tiene mentalidad suicida, ya no viajen por @interjet", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JAZapataF", "id": "572728588"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173312677814439937", "edit_history_tweet_ids": ["1174034277643837440"], "id": "1174034277643837440", "created_at": "2019-09-17T18:55:58.000Z", "text": "| @Asthmxtic_Boy @Judio_Suicida\n\nHola, si. \u00bfConsideramos \u00e9sto o le temen al \u00e9xito? (?) https://t.co/gVL9eIt40e", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gVL9eIt40e", "expanded_url": "https://twitter.com/Trashmouth_Kid/status/1174034277643837440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gVL9eIt40e", "media_key": "3_1174034270240858113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4899174916", "edit_history_tweet_ids": ["1174034262972162050"], "id": "1174034262972162050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:55:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164704569433235456", "edit_history_tweet_ids": ["1174034235751092226"], "id": "1174034235751092226", "created_at": "2019-09-17T18:55:48.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, gente t\u00f4 chocada !", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2650903063", "edit_history_tweet_ids": ["1174034152389304321"], "id": "1174034152389304321", "created_at": "2019-09-17T18:55:29.000Z", "text": "Como a gente faz para mudar uma mente suicida vs criminosa igual a minha minha?.\ud83e\udd14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2446202342", "edit_history_tweet_ids": ["1174034078926086144"], "id": "1174034078926086144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:55:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1525550064", "edit_history_tweet_ids": ["1174034044104957952"], "id": "1174034044104957952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:55:03.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346636755", "edit_history_tweet_ids": ["1174033916371423232"], "id": "1174033916371423232", "created_at": "2019-09-17T18:54:32.000Z", "text": "Parece que me corto los brazos pero son rasgu\u00f1os de mi perro, no soy suicida ok", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "256694989", "edit_history_tweet_ids": ["1174033762058952704"], "id": "1174033762058952704", "created_at": "2019-09-17T18:53:56.000Z", "text": "\ud83e\udd2f Me he electro-fumado un cigarrillo  y me han salido mazo ideas locas (y alguna suicida) \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/we8ut01tvs", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/we8ut01tvs", "expanded_url": "https://youtu.be/8i-nnGBnrzM", "display_url": "youtu.be/8i-nnGBnrzM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=8i-nnGBnrzM&feature=youtu.be"}]}}, {"author_id": "2779012023", "edit_history_tweet_ids": ["1174033655607496704"], "id": "1174033655607496704", "created_at": "2019-09-17T18:53:30.000Z", "text": "to botando uma expectativa do crlh em birds of prey, se for uma merda igual esquadrao suicida eu vou cometer um crime", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929329897000128512", "edit_history_tweet_ids": ["1174033642999472135"], "id": "1174033642999472135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T18:53:27.000Z", "text": "mano uma crian\u00e7a de 10 anos se matou???\u00bf\u00bf\u00bf not\u00edcias como essa acabam com meu dia. N\u00e3o era pra ela saber nem o que \u00e9 sofrimento ainda... que Deus conforte os cora\u00e7\u00f5es dos familiares. https://t.co/5P9pfXq3is", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/5P9pfXq3is", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910616302066311168", "edit_history_tweet_ids": ["1174033487831228416"], "id": "1174033487831228416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:52:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54736234", "edit_history_tweet_ids": ["1174033478972825605"], "id": "1174033478972825605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989607446392837"}], "created_at": "2019-09-17T18:52:48.000Z", "text": "RT @psiquiatraca: Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suici\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944714135270576128", "in_reply_to_user_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1174033439303131137"], "id": "1174033439303131137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174033037899829249"}], "created_at": "2019-09-17T18:52:39.000Z", "text": "@folha ser\u00e1 q algu\u00e9m vai cobrar q seja feito jornalismo de verdade na extrema imprensa? ou v\u00e3o continuar com a milit\u00e2ncia suicida, desonesta e contra o pa\u00eds?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826168797195337728", "edit_history_tweet_ids": ["1174033271996452865"], "id": "1174033271996452865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:51:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66607527", "edit_history_tweet_ids": ["1174033205902610438"], "id": "1174033205902610438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T18:51:43.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979129982445408256", "edit_history_tweet_ids": ["1174033174235615232"], "id": "1174033174235615232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:51:35.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011365330109763591", "edit_history_tweet_ids": ["1174033154103021569"], "id": "1174033154103021569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:51:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114717733856448512", "edit_history_tweet_ids": ["1174033114999529474"], "id": "1174033114999529474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:51:21.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709766934192119809", "edit_history_tweet_ids": ["1174033057810137089"], "id": "1174033057810137089", "created_at": "2019-09-17T18:51:08.000Z", "text": "Marido da minha prima se suicidou, caralho, eu n\u00e3o consigo acreditar nisso. Meu Deus...\ud83d\ude13", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2218954016", "in_reply_to_user_id": "1171981979790671873", "edit_history_tweet_ids": ["1174032991586332672"], "id": "1174032991586332672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030136900849664"}], "created_at": "2019-09-17T18:50:52.000Z", "text": "@MartnCo74752090 @interjet @NoMeDepositaron Pues ser\u00e1 pero tenemos los suficientes \ud83e\udd5a \ud83e\udd5a  para montarle un boicot a interjet, informando q tiene una mujer piloto con pensamientos suicida que no vuelen por interjet", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartnCo74752090", "id": "1171981979790671873"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "856299794125512704", "edit_history_tweet_ids": ["1174032932996046848"], "id": "1174032932996046848", "created_at": "2019-09-17T18:50:38.000Z", "text": "Extra\u00f1o comerme tus gomitas de pi\u00f1a y creo que lo extra\u00f1are el resto de mis d\u00edas. \nnota suicida;", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793141828518309888", "in_reply_to_user_id": "158342368", "edit_history_tweet_ids": ["1174032863274184704"], "id": "1174032863274184704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032081560752128"}], "created_at": "2019-09-17T18:50:21.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ Muchos se dar\u00e1n cuenta de lo que digo el 10 de Noviembre a la noche. Ir a nuevas elecciones con la crisis econ\u00f3mica asomando la patita, con el l\u00edo del Brexit, la sentencia del Proces y la izquierda a hostias es suicida. \u00bfPERO ES QUE NADIE LO VE?", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6312, "type": "Organization", "normalized_text": "Proces"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99426220", "edit_history_tweet_ids": ["1174032835692376064"], "id": "1174032835692376064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029277039419392"}], "created_at": "2019-09-17T18:50:15.000Z", "text": "RT @Janekeithduran: En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Janekeithduran", "id": "979836782"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2732929516", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174032698001768448"], "id": "1174032698001768448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T18:49:42.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Esta viuda no deja de llorar. Peor q pla\u00f1idera hambrienta, suelta el recuerdo de quien la us\u00f3 para sus oscuros intereses.\nMas de medio Per\u00fa sabe del cobarde suicida. Nadie olvida su nefasto 1er gobierno y menos del \u00faltimo, llenos de cortupci\u00f3n al mas alto nivel. \nOlvidalo..", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "324911345", "in_reply_to_user_id": "723528224974749697", "edit_history_tweet_ids": ["1174032697175498753"], "id": "1174032697175498753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174005687791366145"}], "created_at": "2019-09-17T18:49:42.000Z", "text": "@mah13MC Estes n\u00e3o merecerem nem cometer o Hirawuiri, pois isto era um ato de honra do suicida. Estes nem s\u00e3o guerreiros e nem tem honra. Ent\u00e3o a sa\u00edda deles ter\u00e1 que ser vergonhosa mesmo. Morrer numa pris\u00e3o. E torcer para que algu\u00e9m fa\u00e7a o favor dd mat\u00e1-los l\u00e1 dentro.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Hirawuiri"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1651153268", "edit_history_tweet_ids": ["1174032650803302401"], "id": "1174032650803302401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-17T18:49:31.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781549214576865280", "edit_history_tweet_ids": ["1174032485195366407"], "id": "1174032485195366407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:48:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1618652083", "edit_history_tweet_ids": ["1174032386927091712"], "id": "1174032386927091712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032216780939265"}], "created_at": "2019-09-17T18:48:28.000Z", "text": "RT @malandrinna: Mierda!\nVamos en metro y alguien se tir\u00f3 entre estaciones.\nAfortunadamente no fue atropellado.\nEstamos esperando que lo sa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malandrinna", "id": "98944823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2198614790", "edit_history_tweet_ids": ["1174032386805264384"], "id": "1174032386805264384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}], "created_at": "2019-09-17T18:48:28.000Z", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2949993214", "edit_history_tweet_ids": ["1174032360356159488"], "id": "1174032360356159488", "created_at": "2019-09-17T18:48:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 116, "tag": "EleccionesNoviembre2019"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 115, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesNoviembre2019"}]}, "text": "Dentro de dos meses sabremos si el plan de S\u00e1nchez ha sido inteligente o ha sido suicida.\n\n #EleccionesNoviembre2019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "edit_history_tweet_ids": ["1174032250628902912"], "id": "1174032250628902912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174031327257079808"}], "created_at": "2019-09-17T18:47:55.000Z", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0412 \u0441\u043c\u044b\u0441\u043b\u0435 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e?", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98944823", "edit_history_tweet_ids": ["1174032216780939265"], "id": "1174032216780939265", "created_at": "2019-09-17T18:47:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 181, "tag": "LeyDeSaludMentalAhora"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "LeyDeSaludMental"}]}, "text": "Mierda!\nVamos en metro y alguien se tir\u00f3 entre estaciones.\nAfortunadamente no fue atropellado.\nEstamos esperando que lo saquen.\nSuicida?\nAlcohol?\nImprudencia?\n#LeyDeSaludMentalAhora\n#LeyDeSaludMental", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1074331528866467840", "edit_history_tweet_ids": ["1174032202348281856"], "id": "1174032202348281856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "created_at": "2019-09-17T18:47:44.000Z", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230496129", "edit_history_tweet_ids": ["1174032182521794561"], "id": "1174032182521794561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:47:39.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807677171305218052", "edit_history_tweet_ids": ["1174031984915558400"], "id": "1174031984915558400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:46:52.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1463242910", "edit_history_tweet_ids": ["1174031958072012800"], "id": "1174031958072012800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T18:46:45.000Z", "text": "quando se diz que depress\u00e3o tem que ser um assunto colocado em pauta sempre que poss\u00edvel \u00e9 por esses motivos, uma menina de 10 anos se matou...quando que vamos olhar pra isso com um olhar s\u00e9rio e come\u00e7ar a tomar providencias??? https://t.co/N545sILDpT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/N545sILDpT", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "723957259588538368", "edit_history_tweet_ids": ["1174031906356301824"], "id": "1174031906356301824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:46:33.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16595229", "edit_history_tweet_ids": ["1174031876526358531"], "id": "1174031876526358531", "created_at": "2019-09-17T18:46:26.000Z", "text": "Pues Pablo se suicida y Pedro se arriesga para nada. Todo OK.", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18872608", "edit_history_tweet_ids": ["1174031786537627656"], "id": "1174031786537627656", "created_at": "2019-09-17T18:46:05.000Z", "text": "Adolescente se suicida luego de que su maestro le llamara \u201csucia\u201d por estar en su periodo menstrual | El Diario NY https://t.co/n8TeLr9Jqd https://t.co/PnL7KmqJZB", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/n8TeLr9Jqd", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/17/adolescente-se-suicida-luego-de-que-su-maestro-le-llamara-sucia-por-estar-en-su-periodo-menstrual/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568745663", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/17/ado\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PnL7KmqJZB", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1174031786537627656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnL7KmqJZB", "media_key": "3_1174031783744167936"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3264662835", "edit_history_tweet_ids": ["1174031613963001856"], "id": "1174031613963001856", "created_at": "2019-09-17T18:45:23.000Z", "text": "se a mari nao me matou hj ela nao me mata nunca mais", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119086413981421568", "edit_history_tweet_ids": ["1174031593830305792"], "id": "1174031593830305792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T18:45:19.000Z", "text": "**Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira.** \n**Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a saida n\u00e3o. **\n\nUma crian\u00e7a (de 10 anos de idade)  tirou a pr\u00f3pria vida Mano,tudo isso pq estava com depress\u00e3o. \n\nNamoral essa doen\u00e7a \u00e9  uma praga. https://t.co/Dm28d6r3kw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Dm28d6r3kw", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "92356864", "edit_history_tweet_ids": ["1174031520711041027"], "id": "1174031520711041027", "created_at": "2019-09-17T18:45:01.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su vivienda: https://t.co/DzGV7TzVDp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DzGV7TzVDp", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=3025234", "display_url": "lado.mx/n.php?id=30252\u2026"}]}}, {"author_id": "2792707770", "edit_history_tweet_ids": ["1174031514981609473"], "id": "1174031514981609473", "created_at": "2019-09-17T18:45:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NACIONALES"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "PNC"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7425, "type": "Place", "normalized_text": "Apopa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/HnbG8wltTh", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVx1lL", "display_url": "bit.ly/2lVx1lL"}]}, "text": "#NACIONALES  EL HECHO EST\u00c1 SIENDO INVESTIGADO POR LA PNC\n\nJoven se suicida en su vivienda ubicada en Apopa\nhttps://t.co/HnbG8wltTh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998916397735596032", "edit_history_tweet_ids": ["1174031459100831744"], "id": "1174031459100831744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174012390490247168"}], "created_at": "2019-09-17T18:44:46.000Z", "text": "RT @pitersoul: @GABRIELHJ73 @rosalba_cb @MuroPosada entonces entiende que no son cualquier persona son pilotos aviadores y si tienen esos p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pitersoul", "id": "420825492"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GABRIELHJ73", "id": "284618801"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014664799706284032", "edit_history_tweet_ids": ["1174031431280078850"], "id": "1174031431280078850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:44:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3165528987", "edit_history_tweet_ids": ["1174031367258161152"], "id": "1174031367258161152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174022441586311169"}], "created_at": "2019-09-17T18:44:25.000Z", "text": "RT @plicelsam: \u00c9s eu to boba aqui nem da pra acreditar que uma crian\u00e7a de 10 aninhos se matou !!!\ud83d\ude13", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117862326781259776", "in_reply_to_user_id": "1077251662870470656", "edit_history_tweet_ids": ["1174031275558088704"], "id": "1174031275558088704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030399959437312"}], "created_at": "2019-09-17T18:44:03.000Z", "text": "@rafaelnajera Suicida ese carajo. Cerrado como un bombillo. Y con esa extrema derecha envalentonada que miedo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafaelnajera", "id": "1077251662870470656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065081242620706816", "edit_history_tweet_ids": ["1174031211754381317"], "id": "1174031211754381317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029942360854532"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:47.000Z", "text": "RT @grdparpia: Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4063694997", "in_reply_to_user_id": "151954843", "edit_history_tweet_ids": ["1174031190602473472"], "id": "1174031190602473472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173822838236680193"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:42.000Z", "text": "@aetchebarne @rlopezmurphy @jlespert @LoperfidoDario @RCachanosky @JMilei @GiacoDiego @yamilsantoro @AlvaroAlsogaray @lacha @fspotorno @segregustavo @allende_ruy @Ag_Monteverde @ivancarrino @AbramAldo @madorni @parodijc @martinkrause PEro en estas. No apoyar a cambiemos es SUICIDA! Aprendan de Liperfido!", "entities": {"annotations": [{"start": 295, "end": 303, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Liperfido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 66, "end": 73, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "AlvaroAlsogaray", "id": "456884576"}, {"start": 117, "end": 123, "username": "lacha", "id": "10466072"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "fspotorno", "id": "146527889"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "allende_ruy", "id": "1407111054"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}, {"start": 177, "end": 189, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 190, "end": 200, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 210, "end": 219, "username": "parodijc", "id": "286276586"}, {"start": 220, "end": 233, "username": "martinkrause", "id": "21778264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238983548", "edit_history_tweet_ids": ["1174031128958853120"], "id": "1174031128958853120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173606129689137152"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "CNSDUberaba"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "CNSDUberaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PensaPara", "id": "1173546629900709888"}]}, "text": "RT @PensaPara: Quando algu\u00e9m se suicida ele n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor #SetembroAmarelo  #CNSDUberaba", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4923976208", "edit_history_tweet_ids": ["1174031121329348608"], "id": "1174031121329348608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989037062926336"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:26.000Z", "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAy\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4529481027", "in_reply_to_user_id": "1155255161268383745", "edit_history_tweet_ids": ["1174031088177623040"], "id": "1174031088177623040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173774679552733189"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:18.000Z", "text": "@Garuma18 @fabiowhyman @mario_3875 @boudelaires @t_marques93 @rei_da_selfie Pena de morte pra suicida? Vc deve estar brincando", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Garuma18", "id": "1155255161268383745"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "fabiowhyman", "id": "292456262"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "boudelaires", "id": "1248175681231556609"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1174031078128066560"], "id": "1174031078128066560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T18:43:16.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41416662", "edit_history_tweet_ids": ["1174030955713105923"], "id": "1174030955713105923", "created_at": "2019-09-17T18:42:46.000Z", "text": "Adolescente se suicida luego de que su maestro le llamara \u201csucia\u201d por estar en su periodo menstrual | La Opini\u00f3n https://t.co/qw7cVX2vMK https://t.co/EjRUeY6ygT", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qw7cVX2vMK", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/17/adolescente-se-suicida-luego-de-que-su-maestro-le-llamara-sucia-por-estar-en-su-periodo-menstrual/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568744890", "display_url": "laopinion.com/2019/09/17/ado\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/EjRUeY6ygT", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1174030955713105923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EjRUeY6ygT", "media_key": "3_1174030953351655425"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140946015", "edit_history_tweet_ids": ["1174030942488281090"], "id": "1174030942488281090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:42:43.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974992914643390465", "edit_history_tweet_ids": ["1174030911211560960"], "id": "1174030911211560960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:42:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4830883067", "edit_history_tweet_ids": ["1174030713982771201"], "id": "1174030713982771201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:41:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022683343534612480", "edit_history_tweet_ids": ["1174030707003482112"], "id": "1174030707003482112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:41:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762503144630734848", "edit_history_tweet_ids": ["1174030671398002689"], "id": "1174030671398002689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:41:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2874359633", "edit_history_tweet_ids": ["1174030536219795457"], "id": "1174030536219795457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:41:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263177300", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "edit_history_tweet_ids": ["1174030421723684864"], "id": "1174030421723684864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173851126581514240"}], "created_at": "2019-09-17T18:40:39.000Z", "text": "@aldoEsp96807840 @jostipi Se\u00f1ala perfectamente el pensamiento del cobarde suicida AG que siempre demostr\u00f3 su desprecio al pueblo https://t.co/p7yYj9dm49", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408171819008"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408163479552"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408167694337"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1542059142", "edit_history_tweet_ids": ["1174030316614377472"], "id": "1174030316614377472", "created_at": "2019-09-17T18:40:14.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/i7Cu3BPf5b", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i7Cu3BPf5b", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816704611205677056", "edit_history_tweet_ids": ["1174030217695944710"], "id": "1174030217695944710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:39:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235349318", "in_reply_to_user_id": "254691080", "edit_history_tweet_ids": ["1174030074464669696"], "id": "1174030074464669696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174004839354949632"}], "created_at": "2019-09-17T18:39:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Alucinante"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloGarciaB", "id": "254691080"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "pvallin", "id": "459368858"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}]}, "text": "@PabloGarciaB @pvallin @elindepcom Alguien sabe si en el cerebro de S\u00e1nchez hay vida inteligente??? Se comporta como un psic\u00f3pata suicida!! #Alucinante", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868950481418190848", "edit_history_tweet_ids": ["1174030065065254912"], "id": "1174030065065254912", "created_at": "2019-09-17T18:39:14.000Z", "text": "Se a curiosidade matou o gato quer dizer que vc est\u00e1 respondendo perguntas de \"pessoas\" mortas?? \u2014 sempre pensei q eu tava respondendo pra deixar elas vivas https://t.co/hPEGFpeWnA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hPEGFpeWnA", "expanded_url": "https://curiouscat.me/colmeia/post/987995557?t=1568745554", "display_url": "curiouscat.me/colmeia/post/9\u2026"}]}}, {"author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1174029988170993670"], "id": "1174029988170993670", "created_at": "2019-09-17T18:38:56.000Z", "text": "Adolescente se suicida luego de que su maestro le llamara \u201csucia\u201d por estar en su periodo menstrual https://t.co/jtGb7RoJxK https://t.co/AGoXD7hh4X", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jtGb7RoJxK", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/09/17/adolescente-se-suicida-luego-de-que-su-maestro-le-llamara-sucia-por-estar-en-su-periodo-menstrual/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568744681", "display_url": "laprensafl.com/2019/09/17/ado\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/AGoXD7hh4X", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1174029988170993670/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGoXD7hh4X", "media_key": "3_1174029985981640704"}]}}, {"author_id": "984795239801131010", "edit_history_tweet_ids": ["1174029966700437504"], "id": "1174029966700437504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4652115092", "edit_history_tweet_ids": ["1174029942360854532"], "id": "1174029942360854532", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174026698481905664"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:45.000Z", "text": "Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/iT9mLzFx4j", "lang": "es", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iT9mLzFx4j", "expanded_url": "https://twitter.com/YoditaDice/status/1174026698481905664", "display_url": "twitter.com/YoditaDice/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "2757296835", "edit_history_tweet_ids": ["1174029937248034816"], "id": "1174029937248034816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:44.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836721903574319104", "in_reply_to_user_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1174029924010774528"], "id": "1174029924010774528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173984719064764417"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:40.000Z", "text": "@taliriapetrone Voc\u00ea est\u00e1 preocupada com o sal\u00e1rio minimo????? Apresente algum projeto para melhorar. Afinal de contas voc\u00ea recebe $33 mil para TRABALHAR para o POVO! Pare de se \"preocupar\" com quem matou Marieli e TRABALHE! Pare de tapar o sol com a peneira quanto aos BILH\u00d5ES ROUBADOS do POVO!", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Marieli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147694907873792001", "edit_history_tweet_ids": ["1174029905467793410"], "id": "1174029905467793410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "903569805764120576", "edit_history_tweet_ids": ["1174029825008422916"], "id": "1174029825008422916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:17.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872515071406219265", "edit_history_tweet_ids": ["1174029799104360450"], "id": "1174029799104360450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174012121199370241"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:11.000Z", "text": "RT @Keellycrf: Uma crian\u00e7a se matou e voc\u00eas preocupados se ela vai pro c\u00e9u ou inferno, porra voc\u00eas s\u00e3o doentes!!! https://t.co/xht70gzxbb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Keellycrf", "id": "3755939417"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xht70gzxbb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743992586201894913", "in_reply_to_user_id": "743992586201894913", "edit_history_tweet_ids": ["1174029389249634304"], "id": "1174029389249634304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029240058175488"}], "created_at": "2019-09-17T18:36:33.000Z", "text": "@thxgLM Uma crian\u00e7a de 11 anos se enforcou, 11 ANOS SE ENFORCOU.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2237682253", "in_reply_to_user_id": "1007626113772900356", "edit_history_tweet_ids": ["1174029365128159232"], "id": "1174029365128159232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174028277066977281"}], "created_at": "2019-09-17T18:36:27.000Z", "text": "@francamentebeia amiga to com medo de ser t\u00e3o ruim quanto esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francamentebeia", "id": "1007626113772900356"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979836782", "edit_history_tweet_ids": ["1174029277039419392"], "id": "1174029277039419392", "created_at": "2019-09-17T18:36:06.000Z", "text": "En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de mortalidad por esta causa. Tambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre personas j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/OEkgtOqrFo", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OEkgtOqrFo", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743992586201894913", "in_reply_to_user_id": "758367480582733825", "edit_history_tweet_ids": ["1174029240058175488"], "id": "1174029240058175488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173724766328500229"}], "created_at": "2019-09-17T18:35:57.000Z", "text": "@thxgLM Ontem o filho da minha amiga fot\u00f3grafa Cida, de 11 anos se matou enforcado no boxe do banheiro. Por conta que inventaram uma hist\u00f3ria que ele e o primo dele eram gays.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"author_id": "809877816288415745", "edit_history_tweet_ids": ["1174029159162683397"], "id": "1174029159162683397", "created_at": "2019-09-17T18:35:38.000Z", "text": "se eu gastar dinheiro com comida hoje eu me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24259073", "edit_history_tweet_ids": ["1174029114908585984"], "id": "1174029114908585984", "created_at": "2019-09-17T18:35:28.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/aj9W7eP3ex", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aj9W7eP3ex", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56080802", "edit_history_tweet_ids": ["1174029110533926912"], "id": "1174029110533926912", "created_at": "2019-09-17T18:35:27.000Z", "text": "Como suba Vox y Podemos y el PSOE se hundan...medio Twitter se suicida en masa. Y es un escenario probabil\u00edsimo...", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153972989", "in_reply_to_user_id": "741011786606972928", "edit_history_tweet_ids": ["1174029092146036737"], "id": "1174029092146036737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173988154963091457"}], "created_at": "2019-09-17T18:35:22.000Z", "text": "@samuel_udc @thethales Falou o cara trabalhando de gra\u00e7a na divulga\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida dois", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samuel_udc", "id": "741011786606972928"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055841523768717313", "edit_history_tweet_ids": ["1174029050395996162"], "id": "1174029050395996162", "created_at": "2019-09-17T18:35:12.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/17irJaArdk", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/17irJaArdk", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782044175604838400", "edit_history_tweet_ids": ["1174028941859930112"], "id": "1174028941859930112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:34:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4790563658", "in_reply_to_user_id": "1118481602", "edit_history_tweet_ids": ["1174028703686438917"], "id": "1174028703686438917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173972556740726784"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:50.000Z", "text": "@ElReyTuitero @interjet La contratan en Chi@nga, ya ven que en EEUU no necesitan gente as\u00ed de suicida!!", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElReyTuitero", "id": "1118481602"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1857719958", "edit_history_tweet_ids": ["1174028637441593344"], "id": "1174028637441593344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173970257981136896"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:34.000Z", "text": "RT @karin_arcuschin: Creer en la meritocracia + Ser antiperonista = voto suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380600914", "edit_history_tweet_ids": ["1174028630911008769"], "id": "1174028630911008769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140718742307033094", "edit_history_tweet_ids": ["1174028598648422401"], "id": "1174028598648422401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096153756578791424", "edit_history_tweet_ids": ["1174028574694739969"], "id": "1174028574694739969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994749786292137984", "edit_history_tweet_ids": ["1174028562611023872"], "id": "1174028562611023872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:16.000Z", "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154882808", "edit_history_tweet_ids": ["1174028549931618305"], "id": "1174028549931618305", "created_at": "2019-09-17T18:33:13.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/My34U7RgVR", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/My34U7RgVR", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1651627400", "edit_history_tweet_ids": ["1174028534546747392"], "id": "1174028534546747392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:09.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599257065", "edit_history_tweet_ids": ["1174028522274394113"], "id": "1174028522274394113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:33:06.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947681515730821120", "edit_history_tweet_ids": ["1174028401591672835"], "id": "1174028401591672835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:32:37.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2153070337", "edit_history_tweet_ids": ["1174028297128181760"], "id": "1174028297128181760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}], "created_at": "2019-09-17T18:32:13.000Z", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005217725927559170", "edit_history_tweet_ids": ["1174028272369315840"], "id": "1174028272369315840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174015850841550849"}], "created_at": "2019-09-17T18:32:07.000Z", "text": "RT @Pauluchiss: La gente se suicida por distra\u00edda amigues, la depresi\u00f3n no existe, ustedes no entienden nada. https://t.co/GL7csORxXM", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pauluchiss", "id": "1191424400"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GL7csORxXM", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2549718782", "edit_history_tweet_ids": ["1174028197379411969"], "id": "1174028197379411969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:31:49.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294416207", "edit_history_tweet_ids": ["1174028176948748288"], "id": "1174028176948748288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}], "created_at": "2019-09-17T18:31:44.000Z", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2531254218", "edit_history_tweet_ids": ["1174028027346505729"], "id": "1174028027346505729", "created_at": "2019-09-17T18:31:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 172, "end": 189, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/MzCAo7lqIE", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "text": "#Lamentable \n\ud83e\udd40\ud83d\ude94||Vecinos del matrimonio dijeron a la polic\u00eda que durante la madrugada escucharon gritos en el interior de la vivienda, pero no le dieron mayor importancia  #NoticiasVeracruz \nhttps://t.co/MzCAo7lqIE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58849144", "edit_history_tweet_ids": ["1174027989715169280"], "id": "1174027989715169280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T18:30:59.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1654068414", "edit_history_tweet_ids": ["1174027881749594112"], "id": "1174027881749594112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-17T18:30:34.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727188958929666048", "edit_history_tweet_ids": ["1174027872031444993"], "id": "1174027872031444993", "created_at": "2019-09-17T18:30:31.000Z", "text": "pior que um monte de escritor da \u00e9poca do Akutagawa tamb\u00e9m se suicidou ou era maluco", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "Akutagawa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057115883183599617", "edit_history_tweet_ids": ["1174027850799878144"], "id": "1174027850799878144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:30:26.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431594914", "edit_history_tweet_ids": ["1174027731392241664"], "id": "1174027731392241664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173985647910182913"}], "created_at": "2019-09-17T18:29:58.000Z", "text": "RT @Rtep25: A mi SI me importan todas sus equivocaciones (o complicidades, pues capaz es que ha seguido exacto el gui\u00f3n impuesto por la fal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Rtep25", "id": "25699982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93204637", "edit_history_tweet_ids": ["1174027729316040705"], "id": "1174027729316040705", "created_at": "2019-09-17T18:29:57.000Z", "text": "De mal gusto el comentario de una piloto de Interjet, pero de eso a tacharla de terrorista o de creer que volar\u00e1 un avi\u00f3n de forma suicida para atacar a alguien hay un mundo de diferencia. No seamos tan rid\u00edculos, demos a las cosas su justa dimensi\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3439763008", "edit_history_tweet_ids": ["1174027594116870144"], "id": "1174027594116870144", "created_at": "2019-09-17T18:29:25.000Z", "text": "Aves de Rapina tinha tudo pra ser empolgante mas desde j\u00e1 est\u00e1 pisando nos mesmos ovos que esquadr\u00e3o suicida pisou com toda essa ideia \"coloridista\" que fica dif\u00edcil vender ao f\u00e3. Antes que me taquem pedras pelo coment\u00e1rio, estou torcendo para estar errado.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969368569015406592", "edit_history_tweet_ids": ["1174027525661630469"], "id": "1174027525661630469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:29:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3119343909", "edit_history_tweet_ids": ["1174027519751860225"], "id": "1174027519751860225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-17T18:29:07.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145762558319706113", "edit_history_tweet_ids": ["1174027439997161473"], "id": "1174027439997161473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T18:28:48.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927647719782539265", "edit_history_tweet_ids": ["1174027305519390720"], "id": "1174027305519390720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T18:28:16.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960851458995511296", "in_reply_to_user_id": "4581432982", "edit_history_tweet_ids": ["1174027266218745856"], "id": "1174027266218745856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "created_at": "2019-09-17T18:28:07.000Z", "text": "@Suicida_Comp https://t.co/0PBTm8aLe4", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/0PBTm8aLe4", "expanded_url": "https://twitter.com/AnahisEloisa/status/1174027266218745856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PBTm8aLe4", "media_key": "16_1174027257796595715"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69714734", "edit_history_tweet_ids": ["1174027222195290114"], "id": "1174027222195290114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174015359365652481"}], "created_at": "2019-09-17T18:27:56.000Z", "text": "RT @betotvsul: A ind\u00fastria alcooleira j\u00e1 percebeu seu voto suicida na elei\u00e7\u00e3o 2018. Com recorde de produ\u00e7\u00e3o 33 bilh\u00f5es de litros, \u00e9 tomada\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950434427875704833", "edit_history_tweet_ids": ["1174027157930225665"], "id": "1174027157930225665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}], "created_at": "2019-09-17T18:27:41.000Z", "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064973870929756160", "edit_history_tweet_ids": ["1174027077806448640"], "id": "1174027077806448640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-17T18:27:22.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203272843", "in_reply_to_user_id": "1080429410", "edit_history_tweet_ids": ["1174026965516529664"], "id": "1174026965516529664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006772199280647"}], "created_at": "2019-09-17T18:26:55.000Z", "text": "@LordMefe Solo hay la esperanza de que sea mejor que Escuadron Suicida.\ud83d\ude44", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LordMefe", "id": "1080429410"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1174026956934959105"], "id": "1174026956934959105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173907097114808321"}], "created_at": "2019-09-17T18:26:53.000Z", "text": "@JBCPERU En Peru oblig\u00f3 al suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez tomar decisi\u00f3n tr\u00e1gica por no querer enfrentar la justicia  con Jueces y Fiscales independientes.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091507060976553986", "edit_history_tweet_ids": ["1174026870167412736"], "id": "1174026870167412736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:26:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4039182022", "edit_history_tweet_ids": ["1174026815263989760"], "id": "1174026815263989760", "created_at": "2019-09-17T18:26:19.000Z", "text": "o tanjiro ainda nao matou o demonio que matou a familia dele ne\npois bem esse vai ser um momento bom de se ver", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120150101664649216", "edit_history_tweet_ids": ["1174026739661623296"], "id": "1174026739661623296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:26:01.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1199368158", "in_reply_to_user_id": "769584293790318592", "edit_history_tweet_ids": ["1174026721705832448"], "id": "1174026721705832448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174011185550770177"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:57.000Z", "text": "@Astralpls Tipo, \u00e9 um gato persa bem bonito pra ficar na rua e com certeza \u00e9 capaz de morrer atropelado ou ser roubado. Eu tenho cachorro tbm que se eu n cuidar na hora de abrir o port\u00e3o as chances de pegarem ele \u00e9 absurda. Ele matou um sabi\u00e1 recentemente que tinha ninho na minha casa +", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1327528638", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1174026668920516610"], "id": "1174026668920516610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:44.000Z", "text": "@Omarquesadamart @PanoramaPTV A diferencia de tu l\u00edder tristemente suicida AG,@PCaterianoB no se va suicidar,va responder a esta supuesta denuncia,como lo viene haciendo,m\u00e1s triste es ver como los compa\u00f1eros del APRA se robaron millones al estado y recibieron coimas,pobre Haya de la Torre.", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3475, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9362, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 278, "end": 288, "probability": 0.4771, "type": "Place", "normalized_text": "de la Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17046947", "edit_history_tweet_ids": ["1174026573122605057"], "id": "1174026573122605057", "created_at": "2019-09-17T18:25:22.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/NFLodpiSSK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NFLodpiSSK", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3430695136", "edit_history_tweet_ids": ["1174026550804668418"], "id": "1174026550804668418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:16.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2450182814", "in_reply_to_user_id": "413916151", "edit_history_tweet_ids": ["1174026528310603778"], "id": "1174026528310603778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173999410432348161"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:11.000Z", "text": "@GuidoCrosetto Il solito PD che si suicida\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017194372834758656", "edit_history_tweet_ids": ["1174026527215968257"], "id": "1174026527215968257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739282606248873984", "in_reply_to_user_id": "26312286", "edit_history_tweet_ids": ["1174026498245877760"], "id": "1174026498245877760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021376392466438"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:04.000Z", "text": "@lucasrossiter N\u00e3o sei o nome do velho que j\u00e1 \u00e9 falecido, se suicidou... A\u00ed ficou para os 4 filhos, um deles Tony Menezes ( o mais presente em quest\u00e3o de visitar a ilha e etc ).", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Menezes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucasrossiter", "id": "26312286"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131564522588835841", "edit_history_tweet_ids": ["1174026494127017984"], "id": "1174026494127017984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964614659000225792", "edit_history_tweet_ids": ["1174026397532262400"], "id": "1174026397532262400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:24:40.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899747228188897280", "edit_history_tweet_ids": ["1174026202203471872"], "id": "1174026202203471872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:23:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123056730479501314", "edit_history_tweet_ids": ["1174026096989417474"], "id": "1174026096989417474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173996730771288064"}], "created_at": "2019-09-17T18:23:28.000Z", "text": "RT @bordao_heitor: Plena Ter\u00e7a, dia normal do nada P\u00c1\nMenina da Etec de Franca se suicida \nMenino da Etec de Taubat\u00e9 se suicida \nMAS QUE ES\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.5334, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54080635", "edit_history_tweet_ids": ["1174026044333940736"], "id": "1174026044333940736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:23:15.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026323107", "in_reply_to_user_id": "1327269463", "edit_history_tweet_ids": ["1174025965372170240"], "id": "1174025965372170240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174025755937914880"}], "created_at": "2019-09-17T18:22:57.000Z", "text": "@davidriko6 Yo soy de los que disfrutaron ESCUADR\u00d3N SUICIDA y Harley me encant\u00f3 en esa pel\u00edcula. No olvidemos que la pel\u00edcula tiene repartazo y en un principio pinta bien, tengo ganas de que muestren trailer, tienen toda mi atenci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davidriko6", "id": "1327269463"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330678512", "edit_history_tweet_ids": ["1174025938897711105"], "id": "1174025938897711105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-17T18:22:50.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1327528638", "edit_history_tweet_ids": ["1174025837546545152"], "id": "1174025837546545152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T18:22:26.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2364474978", "edit_history_tweet_ids": ["1174025654444142592"], "id": "1174025654444142592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173980194794823685"}], "created_at": "2019-09-17T18:21:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paobarquet", "id": "118297120"}]}, "text": "RT @paobarquet: #Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167549845", "edit_history_tweet_ids": ["1174025563218092033"], "id": "1174025563218092033", "created_at": "2019-09-17T18:21:21.000Z", "text": "\"Que tengas un buen d\u00eda\"\nUn WhatsApp que la persona que lo recibi\u00f3 nunca lleg\u00f3 a leer.\nPorque un borracho loco y suicida decidi\u00f3 acabar con su vida.\nEse ser se chule\u00f3 meti\u00e9ndose en la M50, a gran velocidad, en\u2026 https://t.co/UxHbGoFN2y", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UxHbGoFN2y", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ha3a9Cj1r/?igshid=16xv7aly04joz", "display_url": "instagram.com/p/B2ha3a9Cj1r/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929847565", "edit_history_tweet_ids": ["1174025472344317953"], "id": "1174025472344317953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}], "created_at": "2019-09-17T18:20:59.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166806476", "edit_history_tweet_ids": ["1174025320929923074"], "id": "1174025320929923074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173374621464350722"}], "created_at": "2019-09-17T18:20:23.000Z", "text": "RT @alfonso_m92: Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Parnaso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alfonso_m92", "id": "184739771"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3190707884", "in_reply_to_user_id": "3190707884", "edit_history_tweet_ids": ["1174025228604887040"], "id": "1174025228604887040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174023633766899717"}], "created_at": "2019-09-17T18:20:01.000Z", "text": "@LuxkatoPalafox @Cinepolis ..varios de los actores que aparecieron en la pel\u00edcula del 2016 van a repetir sus papeles.Entonces,digamos que la pel\u00edcula nueva de TSS nos mostrara una nueva misi\u00f3n y aventura del escuadr\u00f3n suicida,sin que tenga conexi\u00f3n con lo visto en la de 2016(2)", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.6709, "type": "Organization", "normalized_text": "TSS"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340640157", "in_reply_to_user_id": "82119937", "edit_history_tweet_ids": ["1174025192152211457"], "id": "1174025192152211457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173930032571416576"}], "created_at": "2019-09-17T18:19:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Interjet"}, {"start": 144, "end": 160, "tag": "Amloviajaseguro"}, {"start": 161, "end": 179, "tag": "VivaMexicoConAMLO"}, {"start": 181, "end": 190, "tag": "interjet"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3855, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.6043, "type": "Organization", "normalized_text": "VivaMexicoConAMLO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "@lopezobrador_ Mi presidente por favor no vuele en #Interjet que anda una enferma suicida. No queremos que le pase algo a usted y sus cercanos. #Amloviajaseguro #VivaMexicoConAMLO  #interjet m\u00e1s filtros para tu personal.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938633652090552320", "edit_history_tweet_ids": ["1174025177954304002"], "id": "1174025177954304002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:19:49.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319853017", "edit_history_tweet_ids": ["1174025075084922880"], "id": "1174025075084922880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-17T18:19:24.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122941289681563648", "in_reply_to_user_id": "565596831", "edit_history_tweet_ids": ["1174024899167510533"], "id": "1174024899167510533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019164522131456"}], "created_at": "2019-09-17T18:18:42.000Z", "text": "@jcesar732 @ricardorente Pensei a mesma coisa. O mesmo tamb\u00e9m vale pro \"reboot/remake\" da esquadr\u00e3o suicida. Nego j\u00e1 desistiu da vida ali dentro...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269502138", "edit_history_tweet_ids": ["1174024888174239745"], "id": "1174024888174239745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T18:18:40.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845781758", "edit_history_tweet_ids": ["1174024818129330183"], "id": "1174024818129330183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "created_at": "2019-09-17T18:18:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100556905", "edit_history_tweet_ids": ["1174024759929184258"], "id": "1174024759929184258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174017053742764032"}], "created_at": "2019-09-17T18:18:09.000Z", "text": "RT @EdgarMa29700805: @interjet y la enfermita mental de su colaboradora si se suicida estrellara el avi\u00f3n con gente inocente abordo?????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EdgarMa29700805", "id": "1032747711349452800"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051165546090307585", "edit_history_tweet_ids": ["1174024652387172352"], "id": "1174024652387172352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174004141313544194"}], "created_at": "2019-09-17T18:17:44.000Z", "text": "RT @MafrAlv: Casi se me suicida por que no le dieron la respuesta de su pregunta para la su futuro, ahora estar\u00e1 en depresi\u00f3n... @ExaFM  \u00a1n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MafrAlv", "id": "245733144"}, {"start": 129, "end": 135, "username": "ExaFM", "id": "119084981"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186685625", "edit_history_tweet_ids": ["1174024604202995722"], "id": "1174024604202995722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173911577172545539"}], "created_at": "2019-09-17T18:17:32.000Z", "text": "RT @PsychoDolce: ...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciars\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "La Noche de los L\u00e1pices"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PsychoDolce", "id": "4632893727"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375672898", "edit_history_tweet_ids": ["1174024560661995520"], "id": "1174024560661995520", "created_at": "2019-09-17T18:17:22.000Z", "text": "Talibanes atacan mitin de presidente afgano; hay 24 muertos\n\nUn\natacante suicida a bordo de una moto se inmola en un mitin de campa\u00f1a\ndel presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani, en la ciudad de\nCharakar; se reportan 31 heridos\n\nKABUL.\n\nAl menos 2 ...\nhttps://t.co/VEPAE0qo7J https://t.co/5iVPenpd25", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4444, "type": "Organization", "normalized_text": "Talibanes"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6559, "type": "Place", "normalized_text": "Charakar"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "KABUL"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/VEPAE0qo7J", "expanded_url": "https://marquesina.mx/253834/", "display_url": "marquesina.mx/253834/"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/5iVPenpd25", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1174024560661995520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iVPenpd25", "media_key": "3_1174024558820646912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055130038092345344", "edit_history_tweet_ids": ["1174024543872147456"], "id": "1174024543872147456", "created_at": "2019-09-17T18:17:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "AshrafGhani"}, {"start": 135, "end": 154, "tag": "24HorasQuintanaRoo"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "AshrafGhani"}, {"start": 136, "end": 153, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "24HorasQuintanaRoo"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/HrwqBAdsre", "expanded_url": "http://ow.ly/YXmM30pykev", "display_url": "ow.ly/YXmM30pykev"}]}, "text": "Un atacante suicida se hizo estallar durante un discurso del presidente #AshrafGhani, que busca reelegirse en las elecciones de 2019\n\n\ud83d\udd70#24HorasQuintanaRoo\nhttps://t.co/HrwqBAdsre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863341447", "edit_history_tweet_ids": ["1174024509571026944"], "id": "1174024509571026944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173439262076874753"}], "created_at": "2019-09-17T18:17:10.000Z", "text": "RT @DahnaMar: Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219114733", "in_reply_to_user_id": "21060567", "edit_history_tweet_ids": ["1174024271846395906"], "id": "1174024271846395906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020846597357570"}], "created_at": "2019-09-17T18:16:13.000Z", "text": "@cherryblossomg Yo tambi\u00e9n estoy en las 3, pero si deciden no gestar es m\u00e1s dif\u00edcil, el s\u00edndrome Post Aborto tiene muchas secuelas en la psiquis de la mujer. Tendencia Suicida, Pesadillas de llanto entre otras consecuencias que cr\u00e9eme eso no ayuda a la mujer.. lo digo por experiencia..", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Aborto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherryblossomg", "id": "21060567"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4243675906", "edit_history_tweet_ids": ["1174024269984088070"], "id": "1174024269984088070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "created_at": "2019-09-17T18:16:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021916202724216832", "edit_history_tweet_ids": ["1174024247154548737"], "id": "1174024247154548737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:16:07.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799367240", "edit_history_tweet_ids": ["1174024227604717568"], "id": "1174024227604717568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:16:02.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "739182035441442816", "edit_history_tweet_ids": ["1174024199553392640"], "id": "1174024199553392640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T18:15:56.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos, 10 anos se su\u00edcidou. \n\nEu t\u00f4 destru\u00edda com essa not\u00edcia, que papai do c\u00e9u receba essa princesa de bra\u00e7os abertos! \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/ps9Py5wAJQ", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ps9Py5wAJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1153526494976729088", "edit_history_tweet_ids": ["1174024181886922752"], "id": "1174024181886922752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:15:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806159539255046144", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1174024138723405824"], "id": "1174024138723405824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020973475061763"}], "created_at": "2019-09-17T18:15:41.000Z", "text": "@peru21noticias @valmenfa Habr\u00e1 alguien m\u00e1s ladr\u00f3n y cobarde que el suicida AG", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "valmenfa", "id": "41495285"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852034920910209025", "edit_history_tweet_ids": ["1174024077440442369"], "id": "1174024077440442369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-17T18:15:27.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127407186", "in_reply_to_user_id": "2166935209", "edit_history_tweet_ids": ["1174023940550864898"], "id": "1174023940550864898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006644075679749"}], "created_at": "2019-09-17T18:14:54.000Z", "text": "@monero_enm Yo no se que esperar de esta pel\u00edcula, la verdad tengo muy bajas expectativas. Sobre todo con el antecedente de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monero_enm", "id": "2166935209"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15196340", "edit_history_tweet_ids": ["1174023913443119104"], "id": "1174023913443119104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "created_at": "2019-09-17T18:14:47.000Z", "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73421497", "edit_history_tweet_ids": ["1174023787823714304"], "id": "1174023787823714304", "created_at": "2019-09-17T18:14:17.000Z", "text": "Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul https://t.co/ke35y3L4cg", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ke35y3L4cg", "expanded_url": "http://ow.ly/QnbC30pyk7A", "display_url": "ow.ly/QnbC30pyk7A"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898344461658451969", "edit_history_tweet_ids": ["1174023775102390272"], "id": "1174023775102390272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-17T18:14:14.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725181457", "edit_history_tweet_ids": ["1174023767145816064"], "id": "1174023767145816064", "created_at": "2019-09-17T18:14:13.000Z", "text": "A ella le gusta la coca, a ella le gusta el vacilate, si t\u00fa no le das un gramo esa lea se suicida \ud83c\udfb6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173457237295210496", "in_reply_to_user_id": "122441438", "edit_history_tweet_ids": ["1174023713529970689"], "id": "1174023713529970689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173734151230545920"}], "created_at": "2019-09-17T18:14:00.000Z", "text": "@presidenciaperu @MartinVizcarraC No es solo con los gobernadores con quienes se debe reunir, sino con los representantes de las diferentes comunidades campesinas. Es suicida darles m\u00e1s poder a los gobernadores y caer en el juego de siquiera discutir su proyecto de Ley de Miner\u00eda que solo traer\u00eda m\u00e1s corrupci\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 279, "probability": 0.3694, "type": "Organization", "normalized_text": "Miner\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020343976681984003", "edit_history_tweet_ids": ["1174023688368340992"], "id": "1174023688368340992", "created_at": "2019-09-17T18:13:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 263, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "DCEU"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/CD0oBZuxFf", "expanded_url": "https://twitter.com/torres_criado/status/1174023688368340992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CD0oBZuxFf", "media_key": "3_1174023680919257089"}]}, "text": "No quiero ser prejuicioso, pero si es del rollo de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", y tiene toda la pinta, va a ser horrorosa... \ud83d\ude05 La ver\u00e9, por supuesto, porque yo veo todas las sagas que me gustan y sigo sus universos, pero me da una mala espina tremebunda... \ud83d\udc80 #BirdsOfPrey #DCEU https://t.co/CD0oBZuxFf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3190707884", "in_reply_to_user_id": "182597990", "edit_history_tweet_ids": ["1174023633766899717"], "id": "1174023633766899717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017028090253312"}], "created_at": "2019-09-17T18:13:41.000Z", "text": "@LuxkatoPalafox @Cinepolis birds of prey es un  spin-off (historia derivada) del Escuadr\u00f3n Suicida de 2016, mientras que la de \"The Suicide Squad\" como la est\u00e1n llamando, y que dirigir\u00e1 James Gunn, t\u00e9cnicamente va a ser una suerte de reboot-secuela a medias; y digo as\u00ed porque.....(1)", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida de"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287193241", "edit_history_tweet_ids": ["1174023557963276289"], "id": "1174023557963276289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T18:13:23.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1563863473", "edit_history_tweet_ids": ["1174023473716445184"], "id": "1174023473716445184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T18:13:03.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231224580", "edit_history_tweet_ids": ["1174023442015956993"], "id": "1174023442015956993", "created_at": "2019-09-17T18:12:55.000Z", "text": "Mem\u00f3rias de Um Suicida - Pr\u00f3xima Leitura https://t.co/vz8QdEVyif", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vz8QdEVyif", "expanded_url": "https://bit.ly/2kOLHCU", "display_url": "bit.ly/2kOLHCU"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763878337819312129", "edit_history_tweet_ids": ["1174023372642115585"], "id": "1174023372642115585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:12:38.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2960478052", "edit_history_tweet_ids": ["1174023347245445122"], "id": "1174023347245445122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174012640437428224"}], "created_at": "2019-09-17T18:12:32.000Z", "text": "RT @plumasatomicas: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os en Kenia se suicida despu\u00e9s de que la humillan por tener su primera menstruaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/an0Yj0F\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8855, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359169031", "in_reply_to_user_id": "66224656", "edit_history_tweet_ids": ["1174023177787383809"], "id": "1174023177787383809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173995113980153856"}], "created_at": "2019-09-17T18:11:52.000Z", "text": "@ricardorente Achei bem bosta em Ricardo .. Nem um pouco empolgada pra esse filme ... To mais pra mulher maravilha 84  . esquadr\u00e3o suicida me deu traumas demais acho que e por isso .\nPS n\u00e3o sou marvete e nem DC apenas curto filme de HQs ...", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo"}, {"start": 208, "end": 209, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935606599896444929", "edit_history_tweet_ids": ["1174023151266803714"], "id": "1174023151266803714", "created_at": "2019-09-17T18:11:46.000Z", "text": "Riberita sigue y como\" S\u00e1lvame\"se suicida solo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Riberita"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e1lvame"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768849596839763968", "edit_history_tweet_ids": ["1174023097818726400"], "id": "1174023097818726400", "created_at": "2019-09-17T18:11:33.000Z", "text": "As vezes a pessoa da sinal, tenta falar oq ta sentindo e s\u00f3 escuta \"aah isso \u00e9 frescura\", \"isso \u00e9 falta do que fazer\". Quando a pessoa se suicida ai sim todos passam a acreditar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3006182277", "edit_history_tweet_ids": ["1174023082283061248"], "id": "1174023082283061248", "created_at": "2019-09-17T18:11:29.000Z", "text": "Cuidado https://t.co/92Mss1JYXc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/92Mss1JYXc", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}}, {"author_id": "1139255319589195782", "edit_history_tweet_ids": ["1174023047696855040"], "id": "1174023047696855040", "created_at": "2019-09-17T18:11:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "horusfaculdades"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EfAlHaGXyS", "expanded_url": "https://twitter.com/HFaculdades/status/1174023047696855040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfAlHaGXyS", "media_key": "3_1174023043129270272"}]}, "text": "#horusfaculdades #SetembroAmarelo\nO Setembro Amarelo refere-se a campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e com isso buscamos conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre os fatores de risco para o comportamento suicida e orientar para o tratamento adequado dos transtornos mentais. Estamos com voc\u00ea! https://t.co/EfAlHaGXyS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781140854987685888", "edit_history_tweet_ids": ["1174022759518810112"], "id": "1174022759518810112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T18:10:12.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2711065830", "edit_history_tweet_ids": ["1174022685342470145"], "id": "1174022685342470145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173726704512262144"}], "created_at": "2019-09-17T18:09:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "aniversario"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "sufrimiento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14322674", "edit_history_tweet_ids": ["1174022614441955330"], "id": "1174022614441955330", "created_at": "2019-09-17T18:09:38.000Z", "text": "Horror: Pol\u00edcia descobre que empres\u00e1ria \"suicida\" foi espancada e morta pelo namorado. V\u00cdDEO // https://t.co/Dbm2eFmjJF https://t.co/NzH4J4IqH6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Dbm2eFmjJF", "expanded_url": "http://www.vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/09/17/horror-policia-descobre-que-empresaria-suicida-foi-espancada-e-morta-pelo-namorado-video/", "display_url": "vitoriadaconquistanoticias.com.br/v2/2019/09/17/\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/NzH4J4IqH6", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdomarcelo/status/1174022614441955330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NzH4J4IqH6", "media_key": "3_1174022607206850563"}]}}, {"author_id": "339030568", "in_reply_to_user_id": "49645637", "edit_history_tweet_ids": ["1174022609559805958"], "id": "1174022609559805958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020864548966407"}], "created_at": "2019-09-17T18:09:37.000Z", "text": "@visaomacro Mas com ponto e virgula ou sem?  \u201cCade queiroz, quem matou marielle e se deixarem. Lula livre\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174022544749465600"], "id": "1174022544749465600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021992036671490"}], "created_at": "2019-09-17T18:09:21.000Z", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e,\u043d\u043e this is sooo cute", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174022496796008448"], "id": "1174022496796008448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021665447186433"}], "created_at": "2019-09-17T18:09:10.000Z", "text": "@suicida_mne \u0422\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0414\u0430\u043d\u044f \u043d\u0435 \u0440\u044b\u0436\u0438\u0439, \u0430 \u0447\u0435\u0440\u043d\u043e-\u0440\u044b\u0436\u0438\u0439", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118260584565420032", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174022476629729280"], "id": "1174022476629729280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174022303019085824"}], "created_at": "2019-09-17T18:09:05.000Z", "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0441\u044f", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117420687449260038", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174022441775063040"], "id": "1174022441775063040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021285938176001"}], "created_at": "2019-09-17T18:08:57.000Z", "text": "@suicida_mne \u0425\u043e\u0447\u0443. \u0423\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u044c. \u0420\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442.", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096540516949417984", "edit_history_tweet_ids": ["1174022441586311169"], "id": "1174022441586311169", "created_at": "2019-09-17T18:08:57.000Z", "text": "\u00c9s eu to boba aqui nem da pra acreditar que uma crian\u00e7a de 10 aninhos se matou !!!\ud83d\ude13", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66928131", "edit_history_tweet_ids": ["1174021956145942529"], "id": "1174021956145942529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "created_at": "2019-09-17T18:07:01.000Z", "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70214587", "in_reply_to_user_id": "133065224", "edit_history_tweet_ids": ["1174021931844145152"], "id": "1174021931844145152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174010983188062208"}], "created_at": "2019-09-17T18:06:55.000Z", "text": "@lanegrapaz @Brahbelis Eso es bullying, si esa mujer se suicida es responsabilidad tuya, del negro Ferm\u00edn y Timoteo.", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lanegrapaz", "id": "133065224"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Brahbelis", "id": "89063113"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999813683286036480", "edit_history_tweet_ids": ["1174021834829967361"], "id": "1174021834829967361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:06:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174021813665484801"], "id": "1174021813665484801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021723328565248"}], "created_at": "2019-09-17T18:06:27.000Z", "text": "@suicida_mne \u0414\u0430\u0430, \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a)", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3103748006", "edit_history_tweet_ids": ["1174021753024241664"], "id": "1174021753024241664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999895692435458"}], "created_at": "2019-09-17T18:06:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "etnica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "text": "RT @rrotas1_: @AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#isl\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174021645830430725"], "id": "1174021645830430725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021285938176001"}], "created_at": "2019-09-17T18:05:47.000Z", "text": "@suicida_mne \u0417\u0430\u0447\u0435\u043c,\u043b\u0438\u0446\u043e \u0441\u043f\u0440\u044f\u0442\u0430\u043b\u0430,\u0431\u044b\u043b\u043e \u0442\u0430\u043a \u043c\u0438\u043b\u043e", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146100899057668096", "in_reply_to_user_id": "1146100899057668096", "edit_history_tweet_ids": ["1174021577635192834"], "id": "1174021577635192834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990251162996736"}], "created_at": "2019-09-17T18:05:31.000Z", "text": "14. J\u00e1 fui tra\u00eddo, estive em um relacionamento abusivo, meu namorado j\u00e1 se suicidou e meu \u00faltimo noivado n\u00e3o finalizou bem.\n\nOu seja, estou solteiro e meus romances n\u00e3o d\u00e3o certo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "262672325", "edit_history_tweet_ids": ["1174021566654365696"], "id": "1174021566654365696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T18:05:28.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021645180640919552", "edit_history_tweet_ids": ["1174021508135624706"], "id": "1174021508135624706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:05:14.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854366179309359105", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174021397720522754"], "id": "1174021397720522754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021285938176001"}], "created_at": "2019-09-17T18:04:48.000Z", "text": "@suicida_mne \u0412\u0430\u0443", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "806307431584305152", "edit_history_tweet_ids": ["1174021328355123200"], "id": "1174021328355123200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:04:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "191485582", "edit_history_tweet_ids": ["1174021309971480578"], "id": "1174021309971480578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006407395532803"}], "created_at": "2019-09-17T18:04:27.000Z", "text": "RT @OpinandoGGU: Al margen del odio, se debe verificar si se cumplieron los protocolos que la ley exige, no podemos olvidar que se mato un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OpinandoGGU", "id": "976286067488944129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18795751", "in_reply_to_user_id": "18795751", "edit_history_tweet_ids": ["1174021246830436352"], "id": "1174021246830436352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021244703903744"}], "created_at": "2019-09-17T18:04:12.000Z", "text": "Ah mas capaz. Ele se matou pq era depressivo. A press\u00e3o doentia de um certo tipo extremo de f\u00e3s e da industria nao foi o que impulsionou essa depressao ne. Capaz. \nCES TAO FAZENDO O MESMO com esses meninos do BTS e nem f\u00e3 deles eu sou. Mas nao quero ver o mesmo acontecendo.", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 211, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2238552314", "edit_history_tweet_ids": ["1174021081545527298"], "id": "1174021081545527298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T18:03:32.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4405074076", "in_reply_to_user_id": "2901602044", "edit_history_tweet_ids": ["1174020973043081216"], "id": "1174020973043081216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020716825632769"}], "created_at": "2019-09-17T18:03:06.000Z", "text": "@Smith_Hays @milenereis amigo, qual ponto de mudan\u00e7a cultural vc n entendeu, outro ponto, eu vi boicote pra caralho de produtos do mercado que matou o cachorro velho, os caras perderam dinheiro nessa, se n tivessem contrato com a prefeitura teriam se fodido mais.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "milenereis", "id": "32004851"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139445800", "edit_history_tweet_ids": ["1174020962624462848"], "id": "1174020962624462848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T18:03:04.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218137389", "edit_history_tweet_ids": ["1174020953849913345"], "id": "1174020953849913345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T18:03:02.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250903545", "edit_history_tweet_ids": ["1174020942131015682"], "id": "1174020942131015682", "created_at": "2019-09-17T18:02:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 205, "tag": "RazonesParaVivir"}, {"start": 206, "end": 223, "tag": "MotivosParaMorir"}, {"start": 224, "end": 240, "tag": "SociedadDelsXXI"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "RazonesParaVivir"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "SociedadDelsXXI"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3JyEprRoTg", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/sociedad/2019/09/09/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-oms-7256.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/socied\u2026"}]}, "text": "\"En general, cerca de 800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o, cifra superior a las muertes causadas por la malaria y el c\u00e1ncer de mama, o debido a la guerra o los homicidios, dijo la OMS.\" #RazonesParaVivir #MotivosParaMorir #SociedadDelsXXI https://t.co/3JyEprRoTg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884598282428850176", "edit_history_tweet_ids": ["1174020733992931328"], "id": "1174020733992931328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-17T18:02:09.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906972706352005121", "edit_history_tweet_ids": ["1174020581844500482"], "id": "1174020581844500482", "created_at": "2019-09-17T18:01:33.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/GOyGy7x6nn https://t.co/7eD9EukPx9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GOyGy7x6nn", "expanded_url": "https://ift.tt/303JGpc", "display_url": "ift.tt/303JGpc"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7eD9EukPx9", "expanded_url": "https://twitter.com/VozGoicoechea/status/1174020581844500482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7eD9EukPx9", "media_key": "3_1174020580816891913"}]}}, {"author_id": "904210297187127298", "edit_history_tweet_ids": ["1174020456254509057"], "id": "1174020456254509057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T18:01:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2835267315", "edit_history_tweet_ids": ["1174020295981699073"], "id": "1174020295981699073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006407395532803"}], "created_at": "2019-09-17T18:00:25.000Z", "text": "RT @OpinandoGGU: Al margen del odio, se debe verificar si se cumplieron los protocolos que la ley exige, no podemos olvidar que se mato un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OpinandoGGU", "id": "976286067488944129"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1627031726", "in_reply_to_user_id": "2482305961", "edit_history_tweet_ids": ["1174020284468355073"], "id": "1174020284468355073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174009743817527298"}], "created_at": "2019-09-17T18:00:22.000Z", "text": "@LisadaCa @ItalianoeRomano @matteosalvinimi questo schifoso far\u00e0 la fine del giornalista che ha detto che al massimo tra 6 mesi Salvini si suicida.\nMetteranno tutto sotto il tappeto e non ne parlano pi\u00f9!\nCompreso il Capo du c. dello Stato!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "ItalianoeRomano", "id": "909156788171403264"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828760132054024192", "edit_history_tweet_ids": ["1174020193472765952"], "id": "1174020193472765952", "created_at": "2019-09-17T18:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Atentado"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 266, "username": "SebaSalgadoOk", "id": "978832122"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/w3W3PZbZl6", "expanded_url": "http://bit.ly/2klxHAh", "display_url": "bit.ly/2klxHAh"}]}, "text": "Al menos 24 muertos por un atentado cerca de un acto electoral del presidente afgano | #Atentado #Suicida\n\nHay mujeres y ni\u00f1os y la mayor\u00eda de las v\u00edctimas ser\u00edan civiles, y podr\u00edan aumentar las v\u00edctimas en las pr\u00f3ximas horas: https://t.co/w3W3PZbZl6\n\n@SebaSalgadoOk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "237608427", "edit_history_tweet_ids": ["1174020167925469189"], "id": "1174020167925469189", "created_at": "2019-09-17T17:59:54.000Z", "text": "Mueren 30 personas tras atentado suicida en\u00a0Afganistan https://t.co/6JUMYSPM7A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6JUMYSPM7A", "expanded_url": "https://pixelmedia4.com/mueren-30-personas-tras-atentado-suicida-en-afganistan/", "display_url": "pixelmedia4.com/mueren-30-pers\u2026"}]}}, {"author_id": "138370094", "edit_history_tweet_ids": ["1174020151538331648"], "id": "1174020151538331648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:51.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19172354", "in_reply_to_user_id": "50409959", "edit_history_tweet_ids": ["1174020143749443584"], "id": "1174020143749443584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017715058745351"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:49.000Z", "text": "@verissimoallan Bonita \u00e9 a Margot Robbie. \n\nO poster \u00e9 uma bagun\u00e7a e mant\u00e9m a identidade visual do Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.8553, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "verissimoallan", "id": "50409959"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3242127257", "edit_history_tweet_ids": ["1174020117858004992"], "id": "1174020117858004992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:42.000Z", "text": "por favor n\u00e3o me decepcione como esquadr\u00e3o suicida decepcionou https://t.co/GbRHCmP85p", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GbRHCmP85p", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}}, {"author_id": "1171975414182551552", "in_reply_to_user_id": "3273395504", "edit_history_tweet_ids": ["1174020088095227904"], "id": "1174020088095227904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019099527176192"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:35.000Z", "text": "@nextlevelfe @shuhu_idle @GN_extended amo quando a pessoa para nos filmes do esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nextlevelfe", "id": "3273395504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130656670", "in_reply_to_user_id": "101538849", "edit_history_tweet_ids": ["1174020067736072192"], "id": "1174020067736072192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173996895271817218"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:31.000Z", "text": "@GhostJacobs Ainda mais depois da porcaria q foi o Esquadr\u00e3o Suicida, a\u00ed \u00e9 q eu n\u00e3o vou ver msm!", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148568508", "edit_history_tweet_ids": ["1174020047955795968"], "id": "1174020047955795968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174002588548837377"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:26.000Z", "text": "CADA VEZ QUE PASAN ESTAS COSAS SE SUICIDA UN ESTUDIANTE DE PERIODISMO https://t.co/W8Mk2R1nmz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/W8Mk2R1nmz", "expanded_url": "https://twitter.com/F90out/status/1174002588548837377", "display_url": "twitter.com/F90out/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1106433386011193344", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1174020041060184064"], "id": "1174020041060184064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "created_at": "2019-09-17T17:59:24.000Z", "text": "@ereynaabogado AG, escap\u00f3 de la JUSTICIA PERUANA, pero de la JUSTICIA DIVINA nadies se escapa. Hoy su alma debe estar en la CONDENACI\u00d3N ETERNA, EN EL LAGO DE AZUFRE ( infierno). Dice la Biblia, todo SUICIDA es homicida de su propio cuerpo (pecado). Lo siento Doc. Reyna, su amo, le espera!!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.3987, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "Doc"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2714983516", "edit_history_tweet_ids": ["1174019813632593921"], "id": "1174019813632593921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "created_at": "2019-09-17T17:58:30.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1349806830", "in_reply_to_user_id": "2364349092", "edit_history_tweet_ids": ["1174019713229316096"], "id": "1174019713229316096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173966341889355776"}], "created_at": "2019-09-17T17:58:06.000Z", "text": "@jorgeslqta @Suicida_Comp jajaja nadie llora", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723559403979456517", "edit_history_tweet_ids": ["1174019676571090945"], "id": "1174019676571090945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T17:57:57.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "396194340", "in_reply_to_user_id": "185695550", "edit_history_tweet_ids": ["1174019427505004547"], "id": "1174019427505004547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174003706167095296"}], "created_at": "2019-09-17T17:56:58.000Z", "text": "@httpbarbarella \u00c9se es el que se quejaba de que un suicidio en las v\u00edas de metro de Londres le retrasaba el tren, valiente suicida desconsiderado, \u00bfeh?\n\ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "httpbarbarella", "id": "1345427699146362882"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075037681325891587", "edit_history_tweet_ids": ["1174019424380227584"], "id": "1174019424380227584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T17:56:57.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732342006605852672", "edit_history_tweet_ids": ["1174019364586164229"], "id": "1174019364586164229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T17:56:43.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897817795085422592", "edit_history_tweet_ids": ["1174019340301217794"], "id": "1174019340301217794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T17:56:37.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21342548", "edit_history_tweet_ids": ["1174019210726580225"], "id": "1174019210726580225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174018982761959424"}], "created_at": "2019-09-17T17:56:06.000Z", "text": "RT @glaubermacario: Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "glaubermacario", "id": "25417481"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115995415", "edit_history_tweet_ids": ["1174019209246007298"], "id": "1174019209246007298", "created_at": "2019-09-17T17:56:06.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/nQ6SUErbke", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/nQ6SUErbke", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "MD_DanielHdz", "name": "D:\\aniel\\Hernandez", "id": "150126144", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2437, "tweet_count": 13723, "listed_count": 5}}, {"username": "docramiro", "name": "Ramiro Esparza", "id": "43775841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}}, {"username": "salgadojo6", "name": "Salgado", "id": "2266661089", "verified": false, "location": "Tlalpan    CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1638, "tweet_count": 23065, "listed_count": 1}}, {"username": "TaniaOrVe", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "363745950", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"username": "senhordeivid", "name": "deivid", "id": "269550805", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 1371, "tweet_count": 125397, "listed_count": 23}}, {"username": "_glauson", "name": "gL \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "218324712", "verified": false, "location": "Jerusal\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 893, "tweet_count": 41017, "listed_count": 0}}, {"username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"username": "visilvx_", "name": "\u2765vivi\u03b1\u0e17", "id": "940679262755057665", "verified": false, "location": "Ros\u00e1rio do Sul, RS \ud83c\udfd8", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 458, "tweet_count": 20610, "listed_count": 0}}, {"username": "jucasnascimento", "name": "Juca da Vacina", "id": "1407620563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 527, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}}, {"username": "lmjsstan", "name": "mila", "id": "1002740238", "verified": false, "location": "Eastside", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1099, "tweet_count": 34347, "listed_count": 4}}, {"username": "NatanHAH", "name": "GANGSTER \u2606", "id": "760225531371585537", "verified": false, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 278, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}}, {"username": "RuthSil77529105", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "id": "1097940989468205059", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}}, {"username": "MundoMorbido", "name": "MUNDO MORBIDO", "id": "634163357", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 30761, "following_count": 1293, "tweet_count": 29860, "listed_count": 121}}, {"username": "Manchasdejirafa", "name": "manchas de jirafa", "id": "1026569143359819776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 370, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}}, {"username": "Fanysitaa", "name": "epifan\u00eda", "id": "295877717", "verified": false, "location": "maldad feminista", "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}}, {"username": "epideajcc", "name": "Ac", "id": "932664790820024321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}}, {"username": "BlancaRios_7", "name": "Blanca Rios", "id": "331720729", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 62897, "following_count": 988, "tweet_count": 100885, "listed_count": 180}}, {"username": "OtroMolesto", "name": "Uno mas", "id": "828347484200169476", "verified": false, "location": "Loma del Orto , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1503, "tweet_count": 127628, "listed_count": 8}}, {"username": "rrotas1_", "name": "rrotas1_", "id": "969314347955769346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}}, {"username": "CTHMEL0", "name": "melo lvs 5SOS5", "id": "1659140630", "verified": false, "location": "afi + lrh/4", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 698, "tweet_count": 136860, "listed_count": 34}}, {"username": "vozmichoacan", "name": "La Voz de Michoac\u00e1n", "id": "163160657", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 142134, "following_count": 710, "tweet_count": 316070, "listed_count": 465}}, {"username": "dead_inside40", "name": "Dead_inside", "id": "108764589", "verified": false, "location": "Na Merda (021 / 022)", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 423, "tweet_count": 27159, "listed_count": 2}}, {"username": "_KariContreras", "name": "Karina Contreras", "id": "38510784", "verified": false, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 402, "tweet_count": 57279, "listed_count": 15}}, {"username": "dorisvalbuena4", "name": "doris valbuena", "id": "2737907226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 394, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}}, {"username": "Mannuu19421253", "name": "MaNu\u2728", "id": "1027579838255824897", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 462, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}}, {"username": "rafagoga", "name": "Rafhina", "id": "164062732", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1011, "tweet_count": 131649, "listed_count": 1}}, {"username": "grdparpia", "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "4652115092", "verified": false, "location": "en mi bipolaridad ", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}}, {"username": "CharlieCortazar", "name": "CharlieCortazar", "id": "1021128251006169093", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1839, "tweet_count": 19892, "listed_count": 2}}, {"username": "joaobenites2", "name": "joao benites", "id": "2262638834", "verified": false, "location": "IBARAKI, JAP\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1654, "tweet_count": 26865, "listed_count": 1}}, {"username": "renato_rovai", "name": "Renato Rovai", "id": "57771039", "verified": true, "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"username": "monsev943", "name": "Broken-w-boy", "id": "2264560608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 137, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}}, {"username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "id": "901509940317220864", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}}, {"username": "maheelove", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud83c\udf12", "id": "189412010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 224, "tweet_count": 97722, "listed_count": 7}}, {"username": "AccioTolkien", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "id": "389064898", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}}, {"username": "Sabrina04925854", "name": "Sabrina", "id": "1007701413210845184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 4598, "tweet_count": 54747, "listed_count": 3}}, {"username": "JESUSESNOTICIA", "name": "mario tejada", "id": "147692125", "verified": false, "location": "andorra", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 184, "tweet_count": 4681, "listed_count": 4}}, {"username": "_Karinota", "name": "karina\ud83e\udeac", "id": "4717626105", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 298, "tweet_count": 45015, "listed_count": 1}}, {"username": "Mtprincesa_", "name": "Samira", "id": "1046767050239168513", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 631, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}}, {"username": "ua_nda", "name": "o melhor ML de Bel\u00e9m \ud83d\udc15 \ud83d\udc29", "id": "249417801", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1289, "tweet_count": 520409, "listed_count": 36}}, {"username": "salchipapa_gt", "name": "Analu \ud83d\udc23", "id": "1093895972160241664", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 295, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}}, {"username": "lollavieiraa", "name": "Gordinha Ciumenta", "id": "249288722", "verified": false, "location": "Vkcity", "public_metrics": {"followers_count": 6423, "following_count": 331, "tweet_count": 8303, "listed_count": 3}}, {"username": "sccpvns", "name": "\u0618", "id": "625244661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 915, "tweet_count": 267138, "listed_count": 20}}, {"username": "capoeiracpx22", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "id": "979530687731699712", "verified": false, "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}}, {"username": "Meanboy211", "name": "vivo quase morto", "id": "1116357668728393729", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 487, "tweet_count": 3519, "listed_count": 0}}, {"username": "TteMalaquias", "name": "Malaquias Hernandez", "id": "700027414412292096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 51, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}}, {"username": "TelevisaSON", "name": "Televisa Sonora", "id": "552937127", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 27050, "following_count": 515, "tweet_count": 94473, "listed_count": 106}}, {"username": "DaleDaleAme", "name": "\u00a1Oye mi coraz\u00f3n!", "id": "1116281861498650626", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1148, "tweet_count": 7809, "listed_count": 0}}, {"username": "rabbitgiovana", "name": "Giig | \ud83d\udcd6 N\u00e3o confie em ningu\u00e9m", "id": "129918911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 671, "tweet_count": 107151, "listed_count": 7}}, {"username": "Rafaellaklen", "name": "Rafaella Kalena", "id": "138502488", "verified": false, "location": "Porto Velho, Ro", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 152, "tweet_count": 28028, "listed_count": 15}}, {"username": "jrbokaum", "name": "Jr Bokaum\u2615", "id": "43823798", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 3133, "tweet_count": 13994, "listed_count": 12}}, {"username": "BiaBongiovanni", "name": "Bianca Bongiovanni", "id": "787172647528529921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 302, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}}, {"username": "llariisouzaa", "name": "larii \ud83d\udc06\u2728", "id": "4921245003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 1515, "tweet_count": 48050, "listed_count": 0}}, {"username": "retrasco", "name": "He salido rana", "id": "3092543273", "verified": false, "location": "Dentro", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 164, "tweet_count": 175183, "listed_count": 227}}, {"username": "caguenzotz", "name": "Dany El Gallu", "id": "3354103000", "verified": false, "location": "#Paguita's Member", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 542, "tweet_count": 83111, "listed_count": 28}}, {"username": "toshichek_", "name": "\u0445\u0435\u043b\u0435\u043d \u2b50", "id": "854366179309359105", "verified": false, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 659, "tweet_count": 28127, "listed_count": 24}}, {"username": "AdrianWalkerint", "name": "Adri\u00e1n Walker", "id": "1064218877092118528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 156, "tweet_count": 478, "listed_count": 1}}, {"username": "sbuenanueva", "name": "Obispo Sergio Buenanueva\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83e\uddc9", "id": "1033507076", "verified": false, "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 1441, "tweet_count": 18049, "listed_count": 33}}, {"username": "Lu_Argolo", "name": "Luciana Argolo", "id": "211974098", "verified": false, "location": "Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 414, "tweet_count": 115374, "listed_count": 3}}, {"username": "glaubermacario", "name": "Glauber Macario", "id": "25417481", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25105, "following_count": 72, "tweet_count": 74375, "listed_count": 156}}, {"username": "Silvaa2Carol", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91 \ud83e\udd8b", "id": "4795796188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 870, "tweet_count": 23073, "listed_count": 1}}, {"username": "AraujoAtal", "name": "didica", "id": "3078034183", "verified": false, "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 349, "tweet_count": 36374, "listed_count": 1}}, {"username": "GeovannaEduar5", "name": "Geovanna", "id": "747776329949515776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 524, "tweet_count": 15483, "listed_count": 0}}, {"username": "quiroz_71", "name": "Roberto Quiroz", "id": "2997042886", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 12452, "following_count": 8192, "tweet_count": 216231, "listed_count": 27}}, {"username": "claube171113", "name": "clauu", "id": "3927799098", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"username": "M_Perucci", "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "id": "163450006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2084, "tweet_count": 169461, "listed_count": 15}}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"username": "Purablanco", "name": "Pura Blanco Tineo", "id": "198951069", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1271, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}}, {"username": "DiarioDomincano", "name": "Diario Dominicano", "id": "601466843", "verified": false, "location": "Distrito Nocional", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4967, "tweet_count": 94020, "listed_count": 15}}, {"username": "edivania_gomes1", "name": "didi", "id": "2891942033", "verified": false, "location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 505, "tweet_count": 32045, "listed_count": 0}}, {"username": "gabigolzada", "name": "chico p4nelas", "id": "956556989663989760", "verified": false, "location": "17 anos | ela/dela | istp", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 661, "tweet_count": 215255, "listed_count": 3}}, {"username": "Tifanyzinhaa", "name": "Tifany", "id": "884296555464990721", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1121, "tweet_count": 23947, "listed_count": 0}}, {"username": "Vicsnobre", "name": "Vic Nobre", "id": "1162990866", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 245, "tweet_count": 22893, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabizinhaaa2210", "name": "Gabi", "id": "952374876681142273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 628, "tweet_count": 22761, "listed_count": 0}}, {"username": "aebarbero", "name": "Ariel Emilio Barbero", "id": "883782439704956929", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 191, "tweet_count": 14137, "listed_count": 2}}, {"username": "LuisGasulla", "name": "Luis Gasulla", "id": "159210352", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 206736, "following_count": 3079, "tweet_count": 70192, "listed_count": 0}}, {"username": "bernardourea2", "name": "bernardo ure\u00f1a", "id": "1010647602621239296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1158, "tweet_count": 112715, "listed_count": 0}}, {"username": "cachicha", "name": "cachicha", "id": "17031612", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 114010, "following_count": 4222, "tweet_count": 330210, "listed_count": 188}}, {"username": "huaso11", "name": "huaso11", "id": "252258806", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1458, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanG05758856", "name": "OjO..", "id": "851951955945693186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 572, "tweet_count": 5103, "listed_count": 0}}, {"username": "gabs431", "name": "G.\ud83c\udf3a", "id": "942888462943997952", "verified": false, "location": "Encantado city ", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1713, "tweet_count": 104353, "listed_count": 1}}, {"username": "lntomaz7", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "id": "960944618996105216", "verified": false, "location": "  \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1374, "tweet_count": 11992, "listed_count": 1}}, {"username": "Toinhooo_lx", "name": "Toinhoo Lx \ud83e\udd4b\ud83c\udfcc\ufe0f", "id": "1034808465993224193", "verified": false, "location": "aonde o drone nao acha kkkk", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 4408, "tweet_count": 27002, "listed_count": 0}}, {"username": "SilvioL21314952", "name": "Silvio Lopez", "id": "1078855650925596672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 284, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}}, {"username": "jotaalonso", "name": "Juan Alonso", "id": "124010482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}}, {"username": "Ovoehruim", "name": "Ohana", "id": "1066353405168418816", "verified": false, "location": "home: aster, tom i yuri", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 772, "tweet_count": 34800, "listed_count": 7}}, {"username": "Lsb_Luciano", "name": "Luciano Benevides", "id": "1302155402", "verified": false, "location": "Duque de Caxias - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1361, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"username": "SrtStayStrong", "name": "Srt Barreiro Lovatic", "id": "1963095540", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 249, "tweet_count": 23870, "listed_count": 7}}, {"username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "verified": false, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}}, {"username": "whosjuliana", "name": "juli", "id": "1102229946246881281", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 770, "tweet_count": 19577, "listed_count": 2}}, {"username": "Niki_Lismo", "name": "Ellegi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "51434936", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 581, "tweet_count": 43945, "listed_count": 5}}, {"username": "ilfoglio_it", "name": "Il Foglio", "id": "49954018", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 264175, "following_count": 40, "tweet_count": 196680, "listed_count": 2423}}, {"username": "TwinsBrasil", "name": "Twins Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26be", "id": "716979570524729344", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 365, "tweet_count": 33217, "listed_count": 28}}, {"username": "SantaCruzMundo", "name": "SC en el Mundo", "id": "887515080094568452", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 186, "tweet_count": 103019, "listed_count": 3}}, {"username": "thamiresrcl", "name": "Thamires Lima", "id": "40698597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 598, "tweet_count": 67610, "listed_count": 11}}, {"username": "McNickoficial", "name": "Mc Nick", "id": "2882574255", "verified": false, "location": "por a\u00ed por ali ", "public_metrics": {"followers_count": 13961, "following_count": 910, "tweet_count": 21711, "listed_count": 0}}, {"username": "yas_matoss", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udcfc", "id": "1149825175308951554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 286, "tweet_count": 3733, "listed_count": 0}}, {"username": "kellynha1527", "name": "kellynha\ud83d\udc78\ud83d\udcab", "id": "1073381962298068992", "verified": false, "location": "Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 707, "tweet_count": 24091, "listed_count": 0}}, {"username": "BrendinhaSilva7", "name": "Brendinha", "id": "208516474", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1418, "tweet_count": 30875, "listed_count": 1}}, {"username": "JanineAraujo7", "name": "nine", "id": "3079950772", "verified": false, "location": "Duque de Caxias \ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 509, "tweet_count": 67023, "listed_count": 0}}, {"username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "verified": true, "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15077, "following_count": 593, "tweet_count": 259048, "listed_count": 140}}, {"username": "patyvcp", "name": "Patricia BB", "id": "209323005", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2776, "tweet_count": 158386, "listed_count": 7}}, {"username": "PsychoDolce", "name": "Emma Ch\u00e1vez \ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "id": "4632893727", "verified": false, "location": "M\u00e1s bien desubicada", "public_metrics": {"followers_count": 7149, "following_count": 7030, "tweet_count": 41588, "listed_count": 3}}, {"username": "micaelastern", "name": "marci", "id": "173482605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4044, "tweet_count": 95108, "listed_count": 20}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"username": "erissonsilva28", "name": "\u00c9risson Silva", "id": "347941929", "verified": false, "location": "Paulista, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 655, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}}, {"username": "milena__ruffino", "name": "Mii \u2728", "id": "783085857880301569", "verified": false, "location": "Bryan Lucca \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 880, "tweet_count": 36964, "listed_count": 0}}, {"username": "camilladelucas", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "id": "70577513", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}}, {"username": "teagofaria", "name": "th \ud83e\udd40", "id": "936597470594961409", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 374, "tweet_count": 10354, "listed_count": 6}}, {"username": "beckydiniz", "name": "\u22b3 Becky", "id": "1098427180927934464", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}}, {"username": "mylelita", "name": "Adriana Benitez M", "id": "244361424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2550, "tweet_count": 57235, "listed_count": 7}}, {"username": "psiquiatraca", "name": "Psiquiatraca", "id": "4885318043", "verified": false, "location": "V\u00eda Lactea", "public_metrics": {"followers_count": 13249, "following_count": 426, "tweet_count": 28752, "listed_count": 89}}, {"username": "martinsP127", "name": "Ynnara", "id": "725850469361393664", "verified": false, "location": "ES \u26f0", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1915, "tweet_count": 71156, "listed_count": 2}}, {"username": "diariohondunews", "name": "HonduNews", "id": "829106650153885696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 18, "tweet_count": 16132, "listed_count": 7}}, {"username": "solussChristus", "name": "gab", "id": "1029933933415292928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 5352, "tweet_count": 26168, "listed_count": 6}}, {"username": "fabricia_47", "name": "\u2650\ufe0f", "id": "1086227287123677185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1140, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}}, {"username": "Juh_Sperandio", "name": "Julinha\ud83d\udc95", "id": "957743909496655873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 6874, "listed_count": 0}}, {"username": "haterzou", "name": "clayz", "id": "1173768854029393920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 515, "tweet_count": 17322, "listed_count": 6}}, {"username": "nascimentooo14", "name": "Ju \u2728", "id": "790191076464332800", "verified": false, "location": "anchieta", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 603, "tweet_count": 47084, "listed_count": 0}}, {"username": "camillyPrin15", "name": "Filha das \u00e1guas doces\ud83d\udc9b", "id": "1031694494222168064", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1802, "tweet_count": 29880, "listed_count": 0}}, {"username": "Trashmouth_Kid", "name": "R\u026a\u1d04\u029c\u026a\u1d07 T\u1d0f\u1d22\u026a\u1d07\u0280 \u250a\u2770\u03df\u2771\u250a\u3010T\u1587\u15e9S\u157c\u15f0O\u144cT\u157c\u3011", "id": "1173312677814439937", "verified": false, "location": "Derry, Maine", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 50, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"username": "Judio_Suicida", "name": "Stanley Uris", "id": "1173467228760662016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "Caah_limaRfl", "name": "C\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "4551238895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 651, "tweet_count": 46544, "listed_count": 0}}, {"username": "IcleaS", "name": "2022, LULA!", "id": "335439123", "verified": false, "location": "Mineira do Vale do Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1254, "tweet_count": 132167, "listed_count": 30}}, {"username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": "19593634", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"username": "Malen_CARP", "name": "Malen Valdez", "id": "350586514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 531, "tweet_count": 4916, "listed_count": 6}}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"username": "vcmerlano1", "name": "Viviana Merlano A", "id": "1023259748144173058", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 162, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}}, {"username": "LuisPCastelo", "name": "Lu\u00eds P. Castelo", "id": "54657302", "verified": false, "location": "Cullerdense no Eume post-Bham", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 281, "tweet_count": 27460, "listed_count": 20}}, {"username": "HoracioMRM", "name": "Facho-Neoliberal", "id": "901937359050113024", "verified": false, "location": "Peronist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 428, "tweet_count": 19505, "listed_count": 1}}, {"username": "Betsiebook", "name": "Bets \ud83d\udcda", "id": "2525346218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107981, "listed_count": 12}}, {"username": "Mari751995", "name": "Mari", "id": "179149406", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 597, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}}, {"username": "CIEE_oficial1", "name": "CIEE - Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola", "id": "941934950777020417", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87227, "following_count": 139, "tweet_count": 10493, "listed_count": 21}}, {"username": "BiaaSilvx_", "name": "Bi\u0251zinh\u0251 \ud83e\udd0d", "id": "967509733417594881", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 763, "tweet_count": 35884, "listed_count": 0}}, {"username": "deliriumbIue", "name": "\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude59 \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e", "id": "1040364948382199810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 180, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}}, {"username": "NoticieroColima", "name": "Editorial El Noticiero", "id": "459472452", "verified": false, "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 297, "tweet_count": 18100, "listed_count": 72}}, {"username": "Byjaqueline_", "name": "jaquee\u2728", "id": "2709882134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 919, "tweet_count": 20936, "listed_count": 0}}, {"username": "acervo_comedia", "name": "Acervo da com\u00e9dia", "id": "1120484243044536325", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}}, {"username": "chiquiflou_", "name": "La gran Chiquiflow \ud83d\udc9c", "id": "39150709", "verified": false, "location": "DE BOGOT\u00c1 EN SANTA MARTA , COL", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2196, "tweet_count": 66435, "listed_count": 28}}, {"username": "Horacio46326027", "name": "Horacio", "id": "933075717482573827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"username": "interjet", "name": "Interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"username": "silva_bjss", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcea.", "id": "869209234864570372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 722, "tweet_count": 26221, "listed_count": 1}}, {"username": "_CRVGNT", "name": "Maria N.\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720", "id": "963447580486197248", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 474, "tweet_count": 23393, "listed_count": 0}}, {"username": "ADRIAGUEROR", "name": "ADRIANA AGUERO", "id": "111255068", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 162, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"username": "GlobalNMexico", "name": "Global News M\u00e9xico", "id": "948334614342377472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1521, "tweet_count": 32745, "listed_count": 5}}, {"username": "Nickdias754", "name": "Nick", "id": "748906872439238656", "verified": false, "location": "244\ud83d\ude80\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 964, "tweet_count": 33697, "listed_count": 0}}, {"username": "thefarosaa", "name": "Sthefany \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1061443187317895169", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 791, "tweet_count": 13666, "listed_count": 0}}, {"username": "sanntana_vict", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "972575385002151937", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}}, {"username": "yurimgv", "name": "explode pirikito", "id": "2194890750", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 256, "tweet_count": 21322, "listed_count": 1}}, {"username": "reveiyerim", "name": "jane", "id": "2402277656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1677, "tweet_count": 70471, "listed_count": 14}}, {"username": "dakotajnhson", "name": "\u200f\u06ea", "id": "133413648", "verified": false, "location": "d\u1974 \u1974om\u03b9\u1974s \u270d\u250arm\u1974f bvb crf", "public_metrics": {"followers_count": 8113, "following_count": 5261, "tweet_count": 171107, "listed_count": 295}}, {"username": "TheFatuousFires", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc98\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86", "id": "1173489470248751106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 20, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"username": "LariiiSantos5", "name": "Larii\ud83c\udf80", "id": "1056669489444589575", "verified": false, "location": "\ud83c\udfdd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 325, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}}, {"username": "3rebos", "name": "Erebos Eter", "id": "101442768", "verified": false, "location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 732, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}}, {"username": "MaduuLins", "name": "M.\u2728", "id": "1054567636716212224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 366, "tweet_count": 18073, "listed_count": 0}}, {"username": "udavidx", "name": "d\u03b1vid", "id": "3310968095", "verified": false, "location": "Juiz de Fora Bozo", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1832, "tweet_count": 32977, "listed_count": 1}}, {"username": "RAFAJJ2011", "name": "Rafael Jim\u00e9nez Ja\u00e9n", "id": "412404366", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 74, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}}, {"username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": "68740712", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704349, "following_count": 6008, "tweet_count": 32084, "listed_count": 6818}}, {"username": "oliviasilval", "name": "Ol\u00edvia Silva \u2728", "id": "1002258180636860417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 348, "tweet_count": 44956, "listed_count": 0}}, {"username": "raissacorreia0", "name": "ra\ud83c\udf3a", "id": "1153845243252563968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 729, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}}, {"username": "janoboy", "name": "Manu OS\uf8ff", "id": "15400933", "verified": false, "location": "Mexico, North American \u00ae ", "public_metrics": {"followers_count": 34533, "following_count": 3901, "tweet_count": 161345, "listed_count": 56}}, {"username": "antoniodevicen2", "name": "Gorila en BsAs", "id": "3431581823", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 4662, "following_count": 4335, "tweet_count": 115587, "listed_count": 31}}, {"username": "tkeepdre", "name": "(andre hirayama)", "id": "4061522776", "verified": false, "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 604, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}}, {"username": "LeoPeSant", "name": "Leo.", "id": "2203248777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 488, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}}, {"username": "eversanto2", "name": "Everson\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2529563051", "verified": false, "location": "Minha casa!", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 350, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}}, {"username": "isadocrl", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "id": "823974702855188482", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}}, {"username": "ellensanttosrs", "name": "Ellen", "id": "860102156350894080", "verified": false, "location": "Araruama, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2511, "tweet_count": 73246, "listed_count": 1}}, {"username": "TorneiroMecnic2", "name": "vacine-se quem puder\ud83d\udea9", "id": "1147104367956451328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 455, "tweet_count": 3788, "listed_count": 0}}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "verified": true, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}}, {"username": "machado_thaata", "name": "Thata Machado \u2728", "id": "1157908495490068482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 437, "tweet_count": 91378, "listed_count": 1}}, {"username": "rebeccagarrafa", "name": "BeccaGarrafa", "id": "957932162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 197, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}}, {"username": "eailauret", "name": "laulet", "id": "1230882086", "verified": false, "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 561, "tweet_count": 27102, "listed_count": 0}}, {"username": "JGZZZO", "name": "Joao", "id": "381138769", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4997, "tweet_count": 505519, "listed_count": 46}}, {"username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"username": "gilbert10610251", "name": "givas arantes", "id": "994699049302478850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 86, "tweet_count": 4895, "listed_count": 0}}, {"username": "GDimenstein", "name": "Gilberto Dimenstein", "id": "31980988", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84872, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}}, {"username": "juancitopineda", "name": "Juancito Pineda", "id": "1055457834", "verified": false, "location": "Intibuca Honduras C.A", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 2056, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}}, {"username": "mxrcondes", "name": "mar", "id": "924721228702715904", "verified": false, "location": "marilia/matao", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1463, "tweet_count": 14142, "listed_count": 0}}, {"username": "washanari_", "name": "\u044d\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d241", "id": "1019873242239193088", "verified": false, "location": "\u0445\u0435\u0439\u0442 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 washanari", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 844, "tweet_count": 20008, "listed_count": 16}}, {"username": "TeresaVegaRo", "name": "Teresa Vega", "id": "914731263986159616", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 717, "tweet_count": 6339, "listed_count": 1}}, {"username": "nvargassss", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd9e", "id": "809245369540427777", "verified": false, "location": "013 ", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 242, "tweet_count": 28423, "listed_count": 0}}, {"username": "Bellaisaa13", "name": "Isabella\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "818314051256254465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 766, "tweet_count": 19424, "listed_count": 0}}, {"username": "ric_nav", "name": "ricardo", "id": "1436719580", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 766, "tweet_count": 17447, "listed_count": 1}}, {"username": "NathallyV1", "name": "nathally", "id": "809228774525063170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 199, "tweet_count": 39091, "listed_count": 0}}, {"username": "PaisanaArgentin", "name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49", "id": "1023687986553212934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}}, {"username": "augustodilinger", "name": "Gary Oldman sudaca", "id": "1553568727", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 3977, "tweet_count": 247103, "listed_count": 15}}, {"username": "janainasoueu", "name": "janapublica em \ud83c\udfe0", "id": "1168536493259919360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 461, "tweet_count": 11100, "listed_count": 1}}, {"username": "PTnoSenado", "name": "PT no Senado", "id": "87677475", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 187525, "following_count": 559, "tweet_count": 97436, "listed_count": 574}}, {"username": "gbmradio", "name": "Grupo BM Radio", "id": "2355304148", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}}, {"username": "LuizPellegrino2", "name": "Luiz Pellegrino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1044047880791748608", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1252, "tweet_count": 8325, "listed_count": 2}}, {"username": "djalepeixoto", "name": "Alexandra Peixoto", "id": "38661434", "verified": false, "location": "Curitiba, PR, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 4513, "tweet_count": 152382, "listed_count": 26}}, {"username": "MarcoAn42410669", "name": "Marco Antonio F\u00e1bregas", "id": "1157751614633123840", "verified": false, "location": "Matamoros Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 1112, "listed_count": 1}}, {"username": "sonate_bleu", "name": "sonata boo \ud83d\udc7b", "id": "783046727766908929", "verified": false, "location": "Ciudad Bolillo ", "public_metrics": {"followers_count": 57043, "following_count": 2991, "tweet_count": 115098, "listed_count": 162}}, {"username": "ClaudioTMll", "name": "Claudio Tavares", "id": "209330199", "verified": false, "location": "Recife | PE", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1445, "tweet_count": 45548, "listed_count": 2}}, {"username": "destroysofia", "name": "sofia, a terr\u00edvel \ud83c\udf83", "id": "2259312296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 610, "tweet_count": 24668, "listed_count": 1}}, {"username": "musaestelar", "name": "giova", "id": "127980903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 127, "tweet_count": 36153, "listed_count": 31}}, {"username": "sccarletwiccan", "name": "Rhaenyra Targeryan \ud83d\udc09", "id": "73957634", "verified": false, "location": "J&L", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1485, "tweet_count": 108079, "listed_count": 4}}, {"username": "Margaret_Meir", "name": "Juana de Arco / Margaret Thatcher / Golda Meir", "id": "357553947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1265, "tweet_count": 27766, "listed_count": 6}}, {"username": "ECA7505", "name": "Eduardo C", "id": "558011791", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 675, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}}, {"username": "batatta65", "name": "Batatta65", "id": "116812328", "verified": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 119, "tweet_count": 17915, "listed_count": 1}}, {"username": "_miquilinoo", "name": "Fielzinha\ud83e\udee6", "id": "1116496611612463104", "verified": false, "location": "cidade do amor.", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1457, "tweet_count": 39053, "listed_count": 0}}, {"username": "carpfortunato", "name": "CHUKU \uea00", "id": "3415876552", "verified": false, "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24893, "following_count": 174, "tweet_count": 33010, "listed_count": 16}}, {"username": "tatiromanowicz", "name": "Romanowicz", "id": "895325515686572033", "verified": false, "location": "burzaco", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 474, "tweet_count": 9839, "listed_count": 2}}, {"username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 6061, "tweet_count": 714028, "listed_count": 26}}, {"username": "crf_rayssa2", "name": "Rayssa Miguel\ud83c\udf52", "id": "1092158955743256579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 538, "tweet_count": 20198, "listed_count": 0}}, {"username": "maria_dudinha00", "name": "Mariaah", "id": "1078671868167639043", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 88, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}}, {"username": "dudabolhoes", "name": "Arabella", "id": "1089279948978880512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 125, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}}, {"username": "anaaaandrade", "name": "ana bibi", "id": "923044998869868545", "verified": false, "location": "SP/MG", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 411, "tweet_count": 24097, "listed_count": 0}}, {"username": "arcade_tecnico", "name": "Arcade en Tecnicolor", "id": "1080078358413742080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3263, "tweet_count": 5594, "listed_count": 28}}, {"username": "DCSuperfans", "name": "DC Fans", "id": "866039929125699584", "verified": false, "location": "Central city,Themyscira,Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1357, "tweet_count": 4004, "listed_count": 3}}, {"username": "Cacheada1999", "name": "Caroline \u2720", "id": "935218662067318784", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 756, "tweet_count": 28350, "listed_count": 0}}, {"username": "paollabration", "name": "palola #13", "id": "222135408", "verified": false, "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}}, {"username": "ilquotidianoweb", "name": "Quotidiano del Sud - Calabria", "id": "282603908", "verified": false, "location": "Edizione Calabria", "public_metrics": {"followers_count": 8100, "following_count": 0, "tweet_count": 42659, "listed_count": 145}}, {"username": "_altrove___", "name": "Sono altrove", "id": "3258042821", "verified": false, "location": "Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 23042, "following_count": 16393, "tweet_count": 17394, "listed_count": 342}}, {"username": "rumba_magica", "name": "Malamor", "id": "65077794", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0f+Bologna+Regina dei Refusi\u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 1606, "tweet_count": 156406, "listed_count": 43}}, {"username": "Slavica49409559", "name": "Slavica\ud83c\udded\ud83c\uddf7Pa\u017eanin", "id": "1133718194810699781", "verified": false, "location": "Cro\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 170, "tweet_count": 19499, "listed_count": 0}}, {"username": "KamenjarCom", "name": "Kamenjar.com", "id": "2647779384", "verified": false, "location": "Zagreb - Mostar", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 106, "tweet_count": 71193, "listed_count": 20}}, {"username": "TrajanosacuL", "name": "Trajano", "id": "58692423", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 482, "tweet_count": 62855, "listed_count": 6}}, {"username": "Elito", "name": "Elito", "id": "103477496", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 1000, "tweet_count": 415244, "listed_count": 43}}, {"username": "vanchi_tavera", "name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "id": "1288703299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6900, "tweet_count": 136588, "listed_count": 21}}, {"username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z.", "id": "258931189", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}}, {"username": "punkitorrinco", "name": "dani el", "id": "1043914194930880512", "verified": false, "location": "Daniel, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 382, "tweet_count": 234217, "listed_count": 5}}, {"username": "Supervixtorv2", "name": "Vixtor", "id": "1133058380271095810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 230, "tweet_count": 10147, "listed_count": 1}}, {"username": "Bucanero_jr", "name": "Luis Gonz\u00e1lez", "id": "52110629", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 820, "tweet_count": 13770, "listed_count": 2}}, {"username": "amayacarito1", "name": "Carolina Tobar", "id": "1225663506", "verified": false, "location": "cualquier lugar del planeta", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 363, "tweet_count": 9377, "listed_count": 1}}, {"username": "jluriziglesias", "name": "jose luis uriz iglesias", "id": "793141828518309888", "verified": false, "location": "Villava Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1965, "tweet_count": 15433, "listed_count": 3}}, {"username": "agarzon", "name": "Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b", "id": "11904592", "verified": true, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1175991, "following_count": 1690, "tweet_count": 62733, "listed_count": 6372}}, {"username": "fresitafresa11", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcef\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf84", "id": "4032875532", "verified": false, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 3885, "tweet_count": 204464, "listed_count": 0}}, {"username": "ArturoSpoon", "name": "Arturo Curiel", "id": "1057660162834661379", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 453, "tweet_count": 10684, "listed_count": 0}}, {"username": "sg_pero", "name": "SolveyGM", "id": "1077257187364388865", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9720, "following_count": 3760, "tweet_count": 86340, "listed_count": 11}}, {"username": "2OOOsBabe", "name": "Ells \ud80c\udce0 \ud83c\udf83", "id": "888865053910474754", "verified": false, "location": "Middle Earth ela\u2022dela", "public_metrics": {"followers_count": 10217, "following_count": 10329, "tweet_count": 43391, "listed_count": 24}}, {"username": "xxyasmindamares", "name": "yasmin damares", "id": "984105592590610433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 661, "tweet_count": 184769, "listed_count": 0}}, {"username": "lizloza34176901", "name": "liz lozano", "id": "957115242378645504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 935, "tweet_count": 59428, "listed_count": 1}}, {"username": "carolvacinada", "name": "Carol", "id": "40009494", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 204, "tweet_count": 28184, "listed_count": 2}}, {"username": "Galaxy_Eroz", "name": "\ud83d\udcabGalaxy_eroz\ud83d\udcab", "id": "924519384885981184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 902, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}}, {"username": "Northern_Amber", "name": "Mary The Mistake", "id": "986561016661147648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 243, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}}, {"username": "SapisimoG", "name": "Joaqu\u00edn Gloria G\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEdoMex", "id": "197659976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 9670, "tweet_count": 394756, "listed_count": 89}}, {"username": "0zkrn", "name": "Oscar\u00edn", "id": "568078238", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4086, "tweet_count": 157996, "listed_count": 11}}, {"username": "Dhairo", "name": "Dhairozito", "id": "53998257", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 659, "tweet_count": 71464, "listed_count": 9}}, {"username": "JSBG31", "name": "Jhonny Be Good", "id": "2434109065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9763, "following_count": 9295, "tweet_count": 65145, "listed_count": 2}}, {"username": "JuanCRo53503565", "name": "Juan C Rodriguez", "id": "893562512037294081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}}, {"username": "analyviaa16", "name": "ana lyvia", "id": "961941224193232898", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 290, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}}, {"username": "juanpablo_paz", "name": "Pablo Paz", "id": "758323188", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2145, "tweet_count": 15025, "listed_count": 0}}, {"username": "Miguel_Terrible", "name": "Miguel", "id": "131739905", "verified": false, "location": "Establo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 430, "tweet_count": 33616, "listed_count": 0}}, {"username": "JAZapataF", "name": "JAZapata", "id": "572728588", "verified": false, "location": "Guadalupe, NL", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 126, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}}, {"username": "__danielcrf", "name": ".", "id": "4899174916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1340, "tweet_count": 32600, "listed_count": 1}}, {"username": "Jujuba172002", "name": "Juliana \ud83d\udc96", "id": "1164704569433235456", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 298, "tweet_count": 5744, "listed_count": 0}}, {"username": "Crf_Carolina10", "name": "1999\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udddc", "id": "2650903063", "verified": false, "location": "Cpx da penha,Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 432, "tweet_count": 19614, "listed_count": 1}}, {"username": "302Mariana", "name": "Mari", "id": "2446202342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 591, "tweet_count": 64218, "listed_count": 0}}, {"username": "Ion_aehm", "name": "Emiliano H. ciudadano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1525550064", "verified": false, "location": "Estados Unidos Mexicanos", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 4980, "tweet_count": 375548, "listed_count": 0}}, {"username": "Joseangelpm_", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd92", "id": "346636755", "verified": false, "location": "Culiacan", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 526, "tweet_count": 13794, "listed_count": 1}}, {"username": "pelucamorada", "name": "Claudia Afrodita \u2728", "id": "256694989", "verified": false, "location": "Zorra, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 98, "tweet_count": 1921, "listed_count": 6}}, {"username": "rnsvrj", "name": ".", "id": "2779012023", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 234, "tweet_count": 31744, "listed_count": 0}}, {"username": "baabixz", "name": "babi", "id": "929329897000128512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 164, "tweet_count": 19874, "listed_count": 1}}, {"username": "fspezani_", "name": "bibi\u00e7a", "id": "910616302066311168", "verified": false, "location": "RJ/SG", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 184, "tweet_count": 20514, "listed_count": 0}}, {"username": "marigonzalezsto", "name": "Mariana Gonz\u00e1lez", "id": "54736234", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 471, "tweet_count": 27354, "listed_count": 2}}, {"username": "jacksonnfilho", "name": "jackson", "id": "944714135270576128", "verified": false, "location": "barreirao", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 462, "tweet_count": 16134, "listed_count": 1}}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8554001, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"username": "Analuizaruf", "name": "Lu", "id": "826168797195337728", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 167, "tweet_count": 22337, "listed_count": 0}}, {"username": "paulocolacique", "name": "paulocc\ud83d\udea9petista... 13 \u26bd\ufe0fcorintiano...", "id": "66607527", "verified": false, "location": "Rio Claro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 4043, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}}, {"username": "RogelioGalvn2", "name": "Rogelio Galv\u00e1n \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "979129982445408256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10818, "following_count": 11716, "tweet_count": 254469, "listed_count": 28}}, {"username": "crckarol_12", "name": "karol", "id": "1011365330109763591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 693, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}}, {"username": "021_bibia", "name": "BIBIA N\u00c9 \ud83e\udd73 \u00b9\u2075\u2077bb.\uf8ff", "id": "1114717733856448512", "verified": false, "location": "Aonde o uber n\u00e3o entra\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 1694, "tweet_count": 38862, "listed_count": 0}}, {"username": "Natytrem", "name": "Naty", "id": "709766934192119809", "verified": false, "location": "Ricardo de Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 368, "tweet_count": 32350, "listed_count": 0}}, {"username": "malepfranco", "name": "Mary P.\ud83e\udeb4\ud83d\udd4a\ud83d\udc08", "id": "2218954016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20979, "following_count": 19479, "tweet_count": 98464, "listed_count": 18}}, {"username": "0232323_", "name": "infrarosa", "id": "856299794125512704", "verified": false, "location": "000", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 138, "tweet_count": 7826, "listed_count": 0}}, {"username": "PabloIglesias", "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714802, "following_count": 5915, "tweet_count": 28713, "listed_count": 9200}}, {"username": "IreneArBio", "name": "Irenita", "id": "99426220", "verified": false, "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 // \ud83c\udfe0\ud83d\udccd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 986, "tweet_count": 77517, "listed_count": 10}}, {"username": "Janekeithduran", "name": "Janekeith", "id": "979836782", "verified": false, "location": "Ya no soy de Coronado :(", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 4322, "tweet_count": 202768, "listed_count": 34}}, {"username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 46007, "listed_count": 1}}, {"username": "LuizZorzi", "name": "luiz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "324911345", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3199, "tweet_count": 14114, "listed_count": 8}}, {"username": "BMRDKKK", "name": "Chief sergeant", "id": "1651153268", "verified": false, "location": "Kingdom of Saudi Arabia", "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 7698, "tweet_count": 104650, "listed_count": 18}}, {"username": "RubenPena1957", "name": "Ruben Pena", "id": "4822658236", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}}, {"username": "Esther01_", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b", "id": "781549214576865280", "verified": false, "location": "Taquara ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 169, "tweet_count": 29493, "listed_count": 0}}, {"username": "cdia2az", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Cecilia D\u00edaz A\ud83d\ude37\u267b\ufe0f\ud83c\udf42", "id": "1618652083", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3073, "tweet_count": 107220, "listed_count": 26}}, {"username": "malandrinna", "name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63", "id": "98944823", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87796, "listed_count": 0}}, {"username": "ale_morquecho", "name": "alejandra morquecho", "id": "2198614790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 221, "tweet_count": 399, "listed_count": 1}}, {"username": "CECyTEC_Agujita", "name": "CECyTEC AGUJITA", "id": "2153560974", "verified": false, "location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 62, "tweet_count": 743, "listed_count": 3}}, {"username": "Conexion_G", "name": "Conexion G", "id": "2949993214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 37, "tweet_count": 15513, "listed_count": 7}}, {"username": "jjkWolf", "name": "yo", "id": "1074331528866467840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 219, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}}, {"username": "K00KMIMIBF", "name": "Jikook things", "id": "1593918907", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8287, "following_count": 869, "tweet_count": 55293, "listed_count": 41}}, {"username": "carsi_emilio", "name": "Emilio Carsi", "id": "230496129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 347, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}}, {"username": "Mileninha_115", "name": "MILENA \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "807677171305218052", "verified": false, "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 136, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}}, {"username": "gvicentini1", "name": "\u2744\ufe0f layla main \u2744\ufe0f", "id": "1463242910", "verified": false, "location": "Serra Negra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 4993, "tweet_count": 100540, "listed_count": 3}}, {"username": "brittoM04", "name": "cachinhos", "id": "723957259588538368", "verified": false, "location": "dinda da Isa, do Enzo e Th\u00e9o\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 524, "tweet_count": 37545, "listed_count": 0}}, {"username": "IndianaDiez", "name": "David D\u00edez-del-Molino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "16595229", "verified": false, "location": "Stockholm, Sweden", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1206, "tweet_count": 97162, "listed_count": 123}}, {"username": "eldiariony", "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608", "verified": true, "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 51111, "following_count": 1683, "tweet_count": 291265, "listed_count": 979}}, {"username": "BrendaSader", "name": "good bitch \ud83c\udf19", "id": "3264662835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 99, "tweet_count": 14684, "listed_count": 0}}, {"username": "TavaresLcLima", "name": "LC", "id": "1119086413981421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 720, "tweet_count": 7269, "listed_count": 0}}, {"username": "lado_mx", "name": "Lado.mx", "id": "92356864", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2283, "tweet_count": 1443080, "listed_count": 76}}, {"username": "croniosv", "name": "Diario Digital Cronio", "id": "2792707770", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 865, "tweet_count": 102785, "listed_count": 42}}, {"username": "Maurici74270691", "name": "Mauri\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO", "id": "998916397735596032", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3998, "tweet_count": 85594, "listed_count": 5}}, {"username": "pitersoul", "name": "piter mendez", "id": "420825492", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1332, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}}, {"username": "chagaas92", "name": "CHAGAS \ud83d\udd31", "id": "1014664799706284032", "verified": false, "location": "Iraq", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 567, "tweet_count": 19816, "listed_count": 0}}, {"username": "mimirys_", "name": "Thamirys '", "id": "3165528987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 252, "tweet_count": 143371, "listed_count": 1}}, {"username": "raquelmelo_7", "name": "\ud83d\udc51", "id": "1096540516949417984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 872, "tweet_count": 27674, "listed_count": 0}}, {"username": "Melita506", "name": "Mel", "id": "1117862326781259776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 2112, "tweet_count": 30071, "listed_count": 1}}, {"username": "rafaelnajera", "name": "rnajera", "id": "1077251662870470656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 981, "tweet_count": 12406, "listed_count": 3}}, {"username": "hector74397675", "name": "tiranochairorex", "id": "1065081242620706816", "verified": false, "location": "Florida City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 842, "tweet_count": 6977, "listed_count": 1}}, {"username": "OroborosUnite", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "id": "4063694997", "verified": false, "location": "Estrella de la muerte", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}}, {"username": "aetchebarne", "name": "Agust\u00edn Etchebarne del 25%", "id": "151954843", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 193369, "following_count": 51876, "tweet_count": 63304, "listed_count": 660}}, {"username": "cnsduberaba", "name": "CNSD Uberaba", "id": "238983548", "verified": false, "location": "Uberaba/MG", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 248, "tweet_count": 3925, "listed_count": 2}}, {"username": "PensaPara", "name": "Para E Pensa@oficial", "id": "1173546629900709888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 8, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"username": "jesusakapulko", "name": "Pelon de akapulko", "id": "4923976208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 545, "tweet_count": 32973, "listed_count": 3}}, {"username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970759, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"username": "denisgpereira", "name": "Denis Gon\u00e7alves", "id": "4529481027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 725, "tweet_count": 6196, "listed_count": 1}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}}, {"username": "LaOpinionLA", "name": "La Opini\u00f3n", "id": "41416662", "verified": true, "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321107, "listed_count": 948}}, {"username": "Arthur4ever2010", "name": "\u261d\ufe0f\ud83e\udd13Arturo\ud83c\udfb6\ud83c\udf41", "id": "140946015", "verified": false, "location": "En Tus Sue\u00f1os!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5040, "following_count": 5453, "tweet_count": 22285, "listed_count": 0}}, {"username": "jullia_werneck", "name": "insta: @jullia_werneck \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "id": "974992914643390465", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 94, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}}, {"username": "eugabi__", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "id": "4830883067", "verified": false, "location": "rj \u2022 zo", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 1890, "tweet_count": 41595, "listed_count": 0}}, {"username": "mariiantoniiaam", "name": "mary jane", "id": "1022683343534612480", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 564, "tweet_count": 25779, "listed_count": 1}}, {"username": "silvaandressaa", "name": "Andressa.", "id": "762503144630734848", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 948, "tweet_count": 55364, "listed_count": 1}}, {"username": "bibemidiota", "name": "J U", "id": "2874359633", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 227, "tweet_count": 19466, "listed_count": 0}}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77841, "listed_count": 3}}, {"username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "verified": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 1}}, {"username": "LurdesHerreraM", "name": "Lourdes Herrera", "id": "1542059142", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 758, "tweet_count": 23854, "listed_count": 3}}, {"username": "viplantz", "name": "Vicky Plantz", "id": "816704611205677056", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1569, "tweet_count": 80185, "listed_count": 2}}, {"username": "angsimpa", "name": "\u03b2\u0394\u0158\u03b2\u0394\u0158\u039e\u0394\u0147", "id": "235349318", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4113, "following_count": 3796, "tweet_count": 495645, "listed_count": 149}}, {"username": "PabloGarciaB", "name": "Pablo Garc\u00eda", "id": "254691080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 1309, "tweet_count": 61869, "listed_count": 82}}, {"username": "H0NEYGHOUL", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "868950481418190848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 4667, "tweet_count": 55598, "listed_count": 38}}, {"username": "prensafl", "name": "La Prensa Orlando", "id": "41407521", "verified": false, "location": "Orlando, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 224, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}}, {"username": "al_mirys", "name": "\u00d3taria \ud83d\udcab", "id": "984795239801131010", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d15/05", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 482, "tweet_count": 14431, "listed_count": 0}}, {"username": "YoditaDice", "name": "Yodita\ud83c\udf10", "id": "886630862460248064", "verified": false, "location": "Dagoba Hills ", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 949, "tweet_count": 6249, "listed_count": 1}}, {"username": "lfwtx", "name": "lua", "id": "2757296835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 499, "tweet_count": 27903, "listed_count": 1}}, {"username": "Marlide22591319", "name": "Marli de Oliveira", "id": "836721903574319104", "verified": false, "location": "Conjunto Habitacional Engenhei", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 140, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}}, {"username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307605, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}}, {"username": "Brendavitor22", "name": "Vit\u00f3ria", "id": "1147694907873792001", "verified": false, "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 178, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}}, {"username": "Annabeatriz223", "name": "bibia \u2728", "id": "903569805764120576", "verified": false, "location": "021 \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 362, "tweet_count": 27555, "listed_count": 0}}, {"username": "yeamand_", "name": "manda", "id": "872515071406219265", "verified": false, "location": "Cascadura, Rio de Jan\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 585, "tweet_count": 17227, "listed_count": 0}}, {"username": "Keellycrf", "name": "Kelly", "id": "3755939417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 282, "tweet_count": 28930, "listed_count": 0}}, {"username": "gaabwuzhere", "name": "gaab", "id": "743992586201894913", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 452, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}}, {"username": "alwaysbett", "name": "becs", "id": "2237682253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 238, "tweet_count": 94542, "listed_count": 42}}, {"username": "francamentebeia", "name": "biasemterapia", "id": "1007626113772900356", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 165, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}}, {"username": "_021ld", "name": "Leonardo", "id": "758367480582733825", "verified": false, "location": "rj, bxd", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 538, "tweet_count": 17696, "listed_count": 0}}, {"username": "thebraveIouie", "name": "\ud835\udc58", "id": "809877816288415745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 282, "tweet_count": 12091, "listed_count": 2}}, {"username": "jcgoulart", "name": "Jose Carlos Goulart", "id": "24259073", "verified": false, "location": "S\u00c3O PAULO - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 267, "tweet_count": 82124, "listed_count": 4}}, {"username": "Pornosawa", "name": "Sr. Sawa", "id": "56080802", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 726, "tweet_count": 173586, "listed_count": 166}}, {"username": "SuperCaruso", "name": "Fernando Caruso", "id": "153972989", "verified": true, "location": "Ao lado de Carmen Sandiego", "public_metrics": {"followers_count": 203761, "following_count": 844, "tweet_count": 17041, "listed_count": 993}}, {"username": "samuel_udc", "name": "Samuel Albuquerque", "id": "741011786606972928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1058, "tweet_count": 19980, "listed_count": 4}}, {"username": "JOSCARLOSGOULA5", "name": "JOS\u00c9 CARLOS GOULART", "id": "1055841523768717313", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 72, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}}, {"username": "isabellegnomos", "name": "Isabelle Dantas", "id": "782044175604838400", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 427, "tweet_count": 7863, "listed_count": 0}}, {"username": "omar_esia", "name": "#Hepale Hepale!!!!", "id": "4790563658", "verified": false, "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 475, "tweet_count": 5246, "listed_count": 1}}, {"username": "KarinArcus_ok", "name": "Karin Arcuschin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1857719958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6242, "following_count": 159, "tweet_count": 128789, "listed_count": 26}}, {"username": "lenabarross", "name": "Lena \u2720", "id": "380600914", "verified": false, "location": "Rio Comprido, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 3472, "tweet_count": 69396, "listed_count": 4}}, {"username": "trembia15", "name": "Biiazinha\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1140718742307033094", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1247, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}}, {"username": "_euisabella2", "name": "ISABELLA", "id": "1096153756578791424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 893, "tweet_count": 30478, "listed_count": 0}}, {"username": "aremi190", "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "id": "994749786292137984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 171, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}}, {"username": "Martharubyruiz", "name": "MARTHA", "id": "154882808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 17, "tweet_count": 5365, "listed_count": 0}}, {"username": "VillaDeCortesBJ", "name": "Villa de Cort\u00e9s \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83d\udca7\ud83d\udeb4", "id": "1651627400", "verified": false, "location": "CDMX, Benito Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 5989, "following_count": 1023, "tweet_count": 97677, "listed_count": 51}}, {"username": "SusitaArtista", "name": "Susita Artista", "id": "599257065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 680, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"username": "AnnaGiocrvg", "name": "faixa rosa\ud83c\udf80", "id": "947681515730821120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 319, "tweet_count": 42939, "listed_count": 0}}, {"username": "CECyTEC_PNegras", "name": "CECyTEC PN", "id": "2153070337", "verified": false, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 94, "tweet_count": 4697, "listed_count": 6}}, {"username": "amiluna_", "name": "ami\ud83d\udda4", "id": "1005217725927559170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 288, "tweet_count": 20247, "listed_count": 0}}, {"username": "Pauluchiss", "name": "Pau \ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "id": "1191424400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 276, "tweet_count": 42707, "listed_count": 1}}, {"username": "Larieu77", "name": "Lari", "id": "2549718782", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 651, "tweet_count": 49032, "listed_count": 0}}, {"username": "Silvana_f15", "name": "Silvia Flores Trevi\u00f1", "id": "294416207", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 335, "tweet_count": 7572, "listed_count": 2}}, {"username": "DIARIODE_XALAPA", "name": "Diario de Xalapa", "id": "2531254218", "verified": false, "location": "Av. Avila Camacho Centro", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}}, {"username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144", "verified": false, "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 5803, "tweet_count": 633196, "listed_count": 88}}, {"username": "JSaintPastour", "name": "(*_ Juan Carlos_ *)", "id": "1654068414", "verified": false, "location": "Montevideo (Uruguay)", "public_metrics": {"followers_count": 39334, "following_count": 19589, "tweet_count": 153460, "listed_count": 88}}, {"username": "xielianj", "name": "funny wonder ghost", "id": "727188958929666048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 430, "tweet_count": 94126, "listed_count": 9}}, {"username": "GrossoMeli", "name": "MeliGrosso", "id": "1057115883183599617", "verified": false, "location": " CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 278, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}}, {"username": "JJAntequera", "name": "J.J. Antequera", "id": "1431594914", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 3075, "tweet_count": 14461, "listed_count": 11}}, {"username": "Rtep25", "name": "RTep25", "id": "25699982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1355, "tweet_count": 37813, "listed_count": 22}}, {"username": "famcfamc", "name": "Paco", "id": "93204637", "verified": false, "location": "Monterrey M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 563, "tweet_count": 16330, "listed_count": 40}}, {"username": "edbrait", "name": "Eduardo", "id": "3439763008", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 453, "tweet_count": 6324, "listed_count": 1}}, {"username": "JessicaAQuin05", "name": "Jessica", "id": "969368569015406592", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 634, "tweet_count": 51130, "listed_count": 0}}, {"username": "_eassis", "name": "\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "id": "3119343909", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 531, "tweet_count": 55825, "listed_count": 0}}, {"username": "blackarmy136", "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e Ahgachwita \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2", "id": "1145762558319706113", "verified": false, "location": "\ud83c\udf37\ud83c\udf88 \u2728\u24c8\uff49\u0e20\uff43\ud835\udc04 \u2781\u0298\u0298\uff14 \u261e\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1585, "tweet_count": 11777, "listed_count": 0}}, {"username": "IvonneSosaSanM1", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "927647719782539265", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 5003, "tweet_count": 221380, "listed_count": 6}}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"username": "AnaRocotin", "name": "Amada, sacar belleza de este caos es virtud,", "id": "960851458995511296", "verified": false, "location": "Venezolana en Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 916, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"username": "mv_barbosa", "name": "Marcos Vin\u00edcius", "id": "69714734", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 300, "tweet_count": 23737, "listed_count": 6}}, {"username": "betotvsul", "name": "Beto Almeida", "id": "324428623", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 434, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}}, {"username": "MarioGtzMtz", "name": "Mario Gutierrez Martinez", "id": "950434427875704833", "verified": false, "location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 425, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}}, {"username": "llymello14", "name": "emilly\ud83e\udd8b", "id": "1064973870929756160", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 578, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}}, {"username": "sanblouse", "name": "Jhonatan\ud83d\udd25\u2694", "id": "203272843", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 72, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}}, {"username": "LordMefe", "name": "Mefe \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2741 #Cinexceso", "id": "1080429410", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 30075, "following_count": 1168, "tweet_count": 9791, "listed_count": 62}}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150141, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}}, {"username": "Karol_Hoefling", "name": "doida", "id": "1091507060976553986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 592, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}}, {"username": "diobanna_", "name": "keler", "id": "4039182022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 238, "tweet_count": 35317, "listed_count": 3}}, {"username": "Lcpntss", "name": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1120150101664649216", "verified": false, "location": "Iraj\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1778, "tweet_count": 11931, "listed_count": 0}}, {"username": "uchihashit", "name": "G E O |", "id": "1199368158", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 311, "tweet_count": 15919, "listed_count": 1}}, {"username": "oldaccdtfoll0w", "name": "sid", "id": "769584293790318592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 127, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}}, {"username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "id": "1327528638", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77567, "listed_count": 2}}, {"username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}}, {"username": "isain", "name": "Isa\u00edn Mandujano", "id": "17046947", "verified": true, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 92717, "following_count": 30959, "tweet_count": 209355, "listed_count": 642}}, {"username": "araujaraquel", "name": "Raquel", "id": "3430695136", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196708, "listed_count": 2}}, {"username": "Andreina_Ulissi", "name": "Andreina Ulissi", "id": "2450182814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 385, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}}, {"username": "GuidoCrosetto", "name": "Guido Crosetto", "id": "413916151", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229315, "following_count": 2292, "tweet_count": 108067, "listed_count": 895}}, {"username": "Army_BTS0793137", "name": "GOLDEN\u00b0\ud83d\udc9c\u2022Purple\u2022\ud83d\udc9c\u00b0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1017194372834758656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"username": "biasemmoral", "name": "Beyonce de Sirinhaem", "id": "739282606248873984", "verified": false, "location": "barra de Sirinha\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 13801, "following_count": 4441, "tweet_count": 63703, "listed_count": 6}}, {"username": "lucasrossiter", "name": "lucas", "id": "26312286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1885, "tweet_count": 6597, "listed_count": 2}}, {"username": "marcellle_77", "name": "celle dias", "id": "1131564522588835841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 563, "tweet_count": 5842, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizFer4597", "name": "Malavadinha \ud83d\ude08\u2764", "id": "964614659000225792", "verified": false, "location": "Jacarezinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 671, "tweet_count": 8526, "listed_count": 0}}, {"username": "Kaah_0603", "name": "Kat", "id": "899747228188897280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 562, "tweet_count": 35183, "listed_count": 0}}, {"username": "robocop_4", "name": "frouxa", "id": "1123056730479501314", "verified": false, "location": "\ud83c\udfe0444", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 371, "tweet_count": 15984, "listed_count": 0}}, {"username": "Hachizinho", "name": "Hachi", "id": "840594124898201600", "verified": false, "location": "Inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 51, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"username": "elchuneme", "name": "Jesus", "id": "54080635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4710, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}}, {"username": "gogetangel", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "id": "1026323107", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 964, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}}, {"username": "davidriko6", "name": "david riko", "id": "1327269463", "verified": false, "location": "Fin del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1703, "tweet_count": 56695, "listed_count": 8}}, {"username": "isabellacastrr", "name": "Isa", "id": "330678512", "verified": false, "location": "Planaltina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 254, "tweet_count": 4521, "listed_count": 1}}, {"username": "Prieto_kundesu", "name": "prieto-kun", "id": "2364474978", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 462, "tweet_count": 78294, "listed_count": 0}}, {"username": "paobarquet", "name": "Paola Barquet", "id": "118297120", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 50101, "following_count": 700, "tweet_count": 28592, "listed_count": 138}}, {"username": "AlezeiaEvans", "name": "Mar\u00eda del Mar", "id": "167549845", "verified": false, "location": "All\u00e1 donde el coraz\u00f3n me lleve", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1909, "tweet_count": 17621, "listed_count": 0}}, {"username": "tmariadiego", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "id": "929847565", "verified": false, "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}}, {"username": "sandrita0827", "name": "Sandra", "id": "1166806476", "verified": false, "location": "Calle La Pantomima", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 339, "tweet_count": 12724, "listed_count": 1}}, {"username": "alfonso_m92", "name": "Alfon", "id": "184739771", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 941, "tweet_count": 22116, "listed_count": 14}}, {"username": "mosses268713", "name": "Eriv\u00e1n Silva Cort\u00e9s", "id": "3190707884", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"username": "ArTHR1", "name": "Rodrigo", "id": "340640157", "verified": false, "location": "Centro Hist\u00f3rico, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 310, "tweet_count": 3468, "listed_count": 0}}, {"username": "lopezobrador_", "name": "Andr\u00e9s Manuel", "id": "82119937", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9215241, "following_count": 287, "tweet_count": 6441, "listed_count": 11070}}, {"username": "fueracalabazas", "name": "Fernando", "id": "938633652090552320", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5700, "tweet_count": 164999, "listed_count": 4}}, {"username": "bet_omg", "name": "Beto", "id": "319853017", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 180, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "Bruno_OC3", "name": "Bruno de Oliveira", "id": "1122941289681563648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"username": "OutraSilvoca", "name": "Psic\u00f3loga B\u00e1rbara Helena do Pix", "id": "269502138", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1419, "tweet_count": 321846, "listed_count": 48}}, {"username": "raffo1900", "name": "Raffaele", "id": "845781758", "verified": false, "location": "Parete, Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 0, "tweet_count": 174682, "listed_count": 88}}, {"username": "dukana2", "name": "dukana", "id": "2832335447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}}, {"username": "DrFigueroaG", "name": "FcoFG", "id": "100556905", "verified": false, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 3956, "following_count": 4283, "tweet_count": 56421, "listed_count": 1}}, {"username": "EdgarMa29700805", "name": "BabyShark 101", "id": "1032747711349452800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 838, "tweet_count": 8888, "listed_count": 0}}, {"username": "barbara37778466", "name": "brava", "id": "1051165546090307585", "verified": false, "location": "heaven ", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 330, "tweet_count": 3232, "listed_count": 0}}, {"username": "MafrAlv", "name": "AlvarezMeDicen", "id": "245733144", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1188, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}}, {"username": "soniamoralez", "name": "Sonia Moralez", "id": "186685625", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 4938, "tweet_count": 159008, "listed_count": 0}}, {"username": "marquesinap", "name": "Marquesina.mx", "id": "2375672898", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 12}}, {"username": "24horasqroo", "name": "24 Horas Quintana Roo", "id": "1055130038092345344", "verified": false, "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 6233, "following_count": 1179, "tweet_count": 72488, "listed_count": 25}}, {"username": "EAfigma", "name": "Clown_Ado", "id": "863341447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 175, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}}, {"username": "DahnaMar", "name": "Vivo con sue\u00f1o...", "id": "3756927563", "verified": false, "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}}, {"username": "josenebula", "name": "Jose Ignacio Meza", "id": "219114733", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1545, "tweet_count": 2876, "listed_count": 1}}, {"username": "cherryblossomg", "name": "Anna Molly \ud83e\udd84\ud83d\udc9c", "id": "21060567", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5856, "following_count": 1844, "tweet_count": 107476, "listed_count": 86}}, {"username": "marinellafly12", "name": "marinella", "id": "4243675906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 205, "tweet_count": 278789, "listed_count": 12}}, {"username": "nicolyy_9", "name": "nicoly.", "id": "1021916202724216832", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 316, "tweet_count": 48410, "listed_count": 0}}, {"username": "Intrpido1", "name": "Intr\u00e9pido", "id": "799367240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 722, "tweet_count": 32350, "listed_count": 2}}, {"username": "MaedoMarrento", "name": "Liziane \u2651", "id": "739182035441442816", "verified": false, "location": " Bernardo \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1246, "tweet_count": 26642, "listed_count": 0}}, {"username": "_pedro0ca", "name": "PH_santana\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "1153526494976729088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 125, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}}, {"username": "Carloslaztra", "name": "El castigador", "id": "806159539255046144", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384252, "listed_count": 961}}, {"username": "mikaellaaz_", "name": "mikaella", "id": "852034920910209025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1029, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}}, {"username": "beto_glz", "name": "Beto Gonz\u00e1lez", "id": "127407186", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 441, "tweet_count": 22018, "listed_count": 0}}, {"username": "monero_enm", "name": "Monero enmascarado", "id": "2166935209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 2652, "tweet_count": 48049, "listed_count": 11}}, {"username": "desirosa", "name": "Dessir\u00e9 Ruiz Mostazo \ud83d\udc9c", "id": "15196340", "verified": false, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 696, "tweet_count": 2879, "listed_count": 4}}, {"username": "Patgompic", "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "id": "274497844", "verified": false, "location": "Illes Balears", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}}, {"username": "heraldosaltillo", "name": "El Heraldo de Saltillo", "id": "73421497", "verified": false, "location": "Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 46987, "following_count": 7900, "tweet_count": 194997, "listed_count": 259}}, {"username": "DellCastillo_", "name": "Jovem Prince", "id": "898344461658451969", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 303, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavoLavergne", "name": "Gustavo Lavergne", "id": "725181457", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 251, "tweet_count": 29141, "listed_count": 0}}, {"username": "Salvado01480571", "name": "Salvador", "id": "1173457237295210496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 44, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}}, {"username": "presidenciaperu", "name": "Presidencia del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "122441438", "verified": true, "location": "Palacio de Gobierno, Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 1249013, "following_count": 519, "tweet_count": 53667, "listed_count": 2585}}, {"username": "torres_criado", "name": "Jos\u00e9 Torres Criado", "id": "1020343976681984003", "verified": false, "location": "M\u00e1laga.", "public_metrics": {"followers_count": 8106, "following_count": 5236, "tweet_count": 62943, "listed_count": 69}}, {"username": "Lux_Palafox", "name": "Lux Palafox", "id": "182597990", "verified": false, "location": "Paradise City", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 352, "tweet_count": 16503, "listed_count": 2}}, {"username": "transqueerfem", "name": "Hailey Kaas #180degrees \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "287193241", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 4318, "tweet_count": 84907, "listed_count": 63}}, {"username": "TayDuque7", "name": "Autora Tay Duque", "id": "1563863473", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 659, "tweet_count": 92981, "listed_count": 5}}, {"username": "andreatbarbosa", "name": "andrea teixeira", "id": "231224580", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 3082, "listed_count": 0}}, {"username": "GabySoares151", "name": "Gabriella \ud83c\udf3b", "id": "763878337819312129", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 823, "tweet_count": 23335, "listed_count": 0}}, {"username": "julissa282517", "name": "Julissa Chavez", "id": "2960478052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 672, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}}, {"username": "plumasatomicas", "name": "Plumas At\u00f3micas", "id": "876788725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24491, "following_count": 3156, "tweet_count": 55698, "listed_count": 220}}, {"username": "MaraValleria", "name": "Mara valleria\u2665\ufe0f", "id": "359169031", "verified": false, "location": "Brasil - S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1998, "tweet_count": 14721, "listed_count": 24}}, {"username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente", "id": "66224656", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}}, {"username": "Maykel12345x", "name": "Maykel", "id": "935606599896444929", "verified": false, "location": "Alexandria, Egypt", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 0, "tweet_count": 21190, "listed_count": 1}}, {"username": "Andrezalohana1", "name": "Andreza\ud83d\udc3c", "id": "768849596839763968", "verified": false, "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 726, "tweet_count": 18641, "listed_count": 0}}, {"username": "RominaVParedes", "name": "Romina Paredes", "id": "3006182277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 70, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}}, {"username": "HFaculdades", "name": "Horus Faculdades", "id": "1139255319589195782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"username": "iluizbrasil", "name": "Luiz Brasil", "id": "781140854987685888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 461, "tweet_count": 13342, "listed_count": 0}}, {"username": "tomash97x", "name": "Tom\u00e1s", "id": "2711065830", "verified": false, "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 142, "tweet_count": 3599, "listed_count": 1}}, {"username": "blogdomarcelo", "name": "Blog do Marcelo", "id": "14322674", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 102, "tweet_count": 49769, "listed_count": 24}}, {"username": "wrg1604", "name": "wilson", "id": "339030568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 4137, "tweet_count": 39074, "listed_count": 12}}, {"username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}}, {"username": "st_zainin", "name": "little one", "id": "1117420687449260038", "verified": false, "location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}}, {"username": "Perssek", "name": "Petras Furtado", "id": "66928131", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1886, "tweet_count": 48421, "listed_count": 15}}, {"username": "tommy281111", "name": "Tommy.", "id": "70214587", "verified": false, "location": "Venezuela-USA.", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 5001, "tweet_count": 24371, "listed_count": 0}}, {"username": "lanegrapaz", "name": "Elvia Paz", "id": "133065224", "verified": false, "location": "La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 35032, "following_count": 1236, "tweet_count": 196022, "listed_count": 36}}, {"username": "ppReeh_", "name": "Reeh \ud83e\udd8b", "id": "999813683286036480", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 797, "tweet_count": 22358, "listed_count": 0}}, {"username": "peppiniellopz", "name": "Peppiniello Maria Natale", "id": "3103748006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1008, "tweet_count": 207978, "listed_count": 23}}, {"username": "tonythestarkx", "name": "[h] \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18", "id": "1146100899057668096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 479, "tweet_count": 6007, "listed_count": 2}}, {"username": "CECYDBOSE", "name": "ANY C VILLAM", "id": "262672325", "verified": false, "location": "Veracruz, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 614, "tweet_count": 10907, "listed_count": 0}}, {"username": "kays1824", "name": "kay", "id": "1021645180640919552", "verified": false, "location": "N&M\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 441, "tweet_count": 30839, "listed_count": 0}}, {"username": "Crf_Taci", "name": "Taciane.\ud83e\udef6\ud83c\udffe", "id": "806307431584305152", "verified": false, "location": "Davi \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 6977, "following_count": 1823, "tweet_count": 106735, "listed_count": 0}}, {"username": "MolinariJulia", "name": "Julia Molinari", "id": "191485582", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3928, "tweet_count": 267505, "listed_count": 30}}, {"username": "OpinandoGGU", "name": "Opinando", "id": "976286067488944129", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 206, "tweet_count": 9720, "listed_count": 1}}, {"username": "TassinariLari", "name": "Lari ~ \ud83d\udcd6 Pr\u00edncipe Sombrio", "id": "18795751", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1309, "tweet_count": 65802, "listed_count": 8}}, {"username": "Ironblack13", "name": "Ironblack", "id": "2238552314", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 669, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}}, {"username": "liberzeke", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Ezequiel \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4405074076", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1361, "tweet_count": 32045, "listed_count": 6}}, {"username": "larissamoulin", "name": "m\u00e3e da Manu", "id": "139445800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 410, "tweet_count": 57340, "listed_count": 24}}, {"username": "muma_37", "name": "MM's", "id": "218137389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1189, "tweet_count": 101539, "listed_count": 15}}, {"username": "draivanred", "name": "Drai", "id": "250903545", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1541, "tweet_count": 12343, "listed_count": 12}}, {"username": "RodriguesKarol0", "name": "K\u2728", "id": "884598282428850176", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, city", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 562, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}}, {"username": "VozGoicoechea", "name": "La Voz de Goicoechea", "id": "906972706352005121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 587, "tweet_count": 20569, "listed_count": 8}}, {"username": "yasmimcruzzz", "name": "yas", "id": "904210297187127298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1660, "tweet_count": 55768, "listed_count": 1}}, {"username": "navorele", "name": "Navor Electronics", "id": "2835267315", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 42, "tweet_count": 7949, "listed_count": 0}}, {"username": "carmentpf", "name": "Carmen \u0646", "id": "1627031726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12447, "following_count": 6496, "tweet_count": 188362, "listed_count": 4}}, {"username": "dataurgente", "name": "Data Urgente", "id": "828760132054024192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 3484, "tweet_count": 5956, "listed_count": 14}}, {"username": "PixelMedia4_0", "name": "PixelMedia4.0", "id": "237608427", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 867, "tweet_count": 11140, "listed_count": 1}}, {"username": "nosoyjuana1", "name": "Salchich\u00f3n Stan Account", "id": "138370094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 520, "tweet_count": 13643, "listed_count": 1}}, {"username": "pablocardoso", "name": "Pablo Cardoso", "id": "19172354", "verified": false, "location": "Santos, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 395, "tweet_count": 51556, "listed_count": 8}}, {"username": "verissimoallan", "name": "Allan Ver\u00edssimo", "id": "50409959", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2999, "tweet_count": 77503, "listed_count": 19}}, {"username": "laradianam", "name": "diana \u2661", "id": "3242127257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 252, "tweet_count": 17455, "listed_count": 0}}, {"username": "birdsofpreywb", "name": "Birds of Prey", "id": "1029092401262948352", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}}, {"username": "wondersoren", "name": "misa \u2b50", "id": "1171975414182551552", "verified": false, "location": "camelot", "public_metrics": {"followers_count": 3385, "following_count": 2946, "tweet_count": 77423, "listed_count": 22}}, {"username": "kntanderson", "name": "Kennet", "id": "130656670", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1009, "tweet_count": 12231, "listed_count": 0}}, {"username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "id": "101538849", "verified": true, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}}, {"username": "Hernanfederico_", "name": "Enfr\u00edan derecho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "148568508", "verified": false, "location": "lugano", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 836, "tweet_count": 46422, "listed_count": 2}}, {"username": "F90out", "name": "Out of context F90", "id": "1114289014302040064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27820, "following_count": 25, "tweet_count": 231, "listed_count": 16}}, {"username": "Walter45502750", "name": "Walter", "id": "1106433386011193344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"username": "corsariete", "name": "Corsariete \ud83d\udc9a V.E.R.D.E.", "id": "2714983516", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1547, "tweet_count": 19152, "listed_count": 2}}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"username": "mussaa777", "name": "Maria Alejandra", "id": "1349806830", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 643, "tweet_count": 11025, "listed_count": 2}}, {"username": "CunhaOtilia", "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "id": "723559403979456517", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3248, "tweet_count": 123001, "listed_count": 3}}, {"username": "O_edipus", "name": "R\ud83e\udd81", "id": "396194340", "verified": false, "location": "Standing my ground.", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243399, "listed_count": 0}}, {"username": "cyberdemonia", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "185695550", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 889, "tweet_count": 98749, "listed_count": 19}}, {"username": "Crf_sarinha06", "name": "Crf_sarinha_ \ud83d\udd25", "id": "1075037681325891587", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 705, "tweet_count": 12319, "listed_count": 0}}, {"username": "isabelafort", "name": "Isabella Fortunato \ud83d\udcab", "id": "732342006605852672", "verified": false, "location": "SL 91.7", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 853, "tweet_count": 26014, "listed_count": 0}}, {"username": "rafssss_s", "name": "rafilds", "id": "897817795085422592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 938, "tweet_count": 31671, "listed_count": 0}}, {"username": "fabricio999999", "name": "Fabricio B. da Guia", "id": "21342548", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2106, "tweet_count": 90147, "listed_count": 6}}, {"username": "PERFILADOR", "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f", "id": "115995415", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16065, "tweet_count": 145273, "listed_count": 80}}], "tweets": [{"author_id": "43775841", "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"], "id": "1173749789512675329", "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}}, {"author_id": "363745950", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "id": "1173989450218659840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1002740238", "in_reply_to_user_id": "1002740238", "edit_history_tweet_ids": ["1174046665000534018"], "id": "1174046665000534018", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046553503404032"}], "created_at": "2019-09-17T19:45:12.000Z", "text": "tinha eu e mais uns caras e o \u00fanico q eu tinha ctz q n era impostor era o vermelho q fez scan na minha frente, por\u00e9m o amarelo acusou geral e n era", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.45, "type": "Person", "normalized_text": "amarelo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097940989468205059", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "id": "1173356965038309378", "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}}, {"author_id": "295877717", "edit_history_tweet_ids": ["1174000463102042114"], "id": "1174000463102042114", "created_at": "2019-09-17T16:41:36.000Z", "text": "La gata beb\u00e9 se le ator\u00f3 la cabeza la persiana y casi se suicida, ya la rescat\u00e9, pero todav\u00eda no nos recuperamos emocionalmente.\nSe viven momentos de angustia en esta casa.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 244, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331720729", "edit_history_tweet_ids": ["1173988081478844421"], "id": "1173988081478844421", "created_at": "2019-09-17T15:52:24.000Z", "text": "Lamentable @interjet \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/1dvUae1Uv5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/1dvUae1Uv5", "expanded_url": "https://twitter.com/ZuritaCarpio/status/1173976044887584769", "display_url": "twitter.com/ZuritaCarpio/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 24, "like_count": 100, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1659140630", "in_reply_to_user_id": "1659140630", "edit_history_tweet_ids": ["1174046372640821249"], "id": "1174046372640821249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046369948033026"}], "created_at": "2019-09-17T19:44:02.000Z", "text": "NO! No es as\u00ed, son problemas reales y serios, hoy me siento bien pero ma\u00f1ana no s\u00e9. Sabes lo que tenes, eso siempre, pero tu cabeza trabaja el doble con problemas mentales, tu cabeza te dice que sos insuficiente, que nadie te quiere y que a nadie le importas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4652115092", "edit_history_tweet_ids": ["1174029942360854532"], "id": "1174029942360854532", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174026698481905664"}], "created_at": "2019-09-17T18:38:45.000Z", "text": "Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/iT9mLzFx4j", "lang": "es", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iT9mLzFx4j", "expanded_url": "https://twitter.com/YoditaDice/status/1174026698481905664", "display_url": "twitter.com/YoditaDice/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "57771039", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "id": "1173553113053237249", "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"author_id": "901509940317220864", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "id": "1172595205091938304", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}}, {"author_id": "389064898", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "id": "1173712129763004417", "created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}}, {"author_id": "969314347955769346", "in_reply_to_user_id": "411454594", "edit_history_tweet_ids": ["1173999895692435458"], "id": "1173999895692435458", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173986417984360453"}], "created_at": "2019-09-17T16:39:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "etnica"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "islam"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "sinistra"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "globalista"}, {"start": 278, "end": 287, "tag": "Contebis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}]}, "text": "@AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone a casa nostra a colpi d figli. Questo grazie alla filisofia cieca e suicida dei polli traditori della #sinistra #globalista. FERMIAMOLI. #Contebis", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979530687731699712", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "id": "1173754661368672256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}}, {"author_id": "552937127", "edit_history_tweet_ids": ["1173670035836915712"], "id": "1173670035836915712", "created_at": "2019-09-16T18:48:36.000Z", "text": "Reo se suicida en el interior del Cereso Uno en Hermosillo https://t.co/1Ofr4yeEVo https://t.co/ny0GaZ7D2I", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.2928, "type": "Other", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Cereso Uno"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Ofr4yeEVo", "expanded_url": "http://bit.ly/2lYYzGD", "display_url": "bit.ly/2lYYzGD"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ny0GaZ7D2I", "expanded_url": "https://twitter.com/TelevisaSON/status/1173670035836915712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ny0GaZ7D2I", "media_key": "3_1173670030942171136"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138502488", "edit_history_tweet_ids": ["1174043621957525507"], "id": "1174043621957525507", "created_at": "2019-09-17T19:33:06.000Z", "text": "O que est\u00e1 acontecendo com as pessoas? https://t.co/xZfxDpAHB3", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xZfxDpAHB3", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellaklen/status/1174043621957525507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xZfxDpAHB3", "media_key": "3_1174043601652846593"}]}}, {"author_id": "3354103000", "edit_history_tweet_ids": ["690236827123478528"], "id": "690236827123478528", "created_at": "2016-01-21T18:17:38.000Z", "text": "-He encontardo un curro nuevo!\n+Si d\u00f3nde?\n-En el tel\u00e9fono de ayuda al suicida!\n+Y que tal?\n-Muy bien Todos los que llamaron se han suicidado", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 7, "like_count": 234, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1033507076", "in_reply_to_user_id": "1033507076", "edit_history_tweet_ids": ["1173293723028996100"], "id": "1173293723028996100", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173293721472966658"}], "created_at": "2019-09-15T17:53:16.000Z", "text": "3. Cualquier ganancia que se obtenga as\u00ed resulta insignificante ante la p\u00e9rdida mayor que supone no poder confiar ya en la palabra. \n\nEs suicida.\n\nEn algunos es falta de profesionalismo. En otros, sencillamente deshonestidad.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"author_id": "25417481", "edit_history_tweet_ids": ["1174018982761959424"], "id": "1174018982761959424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168546634051018754"}], "created_at": "2019-09-17T17:55:12.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016) https://t.co/r20AmzfVdl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/r20AmzfVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/thameadanelon/status/1168546634051018754", "display_url": "twitter.com/thameadanelon/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206222507", "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "id": "1173746233854300162", "created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}}, {"author_id": "601466843", "edit_history_tweet_ids": ["1174042955193229312"], "id": "1174042955193229312", "created_at": "2019-09-17T19:30:27.000Z", "text": "Atentado suicida deja 16 muertos y m\u00e1s de 20 heridos en Kabul - Diario Dominicano https://t.co/5DZhk42iyG https://t.co/j9pDplog8E", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Diario Dominicano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5DZhk42iyG", "expanded_url": "http://www.diariodominicano.com/internacional/2019/09/17/298667/atentado-suicida-deja-16-muertos-y-mas-de-20-heridos-en-kabul", "display_url": "diariodominicano.com/internacional/\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/j9pDplog8E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDomincano/status/1174042955193229312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9pDplog8E", "media_key": "3_1174042952550801408"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159210352", "edit_history_tweet_ids": ["1174013302223097861"], "id": "1174013302223097861", "created_at": "2019-09-17T17:32:38.000Z", "text": "Comenc\u00e9 a escribir mi pr\u00f3ximo libro (el quinto)En el 2020 no lo corregir\u00e1 un corrector sino q lo auditara Ramos Padilla, P\u00e9rez Esquivel, Viboresky y el comit\u00e9 de censura de Brieva y los Fern\u00e1ndez. Quien escribe sin desear influir en la opini\u00f3n p\u00fablica?Para ellos, eso es un delito", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Padilla"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Esquivel"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Viboresky"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Brieva"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1455, "reply_count": 214, "like_count": 3156, "quote_count": 53}}, {"author_id": "17031612", "edit_history_tweet_ids": ["1174043109618941952"], "id": "1174043109618941952", "created_at": "2019-09-17T19:31:04.000Z", "text": "Joven Se Suicida Supuestamente Por Amor https://t.co/GjNPwWdU1r https://t.co/9vkcZ9tKPx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/GjNPwWdU1r", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDJY5J", "display_url": "dlvr.it/RDJY5J"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9vkcZ9tKPx", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1174043109618941952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vkcZ9tKPx", "media_key": "3_1174043108008316928"}]}}, {"author_id": "851951955945693186", "in_reply_to_user_id": "252258806", "edit_history_tweet_ids": ["1171827032961011712"], "id": "1171827032961011712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617841692454912"}], "created_at": "2019-09-11T16:45:10.000Z", "text": "@huaso11 @SA_CALVO @KarlaEnAccion Tu, huaso 11, \u00e1ndate a la medialuna a maltratar animales no m\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "huaso11", "id": "252258806"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "SA_CALVO", "id": "105872055"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124010482", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "id": "1173725007077416965", "created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1173726704512262144"], "id": "1173726704512262144", "created_at": "2019-09-16T22:33:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "aniversario"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "sufrimiento"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "p\u00e9rdida"}]}, "text": "El efecto #aniversario describe c\u00f3mo el #sufrimiento psicol\u00f3gico se acent\u00faa peri\u00f3dicamente, coincidiendo con las fechas en las que se celebra la efem\u00e9ride de una #p\u00e9rdida personalmente significativa. Para quienes presentan ideaci\u00f3n suicida puede ser un periodo de especial riesgo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 2}}, {"author_id": "49954018", "edit_history_tweet_ids": ["1174030516200361985"], "id": "1174030516200361985", "created_at": "2019-09-17T18:41:02.000Z", "text": "Il sito del nuovo partito di Renzi, Italia Viva, \u00e8 stato registrato il 9 agosto. Prima della nascita del governo fra Pd e M5s - di @davidallegranti https://t.co/5WAuIipxE0", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 147, "username": "davidallegranti", "id": "210573372"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/5WAuIipxE0", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/09/17/news/il-sito-di-italia-viva-registrato-gia-il-9-agosto-274689/", "display_url": "ilfoglio.it/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/09/17/news/il-sito-di-italia-viva-registrato-gia-il-9-agosto-274689/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 146, "like_count": 800, "quote_count": 146}}, {"author_id": "4632893727", "edit_history_tweet_ids": ["1173911577172545539"], "id": "1173911577172545539", "created_at": "2019-09-17T10:48:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 254, "tag": "SinElPanYSinLaTorta"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7096, "type": "Other", "normalized_text": "Noche de los L\u00e1pices"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "...\nVidal se suicida tuiteando algo sobre La Noche de los L\u00e1pices como si fuera algo en lo que cree. Pretende diferenciarse de Macri para ganar votos imposibles, haciendo que se le recurran los potenciales. \n\nEst\u00e1n muy desesperados.\n\n#SinElPanYSinLaTorta", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}}, {"author_id": "347941929", "in_reply_to_user_id": "347941929", "edit_history_tweet_ids": ["1174040291256483842"], "id": "1174040291256483842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174038617469149184"}], "created_at": "2019-09-17T19:19:52.000Z", "text": "Apollo Creed que naquela fic\u00e7\u00e3o seria o equivalente a Muhammad Ali (o maior boxeador de todos os tempos) em nossa realidade. Na fic\u00e7\u00e3o, Rocky derrota Ali em uma luta surreal. Mas isso n\u00e3o \u00e9 tudo. Depois Rocky utiliza mais uma vez o personagem Apollo para lhe ensinar Boxer e...", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Apollo Creed"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Muhammad Ali"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Apollo"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70577513", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "id": "1173936152526688257", "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1098427180927934464", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "id": "1173999392732438533", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}}, {"author_id": "4885318043", "in_reply_to_user_id": "4885318043", "edit_history_tweet_ids": ["1173989607446392837"], "id": "1173989607446392837", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173989604212523009"}], "created_at": "2019-09-17T15:58:28.000Z", "text": "Preguntar por s\u00edntomas de depresi\u00f3n o preguntar por ideas de muerte o suicidio no incrementan el riesgo de conducta suicida sino que lo puede prevenir.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173467228760662016", "in_reply_to_user_id": "1173312677814439937", "edit_history_tweet_ids": ["1174040411599441921"], "id": "1174040411599441921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037133822234628"}], "created_at": "2019-09-17T19:20:21.000Z", "text": "@Trashmouth_Kid @TheFatuousFires Ya llevo a que te vacunen. (?)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19593634", "edit_history_tweet_ids": ["1173550418925903872"], "id": "1173550418925903872", "created_at": "2019-09-16T10:53:18.000Z", "text": "De acordo com a Coordenadoria de Seguran\u00e7a e Intelig\u00eancia do MP-RJ, Lessa foi chefe de mil\u00edcia na comunidade Rio das Pedras, mesmo local onde Queiroz se escondeu antes de vir a S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/Wv6HePvIGR", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5175, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9085, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Wv6HePvIGR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 34, "like_count": 1494, "quote_count": 31}}, {"author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}}, {"author_id": "2525346218", "edit_history_tweet_ids": ["1174016217478307846"], "id": "1174016217478307846", "created_at": "2019-09-17T17:44:13.000Z", "text": "Me explican como un suicidio es un \"femicidio\"?!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 28, "quote_count": 1}}, {"author_id": "941934950777020417", "edit_history_tweet_ids": ["1174035320750379009"], "id": "1174035320750379009", "created_at": "2019-09-17T19:00:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "text": "\u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe sozinha e isolada. Nessa hora ter algu\u00e9m para conversar pode fazer toda a diferen\u00e7a.* \n#setembroamarelo\n*Fonte: Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1040364948382199810", "in_reply_to_user_id": "1040364948382199810", "edit_history_tweet_ids": ["1174040418549456902"], "id": "1174040418549456902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174040415940554753"}], "created_at": "2019-09-17T19:20:23.000Z", "text": "As pessoaa v\u00e3o embora pq est\u00e3o cansadas de gente dizendo \"estou aqui\" e aoenas deixando de lado quando sua crise aperta e vc se isola.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120484243044536325", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "id": "1173768279678230530", "created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}}, {"author_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"], "id": "1174014252878901248", "created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}}, {"author_id": "972575385002151937", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "id": "1173987439737810945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133413648", "edit_history_tweet_ids": ["1174032101236035584"], "id": "1174032101236035584", "created_at": "2019-09-17T18:47:20.000Z", "text": "meu deus que p\u00f4ster lindo?????? https://t.co/LNwEkcPlTW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LNwEkcPlTW", "expanded_url": "https://twitter.com/wondervman/status/1174032101236035584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNwEkcPlTW", "media_key": "3_1174032068441006083"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/LNwEkcPlTW", "expanded_url": "https://twitter.com/wondervman/status/1174032101236035584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNwEkcPlTW", "media_key": "3_1174032085264285698"}]}}, {"author_id": "1173312677814439937", "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174038590252290048"], "id": "1174038590252290048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037729920913408"}], "created_at": "2019-09-17T19:13:07.000Z", "text": "@TheFatuousFires @Judio_Suicida \u00a1No me andes \"Beep beepeando\"! Sabes que soy capaz de ser tu peor pesadilla. (?)", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Beep beepeando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2203248777", "in_reply_to_user_id": "4061522776", "edit_history_tweet_ids": ["1174037881805004802"], "id": "1174037881805004802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037642951966720"}], "created_at": "2019-09-17T19:10:18.000Z", "text": "@tkeepdre Seria o maior desservi\u00e7o pra data j\u00e1 feito na hist\u00f3ria hsuahshaahauhauahaa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tkeepdre", "id": "4061522776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823974702855188482", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "id": "1173737486838915075", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1173489470248751106", "in_reply_to_user_id": "1173312677814439937", "edit_history_tweet_ids": ["1174037729920913408"], "id": "1174037729920913408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174037133822234628"}], "created_at": "2019-09-17T19:09:42.000Z", "text": "@Trashmouth_Kid @Judio_Suicida Beep beep, Richie.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Trashmouth_Kid", "id": "1173312677814439937"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626725650", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}}, {"author_id": "31980988", "edit_history_tweet_ids": ["1174006151828189190"], "id": "1174006151828189190", "created_at": "2019-09-17T17:04:13.000Z", "text": "N\u00e3o vou tolir (sic) ningu\u00e9m de bem a ter sua posse ou porte de arma de fogo\u201d, disse hoje Bolsonaro.\nSer\u00e1 que tolir \u00e9 um verbo que designa falar ou fazer tolices?", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 93, "like_count": 1323, "quote_count": 18}}, {"author_id": "1173312677814439937", "in_reply_to_user_id": "1173489470248751106", "edit_history_tweet_ids": ["1174037133822234628"], "id": "1174037133822234628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174035331424968705"}], "created_at": "2019-09-17T19:07:19.000Z", "text": "@TheFatuousFires @Judio_Suicida Mentira, yo si muerdo. A\u00fan no me vacunan.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheFatuousFires", "id": "1173489470248751106"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173489470248751106", "in_reply_to_user_id": "1173467228760662016", "edit_history_tweet_ids": ["1174035331424968705"], "id": "1174035331424968705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034542266658817"}], "created_at": "2019-09-17T19:00:10.000Z", "text": "@Judio_Suicida El \u00fanico que muerde soy yo.(?) \nPero los demas son inofensivos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Judio_Suicida", "id": "1173467228760662016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1553568727", "edit_history_tweet_ids": ["1173973361850028033"], "id": "1173973361850028033", "created_at": "2019-09-17T14:53:55.000Z", "text": "seg\u00fan una encuesta..AF ganar\u00eca x el 53 %..bueno..se confirma que el Argento es suicida y que muchos solo votan a ganador..subirse al c\u00e0rro del que g\u00e0na..despu\u00e9s..veremos..que nadie lo vot\u00f2..ya hay experiencias parecidas", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5117, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}}, {"author_id": "87677475", "edit_history_tweet_ids": ["1174036454802149384"], "id": "1174036454802149384", "created_at": "2019-09-17T19:04:38.000Z", "text": "SINCERIC\u00cdDIO\n\"Temer usou repetidamente a palavra \"golpe\", depois admitiu as conversas do @TheInterceptBr. Algu\u00e9m tem mais alguma d\u00favida? Os procuradores ainda v\u00e3o negar a veracidade das mensagens?\" - @SenadorRogerio https://t.co/yH3tu7jCeg", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 200, "end": 215, "username": "SenadorRogerio", "id": "144372753"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yH3tu7jCeg", "expanded_url": "https://ptnosenado.org.br/senadores-reagem-apos-confissao-de-golpe-por-parte-de-michel-temer/", "display_url": "ptnosenado.org.br/senadores-reag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ptnosenado.org.br/senadores-reagem-apos-confissao-de-golpe-por-parte-de-michel-temer/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 4}}, {"author_id": "783046727766908929", "edit_history_tweet_ids": ["1174029710524682240"], "id": "1174029710524682240", "created_at": "2019-09-17T18:37:50.000Z", "text": "Me encanta c\u00f3mo diagnostican psicopat\u00edas y \"pensamientos suicidas\" en un tuit.\n\nY yo gastando en m\u00e9dicos y tratamiento, caray.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 18, "like_count": 446, "quote_count": 7}}, {"author_id": "895325515686572033", "edit_history_tweet_ids": ["1173731739010838530"], "id": "1173731739010838530", "created_at": "2019-09-16T22:53:48.000Z", "text": "No me hablen de que les va mal en el amor, cuando estaba de novia con Lautaro salio con los amigos a casty y vino a mi casa a las 6am en pedo con todo Labial rojo en la boca y me lo negaba en mi cara (yo me re\u00eda y le corte) JAJAJAJAJAJAJAJJA que hdp me decia que le habian pegado", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.352, "type": "Other", "normalized_text": "casty"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Labial"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 59, "like_count": 19606, "quote_count": 323}}, {"author_id": "923044998869868545", "edit_history_tweet_ids": ["1174034792079400961"], "id": "1174034792079400961", "created_at": "2019-09-17T18:58:01.000Z", "text": "O que aconteceu gente? T\u00f4 pedida https://t.co/P9nWoA7Uh1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/P9nWoA7Uh1", "expanded_url": "https://twitter.com/icropo/status/1173975617265655813", "display_url": "twitter.com/icropo/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "866039929125699584", "edit_history_tweet_ids": ["1174028262458220544"], "id": "1174028262458220544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174006695229624320"}], "created_at": "2019-09-17T18:32:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 41, "end": 53, "tag": "AvesDePresa"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/A733xIpyln", "expanded_url": "https://twitter.com/arcade_tecnico/status/1174006695229624320", "display_url": "twitter.com/arcade_tecnico\u2026"}]}, "text": "Ya tenemos nuevo p\u00f3ster de #BirdsOfPrey (#AvesDePresa). \u00bfOs gusta? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/A733xIpyln", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65077794", "in_reply_to_user_id": "3258042821", "edit_history_tweet_ids": ["1174034463145308162"], "id": "1174034463145308162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174031880943034368"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:43.000Z", "text": "@qui_e_ora_ Non \u00e8 un invito \ud83d\ude09 anzi, sarebbe bello non scoprire come funzionano, ma certi soggetto sono cos\u00ec propensi all'estinzione che le provano tutte", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2647779384", "edit_history_tweet_ids": ["1173840069389668353"], "id": "1173840069389668353", "created_at": "2019-09-17T06:04:16.000Z", "text": "Glasnovi\u0107: Od memoricida do civilizacijskog\u00a0suicida https://t.co/NyJfwlEER6 https://t.co/sAYN5qlTiX", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NyJfwlEER6", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sAYN5qlTiX", "expanded_url": "https://twitter.com/KamenjarCom/status/1173840069389668353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAYN5qlTiX", "media_key": "3_1173840068001390592"}]}}, {"author_id": "1173467228760662016", "edit_history_tweet_ids": ["1174034542266658817"], "id": "1174034542266658817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174034100983873536"}], "created_at": "2019-09-17T18:57:02.000Z", "text": "| Jalense que somos chidos, no mordemos y olemos a lim\u00f3n. (?) https://t.co/zaRMcHQK9s", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Jalense"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/zaRMcHQK9s", "expanded_url": "https://twitter.com/TheFatuousFires/status/1174034100983873536", "display_url": "twitter.com/TheFatuousFire\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258931189", "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "id": "1173976605846376448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}], "created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}]}, "text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133058380271095810", "in_reply_to_user_id": "1043914194930880512", "edit_history_tweet_ids": ["1174035098238427137"], "id": "1174035098238427137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034633434050561"}], "created_at": "2019-09-17T18:59:14.000Z", "text": "@monochupapollas Que le hacen", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1225663506", "edit_history_tweet_ids": ["1173612440745123840"], "id": "1173612440745123840", "created_at": "2019-09-16T14:59:45.000Z", "text": "Como alianza nos unimos a la huelga mundial contra el cambio clim\u00e1tico por la  necesidad de revertir logica irracional suicida que impera e el mundo.\n@SomosAguaES \n@UNES_ElSalvador https://t.co/CfMmRT6Bwm", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "SomosAguaES", "id": "1009566724369338368"}, {"start": 164, "end": 180, "username": "UNES_ElSalvador", "id": "84105676"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/CfMmRT6Bwm", "expanded_url": "https://twitter.com/amayacarito1/status/1173612440745123840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfMmRT6Bwm", "media_key": "3_1173612429047209986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11904592", "edit_history_tweet_ids": ["1173923927728492545"], "id": "1173923927728492545", "created_at": "2019-09-17T11:37:29.000Z", "text": "Que la prioridad de S\u00e1nchez era pactar con Ciudadanos. Unidas Podemos nunca fuimos su \u201csocio preferente\u201d, s\u00f3lo su \u00fanica alternativa cuando Cs se cerr\u00f3 en banda.\n\nhttps://t.co/iQnzXDGAr2", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.315, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.896, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/iQnzXDGAr2", "expanded_url": "https://twitter.com/iunida/status/1173899396263661569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQnzXDGAr2", "media_key": "13_1173680197423575043"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1344, "reply_count": 310, "like_count": 3075, "quote_count": 60}}, {"author_id": "1077257187364388865", "edit_history_tweet_ids": ["1174020771670319104"], "id": "1174020771670319104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T18:02:18.000Z", "text": "\u00c9ste comunicado debi\u00f3 salir de inmediato desde la primera queja de los comentarios de su tripulaci\u00f3n, dejaron crecer mucho la indignaci\u00f3n, ahora estamos esperando el aviso de despido https://t.co/AAHQ9BnVHR", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/AAHQ9BnVHR", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1019873242239193088", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174034411148468230"], "id": "1174034411148468230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174033694169939974"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:30.000Z", "text": "@suicida_mne \u0432\u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986561016661147648", "edit_history_tweet_ids": ["1173713274766057483"], "id": "1173713274766057483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "created_at": "2019-09-16T21:40:25.000Z", "text": "He pensado en esta imagen y he llegado a la conclusi\u00f3n de que es una basura. Por culpa de cosas as\u00ed luego la gente se lleva las manos a la cabeza cuando alguien con todas esas cosas se suicida. \"\u00bfC\u00f3mo ha podido pasar?\". Porque no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es la depresi\u00f3n. https://t.co/yUQKlGVBAt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yUQKlGVBAt", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}}, {"author_id": "568078238", "in_reply_to_user_id": "127579805", "edit_history_tweet_ids": ["1174018110589952000"], "id": "1174018110589952000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174006212473626624"}], "created_at": "2019-09-17T17:51:44.000Z", "text": "@MSEQUEYRO Ella no dijo que lanzar\u00eda una bomba (en los jet de su trabajo ser\u00eda un misi\u00f3n suicida para ella y los pasajeros.)\n\nElla dese\u00f3 que cayera... Y del deseo al hecho hay poco trecho\n\nPero \u00bfestar\u00eda dispuesta a hacerlo?\n\nDebe pasar un test psicol\u00f3gico... tiene derecho a defenderse.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MSEQUEYRO", "id": "127579805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "id": "1173977863525212163", "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}}, {"author_id": "572728588", "in_reply_to_user_id": "62664348", "edit_history_tweet_ids": ["1174000199662002177"], "id": "1174000199662002177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173976044887584769"}], "created_at": "2019-09-17T16:40:34.000Z", "text": "@zuritacarpio @fernandeznorona @interjet Tiene mentalidad suicida, ya no viajen por @interjet", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZuritaCarpio", "id": "62664348"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1174033037899829249"], "id": "1174033037899829249", "created_at": "2019-09-17T18:51:03.000Z", "text": "Folha promove debate com ombudsmans no anivers\u00e1rio de 30 anos do cargo https://t.co/h74UkEntmL", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6568, "type": "Organization", "normalized_text": "ombudsmans"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h74UkEntmL", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/folha-promove-debate-com-ombudsmans-no-aniversario-de-30-anos-do-cargo.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "158342368", "edit_history_tweet_ids": ["1174032081560752128"], "id": "1174032081560752128", "created_at": "2019-09-17T18:47:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 277, "tag": "S\u00edSePuede"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "text": "Pedro S\u00e1nchez ten\u00eda el mandato de formar gobierno. No quiso. La arrogancia y el desprecio a las reglas b\u00e1sicas de una democracia parlamentaria se han impuesto sobre la sensatez. Seguiremos trabajando para que la pol\u00edtica sirva para defender los derechos de la gente. #S\u00edSePuede", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6034, "reply_count": 2358, "like_count": 18096, "quote_count": 502}}, {"author_id": "979836782", "edit_history_tweet_ids": ["1174029277039419392"], "id": "1174029277039419392", "created_at": "2019-09-17T18:36:06.000Z", "text": "En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de mortalidad por esta causa. Tambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre personas j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/OEkgtOqrFo", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OEkgtOqrFo", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4822658236", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "id": "1173944854935670785", "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}}, {"author_id": "98944823", "edit_history_tweet_ids": ["1174032216780939265"], "id": "1174032216780939265", "created_at": "2019-09-17T18:47:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 181, "tag": "LeyDeSaludMentalAhora"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "LeyDeSaludMental"}]}, "text": "Mierda!\nVamos en metro y alguien se tir\u00f3 entre estaciones.\nAfortunadamente no fue atropellado.\nEstamos esperando que lo saquen.\nSuicida?\nAlcohol?\nImprudencia?\n#LeyDeSaludMentalAhora\n#LeyDeSaludMental", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2153560974", "edit_history_tweet_ids": ["1174002885350371328"], "id": "1174002885350371328", "created_at": "2019-09-17T16:51:14.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida la gente\" a nuestros alumnos del @CECyTEC_Agujita. https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002848184639488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002856606801920"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002874147381248"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1593918907", "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "id": "1134604750861811712", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "420825492", "in_reply_to_user_id": "284618801", "edit_history_tweet_ids": ["1174012390490247168"], "id": "1174012390490247168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174003688077168640"}], "created_at": "2019-09-17T17:29:00.000Z", "text": "@GABRIELHJ73 @rosalba_cb @MuroPosada entonces entiende que no son cualquier persona son pilotos aviadores y si tienen esos pensamiento algo debe estar mal, \nlo recuerdas Piloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n.\n parece que los descerebrados son otros.", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 188, "end": 198, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GABRIELHJ73", "id": "284618801"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "rosalba_cb", "id": "53769628"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "MuroPosada", "id": "912442401997885440"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096540516949417984", "edit_history_tweet_ids": ["1174022441586311169"], "id": "1174022441586311169", "created_at": "2019-09-17T18:08:57.000Z", "text": "\u00c9s eu to boba aqui nem da pra acreditar que uma crian\u00e7a de 10 aninhos se matou !!!\ud83d\ude13", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077251662870470656", "in_reply_to_user_id": "1117862326781259776", "edit_history_tweet_ids": ["1174030399959437312"], "id": "1174030399959437312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030095826259969"}], "created_at": "2019-09-17T18:40:34.000Z", "text": "@YarnGirl20 S\u00e1nchez est\u00e1 empe\u00f1ado en que gobierne la derecha parece :(", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151954843", "edit_history_tweet_ids": ["1173822838236680193"], "id": "1173822838236680193", "created_at": "2019-09-17T04:55:47.000Z", "text": "Argentina requiere q nos unamos todos los liberales:\n@RLopezMurphy @jlespert @LoperfidoDario\n@RCachanosky @Jmilei @GiacoDiego @yamilsantoro \n@AlvaroAlsogaray @Lacha  @fspotorno @segregustavo\n@Allende_Ruy @Ag_Monteverde @ivancarrino @AbramAldo @madorni @parodijc @martinkrause etc", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "rlopezmurphy", "id": "83719928"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "LoperfidoDario", "id": "1089134161670139905"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "yamilsantoro", "id": "170431111"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "AlvaroAlsogaray", "id": "456884576"}, {"start": 158, "end": 164, "username": "lacha", "id": "10466072"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "fspotorno", "id": "146527889"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "segregustavo", "id": "149288563"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "allende_ruy", "id": "1407111054"}, {"start": 204, "end": 218, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}, {"start": 219, "end": 231, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}, {"start": 232, "end": 242, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 252, "end": 261, "username": "parodijc", "id": "286276586"}, {"start": 262, "end": 275, "username": "martinkrause", "id": "21778264"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 349, "like_count": 2779, "quote_count": 75}}, {"author_id": "1173546629900709888", "edit_history_tweet_ids": ["1173606129689137152"], "id": "1173606129689137152", "created_at": "2019-09-16T14:34:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "CNSDUberaba"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "CNSDUberaba"}]}, "text": "Quando algu\u00e9m se suicida ele n\u00e3o quer acabar com a vida e sim com a dor #SetembroAmarelo  #CNSDUberaba", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109651819", "edit_history_tweet_ids": ["1173989037062926336"], "id": "1173989037062926336", "created_at": "2019-09-17T15:56:12.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/wQAlN80TZp https://t.co/i0LiJjAyFz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wQAlN80TZp", "expanded_url": "http://ow.ly/byWl50wdAHb", "display_url": "ow.ly/byWl50wdAHb"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/i0LiJjAyFz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1173989037062926336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0LiJjAyFz", "media_key": "3_1173989035691401218"}]}}, {"author_id": "845495150834954240", "edit_history_tweet_ids": ["1173851126581514240"], "id": "1173851126581514240", "created_at": "2019-09-17T06:48:12.000Z", "text": "\u201c Al Pueblo no se le escucha, al pueblo se le Gobierna!!\u201d No es un conquistador espa\u00f1ol del siglo XVII, que no le importaba eliminar indios rebeldes, es un pol\u00edtico del Apra , que refleja exactamente el sentimiento de Fuerza Popular.", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 231, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 189, "quote_count": 1}}, {"author_id": "254691080", "edit_history_tweet_ids": ["1174004839354949632"], "id": "1174004839354949632", "created_at": "2019-09-17T16:59:00.000Z", "text": "Un genio: S\u00e1nchez viajar\u00e1 este fin de semana a Nueva York y complica a\u00fan m\u00e1s el calendario para la investidura https://t.co/tRQ6Ox9znv v\u00eda @elindepcom", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tRQ6Ox9znv", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/09/17/sanchez-viajara-este-fin-de-semana-nueva-york-complica-aun-mas-el-calendario-investidura/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share", "display_url": "elindependiente.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 7}}, {"author_id": "886630862460248064", "edit_history_tweet_ids": ["1174026698481905664"], "id": "1174026698481905664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T18:25:51.000Z", "text": "El comunicado muy carente.\nFalta seriedad, no hay firma de alg\u00fan responsable. Nada van a hacer para remediar este acto de amenaza terrorista.\nLamentable postura de @interjet https://t.co/iIoj6vDHer", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 164, "end": 173, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/iIoj6vDHer", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1173984719064764417"], "id": "1173984719064764417", "created_at": "2019-09-17T15:39:03.000Z", "text": "Bolsonaro diz que ser patr\u00e3o no Brasil \u00e9 muito dif\u00edcil. Pra facilitar a vida dos ricos sua equipe econ\u00f4mica avalia congelar o sal\u00e1rio M\u00cdNIMO. Nem imaginam como \u00e9 dif\u00edcil a vida dos assalariados. Metade dos brasileiros ganham menos que o M\u00cdNIMO.\n\nhttps://t.co/xI88YhL4UX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xI88YhL4UX", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/economia/equipe-economica-avalia-congelar-salario-minimo-para-flexibilizar-orcamento-23952630", "display_url": "oglobo.globo.com/economia/equip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/economia/equipe-economica-avalia-congelar-salario-minimo-para-flexibilizar-orcamento-23952630"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 32, "like_count": 770, "quote_count": 12}}, {"author_id": "3755939417", "edit_history_tweet_ids": ["1174012121199370241"], "id": "1174012121199370241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T17:27:56.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a se matou e voc\u00eas preocupados se ela vai pro c\u00e9u ou inferno, porra voc\u00eas s\u00e3o doentes!!! https://t.co/xht70gzxbb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xht70gzxbb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "743992586201894913", "in_reply_to_user_id": "758367480582733825", "edit_history_tweet_ids": ["1174029240058175488"], "id": "1174029240058175488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173724766328500229"}], "created_at": "2019-09-17T18:35:57.000Z", "text": "@thxgLM Ontem o filho da minha amiga fot\u00f3grafa Cida, de 11 anos se matou enforcado no boxe do banheiro. Por conta que inventaram uma hist\u00f3ria que ele e o primo dele eram gays.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1007626113772900356", "in_reply_to_user_id": "2237682253", "edit_history_tweet_ids": ["1174028277066977281"], "id": "1174028277066977281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020088808300544"}], "created_at": "2019-09-17T18:32:08.000Z", "text": "@alwaysbett Vou assistir porque gosto muito da atua\u00e7\u00e3o dela nesse personagem", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alwaysbett", "id": "2237682253"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741011786606972928", "in_reply_to_user_id": "153972989", "edit_history_tweet_ids": ["1173988154963091457"], "id": "1173988154963091457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173987799445512194"}], "created_at": "2019-09-17T15:52:42.000Z", "text": "@SuperCaruso @thethales Falou o cara que gostou de Longe de Casa.", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Longe de Casa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SuperCaruso", "id": "153972989"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1857719958", "edit_history_tweet_ids": ["1173970257981136896"], "id": "1173970257981136896", "created_at": "2019-09-17T14:41:35.000Z", "text": "Creer en la meritocracia + Ser antiperonista = voto suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1191424400", "edit_history_tweet_ids": ["1174015850841550849"], "id": "1174015850841550849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "created_at": "2019-09-17T17:42:45.000Z", "text": "La gente se suicida por distra\u00edda amigues, la depresi\u00f3n no existe, ustedes no entienden nada. https://t.co/GL7csORxXM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GL7csORxXM", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}}, {"author_id": "25699982", "edit_history_tweet_ids": ["1173985647910182913"], "id": "1173985647910182913", "created_at": "2019-09-17T15:42:44.000Z", "text": "A mi SI me importan todas sus equivocaciones (o complicidades, pues capaz es que ha seguido exacto el gui\u00f3n impuesto por la falsa oposici\u00f3n), pues CADA UNA representa p\u00e9rdida de vidas del que no tiene medicinas o el que se suicida o las familias que se separan. A mi SI me importa https://t.co/KqH6zelfhd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KqH6zelfhd", "expanded_url": "https://twitter.com/mizulay/status/1173783990324617217", "display_url": "twitter.com/mizulay/status\u2026"}]}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "id": "1173784857572532225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}}, {"author_id": "324428623", "edit_history_tweet_ids": ["1174015359365652481"], "id": "1174015359365652481", "created_at": "2019-09-17T17:40:48.000Z", "text": "A ind\u00fastria alcooleira j\u00e1 percebeu seu voto suicida na elei\u00e7\u00e3o 2018. Com recorde de produ\u00e7\u00e3o 33 bilh\u00f5es de litros, \u00e9 tomada pelo pesadelo da importa\u00e7\u00e3o do etanol Made in Usa, enquanto o Brasil retrocede para exporta\u00e7\u00e3o colonial de petr\u00f3leo cru. \"Nacionalismo\" anti-Brasil!", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 172, "probability": 0.592, "type": "Place", "normalized_text": "Usa"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080429410", "edit_history_tweet_ids": ["1174006772199280647"], "id": "1174006772199280647", "created_at": "2019-09-17T17:06:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "EwanMcgregor"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "AvesDePresa"}, {"start": 144, "end": 161, "tag": "birdsofpreymovie"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "EwanMcgregor"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 145, "end": 160, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofpreymovie"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KYBsBYO05J", "expanded_url": "https://twitter.com/LordMefe/status/1174006772199280647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYBsBYO05J", "media_key": "3_1174006754398613505"}]}, "text": "Cada cosa que sale est\u00e1 pel\u00edcula me hace dudar m\u00e1s, a\u00fan as\u00ed toda mi f\u00e9 est\u00e1 puesta en #EwanMcgregor. Qu\u00e9 opinan? Denme esperanzas.\n#AvesDePresa #birdsofpreymovie https://t.co/KYBsBYO05J", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 66, "quote_count": 2}}, {"author_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1173907097114808321"], "id": "1173907097114808321", "created_at": "2019-09-17T10:30:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 49, "tag": "OAS"}, {"start": 51, "end": 63, "tag": "LeoPinheiro"}, {"start": 145, "end": 162, "tag": "MichelleBachelet"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3684, "type": "Place", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "LeoPinheiro"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "MichelleBachelet"}]}, "text": "El expresidente de la constructora brasile\u00f1a #OAS, #LeoPinheiro, confes\u00f3 que se entregaron 100 millones de pesos para la campa\u00f1a presidencial de #MichelleBachelet. Es un hecho, all\u00ed donde las empresas cariocas llegaban dejaban pus y pestilencia.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 19, "like_count": 551, "quote_count": 3}}, {"author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1173420233761132544"], "id": "1173420233761132544", "created_at": "2019-09-16T02:15:59.000Z", "text": "Tristemente c\u00e9lebre \u201cLuz Verde\u201d Cateriano, envuelto en millonario esc\u00e1ndalo de compras irregulares para la Marina. Es denunciado por la Procuradur\u00eda. \u2066@PanoramaPTV\u2069 https://t.co/QnGY4ThefQ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "Luz Verde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 163, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QnGY4ThefQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QnGY4ThefQ", "media_key": "3_1173420217147547651"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 174, "like_count": 683, "quote_count": 49}}, {"author_id": "413916151", "edit_history_tweet_ids": ["1173999410432348161"], "id": "1173999410432348161", "created_at": "2019-09-17T16:37:25.000Z", "text": "Sono stato molto impegnato nelle ultime 9 ore, nessun nuovo partito? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude09", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 91, "like_count": 1058, "quote_count": 9}}, {"author_id": "840594124898201600", "edit_history_tweet_ids": ["1173996730771288064"], "id": "1173996730771288064", "created_at": "2019-09-17T16:26:47.000Z", "text": "Plena Ter\u00e7a, dia normal do nada P\u00c1\nMenina da Etec de Franca se suicida \nMenino da Etec de Taubat\u00e9 se suicida \nMAS QUE EST\u00c1 ACONTECENDO NA ETEC? \nEtec mata", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.3843, "type": "Other", "normalized_text": "Franca"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1327269463", "in_reply_to_user_id": "1026323107", "edit_history_tweet_ids": ["1174025755937914880"], "id": "1174025755937914880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174025278064140289"}], "created_at": "2019-09-17T18:22:07.000Z", "text": "@gogetangel Creo que me va a encantar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118297120", "edit_history_tweet_ids": ["1173980194794823685"], "id": "1173980194794823685", "created_at": "2019-09-17T15:21:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/N7uIdLkS3y", "expanded_url": "https://twitter.com/paobarquet/status/1173980194794823685/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N7uIdLkS3y", "media_key": "3_1173980181461176320"}]}, "text": "#Internacional \ud83c\udf0e Al menos 24 personas fallecieron y otras 31 resultaron heridas el martes en un ataque suicida talib\u00e1n con una motocicleta bomba en un acto de campa\u00f1a del presidente de Afganist\u00e1n, Ashraf Ghani. https://t.co/N7uIdLkS3y", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184739771", "edit_history_tweet_ids": ["1173374621464350722"], "id": "1173374621464350722", "created_at": "2019-09-15T23:14:44.000Z", "text": "Desde el Parnaso la vista es suicida.\nEse coraz\u00f3n tan tuyo es como la l\u00ednea de una boca compartida. @JMarquesSoprano https://t.co/peP6N16Om6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 116, "username": "JMarquesSoprano", "id": "419778712"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/peP6N16Om6", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonso_m92/status/1173374621464350722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peP6N16Om6", "media_key": "3_1173374616959684614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 847, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3190707884", "in_reply_to_user_id": "182597990", "edit_history_tweet_ids": ["1174023633766899717"], "id": "1174023633766899717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017028090253312"}], "created_at": "2019-09-17T18:13:41.000Z", "text": "@LuxkatoPalafox @Cinepolis birds of prey es un  spin-off (historia derivada) del Escuadr\u00f3n Suicida de 2016, mientras que la de \"The Suicide Squad\" como la est\u00e1n llamando, y que dirigir\u00e1 James Gunn, t\u00e9cnicamente va a ser una suerte de reboot-secuela a medias; y digo as\u00ed porque.....(1)", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9754, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida de"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82119937", "edit_history_tweet_ids": ["1173930032571416576"], "id": "1173930032571416576", "created_at": "2019-09-17T12:01:44.000Z", "text": "El amor a M\u00e9xico est\u00e1 por encima de cualquier partido, inter\u00e9s personal o de grupo. Conferencia matutina. https://t.co/TyC5qsz1CM", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TyC5qsz1CM", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cFDCqDF4TlFhYWVySmVhUWJ8MWVhSmJBb1ZxZFFHWNzsBOjW_DRKuxCnYvuY0VRod0BtKTokSB9ccds_42xz", "display_url": "pscp.tv/w/cFDCqDF4TlFh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cFDCqDF4TlFhYWVySmVhUWJ8MWVhSmJBb1ZxZFFHWNzsBOjW_DRKuxCnYvuY0VRod0BtKTokSB9ccds_42xz"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2321, "reply_count": 932, "like_count": 9147, "quote_count": 101}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "2832335447", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "id": "1173892037214691328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}], "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}]}, "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1032747711349452800", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174017053742764032"], "id": "1174017053742764032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T17:47:32.000Z", "text": "@interjet y la enfermita mental de su colaboradora si se suicida estrellara el avi\u00f3n con gente inocente abordo?????", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245733144", "edit_history_tweet_ids": ["1174004141313544194"], "id": "1174004141313544194", "created_at": "2019-09-17T16:56:13.000Z", "text": "Casi se me suicida por que no le dieron la respuesta de su pregunta para la su futuro, ahora estar\u00e1 en depresi\u00f3n... @ExaFM  \u00a1no pueden hacerle esto! P\u00e1senme el n\u00famero de la vidente por favor, entr\u00f3 en crisis!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 122, "username": "ExaFM", "id": "119084981"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3756927563", "edit_history_tweet_ids": ["1173439262076874753"], "id": "1173439262076874753", "created_at": "2019-09-16T03:31:36.000Z", "text": "Soy un suicida agonizando... Pero a tu lado encuentro la paz.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}}, {"author_id": "21060567", "in_reply_to_user_id": "219114733", "edit_history_tweet_ids": ["1174020846597357570"], "id": "1174020846597357570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019636007972865"}], "created_at": "2019-09-17T18:02:36.000Z", "text": "@josenebula Querido, una vez m\u00e1s, ellas son las que deciden, no t\u00fa. Si deciden gestar y dar en adopci\u00f3n, ah\u00ed estaremos. Si deciden gestar y ser madres, ah\u00ed estaremos. Si deciden no gestar, ah\u00ed estaremos. A diferencia tuya.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josenebula", "id": "219114733"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1174020973475061763"], "id": "1174020973475061763", "created_at": "2019-09-17T18:03:06.000Z", "text": "El Apra se divide en la b\u00fasqueda del reemplazo de Alan Garc\u00eda https://t.co/vCxBeNALYo\nPor: Fabiola Valle (@valmenfa) https://t.co/GDVzAioRZZ", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.2441, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "Fabiola Valle"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 115, "username": "valmenfa", "id": "41495285"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vCxBeNALYo", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y6ldwamt", "display_url": "tinyurl.com/y6ldwamt"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/GDVzAioRZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1174020973475061763/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDVzAioRZZ", "media_key": "3_1174020966365769733"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2166935209", "edit_history_tweet_ids": ["1174006644075679749"], "id": "1174006644075679749", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173991886262034435"}], "created_at": "2019-09-17T17:06:10.000Z", "text": "S\u00ed se me antoja mucho esta ma\u00f1ana pel\u00edcula. https://t.co/I3ey4E2d1K", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/I3ey4E2d1K", "expanded_url": "https://twitter.com/ReelAnarchy/status/1173991886262034435", "display_url": "twitter.com/ReelAnarchy/st\u2026"}]}}, {"author_id": "274497844", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "id": "1173866117003169797", "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "122441438", "edit_history_tweet_ids": ["1173734151230545920"], "id": "1173734151230545920", "created_at": "2019-09-16T23:03:23.000Z", "text": "El presidente @MartinVizcarraC se reuni\u00f3 con los gobernadores de la Mancomunidad regional de los Andes en Palacio de Gobierno, para impulsar importantes proyectos de desarrollo para Apur\u00edmac, Ayacucho, Huancavelica, Ica y Jun\u00edn. https://t.co/bbJtINflBx", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 124, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6266, "type": "Place", "normalized_text": "Apur\u00edmac"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.6903, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 202, "end": 213, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "Huancavelica"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.7999, "type": "Place", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.5931, "type": "Place", "normalized_text": "Jun\u00edn"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/bbJtINflBx", "expanded_url": "https://twitter.com/presidenciaperu/status/1173734151230545920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbJtINflBx", "media_key": "3_1173734142451884033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 23, "like_count": 127, "quote_count": 4}}, {"author_id": "182597990", "in_reply_to_user_id": "40355149", "edit_history_tweet_ids": ["1174017028090253312"], "id": "1174017028090253312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174005092850130944"}], "created_at": "2019-09-17T17:47:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cinepolis", "id": "40355149"}]}, "text": "@Cinepolis Para qu\u00e9 sacar #BirdsOfPrey si ya van a hacer reboot, conservando a Margot Robbie. Eso s\u00f3lo confundir\u00e1 a muchos. Yo estoy confundido", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876788725", "edit_history_tweet_ids": ["1174012640437428224"], "id": "1174012640437428224", "created_at": "2019-09-17T17:30:00.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os en Kenia se suicida despu\u00e9s de que la humillan por tener su primera menstruaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/an0Yj0F72L", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8026, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/an0Yj0F72L", "expanded_url": "http://bit.ly/2kleY7V", "display_url": "bit.ly/2kleY7V"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133065224", "in_reply_to_user_id": "89063113", "edit_history_tweet_ids": ["1174010983188062208"], "id": "1174010983188062208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174008889664319488"}], "created_at": "2019-09-17T17:23:25.000Z", "text": "@Brahbelis As\u00ed es, cari\u00f1o m\u00edo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Brahbelis", "id": "89063113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146100899057668096", "edit_history_tweet_ids": ["1173990251162996736"], "id": "1173990251162996736", "created_at": "2019-09-17T16:01:02.000Z", "text": "Ol\u00e1. https://t.co/Uoj9PlPDOT", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 56, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/Uoj9PlPDOT", "expanded_url": "https://twitter.com/tonythestarkx/status/1173990251162996736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uoj9PlPDOT", "media_key": "3_1173990248889667584"}]}}, {"author_id": "976286067488944129", "edit_history_tweet_ids": ["1174006407395532803"], "id": "1174006407395532803", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173991544032047104"}], "created_at": "2019-09-17T17:05:14.000Z", "text": "Al margen del odio, se debe verificar si se cumplieron los protocolos que la ley exige, no podemos olvidar que se mato un presidente y hace unos d\u00edas la polic\u00eda salvo una suicida y ella se disparo en un patrullero. https://t.co/8ctCYNtMgg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/8ctCYNtMgg", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzSalgado_R/status/1173991544032047104", "display_url": "twitter.com/LuzSalgado_R/s\u2026"}]}}, {"author_id": "18795751", "in_reply_to_user_id": "18795751", "edit_history_tweet_ids": ["1174021244703903744"], "id": "1174021244703903744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021242371883010"}], "created_at": "2019-09-17T18:04:11.000Z", "text": "V\u00e3o tudo se fuder tbm, ou voc\u00eas tao h\u00e1 t\u00e3o pouco no kpop doentio de voc\u00eas que nao lembram o jjong chorando no palco no primeiro show coreano do shinee pq um bando desse tipo de f\u00e3 descobriu q ele namorava e fez a vida dele e da menina um inferno ate eles terminarem?", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50409959", "in_reply_to_user_id": "19172354", "edit_history_tweet_ids": ["1174017715058745351"], "id": "1174017715058745351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174013958447161344"}], "created_at": "2019-09-17T17:50:10.000Z", "text": "@pablocardoso Como assim, \u00e9 bonito e tem tudo a ver com a personagem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablocardoso", "id": "19172354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029092401262948352", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "id": "1173990046237519874", "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}]}, "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}}, {"author_id": "101538849", "edit_history_tweet_ids": ["1173996895271817218"], "id": "1173996895271817218", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173996182466641920"}], "created_at": "2019-09-17T16:27:26.000Z", "text": "Pense num p\u00f4ster que me deixou com vontade de n\u00e3o ver o filme https://t.co/VQ851uWcFU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VQ851uWcFU", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikDavis/status/1173996182466641920", "display_url": "twitter.com/ErikDavis/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1114289014302040064", "edit_history_tweet_ids": ["1174002588548837377"], "id": "1174002588548837377", "created_at": "2019-09-17T16:50:03.000Z", "text": "https://t.co/38pz2A4aJy", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 529, "reply_count": 59, "like_count": 4642, "quote_count": 210}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/38pz2A4aJy", "expanded_url": "https://twitter.com/90minutosout/status/1174002588548837377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/38pz2A4aJy", "media_key": "7_1174002526263414784"}]}}, {"author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "id": "1173831674595033088", "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}]}, "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}}, {"author_id": "815994028189696004", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}}, {"author_id": "185695550", "edit_history_tweet_ids": ["1174003706167095296"], "id": "1174003706167095296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977070663360512"}], "created_at": "2019-09-17T16:54:30.000Z", "text": "R\u00edanse pero su razonamiento me parece de cerebro c\u00f3smico https://t.co/vzd9yYsBKZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vzd9yYsBKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/wikiesqueletos/status/1173977070663360512", "display_url": "twitter.com/wikiesqueletos\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "id": "580ff30780760c36"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "id": "f879e41db043d14c"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "552089810", "value": "552089810", "detail": "User has been suspended: [552089810].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174046877567848448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174046877567848448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174046877567848448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174044597317754882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174044597317754882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174044597317754882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012979896115703809", "value": "1012979896115703809", "detail": "User has been suspended: [1012979896115703809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173971375545028609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173971375545028609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173971375545028609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174043322991726600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174043322991726600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174043322991726600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174043150530334720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174043150530334720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174043150530334720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727657859425701889", "value": "727657859425701889", "detail": "User has been suspended: [727657859425701889].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173755635298684928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173755635298684928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173755635298684928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898541875510038529", "value": "898541875510038529", "detail": "User has been suspended: [898541875510038529].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173787439988707328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173787439988707328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173787439988707328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174038761279279109", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174038761279279109", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174038761279279109].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174038566520987650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174038566520987650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174038566520987650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155255161268383745", "value": "1155255161268383745", "detail": "User has been suspended: [1155255161268383745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174036487261868032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174036487261868032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174036487261868032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "900261387213168640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900261387213168640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900261387213168640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174033005029052416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174033005029052416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174033005029052416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174038235779088384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174038235779088384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174038235779088384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174036890913296391", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174036890913296391", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174036890913296391].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174035574753234946", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174035574753234946", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174035574753234946].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155255161268383745", "value": "1155255161268383745", "detail": "User has been suspended: [1155255161268383745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174033293127368704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174033293127368704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174033293127368704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174032386365042689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174032386365042689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174032386365042689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150828184033800193", "value": "1150828184033800193", "detail": "User has been suspended: [1150828184033800193].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173995668421185538", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173995668421185538", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173995668421185538].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174033694169939974", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174033694169939974", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174033694169939974].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171981979790671873", "value": "1171981979790671873", "detail": "User has been suspended: [1171981979790671873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174030136900849664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174030136900849664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174030136900849664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "723528224974749697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723528224974749697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723528224974749697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174005687791366145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174005687791366145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174005687791366145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174031327257079808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174031327257079808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174031327257079808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155255161268383745", "value": "1155255161268383745", "detail": "User has been suspended: [1155255161268383745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173774679552733189", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173774679552733189", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173774679552733189].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173724766328500229", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173724766328500229].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173724766328500229", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118481602", "value": "1118481602", "detail": "User has been suspended: [1118481602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173972556740726784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173972556740726784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173972556740726784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174011185550770177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174011185550770177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174011185550770177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021376392466438", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021376392466438", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021376392466438].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "565596831", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [565596831].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "565596831", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174019164522131456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174019164522131456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174019164522131456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173995113980153856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173995113980153856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173995113980153856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "49645637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49645637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49645637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174020864548966407", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174020864548966407].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174020864548966407", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021992036671490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021992036671490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021992036671490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021665447186433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021665447186433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021665447186433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174022303019085824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174022303019085824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174022303019085824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021285938176001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021285938176001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021285938176001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021723328565248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021723328565248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021723328565248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021285938176001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021285938176001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021285938176001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174021285938176001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174021285938176001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174021285938176001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2901602044", "value": "2901602044", "detail": "User has been suspended: [2901602044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174020716825632769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174020716825632769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174020716825632769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2482305961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2482305961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2482305961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174009743817527298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174009743817527298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174009743817527298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3273395504", "value": "3273395504", "detail": "User has been suspended: [3273395504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174019099527176192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174019099527176192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174019099527176192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2364349092", "value": "2364349092", "detail": "User has been suspended: [2364349092].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173966341889355776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173966341889355776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173966341889355776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174047493828595712", "oldest_id": "1174019209246007298", "result_count": 426, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601aw69wn345g1jh8nyn3v6q73x"}}