{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BVVabVNVEP", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjgzIsFMIw.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:28:37.000Z", "id": "1180550375096684544", "edit_history_tweet_ids": ["1180550375096684544"], "author_id": "22788189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/BVVabVNVEP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:28:29.000Z", "id": "1180550342599217153", "edit_history_tweet_ids": ["1180550342599217153"], "author_id": "81748894", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:27:42.000Z", "id": "1180550145353670656", "edit_history_tweet_ids": ["1180550145353670656"], "author_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "text": "Pq eu n\u00e3o escutei o @suicida_roots  e n\u00e3o bebi s\u00f3 \u00e1gua \ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:27:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1017066068840538112", "id": "1180550129058766848", "edit_history_tweet_ids": ["1180550129058766848"], "author_id": "1059760938956607488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Laanita_", "id": "1017066068840538112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180549524189847553"}], "text": "@Laanita_ Pacto homicida- suicida de la mugre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:27:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "731122332", "id": "1180550080149020672", "edit_history_tweet_ids": ["1180550080149020672"], "author_id": "731122332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180548747836743681"}], "text": "Mas adoro a persist\u00eancia dele, cagou homem de a\u00e7o, liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida... mal deram in\u00edcio a DCEU e o cara fez a honra de desandar tudo, mas ele continua ali achando q fez algo decente, achando q as pessoas se envolveram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "PWTorch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allan_cheapshot", "id": "50599780"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T18:27:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "50599780", "id": "1180550044702924800", "edit_history_tweet_ids": ["1180550044702924800"], "author_id": "59177114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180408715851251713"}], "text": "@allan_cheapshot I write the NXT recaps for PWTorch and it drives it home even more when I\u2019m typing tope suicida over and over. And it really doesn\u2019t even look impactful enough to be used as often as it is."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:27:04.000Z", "id": "1180549983679979525", "edit_history_tweet_ids": ["1180549983679979525"], "author_id": "132282741", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T18:26:13.000Z", "id": "1180549771767025664", "edit_history_tweet_ids": ["1180549771767025664"], "author_id": "988976479", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MisterCariola", "id": "2167432183"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180540993319444480"}], "text": "RT @MisterCariola: Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:25:07.000Z", "id": "1180549495484010496", "edit_history_tweet_ids": ["1180549495484010496"], "author_id": "185382758", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:23:27.000Z", "id": "1180549072656183297", "edit_history_tweet_ids": ["1180549072656183297"], "author_id": "2832738022", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:22:30.000Z", "id": "1180548833887051781", "edit_history_tweet_ids": ["1180548833887051781"], "author_id": "1137067209686179841", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:22:18.000Z", "id": "1180548783886782464", "edit_history_tweet_ids": ["1180548783886782464"], "author_id": "156999683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/MwbVtLM51d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/MwbVtLM51d v\u00eda @20m"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.772, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.7253, "type": "Person", "normalized_text": "Jocker"}, {"start": 246, "end": 262, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.5575, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 282, "end": 287, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "1iversoDiscreto", "id": "19029316"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:22:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "19029316", "id": "1180548771534512134", "edit_history_tweet_ids": ["1180548771534512134"], "author_id": "830204248860262404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180548102274666496"}], "text": "@1iversoDiscreto A DC tem os executivos da Warner que n\u00e3o deixam criar v\u00ednculo do p\u00fablico com os filmes.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o cria um universo compartilhado sem um m\u00ednimo de pasteuriza\u00e7\u00e3o e previsibilidade.\n\nVide a curva de classifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria de: Jocker, Esquadr\u00e3o Suicida, Liga da Justi\u00e7a, Shazam."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:21:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "24900072", "id": "1180548705985994758", "edit_history_tweet_ids": ["1180548705985994758"], "author_id": "735279313529020416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180454172044484608"}], "text": "@mauriciomacri pl\u00e1stico de un solo uso: un forro. Autobiogr\u00e1fica y suicida su propuesta."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:21:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "844952176501886976", "id": "1180548484270903298", "edit_history_tweet_ids": ["1180548484270903298"], "author_id": "170389122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180497917465026560"}], "text": "@SuzyVitoria1 Se n\u00e3o matou pra mim n\u00e3o vale nada. Era pra ter atirado. Seria menos um para a bandidagem."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/hBucvdwotm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjfCp6381U.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:21:01.000Z", "id": "1180548462326235136", "edit_history_tweet_ids": ["1180548462326235136"], "author_id": "207236627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/hBucvdwotm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:20:34.000Z", "id": "1180548348442374144", "edit_history_tweet_ids": ["1180548348442374144"], "author_id": "804755745895915520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A veces quieres huir de todos lados, no te sientes c\u00f3moda en ning\u00fan lugar, casa, amigos y escuela?? Verga y preguntan porque mucha gente se suicida, te orillan"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:20:25.000Z", "id": "1180548312128266243", "edit_history_tweet_ids": ["1180548312128266243"], "author_id": "737167884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jovencito se suicida por decepci\u00f3n amorosa https://t.co/fdr00Dabv2", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/fdr00Dabv2", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/10/05/jovencito-se-suicida-por-decepcion-amorosa/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/10/0\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:20:08.000Z", "id": "1180548238732079111", "edit_history_tweet_ids": ["1180548238732079111"], "author_id": "981709382130991105", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:20:04.000Z", "id": "1180548221887815685", "edit_history_tweet_ids": ["1180548221887815685"], "author_id": "377088447", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:19:11.000Z", "id": "1180548002240503809", "edit_history_tweet_ids": ["1180548002240503809"], "author_id": "982045901521907712", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:19:06.000Z", "id": "1180547980530786304", "edit_history_tweet_ids": ["1180547980530786304"], "author_id": "608425851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:18:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1916191686", "id": "1180547934162755586", "edit_history_tweet_ids": ["1180547934162755586"], "author_id": "806510064420974592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180544178268319746"}], "text": "@Max1Sh4dy re de poser hacerte el suicida estando vivo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:18:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2901233655", "id": "1180547856182267904", "edit_history_tweet_ids": ["1180547856182267904"], "author_id": "2993505827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "art_nedel", "id": "2901233655"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180547490862510087"}], "text": "@art_nedel \"passava noites sem dormir procurando uma saida\" remorso do eu l\u00edrico suicida tentando procurar ajuda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:18:34.000Z", "id": "1180547846698930181", "edit_history_tweet_ids": ["1180547846698930181"], "author_id": "396676992", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Singapur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nindespa", "id": "233981816"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:18:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "233981816", "id": "1180547832236957696", "edit_history_tweet_ids": ["1180547832236957696"], "author_id": "716214892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180532814657327104"}], "text": "@nindespa @Jadouken10 Para empezar cualquier cosa que no necesite una casta pol\u00edtica  de miles de charlatanes. Lo que hay en Singapur me gusta mucho, delincuentes ejecutados, propiedad privada inviolable, confiscaci\u00f3n m\u00ednima. Lo opuesto a esta locura suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:18:28.000Z", "id": "1180547821667340300", "edit_history_tweet_ids": ["1180547821667340300"], "author_id": "1092154691214106631", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FDHivp9RdZ", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:18:25.000Z", "id": "1180547807087878144", "edit_history_tweet_ids": ["1180547807087878144"], "author_id": "126183196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/FDHivp9RdZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:16:22.000Z", "id": "1180547292639707139", "edit_history_tweet_ids": ["1180547292639707139"], "author_id": "859469186376052741", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elcarty", "id": "1276159659049713665"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:16:09.000Z", "id": "1180547235106480133", "edit_history_tweet_ids": ["1180547235106480133"], "author_id": "223959285", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180435624609890304"}], "text": "RT @elcarty: Bueno, Rivera est\u00e1 acojonado porque va a perde un 30% de esca\u00f1os gracias a su pol\u00edtica suicida de intentar jugar a ser el PP.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/3jymznAXui", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/jovencito-se-suicida-por-decepcion-amorosa-boca-del-rio-4274952.html", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/jove\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:15:23.000Z", "id": "1180547044257124352", "edit_history_tweet_ids": ["1180547044257124352"], "author_id": "2531254218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Policiaca\n\ud83d\udea8\ud83d\udc6e || Sus familiares trataron de auxiliarlo y llamaron a los cuerpos de emergencias para tratar de reanimarlo, pero ya no presentaba signos vitales\n https://t.co/3jymznAXui"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:14:57.000Z", "id": "1180546935255699457", "edit_history_tweet_ids": ["1180546935255699457"], "author_id": "752356238248120320", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:14:30.000Z", "id": "1180546819887112192", "edit_history_tweet_ids": ["1180546819887112192"], "author_id": "2694099373", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:14:09.000Z", "id": "1180546733778100224", "edit_history_tweet_ids": ["1180546733778100224"], "author_id": "712068945117839362", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:14:07.000Z", "id": "1180546725691494400", "edit_history_tweet_ids": ["1180546725691494400"], "author_id": "536734468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El conflicto armado y el machismo es uno de los predisponentes hist\u00f3ricos m\u00e1s frecuentes de mis pacientes depresivos y con ideaci\u00f3n suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Frangiovagnoli_", "id": "1028437199304515584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:14:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028437199304515584", "id": "1180546702081691650", "edit_history_tweet_ids": ["1180546702081691650"], "author_id": "1136665660103254019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541520321101824"}], "text": "@Frangiovagnoli_ Aguantw Tommy pero se suicida;("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T18:12:53.000Z", "id": "1180546413286944769", "edit_history_tweet_ids": ["1180546413286944769"], "author_id": "277808487", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:12:19.000Z", "id": "1180546271356084225", "edit_history_tweet_ids": ["1180546271356084225"], "author_id": "189736835", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:12:09.000Z", "id": "1180546229257871360", "edit_history_tweet_ids": ["1180546229257871360"], "author_id": "1083459920496873472", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:11:58.000Z", "id": "1180546184378769413", "edit_history_tweet_ids": ["1180546184378769413"], "author_id": "978797796584239105", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "social"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WdvWsNyKvc", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fwww.gay.it%2Fattualita%2Fnews%2Fragazzo-gay-suicida-dopo-outing-social-media&i=https://www.gay.it/wp-content/uploads/2019/10/outing.png&t=Ragazzo+si+suicida+dopo+l%E2%80%99outing+e+l%E2%80%99omofobia+sui+social+media", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T18:11:16.000Z", "id": "1180546009346301952", "edit_history_tweet_ids": ["1180546009346301952"], "author_id": "239736419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazzo si suicida dopo l\u2019outing e l\u2019omofobia sui social media #social https://t.co/WdvWsNyKvc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:11:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122179144756924417", "id": "1180546004162142211", "edit_history_tweet_ids": ["1180546004162142211"], "author_id": "1122179144756924417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180546002341765120"}], "text": "*isso n\u00e3o \u00e9 uma carta suicida, eu t\u00f4 viva*"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Choluteca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5688, "type": "Place", "normalized_text": "Yusguare"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m0U5o8wP4f", "expanded_url": "http://HCH.TV", "display_url": "HCH.TV"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PveQItr8cS", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/", "display_url": "hch.tv/2019/10/05/cho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:11:13.000Z", "id": "1180545997224763392", "edit_history_tweet_ids": ["1180545997224763392"], "author_id": "320452582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Choluteca Hombre mata a sus tres hijos y luego se suicida en Santa Ana de Yusguare | https://t.co/m0U5o8wP4f https://t.co/PveQItr8cS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:10:55.000Z", "id": "1180545918648672258", "edit_history_tweet_ids": ["1180545918648672258"], "author_id": "28878672", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:10:44.000Z", "id": "1180545874134519808", "edit_history_tweet_ids": ["1180545874134519808"], "author_id": "734510526026395653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara fez a mesma coisa por 11 anos s\u00f3 que dessa vez o cara se matou e vcs esperam que ele seja indicado ao Oscar kkkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:10:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1160729397705478144", "id": "1180545864940609536", "edit_history_tweet_ids": ["1180545864940609536"], "author_id": "861429590224494592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180545478687121408"}], "text": "@michellerodz_ Nooooo hagas esas cosas jajajajajaja ahora se suicida por tu culpa JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:10:25.000Z", "id": "1180545794035867648", "edit_history_tweet_ids": ["1180545794035867648"], "author_id": "1103320164571992064", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:10:18.000Z", "id": "1180545765359403008", "edit_history_tweet_ids": ["1180545765359403008"], "author_id": "1080559086456971264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEs suicida el r\u00e9gimen cubano\uf025 Un poco de conocimiento para polit\u00f3logos y analistas de todo plumaje. A ver si se informan un pelin. https://t.co/zqgwQEZzJG", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zqgwQEZzJG", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aTkFqD73yJI&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=aTkFqD\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:09:48.000Z", "id": "1180545639534546944", "edit_history_tweet_ids": ["1180545639534546944"], "author_id": "1927699387", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "los_replicantes", "id": "123219711"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180543173694672896"}], "text": "RT @los_replicantes: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:09:43.000Z", "id": "1180545619074662405", "edit_history_tweet_ids": ["1180545619074662405"], "author_id": "1024991978075967488", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 103, "tag": "NoticiasELDICTAMEN"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Boca del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/iaHBfbA3vd", "expanded_url": "https://is.gd/3Xg7q4", "display_url": "is.gd/3Xg7q4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8vhLd35t1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDictamen/status/1180545536979587077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vhLd35t1Q", "media_key": "3_1180545535268327426"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:09:24.000Z", "id": "1180545536979587077", "edit_history_tweet_ids": ["1180545536979587077"], "author_id": "20350761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 18 a\u00f1os se suicida por desamor en Boca del R\u00edo - https://t.co/iaHBfbA3vd - #NoticiasELDICTAMEN \ud83d\udcf0 https://t.co/8vhLd35t1Q"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:08:56.000Z", "id": "1180545420059131904", "edit_history_tweet_ids": ["1180545420059131904"], "author_id": "3247076839", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_lovatic", "id": "1127504176412614658"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/MkjTDs7i8z", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_lovatic/status/1180543864349904896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MkjTDs7i8z", "media_key": "3_1180543858675011587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180543864349904896"}], "text": "RT @suicida_lovatic: Nova tatuagem \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f https://t.co/MkjTDs7i8z"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "YoSoyPROVIDA"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/qpkvXflMnC", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "qme", "created_at": "2019-10-05T18:08:43.000Z", "id": "1180545367449964544", "edit_history_tweet_ids": ["1180545367449964544"], "author_id": "82388571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#YoSoyPROVIDA https://t.co/qpkvXflMnC"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T18:07:58.000Z", "id": "1180545176399482881", "edit_history_tweet_ids": ["1180545176399482881"], "author_id": "602781290", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:07:46.000Z", "id": "1180545126407520256", "edit_history_tweet_ids": ["1180545126407520256"], "author_id": "891061532142055424", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:07:11.000Z", "id": "1180544979552342017", "edit_history_tweet_ids": ["1180544979552342017"], "author_id": "812296865857372160", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:07:05.000Z", "id": "1180544957481926662", "edit_history_tweet_ids": ["1180544957481926662"], "author_id": "3179656076", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:05:39.000Z", "id": "1180544596104941568", "edit_history_tweet_ids": ["1180544596104941568"], "author_id": "44008383", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:05:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "857771840378425344", "id": "1180544479276814336", "edit_history_tweet_ids": ["1180544479276814336"], "author_id": "857771840378425344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180543967311597569"}], "text": "\"ela se suicidou no galho bem a cima de voc\u00ea\"\nele saindo de baixo kkkkkkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:04:11.000Z", "id": "1180544227006189568", "edit_history_tweet_ids": ["1180544227006189568"], "author_id": "860127936", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:03:53.000Z", "id": "1180544148593623040", "edit_history_tweet_ids": ["1180544148593623040"], "author_id": "2827984369", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:03:48.000Z", "id": "1180544129127845890", "edit_history_tweet_ids": ["1180544129127845890"], "author_id": "1025157280759726082", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:03:34.000Z", "id": "1180544068390133761", "edit_history_tweet_ids": ["1180544068390133761"], "author_id": "772831268564328449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saudades de quando eu era uma crian\u00e7a saud\u00e1vel, com pensamentos saud\u00e1veis, com amizade saud\u00e1veis, com uma vida completamente saud\u00e1vel e sem pensamentos suicida, sdds 11 anos"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T18:03:07.000Z", "id": "1180543955395661825", "edit_history_tweet_ids": ["1180543955395661825"], "author_id": "270050737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180542047960256512"}], "text": "RT @PedManes: @Giacinto_Bruno L'Italia si suicida con queste persone. Il futuro e' nero!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "chocada"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:01:55.000Z", "id": "1180543656970903553", "edit_history_tweet_ids": ["1180543656970903553"], "author_id": "118101018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de saber que um colega se matou. \n#chocada\nMas ele tinha um jeito diferente de ver a vida. Talvez esse mundo boa fosse pra ele. Que fique em paz."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:55.000Z", "id": "1180543653175025669", "edit_history_tweet_ids": ["1180543653175025669"], "author_id": "1098083005350977539", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CBSNews", "id": "15012486"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "15012486", "id": "1180543555846189056", "edit_history_tweet_ids": ["1180543555846189056"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CBSNews \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BBCBreaking", "id": "5402612"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "5402612", "id": "1180543500393357314", "edit_history_tweet_ids": ["1180543500393357314"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BBCBreaking \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:17.000Z", "id": "1180543495272062976", "edit_history_tweet_ids": ["1180543495272062976"], "author_id": "209196110", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "10012122", "id": "1180543459444301825", "edit_history_tweet_ids": ["1180543459444301825"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bbcmundo \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:01:04.000Z", "id": "1180543441853399042", "edit_history_tweet_ids": ["1180543441853399042"], "author_id": "1082004380591812609", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:01:02.000Z", "id": "1180543434546929664", "edit_history_tweet_ids": ["1180543434546929664"], "author_id": "971797220466069504", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:00:58.000Z", "id": "1180543414611402753", "edit_history_tweet_ids": ["1180543414611402753"], "author_id": "1128776484498358274", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "AJW"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "AJW"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FSH4LXfzaUhfw5p", "id": "1140935798486736896"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8KDjOcIetE", "expanded_url": "https://twitter.com/BullfrogNakano/status/1180543203579236354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KDjOcIetE", "media_key": "16_1180543149875351552"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T18:00:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140935798486736896", "id": "1180543203579236354", "edit_history_tweet_ids": ["1180543203579236354"], "author_id": "1118981313313280009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FSH4LXfzaUhfw5p hits a flying forearm, but crashes and burns on the top\u00e9 suicida \n\n#AJW 07/05/83 https://t.co/8KDjOcIetE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:00:00.000Z", "id": "1180543173694672896", "edit_history_tweet_ids": ["1180543173694672896"], "author_id": "123219711", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https://t.co/RjOGvYZQFq", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RjOGvYZQFq", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1180543173694672896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RjOGvYZQFq", "media_key": "3_1180460446366740481"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maedoluffy", "id": "789867852115369985"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:59:58.000Z", "id": "1180543163288694784", "edit_history_tweet_ids": ["1180543163288694784"], "author_id": "845306828158386177", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180280596007968769"}], "text": "RT @maedoluffy: Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:59:33.000Z", "id": "1180543058879877121", "edit_history_tweet_ids": ["1180543058879877121"], "author_id": "15699056", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:59:08.000Z", "id": "1180542956744384512", "edit_history_tweet_ids": ["1180542956744384512"], "author_id": "75913562", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Oyasumi Punpun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Epimete0", "id": "802784796"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:59:02.000Z", "id": "1180542929670160384", "edit_history_tweet_ids": ["1180542929670160384"], "author_id": "1094456043697065984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177755063697186816"}], "text": "RT @Epimete0: @N4K4NO Oyasumi Punpun: es un ni\u00f1o representado con la caricatura de un p\u00e1jaro. Pertenece a una familia disfuncional, compues\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:58:56.000Z", "id": "1180542905313837056", "edit_history_tweet_ids": ["1180542905313837056"], "author_id": "4311652649", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:58:37.000Z", "id": "1180542823231377408", "edit_history_tweet_ids": ["1180542823231377408"], "author_id": "831168613319077889", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "889712492", "id": "1180542521690251264", "edit_history_tweet_ids": ["1180542521690251264"], "author_id": "378203301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimoVailati", "id": "1242921099236696067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180540307877892099"}], "text": "@MassimoVailati questi stanno proprio male. speriamo che vincano stasera senn\u00f2 sto coglione si suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tvrussia1", "id": "971026682185441283"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:57:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "971026682185441283", "id": "1180542506523607041", "edit_history_tweet_ids": ["1180542506523607041"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tvrussia1 \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:57:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "345144407", "id": "1180542506062118912", "edit_history_tweet_ids": ["1180542506062118912"], "author_id": "375831531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroHdezMo", "id": "345144407"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pupi_cast", "id": "2296986295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541916401852417"}], "text": "@PedroHdezMo @pupi_cast Leveeeeees desde ayer que me libre de la muerte 2 veces me quedo el pensamiento suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Al"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:56:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3367781907", "id": "1180542331923116032", "edit_history_tweet_ids": ["1180542331923116032"], "author_id": "3367781907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180542329763061760"}], "text": "Reventando bombos y platillos a Al ladr\u00f3n suicida AG... Pero Noooo!!!! no son apristas dicen Jajajajaja el chiste se cuenta solo.\n\n*Que pas\u00f3 hijit@ se les va terminando los privilegios? Guarda bilis que a\u00fan falta que caigan presos esos corruptos*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:56:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2228816504", "id": "1180542314877476865", "edit_history_tweet_ids": ["1180542314877476865"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PanAmPost_es \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hispanopost", "id": "3091853545"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:56:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3091853545", "id": "1180542225442361344", "edit_history_tweet_ids": ["1180542225442361344"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hispanopost \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:56:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1180542177262362625", "edit_history_tweet_ids": ["1180542177262362625"], "author_id": "85240420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180343728935985152"}], "text": "@Mauriciomulder @msaldanac Digno perro de tu suicida jefe, todo lo ve conspiraci\u00f3n jajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "253020963", "id": "1180542105548185601", "edit_history_tweet_ids": ["1180542105548185601"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SputnikMundo \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:38.000Z", "id": "1180542076020297728", "edit_history_tweet_ids": ["1180542076020297728"], "author_id": "747265276207476736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida - https://t.co/thDNupVOC6 https://t.co/fTnz8MVaj3", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/thDNupVOC6", "expanded_url": "http://chtv.hn/sucesos/padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "chtv.hn/sucesos/padre-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fTnz8MVaj3", "expanded_url": "https://twitter.com/CHTVHN/status/1180542076020297728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTnz8MVaj3", "media_key": "3_1180542073465954304"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:35.000Z", "id": "1180542062715904005", "edit_history_tweet_ids": ["1180542062715904005"], "author_id": "747265276207476736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida - https://t.co/thDNupVOC6 https://t.co/cwzQb5ZVhz", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/thDNupVOC6", "expanded_url": "http://chtv.hn/sucesos/padre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "chtv.hn/sucesos/padre-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cwzQb5ZVhz", "expanded_url": "https://twitter.com/CHTVHN/status/1180542062715904005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwzQb5ZVhz", "media_key": "3_1180542059394019328"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1180251673521987587", "id": "1180542059230445568", "edit_history_tweet_ids": ["1180542059230445568"], "author_id": "1180251673521987587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alx_Fig_Fie", "id": "1042424646430277634"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "TataChapin", "id": "80515176"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Sra_Fifi", "id": "44473513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541992184483842"}], "text": "@Alx_Fig_Fie @TataChapin @Sra_Fifi Adem\u00e1s, el sufrimiento tiene un sentido en la vida. Hemos educado en lo contrario y por eso la gente se suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:55:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "270050737", "id": "1180542047960256512", "edit_history_tweet_ids": ["1180542047960256512"], "author_id": "697617213579141121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541084394541056"}], "text": "@Giacinto_Bruno L'Italia si suicida con queste persone. Il futuro e' nero!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ReutersLatam", "id": "201867844"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "201867844", "id": "1180542004842897411", "edit_history_tweet_ids": ["1180542004842897411"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ReutersLatam \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:55:12.000Z", "id": "1180541966104371201", "edit_history_tweet_ids": ["1180541966104371201"], "author_id": "1163397077017276416", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:54:29.000Z", "id": "1180541782955888641", "edit_history_tweet_ids": ["1180541782955888641"], "author_id": "387402791", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "N ECUAD"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "A LENIN MORE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "6135622", "id": "1180541737024069632", "edit_history_tweet_ids": ["1180541737024069632"], "author_id": "636742038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dw_espanol \u200bHAGAN LA COBERTURA EN ECUADOR EL GOBIERNO SUICIDA LENIN MORENO ST\u00c1 MANDANDO LOS POLIC\u00cdAS A REPRIMIR Y ASESINAR A SU PUEBLO Q RECLAMAMOS NUESTROS DERECHOS ANTE FATALES MEDIDAS ECON\u00d3MICAS DEL FMI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:54:07.000Z", "id": "1180541692426047490", "edit_history_tweet_ids": ["1180541692426047490"], "author_id": "1015722723753037825", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:53:45.000Z", "id": "1180541601912893441", "edit_history_tweet_ids": ["1180541601912893441"], "author_id": "1066706431074885633", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Florbela Espanca"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/VK2FQcMHFc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Pt-mdnhqfuxfP5lBPpdBfOyOkT7fYPZMTXys0/?igshid=1hjhtakrpnqnq", "display_url": "instagram.com/p/B3Pt-mdnhqfu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:53:21.000Z", "id": "1180541498301001734", "edit_history_tweet_ids": ["1180541498301001734"], "author_id": "187322320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Florbela Espanca (1894-1930), um dos nomes mais importantes da poesia de Portugal.\nPoetisa de vida angustiada.\nSe suicidou aos 36 anos, no dia de seu anivers\u00e1rio.\n\nL\u00e1grimas Ocultas \n\nSe\u2026 https://t.co/VK2FQcMHFc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:53:14.000Z", "id": "1180541469121228800", "edit_history_tweet_ids": ["1180541469121228800"], "author_id": "2675120569", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:53:04.000Z", "id": "1180541429959008262", "edit_history_tweet_ids": ["1180541429959008262"], "author_id": "907134361", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:52:33.000Z", "id": "1180541297309958144", "edit_history_tweet_ids": ["1180541297309958144"], "author_id": "189958778", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:51:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "id": "1180541112609595392", "edit_history_tweet_ids": ["1180541112609595392"], "author_id": "446439610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180529791012917249"}], "text": "@PerdigueroSIPEp Es el coche que sale por la izquierda, el que estalla la bomba.\nParece un ataque suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:51:41.000Z", "id": "1180541081664065536", "edit_history_tweet_ids": ["1180541081664065536"], "author_id": "954577082633408513", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:51:33.000Z", "id": "1180541044582227968", "edit_history_tweet_ids": ["1180541044582227968"], "author_id": "1385369154", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:51:20.000Z", "id": "1180540993319444480", "edit_history_tweet_ids": ["1180540993319444480"], "author_id": "2167432183", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:51:06.000Z", "id": "1180540934175498242", "edit_history_tweet_ids": ["1180540934175498242"], "author_id": "1047208479117758464", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:51:03.000Z", "id": "1180540919587598336", "edit_history_tweet_ids": ["1180540919587598336"], "author_id": "832527734408695810", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "cs", "created_at": "2019-10-05T17:50:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "743569364", "id": "1180540897240502273", "edit_history_tweet_ids": ["1180540897240502273"], "author_id": "1146409157802778627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LudanekvTatrach", "id": "743569364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180539770679758848"}], "text": "@LudanekvTatrach Holky maj ryp\u00e1ky nastaven\u00fd na feromony,  spou\u0161t\u00ed jim to reakci na mu\u017ee, poznaj\u00ed tak plodnost, zdrav\u00ed a tak. V\u0161e podv\u011bdom\u011b. \n\u010cili \u010dich maj\u00ed opravdu vyt\u0159\u00edben\u00fd. \nN\u00e1s matou svou HA, tak\u017ee si pak berem n\u00e1ny, co se s nima rozvedem, je to omylem, to ty hormony m\u011bn\u00ed v\u016fni \u017eeny."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:50:27.000Z", "id": "1180540767980396544", "edit_history_tweet_ids": ["1180540767980396544"], "author_id": "419472992", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:50:07.000Z", "id": "1180540685931487233", "edit_history_tweet_ids": ["1180540685931487233"], "author_id": "4626322035", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:48:57.000Z", "id": "1180540393219383296", "edit_history_tweet_ids": ["1180540393219383296"], "author_id": "736824954373705728", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:48:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "272767301", "id": "1180540314064474112", "edit_history_tweet_ids": ["1180540314064474112"], "author_id": "508218660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodriguesdiegao", "id": "1250177661009305602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180538132711841792"}], "text": "@rodriguesdiegao Eita carai, matou o mlk. Se voc\u00ea fizesse eu ia te matar, simples"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:48:20.000Z", "id": "1180540237732339712", "edit_history_tweet_ids": ["1180540237732339712"], "author_id": "108391476", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "turquim5", "id": "208112870"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l1lwtUdNtF", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:47:54.000Z", "id": "1180540128391057411", "edit_history_tweet_ids": ["1180540128391057411"], "author_id": "360909193", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487675993825285"}], "text": "RT @turquim5: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato!!! https://t.co/l1lwtUdNtF @brasil247 \n \"A Lava Jato tinha o contr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:47:54.000Z", "id": "1180540125807337474", "edit_history_tweet_ids": ["1180540125807337474"], "author_id": "2984920854", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:47:54.000Z", "id": "1180540125782118401", "edit_history_tweet_ids": ["1180540125782118401"], "author_id": "917085577991868417", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:47:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1180540080043253760", "edit_history_tweet_ids": ["1180540080043253760"], "author_id": "3300361539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180308229537927170"}], "text": "@PeruanoComunica No estar\u00e1 visitando al jefe suicida?."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:47:32.000Z", "id": "1180540037227847680", "edit_history_tweet_ids": ["1180540037227847680"], "author_id": "2980176958", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:46:24.000Z", "id": "1180539751348232192", "edit_history_tweet_ids": ["1180539751348232192"], "author_id": "707712194", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:46:20.000Z", "id": "1180539734910816256", "edit_history_tweet_ids": ["1180539734910816256"], "author_id": "182565851", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClauSorucopress", "id": "984225717276807168"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:45:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "984225717276807168", "id": "1180539457885425665", "edit_history_tweet_ids": ["1180539457885425665"], "author_id": "1131007850715729920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180333775303200768"}], "text": "@ClauSorucopress Lo ubiera preferido a Jared leto, sin menospreciar al presente....\nEl merecia una oportunidad ya que el corto lapso que aparecio, en escuadron suicida se lucio..!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6719, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/aOI7rMsnTM", "expanded_url": "https://twitter.com/elmonoger/status/1180430462680010755", "display_url": "twitter.com/elmonoger/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:45:13.000Z", "id": "1180539450922864641", "edit_history_tweet_ids": ["1180539450922864641"], "author_id": "1053992759860908033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180430462680010755"}], "text": "Bendiciones imponer ir a evento youtuber\n*se suicida* https://t.co/aOI7rMsnTM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:45:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "25858078", "id": "1180539427506069510", "edit_history_tweet_ids": ["1180539427506069510"], "author_id": "1160843564923916289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180500348097708032"}], "text": "@ManuelaDavila Pra eles \u00e9 assim: Ditadura, mais de 1.000 crian\u00e7as mortas. Que horror! Fascistas n\u00e3o passar\u00e3o! Comunismo matou 10.000. Se voc\u00eas forem ver o gr\u00e1fico da hipotenusa onde o cateto fant\u00e1stico lhe f\u00e1bula que tudo tem um motivo, uma causa e ..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:44:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "592219996", "id": "1180539364000096258", "edit_history_tweet_ids": ["1180539364000096258"], "author_id": "1447390081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gasticortes", "id": "592219996"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Cufaa18", "id": "1082944890403733504"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "flacopod", "id": "3495359117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180305023319851008"}], "text": "@gasticortes @Cufaa18 @flacopod Que les parece una juntada suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:44:52.000Z", "id": "1180539362553073666", "edit_history_tweet_ids": ["1180539362553073666"], "author_id": "2154766679", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:44:16.000Z", "id": "1180539212325703681", "edit_history_tweet_ids": ["1180539212325703681"], "author_id": "1016528673380491264", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:43:59.000Z", "id": "1180539140380790786", "edit_history_tweet_ids": ["1180539140380790786"], "author_id": "3004644521", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:43:22.000Z", "id": "1180538986009448455", "edit_history_tweet_ids": ["1180538986009448455"], "author_id": "248398799", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:43:12.000Z", "id": "1180538944427036672", "edit_history_tweet_ids": ["1180538944427036672"], "author_id": "1138086087623086083", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "APATZING\u00c1N"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/76y06wY8T9", "expanded_url": "http://michoacan443.com/hombre-se-suicida-disparandose-en-la-cabeza-en-apatzingan/", "display_url": "michoacan443.com/hombre-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:42:51.000Z", "id": "1180538855017078784", "edit_history_tweet_ids": ["1180538855017078784"], "author_id": "1140428943759011840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#APATZING\u00c1N \n\nUn hombre decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su domicilio, hasta el momento se desconoce las causas. https://t.co/76y06wY8T9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:42:37.000Z", "id": "1180538799799115778", "edit_history_tweet_ids": ["1180538799799115778"], "author_id": "713710382980939777", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:42:17.000Z", "id": "1180538712637218818", "edit_history_tweet_ids": ["1180538712637218818"], "author_id": "1136658145705676800", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:42:11.000Z", "id": "1180538691237945344", "edit_history_tweet_ids": ["1180538691237945344"], "author_id": "3011911935", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:42:04.000Z", "id": "1180538658509803522", "edit_history_tweet_ids": ["1180538658509803522"], "author_id": "4697969994", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:41:28.000Z", "id": "1180538510002003971", "edit_history_tweet_ids": ["1180538510002003971"], "author_id": "984224989653164034", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:41:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1180538477420666880", "edit_history_tweet_ids": ["1180538477420666880"], "author_id": "94481185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180286895168905217"}], "text": "@esquinabaja @Renzoiban @yturbe_ El apra nunca muere, se suicida con el pantal\u00f3n mojado."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:41:18.000Z", "id": "1180538465945079810", "edit_history_tweet_ids": ["1180538465945079810"], "author_id": "330967960", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:41:14.000Z", "id": "1180538451634114562", "edit_history_tweet_ids": ["1180538451634114562"], "author_id": "398069733", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:41:12.000Z", "id": "1180538441416740864", "edit_history_tweet_ids": ["1180538441416740864"], "author_id": "398069733", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:41:06.000Z", "id": "1180538418075451392", "edit_history_tweet_ids": ["1180538418075451392"], "author_id": "4594051817", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 109, "end": 138, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Eduardo Blanco Maradiaga"}, {"start": 146, "end": 164, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Maynor Josue Blanco"}, {"start": 172, "end": 190, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Efra\u00edn Blanco"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/IVsG3BzviV", "expanded_url": "http://bit.ly/35bSVDa", "display_url": "bit.ly/35bSVDa"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/Gr0DjQhRmy", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal6Honduras/status/1180538206116143104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr0DjQhRmy", "media_key": "3_1180538204669140992"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:40:16.000Z", "id": "1180538206116143104", "edit_history_tweet_ids": ["1180538206116143104"], "author_id": "778709720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "NOTICIA | Honduras: Padre se suicida tras envenenar a sus tres hijos. Los peque\u00f1os fueron identificados como \u00d3scar Eduardo Blanco Maradiaga (11), Maynor Josue Blanco (9) y Oscar Efra\u00edn Blanco (6).. \n\n- Link: https://t.co/IVsG3BzviV // \ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/Gr0DjQhRmy"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:40:01.000Z", "id": "1180538141998026752", "edit_history_tweet_ids": ["1180538141998026752"], "author_id": "206573370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza suicida a Roma, l'ombra del bullismo. La Procura indaga per istigazione https://t.co/0KtOCgr57t", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0KtOCgr57t", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_roma_ragazza_bulli_istigazione-4769703.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:39:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1180538026151354369", "edit_history_tweet_ids": ["1180538026151354369"], "author_id": "408117733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180516835080511489"}], "text": "@jdealthaus y lo escribe quien junto a su hermano(embajador en brasil del suicida ladr\u00f3n durante sus 5 a\u00f1os d gobierno) ejercieron esa profesi\u00f3n d geishas d la mafia aprista, trayendo y llevando valija diplomatica sin control aduanero.  El tipo sabe de esa profesi\u00f3n, como althaus, la ejercen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:39:25.000Z", "id": "1180537991783223296", "edit_history_tweet_ids": ["1180537991783223296"], "author_id": "1019682838302679040", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:38:08.000Z", "id": "1180537668368846848", "edit_history_tweet_ids": ["1180537668368846848"], "author_id": "1126267191240855558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "En vez de escuadr\u00f3n suicida mejor escuadr\u00f3n sucio. https://t.co/M529UXrB4P", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/M529UXrB4P", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaGuardado/status/1180334229282070528", "display_url": "twitter.com/LucilaGuardado\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:37:49.000Z", "id": "1180537592229613573", "edit_history_tweet_ids": ["1180537592229613573"], "author_id": "826819724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi cabeza es algo suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:36:05.000Z", "id": "1180537152238739456", "edit_history_tweet_ids": ["1180537152238739456"], "author_id": "953651460801220608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "vieron q escuadron suicida esta en netflix lpm amo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:35:50.000Z", "id": "1180537090028822529", "edit_history_tweet_ids": ["1180537090028822529"], "author_id": "271922878", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:35:21.000Z", "id": "1180536970323337222", "edit_history_tweet_ids": ["1180536970323337222"], "author_id": "910644710473117697", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180450476678090754"}], "text": "RT @JulioCe59337798: LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:35:16.000Z", "id": "1180536950006190081", "edit_history_tweet_ids": ["1180536950006190081"], "author_id": "745685711932751872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jared Leto devia estar fazendo o Coringa nesse novo filme, sua atua\u00e7\u00e3o em esquadr\u00e3o suicida foi massa demais.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4094, "type": "Organization", "normalized_text": "Oceania"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:35:10.000Z", "id": "1180536924823543808", "edit_history_tweet_ids": ["1180536924823543808"], "author_id": "984217257185370114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "\u201c\u2013 Sou a comandante suprema da Oceania \u2013 a mulher se apresenta, sorrindo. \u2013 Seu pai e eu viemos aqui para lev\u00e1-la para casa.\u201d\n\nPUTA QUE PARIU MANO ELA REALMENTE MATOU TODO MUNDO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:35:07.000Z", "id": "1180536911561146368", "edit_history_tweet_ids": ["1180536911561146368"], "author_id": "816236342434791424", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:34:58.000Z", "id": "1180536872667373569", "edit_history_tweet_ids": ["1180536872667373569"], "author_id": "3346932525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esse tal de sertanejo ainda mata um, se j\u00e1 n\u00e3o matou \ud83d\ude22 https://t.co/ADKXvNwiwo", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ADKXvNwiwo", "expanded_url": "https://twitter.com/dennerccosta/status/1180536872667373569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADKXvNwiwo", "media_key": "7_1180536737828876289"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:34:17.000Z", "id": "1180536702722547712", "edit_history_tweet_ids": ["1180536702722547712"], "author_id": "1038880802124247045", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:33:45.000Z", "id": "1180536564851658752", "edit_history_tweet_ids": ["1180536564851658752"], "author_id": "178401531", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:33:06.000Z", "id": "1180536403345727489", "edit_history_tweet_ids": ["1180536403345727489"], "author_id": "838557096", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3614, "type": "Other", "normalized_text": "adalid"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Aquello"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5683, "type": "Other", "normalized_text": "Wrynn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xTimeWizard_", "id": "1161270775770492929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:33:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161270775770492929", "id": "1180536377550745600", "edit_history_tweet_ids": ["1180536377550745600"], "author_id": "890660498986893313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180535679605981186"}], "text": "@xTimeWizard_ El adalid no se quej\u00f3 y se dej\u00f3 curar. Aquello era una puta mierda de las grandes porque ten\u00edan que continuar y el \u00e1ngel ca\u00eddo estaba ya accidentado.\n\n\u2014 Gracias, Wrynn...\n\nY sin embargo, le daba igual todo. Estaba en plan suicida. Y esta vez no le pod\u00eda echar la culpa a la &gt;"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9129, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5745, "type": "Organization", "normalized_text": "BG"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.2689, "type": "Person", "normalized_text": "BG"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3458, "type": "Other", "normalized_text": "JH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucasfelix", "id": "53457200"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:32:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "53457200", "id": "1180536304578236417", "edit_history_tweet_ids": ["1180536304578236417"], "author_id": "942073770793160704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180523887546814464"}], "text": "@lucasfelix Mais acho que precisamos falar sobre o que fez a globo mudar o formato, se o Jornal Hoje come\u00e7asse a perder do BG imagina a gritaria dos Blogs/Sites de Tv colocando manchetes do tipo BG massacra JH...Foi isso que matou Video Show."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:32:07.000Z", "id": "1180536156850720768", "edit_history_tweet_ids": ["1180536156850720768"], "author_id": "999922038604152832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei se vou sair, este jogo matou me!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:31:51.000Z", "id": "1180536090102550528", "edit_history_tweet_ids": ["1180536090102550528"], "author_id": "1047157064345243648", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:31:50.000Z", "id": "1180536085853679617", "edit_history_tweet_ids": ["1180536085853679617"], "author_id": "1048045296205352961", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:31:40.000Z", "id": "1180536042576863232", "edit_history_tweet_ids": ["1180536042576863232"], "author_id": "988642888568508416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer vi escuadr\u00f3n suicida pooooorque pues es lo que hab\u00eda y me gusto esta escena \ud83d\ude1d https://t.co/EhZhqHBy7e", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EhZhqHBy7e", "expanded_url": "https://twitter.com/chabsg14/status/1180536042576863232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhZhqHBy7e", "media_key": "16_1180536034939035648"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:31:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "204408484", "id": "1180535988931747841", "edit_history_tweet_ids": ["1180535988931747841"], "author_id": "448156123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "swiftperiferico", "id": "204408484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180535525855379456"}], "text": "@swiftperiferico Perd\u00e3o amigo, se te consola tbm tem hist\u00f3ria pra mim\n\nEssa m\u00fasica tbm me matou haha"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:31:20.000Z", "id": "1180535959647129600", "edit_history_tweet_ids": ["1180535959647129600"], "author_id": "44098103", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:30:43.000Z", "id": "1180535805078638592", "edit_history_tweet_ids": ["1180535805078638592"], "author_id": "4008670038", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:30:32.000Z", "id": "1180535758979059713", "edit_history_tweet_ids": ["1180535758979059713"], "author_id": "722145429677322240", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:29:29.000Z", "id": "1180535494217814019", "edit_history_tweet_ids": ["1180535494217814019"], "author_id": "1149213647178215425", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:29:14.000Z", "id": "1180535430497931264", "edit_history_tweet_ids": ["1180535430497931264"], "author_id": "881460697", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487185340026881"}], "text": "RT @emirsader: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:28:50.000Z", "id": "1180535330371448835", "edit_history_tweet_ids": ["1180535330371448835"], "author_id": "1034781276585250816", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:28:25.000Z", "id": "1180535225362853888", "edit_history_tweet_ids": ["1180535225362853888"], "author_id": "1089633276166311941", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:27:51.000Z", "id": "1180535083641511937", "edit_history_tweet_ids": ["1180535083641511937"], "author_id": "1142814527911866370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f2 queria dizer pras surtadas que t\u00e3o acusando minha musa,que tudo tem limites e que decep\u00e7\u00f5es ajudam no crescimento ,se havia algum resquicio de volta ,o carnaval matou ..e o que veio depois enterrou..ela simplesmente seguiu, povinho de memoria curta \ud83d\udc4c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:27:28.000Z", "id": "1180534983590588417", "edit_history_tweet_ids": ["1180534983590588417"], "author_id": "37229237", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:26:58.000Z", "id": "1180534858931720192", "edit_history_tweet_ids": ["1180534858931720192"], "author_id": "3381828976", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:26:55.000Z", "id": "1180534849008013312", "edit_history_tweet_ids": ["1180534849008013312"], "author_id": "54582865", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:26:24.000Z", "id": "1180534715595538434", "edit_history_tweet_ids": ["1180534715595538434"], "author_id": "565408679", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5982, "type": "Place", "normalized_text": "El Corpus"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.6545, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/1rZx4CJ72T", "expanded_url": "http://Televicentro.hn/envivo", "display_url": "Televicentro.hn/envivo"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/qdKgWE8Z3T", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1180534604509392896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdKgWE8Z3T", "media_key": "3_1180534602856898562"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:25:57.000Z", "id": "1180534604509392896", "edit_history_tweet_ids": ["1180534604509392896"], "author_id": "899430649022566400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "#HoyMismo #Honduras | [EXTRAINFORMATIVO]  \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N\ud83d\udea8 | Padre se suicida tras envenenar a sus tres hijos en El Corpus, Choluteca. Estamos EN DIRECTO por la se\u00f1al de @TSiHonduras https://t.co/1rZx4CJ72T https://t.co/qdKgWE8Z3T"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:25:24.000Z", "id": "1180534464088285184", "edit_history_tweet_ids": ["1180534464088285184"], "author_id": "1112164548545601536", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:24:35.000Z", "id": "1180534260094181377", "edit_history_tweet_ids": ["1180534260094181377"], "author_id": "1070983711498354688", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:24:14.000Z", "id": "1180534171418206209", "edit_history_tweet_ids": ["1180534171418206209"], "author_id": "1103302559148720129", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180531329554898944"}], "text": "RT @NarutoCS_FC: A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/EwYZuXxzZk", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/EwYZuXxzZk", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1180531329554898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwYZuXxzZk", "media_key": "3_1180531311460700161"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:23:32.000Z", "id": "1180533993688752128", "edit_history_tweet_ids": ["1180533993688752128"], "author_id": "2481764343", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:23:27.000Z", "id": "1180533976001323008", "edit_history_tweet_ids": ["1180533976001323008"], "author_id": "1024382055847784449", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:22:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "702437182141763584", "id": "1180533786133573632", "edit_history_tweet_ids": ["1180533786133573632"], "author_id": "702437182141763584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180532823188496386"}], "text": "As minhas duas teorias sobre o final s\u00e3o: 1. O filme inteiro \u00e9 um sonho. 2. Tudo o que aconteceu no filme aconteceu mesmo, mas n\u00e3o era o Arthur. O Arthur apenas se imaginou no lugar do Joker e foi ele que matou os pais do Bruce."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:22:27.000Z", "id": "1180533723328061440", "edit_history_tweet_ids": ["1180533723328061440"], "author_id": "1027389698879250434", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8879, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GsJgvFLqkP", "expanded_url": "https://twitter.com/IbaiLlanos/status/1180512047995465738", "display_url": "twitter.com/IbaiLlanos/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:21:41.000Z", "id": "1180533531610624000", "edit_history_tweet_ids": ["1180533531610624000"], "author_id": "259621662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180512047995465738"}], "text": "Si fuera hincha de Central se suicida en un fin de semana entonces https://t.co/GsJgvFLqkP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:21:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "69572573", "id": "1180533475532664832", "edit_history_tweet_ids": ["1180533475532664832"], "author_id": "869765630336970752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iMiguelZazueta", "id": "3528030436"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "DAVIDROSALESE", "id": "306840642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180300278547005440"}], "text": "@iMiguelZazueta @DAVIDROSALESE Eso es suicida. \u00bfEso fue una locura y lo ven como normal los que pasaron por la cascada? Wow!! \ud83d\ude2c\ud83d\ude33\ud83d\ude2e"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:20:45.000Z", "id": "1180533293227401216", "edit_history_tweet_ids": ["1180533293227401216"], "author_id": "278600715", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:20:40.000Z", "id": "1180533273413537794", "edit_history_tweet_ids": ["1180533273413537794"], "author_id": "1007466701947133952", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:20:39.000Z", "id": "1180533270532022273", "edit_history_tweet_ids": ["1180533270532022273"], "author_id": "3205955609", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:20:39.000Z", "id": "1180533269974208512", "edit_history_tweet_ids": ["1180533269974208512"], "author_id": "36477344", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:20:06.000Z", "id": "1180533131599863813", "edit_history_tweet_ids": ["1180533131599863813"], "author_id": "925702720878792704", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:19:58.000Z", "id": "1180533098359996417", "edit_history_tweet_ids": ["1180533098359996417"], "author_id": "1280353328", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:19:40.000Z", "id": "1180533021965000705", "edit_history_tweet_ids": ["1180533021965000705"], "author_id": "1137315875424542720", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:18:26.000Z", "id": "1180532714346287104", "edit_history_tweet_ids": ["1180532714346287104"], "author_id": "4676415852", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "gramoxone"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6aNVl55Rs6", "expanded_url": "https://bit.ly/2Omoy77", "display_url": "bit.ly/2Omoy77"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:18:04.000Z", "id": "1180532619420798978", "edit_history_tweet_ids": ["1180532619420798978"], "author_id": "55387749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aparentemente el hombre decidi\u00f3 envenenar a sus hijos con gramoxone disolvi\u00e9ndolo en una malteada.\n\nhttps://t.co/6aNVl55Rs6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:17:58.000Z", "id": "1180532593344823296", "edit_history_tweet_ids": ["1180532593344823296"], "author_id": "2738569372", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:15:47.000Z", "id": "1180532044570476545", "edit_history_tweet_ids": ["1180532044570476545"], "author_id": "739258238697345024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "alguien se suicida tirandose a las v\u00edas de un tren y lo que les importa es que cerraron el tren????????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:15:19.000Z", "id": "1180531928665120768", "edit_history_tweet_ids": ["1180531928665120768"], "author_id": "821498474000695296", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:14:53.000Z", "id": "1180531819499802624", "edit_history_tweet_ids": ["1180531819499802624"], "author_id": "1023796515142160384", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiegoTomasR25", "id": "803765839958839296"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dyMg5FQApZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lapostovich/status/1180253149921206273", "display_url": "twitter.com/lapostovich/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:14:28.000Z", "id": "1180531714990452737", "edit_history_tweet_ids": ["1180531714990452737"], "author_id": "3244041411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180361735980666881"}], "text": "RT @DiegoTomasR25: Diego suicida cruzando, siempre https://t.co/dyMg5FQApZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:14:17.000Z", "id": "1180531669377409024", "edit_history_tweet_ids": ["1180531669377409024"], "author_id": "1114651049460211712", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:13:24.000Z", "id": "1180531443853922304", "edit_history_tweet_ids": ["1180531443853922304"], "author_id": "331307976", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:13:04.000Z", "id": "1180531362283098116", "edit_history_tweet_ids": ["1180531362283098116"], "author_id": "3332106983", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:12:56.000Z", "id": "1180531329554898944", "edit_history_tweet_ids": ["1180531329554898944"], "author_id": "1005953243762102274", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/EwYZuXxzZk", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/EwYZuXxzZk", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1180531329554898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwYZuXxzZk", "media_key": "3_1180531311460700161"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:12:52.000Z", "id": "1180531312064712704", "edit_history_tweet_ids": ["1180531312064712704"], "author_id": "709149536", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7058, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.611, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Tanaka"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/M4i3Z16jx6", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1180492146375380992", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:12:36.000Z", "id": "1180531244951625728", "edit_history_tweet_ids": ["1180531244951625728"], "author_id": "214962044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180492146375380992"}], "text": "\u201c\u00bfC\u00f3mo explicar la conducta suicida del Congreso? Me parece que no cabe apelar a ninguna forma de c\u00e1lculo, inter\u00e9s o explicaci\u00f3n racional, porque el desenlace ha sido su derrota absoluta.\u201d\nQuiz\u00e1s el tema pasa m\u00e1s por la psicolog\u00eda que por las CCSS. \nMuy bueno, Tanaka https://t.co/M4i3Z16jx6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:11:26.000Z", "id": "1180530951392239616", "edit_history_tweet_ids": ["1180530951392239616"], "author_id": "909619641080827904", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo Perez"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "VLADI"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "LourdesBrninzo1", "id": "1000214258368598016"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:10:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "16505582", "id": "1180530742234943488", "edit_history_tweet_ids": ["1180530742234943488"], "author_id": "3068725821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180477299877171201"}], "text": "@jfowks @LourdesBrninzo1 Tel\u00e9fono debe ser solicitado por  Jos\u00e9 Domingo Perez como prueba de contactos de VLADI.\nY para cuando el tel\u00e9fono del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:10:16.000Z", "id": "1180530658071973888", "edit_history_tweet_ids": ["1180530658071973888"], "author_id": "858274099", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:10:08.000Z", "id": "1180530622063874048", "edit_history_tweet_ids": ["1180530622063874048"], "author_id": "1131350632282169349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le mande un sticker y casi se suicida AAJAJAJAJAJAJAJAJA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tellesval1", "id": "874280541046140928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:09:23.000Z", "id": "1180530434511446020", "edit_history_tweet_ids": ["1180530434511446020"], "author_id": "852524431427719169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180459522172825600"}], "text": "RT @Tellesval1: SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA M\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:09:13.000Z", "id": "1180530390869647360", "edit_history_tweet_ids": ["1180530390869647360"], "author_id": "50897127", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hbravoj", "id": "200486264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180530176922398721"}], "text": "RT @hbravoj: \u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:09:06.000Z", "id": "1180530364323913728", "edit_history_tweet_ids": ["1180530364323913728"], "author_id": "330366826", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:08:22.000Z", "id": "1180530176922398721", "edit_history_tweet_ids": ["1180530176922398721"], "author_id": "200486264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad es tan irresponsable como insensato\u201d https://t.co/6eCdYaom06", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/6eCdYaom06", "expanded_url": "http://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:08:21.000Z", "id": "1180530174288375813", "edit_history_tweet_ids": ["1180530174288375813"], "author_id": "1034562032920608774", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180322265944207361"}], "text": "RT @miisousaaa: n\u00e3o sei no \u00f4nibus de voc\u00eas mas no meu a gente quase se matou jogando coisa um no outro e ningu\u00e9m percebeu. a tia ju chegou\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8267, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8goE88NiFt", "expanded_url": "http://www.radioamerica.hn/?p=577047", "display_url": "radioamerica.hn/?p=577047"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RCJdBk2Guq", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1180530169200685056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RCJdBk2Guq", "media_key": "3_1180530165249654790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:08:20.000Z", "id": "1180530169200685056", "edit_history_tweet_ids": ["1180530169200685056"], "author_id": "733685409029476356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras \n\nPadre se suicida tras envenenar a sus tres peque\u00f1os hijos en sur de Honduras... https://t.co/8goE88NiFt https://t.co/RCJdBk2Guq"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:07:46.000Z", "id": "1180530028238516225", "edit_history_tweet_ids": ["1180530028238516225"], "author_id": "1593940153", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VtPhbq2CE6", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iq2Zil", "display_url": "bit.ly/2Iq2Zil"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/6yLM7waFzq", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1180527098122919937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yLM7waFzq", "media_key": "3_1180527096164179976"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:07:39.000Z", "id": "1180529998282842112", "edit_history_tweet_ids": ["1180529998282842112"], "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180527098122919937"}], "text": "RT @ObsCinema: [Lista controversa!]\u00a0Por que todo mundo odeia Esquadr\u00e3o Suicida?\u00a0https://t.co/VtPhbq2CE6 https://t.co/6yLM7waFzq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:07:25.000Z", "id": "1180529938912497664", "edit_history_tweet_ids": ["1180529938912497664"], "author_id": "1153430440839196676", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180518500735098881"}], "text": "RT @suicida_roots: Aproveite cada momento...\nPode ser sempre a \u00faltima vez...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4863, "type": "Other", "normalized_text": "Resines"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BrvldZiTdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/poppoIIs/status/1179814223523844097", "display_url": "twitter.com/poppoIIs/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:07:17.000Z", "id": "1180529905890680835", "edit_history_tweet_ids": ["1180529905890680835"], "author_id": "1175490216678875136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando Resines se suicida pero todo era un sue\u00f1o. https://t.co/BrvldZiTdJ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Choluteca"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HCHTelevDigital", "id": "505076949"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/TwD5LE8S6j", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/", "display_url": "hch.tv/2019/10/05/cho\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:06:53.000Z", "id": "1180529805445550082", "edit_history_tweet_ids": ["1180529805445550082"], "author_id": "2980055745", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180518609438859270"}], "text": "RT @HCHTelevDigital: #Choluteca Hombre mata a sus tres hijos y luego se suicida en Santa Ana de\u00a0Yusguare https://t.co/TwD5LE8S6j https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:06:19.000Z", "id": "1180529664646959104", "edit_history_tweet_ids": ["1180529664646959104"], "author_id": "1018482845763932161", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "ESTADISTA"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6285, "type": "Other", "normalized_text": "ESTADISTA"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FDEpMu3fuN", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1180494850761711619", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:05:01.000Z", "id": "1180529337679962119", "edit_history_tweet_ids": ["1180529337679962119"], "author_id": "978097089203900417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180494850761711619"}], "text": "A menudo se ha utilizado el adjetivo de #ESTADISTA para ensalzar al hij@ d vecin@ q tenia una acci\u00f3n pol\u00edtica particular, con ese adjetivo fueron ungidos alg\u00fan Fujimori y el suicida imb\u00e9cil de Garcia.\n\nNadie lo utiliza para hablar S\u00cd de un estadista de verdad .@MartinVizcarraC. https://t.co/FDEpMu3fuN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7942, "type": "Person", "normalized_text": "Robo"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "xurimpe"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:04:42.000Z", "id": "1180529257736544256", "edit_history_tweet_ids": ["1180529257736544256"], "author_id": "973315984428883968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Robo coitado, se fudeu nos 4 games e n\u00e3o teve grande culpa em nenhum. No primeiro um chese, no segundo uma invers\u00e3o de match up, no terceiro um draft lixo que fudeu ele no quarto um invade sem prioridade do xurimpe que matou a lane dele."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:04:41.000Z", "id": "1180529250618810368", "edit_history_tweet_ids": ["1180529250618810368"], "author_id": "973176499628118016", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hk5wXeRhdQ", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:04:37.000Z", "id": "1180529235217305601", "edit_history_tweet_ids": ["1180529235217305601"], "author_id": "52951224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/hk5wXeRhdQ"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:04:30.000Z", "id": "1180529206096257025", "edit_history_tweet_ids": ["1180529206096257025"], "author_id": "485648557", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Meta_morfosisB", "id": "1130683887993200641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:04:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130683887993200641", "id": "1180529169945505795", "edit_history_tweet_ids": ["1180529169945505795"], "author_id": "3094980826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180525951551246336"}], "text": "@Meta_morfosisB Yo pienso lo contrario, es decir, creo que si no lo hacen ahora ya fueron, este es el momento perfecto, sea que fracasen o triunfen, ahora es el momento del kpop y si alg\u00fan grupo tiene alguna aspiraci\u00f3n mundial debe aprovechar cualquier huequito por m\u00e1s suicida que parezca."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "SARCASMO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:03:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "349169136", "id": "1180528943767666689", "edit_history_tweet_ids": ["1180528943767666689"], "author_id": "57006792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180527135980736513"}], "text": "@LoresMaciel Facebook achando que eu sou suicida. Precisam ensinar SARCASMO aos rob\u00f4s gente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:03:06.000Z", "id": "1180528852076027907", "edit_history_tweet_ids": ["1180528852076027907"], "author_id": "584034996", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:02:04.000Z", "id": "1180528594147270657", "edit_history_tweet_ids": ["1180528594147270657"], "author_id": "851177636", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CAGchurchpt", "id": "981147280391790592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:01:46.000Z", "id": "1180528517093773313", "edit_history_tweet_ids": ["1180528517093773313"], "author_id": "1150513668393775104", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180528073739046913"}], "text": "RT @CAGchurchpt: Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EdithGhio", "id": "1176960158691418114"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1176960158691418114", "id": "1180528246007435266", "edit_history_tweet_ids": ["1180528246007435266"], "author_id": "1041195237329100800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180524761685856256"}], "text": "@EdithGhio No entiendo a la gente que viaja por Flybondi .deben tener instinto suicida, sabiendo todos los problemas t\u00e9cnicos  que tienen!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 122, "tag": "ProgressInMind"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 121, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LundbeckES", "id": "888305836552065026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:00:16.000Z", "id": "1180528141128884231", "edit_history_tweet_ids": ["1180528141128884231"], "author_id": "360623551", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180407293059506176"}], "text": "RT @LundbeckES: Identificar el comportamiento suicida tambi\u00e9n es un reto para los profesionales sanitarios #ProgressInMind #D\u00edaMundialSalud\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "TOMMY"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7241, "type": "Person", "normalized_text": "POLLY"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "MICHAEL"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "MOSLEY"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "TOMMY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "larisguidine", "id": "4183208063"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:00:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "4183208063", "id": "1180528101194895360", "edit_history_tweet_ids": ["1180528101194895360"], "author_id": "1010523906464210944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180499203484725248"}], "text": "@larisguidine TOMMY MATOU NINGU\u00c9M, ABERAMA FOI MORTO, POLLY PEDIU DEMISS\u00c3O, MICHAEL O TRAIU (DE NOVO) E T\u00c1 ARQUITETANDO ALGUMA COISA CONTRA ELE, MOSLEY CONTINUA VIVO, TOMMY PODE TER SE MATADO.\nOk, estou em choque."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/rHgsr8zMlT", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/GNJigj3NzL", "expanded_url": "https://twitter.com/E_Lightningpt/status/1180528075106222080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GNJigj3NzL", "media_key": "3_1180522923049832448"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "id": "1180528075106222080", "edit_history_tweet_ids": ["1180528075106222080"], "author_id": "984829969531592706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/rHgsr8zMlT\n#Deus https://t.co/GNJigj3NzL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8TfH8fl7RY", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/miupq1GPd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CAGchurchpt/status/1180528073739046913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miupq1GPd9", "media_key": "3_1180523468791668737"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "id": "1180528073739046913", "edit_history_tweet_ids": ["1180528073739046913"], "author_id": "981147280391790592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/8TfH8fl7RY\n#Deus https://t.co/miupq1GPd9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.4204, "type": "Person", "normalized_text": "sagitariano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:59:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "id": "1180527860005646341", "edit_history_tweet_ids": ["1180527860005646341"], "author_id": "785630178575777792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180451669676568576"}], "text": "@Rafael_alvsan @suicida_roots sagitariano n\u00e3o se apaixona cabeesssss"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:58:54.000Z", "id": "1180527796357140480", "edit_history_tweet_ids": ["1180527796357140480"], "author_id": "1150470360367869953", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:58:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "35525950", "id": "1180527692065775617", "edit_history_tweet_ids": ["1180527692065775617"], "author_id": "2897879980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178680544000798721"}], "text": "@Affaritaliani Semmai quel che resta del veicolo dell\u2019attentatore suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "VIZINHO"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.7587, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/z52HI5VVmg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3PnskWJ50f/?igshid=muuyrnj5ncrr", "display_url": "instagram.com/p/B3PnskWJ50f/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:58:27.000Z", "id": "1180527684205477888", "edit_history_tweet_ids": ["1180527684205477888"], "author_id": "98018645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VIZINHO DO ANDAR DEBAIXO MATOU TODA A FAM\u00cdLIA DE CIMA E SE SUICIDOU.\n\nA cidade de Guaxup\u00e9 (MG) est\u00e1 horrorizada com a morte de uma fam\u00edlia na noite desta quinta-feira. Um homem que mora pr\u00f3ximo atirou contra um casal\u2026 https://t.co/z52HI5VVmg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:57:45.000Z", "id": "1180527505276653568", "edit_history_tweet_ids": ["1180527505276653568"], "author_id": "923194829819039744", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:57:40.000Z", "id": "1180527484149723136", "edit_history_tweet_ids": ["1180527484149723136"], "author_id": "180190451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He visto que los que no est\u00e1n muy \"bien\" de la cabeza tienden a buscar algo de satisfacci\u00f3n suicida, como buscar la moto, carro m\u00e1s r\u00e1pido para darse en su madre, como que traen ese agente, why? No pues no s\u00e9 pero coinciden"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:57:35.000Z", "id": "1180527463505580033", "edit_history_tweet_ids": ["1180527463505580033"], "author_id": "2609357698", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:57:34.000Z", "id": "1180527463039934465", "edit_history_tweet_ids": ["1180527463039934465"], "author_id": "1023007449496936448", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:57:16.000Z", "id": "1180527385118068736", "edit_history_tweet_ids": ["1180527385118068736"], "author_id": "115215153", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:57:02.000Z", "id": "1180527326729293825", "edit_history_tweet_ids": ["1180527326729293825"], "author_id": "1225069974", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Buffarini"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Izquierdoz"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Fabbra"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Salvio"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "Campuzano"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Max Alister"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "Avila"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e1rate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobertJIB1", "id": "1152010456090984449"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "DistasioNicolas", "id": "1326228054"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:56:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152010456090984449", "id": "1180527307921993728", "edit_history_tweet_ids": ["1180527307921993728"], "author_id": "129343683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180526233991421952"}], "text": "@RobertJIB1 @DistasioNicolas No tiene opci\u00f3n. Si espera se suicida. \nAndrada Buffarini Lopez Izquierdoz Fabbra Salvio Marcone Campuzano Max Alister Z\u00e1rate Avila.\n\nZ\u00e1rate o Tevez dependiendo c\u00f3mo llega Z\u00e1rate."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:56:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056752583476461569", "id": "1180527221313867778", "edit_history_tweet_ids": ["1180527221313867778"], "author_id": "1007979079897894914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180526853917986819"}], "text": "@gabifrohlichh Tu \u00e9 suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:56:33.000Z", "id": "1180527204729405440", "edit_history_tweet_ids": ["1180527204729405440"], "author_id": "1030979340664680449", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VtPhbq2CE6", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iq2Zil", "display_url": "bit.ly/2Iq2Zil"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6yLM7waFzq", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1180527098122919937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yLM7waFzq", "media_key": "3_1180527096164179976"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:56:07.000Z", "id": "1180527098122919937", "edit_history_tweet_ids": ["1180527098122919937"], "author_id": "3008841633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "[Lista controversa!]\u00a0Por que todo mundo odeia Esquadr\u00e3o Suicida?\u00a0https://t.co/VtPhbq2CE6 https://t.co/6yLM7waFzq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:55:57.000Z", "id": "1180527053784911874", "edit_history_tweet_ids": ["1180527053784911874"], "author_id": "176859958", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:55:49.000Z", "id": "1180527018548645890", "edit_history_tweet_ids": ["1180527018548645890"], "author_id": "189604741", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:55:22.000Z", "id": "1180526907856707585", "edit_history_tweet_ids": ["1180526907856707585"], "author_id": "113074315", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:55:21.000Z", "id": "1180526904752902145", "edit_history_tweet_ids": ["1180526904752902145"], "author_id": "3177880023", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:55:21.000Z", "id": "1180526903939043331", "edit_history_tweet_ids": ["1180526903939043331"], "author_id": "90578975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ffuZJxIzXI", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/y-ahora-2-la-columna-de-martin-tanaka-noticia/?outputType=amp&__twitter_impression=true", "display_url": "elcomercio.pe/politica/opini\u2026"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo explicar la conducta suicida del congreso? columna de @MartinTanakaG  https://t.co/ffuZJxIzXI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:55:08.000Z", "id": "1180526847303569408", "edit_history_tweet_ids": ["1180526847303569408"], "author_id": "2908367031", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:53:52.000Z", "id": "1180526529861898241", "edit_history_tweet_ids": ["1180526529861898241"], "author_id": "1648837382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por que que o sol nasceu de novo e n\u00e3o amanheceu?\nPor que que tanta honestidade no espa\u00e7o se perdeu?\nPor que que o Cristo n\u00e3o desceu l\u00e1 do c\u00e9u e o veneno s\u00f3 tem gosto de mel?\nPor que que a \u00e1gua n\u00e3o matou a sede de quem bebeu?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:53:49.000Z", "id": "1180526516846972929", "edit_history_tweet_ids": ["1180526516846972929"], "author_id": "1122953237764759552", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2683634993", "id": "1180526454255357952", "edit_history_tweet_ids": ["1180526454255357952"], "author_id": "2465345797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180505469758136320"}], "text": "@April_4_ever_18 Sobre suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:53:27.000Z", "id": "1180526423657914370", "edit_history_tweet_ids": ["1180526423657914370"], "author_id": "72407635", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.74, "type": "Place", "normalized_text": "Los Pinos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hacemos_Cantera", "id": "1722318205"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "villadesimancas", "id": "410945880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:52:59.000Z", "id": "1180526308301910018", "edit_history_tweet_ids": ["1180526308301910018"], "author_id": "542612698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180525791043608579"}], "text": "RT @Hacemos_Cantera: PREF | GOOOOOOOL DEL @villadesimancas. Se desata la locura en Los Pinos, que est\u00e1 cerca de vivir de nuevo la \u00e9pica. Me\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:52:47.000Z", "id": "1180526256724611072", "edit_history_tweet_ids": ["1180526256724611072"], "author_id": "1159228814637096960", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ruirodpaula", "id": "369743257"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:52:33.000Z", "id": "1180526199099068416", "edit_history_tweet_ids": ["1180526199099068416"], "author_id": "984088623397199873", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179507057583624192"}], "text": "RT @ruirodpaula: IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:52:32.000Z", "id": "1180526195303223299", "edit_history_tweet_ids": ["1180526195303223299"], "author_id": "44395491", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:52:32.000Z", "id": "1180526194606968832", "edit_history_tweet_ids": ["1180526194606968832"], "author_id": "1131862632", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "188090978", "id": "1180526166849081345", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180526166849081345"], "author_id": "12624032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JUANCAR_DQ", "id": "188090978"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180390973035220993"}], "text": "@JUANCAR_DQ @saldelsol &gt; De lejos es mejor que el suicida !!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:51:57.000Z", "id": "1180526046577414150", "edit_history_tweet_ids": ["1180526046577414150"], "author_id": "1012048265574043655", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}], "text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:51:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1180525972434620416", "edit_history_tweet_ids": ["1180525972434620416"], "author_id": "141594341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180130532425904128"}], "text": "@dcucomics Sinceramente ela intimida muito mais que ele viu, assim como ela destruiu o coringa na atua\u00e7\u00e3o do esquadr\u00e3o suicida, vejo que a\u00ed n\u00e3o deve ser diferente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "turquim5", "id": "208112870"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l1lwtUdNtF", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:51:33.000Z", "id": "1180525944915804162", "edit_history_tweet_ids": ["1180525944915804162"], "author_id": "378719967", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487675993825285"}], "text": "RT @turquim5: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato!!! https://t.co/l1lwtUdNtF @brasil247 \n \"A Lava Jato tinha o contr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 189, "tag": "HacemosCantera"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6199, "type": "Place", "normalized_text": "Los Pinos"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Oli"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "villadesimancas", "id": "410945880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:50:56.000Z", "id": "1180525791043608579", "edit_history_tweet_ids": ["1180525791043608579"], "author_id": "1722318205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "PREF | GOOOOOOOL DEL @villadesimancas. Se desata la locura en Los Pinos, que est\u00e1 cerca de vivir de nuevo la \u00e9pica. Medio gol fue de Oli, con su salida suicida. Min. 85, 2-1 #HacemosCantera"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:50:50.000Z", "id": "1180525765051453440", "edit_history_tweet_ids": ["1180525765051453440"], "author_id": "963476354300809217", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Bellamy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5932, "type": "Person", "normalized_text": "Lexa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jdm4yQbexo", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkegriffzn/status/1180522866200186881", "display_url": "twitter.com/clarkegriffzn/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:50:10.000Z", "id": "1180525599498145793", "edit_history_tweet_ids": ["1180525599498145793"], "author_id": "714876597480857602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bellamy n\u00e3o foi manipulado. Ele \u00e9 um homem de 23 anos q matou 300 grounders inocentes e ajudou a colocar um homem xenof\u00f3bico no poder. Lexa tinha o dever de salvar o povo dela, se ela n\u00e3o aceitasse a proposta em MW todos os grounders q tavam dentro iam morrer + a maioria de fora https://t.co/jdm4yQbexo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:50:05.000Z", "id": "1180525576161054720", "edit_history_tweet_ids": ["1180525576161054720"], "author_id": "277534340", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "turquim5", "id": "208112870"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/l1lwtUdNtF", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:50:04.000Z", "id": "1180525571979259904", "edit_history_tweet_ids": ["1180525571979259904"], "author_id": "37552857", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487675993825285"}], "text": "RT @turquim5: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato!!! https://t.co/l1lwtUdNtF @brasil247 \n \"A Lava Jato tinha o contr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:49:53.000Z", "id": "1180525527347716096", "edit_history_tweet_ids": ["1180525527347716096"], "author_id": "1150389530622595074", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "John Green"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oI67OVcTAk", "expanded_url": "https://twitter.com/1hr31min/status/1179791525582184450", "display_url": "twitter.com/1hr31min/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:49:28.000Z", "id": "1180525421055610880", "edit_history_tweet_ids": ["1180525421055610880"], "author_id": "968535055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quero saber do John Green se ele tomou ch\u00e1 com o diabo quando matou a Alaska https://t.co/oI67OVcTAk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:49:26.000Z", "id": "1180525414365716480", "edit_history_tweet_ids": ["1180525414365716480"], "author_id": "3475300577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179885314422251521"}], "text": "Se n\u00e3o matou deixou sequela https://t.co/clSfXnzHl2", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/clSfXnzHl2", "expanded_url": "https://twitter.com/troqueiiii/status/1179885314422251521", "display_url": "twitter.com/troqueiiii/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:48:33.000Z", "id": "1180525190876405761", "edit_history_tweet_ids": ["1180525190876405761"], "author_id": "1084499848982904832", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:47:54.000Z", "id": "1180525030180085772", "edit_history_tweet_ids": ["1180525030180085772"], "author_id": "52398009", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:47:04.000Z", "id": "1180524818032156672", "edit_history_tweet_ids": ["1180524818032156672"], "author_id": "81380969", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:46:44.000Z", "id": "1180524734469025792", "edit_history_tweet_ids": ["1180524734469025792"], "author_id": "2703901390", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:46:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "70799317", "id": "1180524609206140928", "edit_history_tweet_ids": ["1180524609206140928"], "author_id": "806701253115998208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180520400817704966"}], "text": "@UOL Se tivesse traficado drogas eu acreditaria e nova vida, mais ele matou covardemente, teria q ficar mais tempo preso.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude22\ud83d\udc4e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:46:04.000Z", "id": "1180524565178585089", "edit_history_tweet_ids": ["1180524565178585089"], "author_id": "630432364", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:45:56.000Z", "id": "1180524531737337856", "edit_history_tweet_ids": ["1180524531737337856"], "author_id": "194645058", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:45:42.000Z", "id": "1180524476368392193", "edit_history_tweet_ids": ["1180524476368392193"], "author_id": "823958029938917377", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:45:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062178523631226880", "id": "1180524445347323905", "edit_history_tweet_ids": ["1180524445347323905"], "author_id": "1114968181964267520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180524037149270017"}], "text": "@geoaparicio11 \ud83d\ude02 Despu\u00e9s del peor guason en el escuadr\u00f3n suicida pens\u00e9 que esta no valdr\u00eda la pena, pero me equivoque."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:45:16.000Z", "id": "1180524365177380869", "edit_history_tweet_ids": ["1180524365177380869"], "author_id": "1179782599763476482", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:45:10.000Z", "id": "1180524342393950208", "edit_history_tweet_ids": ["1180524342393950208"], "author_id": "1136470268631756801", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:44:53.000Z", "id": "1180524269685690372", "edit_history_tweet_ids": ["1180524269685690372"], "author_id": "2363041650", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:44:06.000Z", "id": "1180524074050691073", "edit_history_tweet_ids": ["1180524074050691073"], "author_id": "820582634", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:44:04.000Z", "id": "1180524063527059458", "edit_history_tweet_ids": ["1180524063527059458"], "author_id": "730259311", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:59.000Z", "id": "1180524042345996289", "edit_history_tweet_ids": ["1180524042345996289"], "author_id": "28365728", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "El"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114968181964267520", "id": "1180524037149270017", "edit_history_tweet_ids": ["1180524037149270017"], "author_id": "1062178523631226880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180523580876038144"}], "text": "@Seayala_ Si le hubieran puesto el mismo empe\u00f1o a la Liga de la Justicia o a El escuadr\u00f3n suicida la historia fuera diferente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:50.000Z", "id": "1180524004639158273", "edit_history_tweet_ids": ["1180524004639158273"], "author_id": "53900405", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:39.000Z", "id": "1180523957621002248", "edit_history_tweet_ids": ["1180523957621002248"], "author_id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487185340026881"}], "text": "RT @emirsader: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:37.000Z", "id": "1180523951488983040", "edit_history_tweet_ids": ["1180523951488983040"], "author_id": "2710784087", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:43:34.000Z", "id": "1180523939795210240", "edit_history_tweet_ids": ["1180523939795210240"], "author_id": "3373654253", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KSy44YWnJU", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZjH9aXuNeg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:07.000Z", "id": "1180523822837112833", "edit_history_tweet_ids": ["1180523822837112833"], "author_id": "16906073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/KSy44YWnJU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:42:31.000Z", "id": "1180523672412573697", "edit_history_tweet_ids": ["1180523672412573697"], "author_id": "356285954", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:42:18.000Z", "id": "1180523620570992642", "edit_history_tweet_ids": ["1180523620570992642"], "author_id": "1136403514257793024", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:42:18.000Z", "id": "1180523617811087360", "edit_history_tweet_ids": ["1180523617811087360"], "author_id": "893957899105574912", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:42:02.000Z", "id": "1180523550807076865", "edit_history_tweet_ids": ["1180523550807076865"], "author_id": "87743630", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:41:56.000Z", "id": "1180523527767805952", "edit_history_tweet_ids": ["1180523527767805952"], "author_id": "521153976", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:41:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "88321707", "id": "1180523438051602433", "edit_history_tweet_ids": ["1180523438051602433"], "author_id": "118560745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180498598947098625"}], "text": "@nataliappf Pucha he intentado recuperarme pero no ha habido caso. Estuve toda la noche tosiendo y la fiebre me va y vuelve. Creo podr\u00eda ser suicida ir :(. Disculpa por no responderte antes, pero pens\u00e9 que lo lograr\u00eda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:41:34.000Z", "id": "1180523432607387650", "edit_history_tweet_ids": ["1180523432607387650"], "author_id": "789018657015738368", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:41:30.000Z", "id": "1180523419152109573", "edit_history_tweet_ids": ["1180523419152109573"], "author_id": "309152335", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "tegan"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:41:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "928408089795100677", "id": "1180523359546826752", "edit_history_tweet_ids": ["1180523359546826752"], "author_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180522779025821696"}], "text": "o conceito: annalise n\u00e3o matou ningu\u00e9m diretamente mas os problemas e o v\u00edcio em drogas acabou matando ela mesma!... n\u00e3o acho que ningu\u00e9m teria capacidade de matar a lenda e acho que a \u00fanica que teria seria a tegan ou algu\u00e9m que ta na trama desde o in\u00edcio da serie"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:41:15.000Z", "id": "1180523355847442432", "edit_history_tweet_ids": ["1180523355847442432"], "author_id": "983376979184508930", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:41:07.000Z", "id": "1180523323253514240", "edit_history_tweet_ids": ["1180523323253514240"], "author_id": "1102267472256950279", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:40:55.000Z", "id": "1180523272292708352", "edit_history_tweet_ids": ["1180523272292708352"], "author_id": "808826776801673216", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.8894, "type": "Place", "normalized_text": "Choluteca"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/TeEyFtYYIP", "expanded_url": "http://bit.ly/35bN3d6", "display_url": "bit.ly/35bN3d6"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/8fs1A4oM1O", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1180523210313519104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fs1A4oM1O", "media_key": "3_1180523207524327424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:40:41.000Z", "id": "1180523210313519104", "edit_history_tweet_ids": ["1180523210313519104"], "author_id": "43791845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/TeEyFtYYIP \u25ba #\u00daLTIMAHORA Padre mata a sus tres hijos y luego se quita la vida en Choluteca. #EsTiempo https://t.co/8fs1A4oM1O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:40:29.000Z", "id": "1180523161038856192", "edit_history_tweet_ids": ["1180523161038856192"], "author_id": "574784113", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:40:21.000Z", "id": "1180523128289669123", "edit_history_tweet_ids": ["1180523128289669123"], "author_id": "220159273", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:40:11.000Z", "id": "1180523088343113729", "edit_history_tweet_ids": ["1180523088343113729"], "author_id": "1173235928", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "aleti"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "messi"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "ronaldo"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "koke"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "saul"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "AtleticoPlay", "id": "1018110880737787904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:39:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1078797637653053440", "id": "1180522960538476544", "edit_history_tweet_ids": ["1180522960538476544"], "author_id": "361244275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180433587142823936"}], "text": "@arthur_shelby13 @AtleticoPlay El barsa la gano\n\nEl aleti gano la liga de messi y ronaldo y su merito tiene y su legado deja\n\n la vida evoluciona y ya no jugamos como en esa liga desde hace 4 a\u00f1os y ademas se encabezona en matar a km a  koke y saul en  el q suicida una d sus premisas \"la actitud no se negocia\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/rjU8Acp8WD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:39:30.000Z", "id": "1180522914111721472", "edit_history_tweet_ids": ["1180522914111721472"], "author_id": "197642014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/rjU8Acp8WD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:39:13.000Z", "id": "1180522842217156608", "edit_history_tweet_ids": ["1180522842217156608"], "author_id": "3079531661", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:38:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "928408089795100677", "id": "1180522779025821696", "edit_history_tweet_ids": ["1180522779025821696"], "author_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180522611274649601"}], "text": "vei, eu n\u00e3o acho que ningu\u00e9m matou annalise n\u00e3o kkkkkkkkkk se ela morrer vai ser overdose n\u00e3o da"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:38:45.000Z", "id": "1180522726349508612", "edit_history_tweet_ids": ["1180522726349508612"], "author_id": "4724935575", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:38:42.000Z", "id": "1180522712843853824", "edit_history_tweet_ids": ["1180522712843853824"], "author_id": "977130130979086341", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pery_cos", "id": "122476070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905799667277824"}], "text": "RT @Pery_cos: Para el potencial suicida,la vida es una tortura, una carga,lo que \u00e9l desea es librarse de la angustia,desesperaci\u00f3n,de ah\u00ed a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:38:33.000Z", "id": "1180522675053223937", "edit_history_tweet_ids": ["1180522675053223937"], "author_id": "189549639", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:38:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1936364269", "id": "1180522615267631109", "edit_history_tweet_ids": ["1180522615267631109"], "author_id": "2168656089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauramd26", "id": "1936364269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180514076662927361"}], "text": "@Lauramd26 Una suicida mi pa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:38:08.000Z", "id": "1180522568677236741", "edit_history_tweet_ids": ["1180522568677236741"], "author_id": "57185536", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:37:22.000Z", "id": "1180522377257590785", "edit_history_tweet_ids": ["1180522377257590785"], "author_id": "47992927", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:37:09.000Z", "id": "1180522322450616321", "edit_history_tweet_ids": ["1180522322450616321"], "author_id": "47992927", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:37:03.000Z", "id": "1180522298639573004", "edit_history_tweet_ids": ["1180522298639573004"], "author_id": "1066521651943219201", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:37:02.000Z", "id": "1180522292125802496", "edit_history_tweet_ids": ["1180522292125802496"], "author_id": "94326939", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:36:57.000Z", "id": "1180522274052624385", "edit_history_tweet_ids": ["1180522274052624385"], "author_id": "47992927", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:36:45.000Z", "id": "1180522221787332608", "edit_history_tweet_ids": ["1180522221787332608"], "author_id": "2249631302", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:35:42.000Z", "id": "1180521956829024256", "edit_history_tweet_ids": ["1180521956829024256"], "author_id": "1136877051129028608", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:35:39.000Z", "id": "1180521946087333888", "edit_history_tweet_ids": ["1180521946087333888"], "author_id": "964337568023269376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 muito ruim morar perto da linha do trem e toda semana o tr\u00e2nsito ser parado porque algu\u00e9m se matou  se jogando na frente dele"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 179, "tag": "VeronaSamp"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:35:31.000Z", "id": "1180521911631175680", "edit_history_tweet_ids": ["1180521911631175680"], "author_id": "41451946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chabot non \u00e8 chiaramente pronto per questi (!) livelli, quindi, visto che Di Francesco non \u00e8 un suicida, rendiamoci conto quanta fiducia dia Murillo in questo momento. #VeronaSamp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:35:20.000Z", "id": "1180521865925857280", "edit_history_tweet_ids": ["1180521865925857280"], "author_id": "62685504", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:33:47.000Z", "id": "1180521477134802946", "edit_history_tweet_ids": ["1180521477134802946"], "author_id": "2244843946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180208348337233922"}], "text": "s\u00f3 de le essa line ja deu uma vontde de se suicida https://t.co/7yJCPkhEnC", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7yJCPkhEnC", "expanded_url": "https://twitter.com/YgorFremo/status/1180208348337233922", "display_url": "twitter.com/YgorFremo/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:33:42.000Z", "id": "1180521453898338306", "edit_history_tweet_ids": ["1180521453898338306"], "author_id": "1069886317", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:33:17.000Z", "id": "1180521349779005440", "edit_history_tweet_ids": ["1180521349779005440"], "author_id": "956197466516451330", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:33:14.000Z", "id": "1180521338936725504", "edit_history_tweet_ids": ["1180521338936725504"], "author_id": "15041535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La gente que no me conoce cuando lanzo un chiste con un mensaje subliminal suicida. https://t.co/R8Qx7HLBLS", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/R8Qx7HLBLS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAlbornoz/status/1180521338936725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8Qx7HLBLS", "media_key": "3_1180521334612332544"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:33:09.000Z", "id": "1180521314555224066", "edit_history_tweet_ids": ["1180521314555224066"], "author_id": "4101060616", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:33:02.000Z", "id": "1180521285614522369", "edit_history_tweet_ids": ["1180521285614522369"], "author_id": "1112187126", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:32:59.000Z", "id": "1180521273329369090", "edit_history_tweet_ids": ["1180521273329369090"], "author_id": "1026640481810374656", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:32:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "32713645", "id": "1180521151073853440", "edit_history_tweet_ids": ["1180521151073853440"], "author_id": "220062207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ibrags", "id": "32713645"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "KaioSacramento", "id": "82105603"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180503663640530944"}], "text": "@ibrags @KaioSacramento Vou sim. Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:32:14.000Z", "id": "1180521084887736320", "edit_history_tweet_ids": ["1180521084887736320"], "author_id": "989446764", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:31:44.000Z", "id": "1180520961155710980", "edit_history_tweet_ids": ["1180520961155710980"], "author_id": "1060602552201461760", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:31:35.000Z", "id": "1180520921280503811", "edit_history_tweet_ids": ["1180520921280503811"], "author_id": "1150604151228944384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "porra, um cara se matou na via expressa hj, fiquei malzao quando fiquei sabendo\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Igor"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:31:15.000Z", "id": "1180520838556200961", "edit_history_tweet_ids": ["1180520838556200961"], "author_id": "1161452261006041089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu Pai disse\n- Igor pq vc n\u00e3o vir\u00e1 vendedor pra Empresa, Cara de pau, exibido e mentiroso tu j\u00e1 \u00e9. \nE se matou na risada kkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:30:59.000Z", "id": "1180520771782877184", "edit_history_tweet_ids": ["1180520771782877184"], "author_id": "1096798380", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:30:57.000Z", "id": "1180520762261823489", "edit_history_tweet_ids": ["1180520762261823489"], "author_id": "1148288484177788933", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LA MONTONERA DE TOLOSA LO \"SUICIDA\" ENSEGUIDA A ESTE PELOTUDO! \ud83e\udd23MIENTRAS ELLA PASEA POR CUBA..EL BOBO RECORRE EL PAIS, SE CANSA, SE AGITA..\ud83d\ude02 \u00a1HAY QUE SER PELOTUDO Y CORNUDO EN LA VIDA EH?\ud83e\udd2a\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/3ai13wdyCI", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3ai13wdyCI", "expanded_url": "https://twitter.com/AgostinaInes/status/1180519593711980544", "display_url": "twitter.com/AgostinaInes/s\u2026"}]}}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-10-05T16:30:55.000Z", "id": "1180520753017446400", "edit_history_tweet_ids": ["1180520753017446400"], "author_id": "304461130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/tAMjjHOttr", "expanded_url": "https://youtu.be/nooL1oOMj9g", "display_url": "youtu.be/nooL1oOMj9g"}]}, "text": "Suicide Squad Harley Quinn\u00b4s Love - Escuadr\u00f3n Suicida el amor de Harley ... https://t.co/tAMjjHOttr @YouTube\u3088\u308a\n\n\u4ffa\u304c\u5973\u306b\u6c42\u3081\u308b\u306e\u306f\u3084\u306f\u308a\n\n\u304a\u3063\u3071\u3044\u3058\u3083\u306dw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:29:58.000Z", "id": "1180520515842248705", "edit_history_tweet_ids": ["1180520515842248705"], "author_id": "916633466346856448", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:29:28.000Z", "id": "1180520388134084608", "edit_history_tweet_ids": ["1180520388134084608"], "author_id": "2425727490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente est\u00e1 m\u00e1s loca https://t.co/puX8g3yS6a", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/puX8g3yS6a", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=facebook.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:29:22.000Z", "id": "1180520363006013442", "edit_history_tweet_ids": ["1180520363006013442"], "author_id": "78401213", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 166, "end": 175, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}, {"start": 179, "end": 200, "probability": 0.8357, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 205, "end": 221, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Nolan"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:29:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128437303523909633", "id": "1180520313404231681", "edit_history_tweet_ids": ["1180520313404231681"], "author_id": "1107404924105699328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180519506113904642"}], "text": "@quickpotxto @UniversoDCnauta Na real n\u00e3o, pq teve o Oscar pra Esquadr\u00e3o Suicida, apesar do p\u00e9ssimo Coringa. E filmes do Batman que ganharam Oscar s\u00f3 dois, Batman de Tim Burton e O Cavaleiro das Trevas de Christopher Nolan, coincid\u00eancia ou n\u00e3o cada um com seu genial Coringa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:28:16.000Z", "id": "1180520086572019717", "edit_history_tweet_ids": ["1180520086572019717"], "author_id": "420692644", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Free"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": ". Miracle"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Darkseid"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.2662, "type": "Other", "normalized_text": "Morbus"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Doom Patrol"}, {"start": 117, "end": 137, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "La Patrulla Salvadora"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.6272, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Hulk"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "La Masa"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Parker"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Marquez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:28:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "714236496220459008", "id": "1180520047955103744", "edit_history_tweet_ids": ["1180520047955103744"], "author_id": "714236496220459008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180520046164168704"}], "text": "Scott Free (Mr. Miracle) es Oscar el liberal.\nDarkseid es Oscuranto y Morbus.\nDoom Patrol son El Escuadr\u00f3n Suicida y La Patrulla Salvadora.\nThe Avengers son Los Invencibles del siglo XX.\nHulk es La Masa.\nPeter Parker (Spider-Man) es Pedro Marquez."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:27:29.000Z", "id": "1180519889355890689", "edit_history_tweet_ids": ["1180519889355890689"], "author_id": "1066764574530170880", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:27:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "364503633", "id": "1180519791016251399", "edit_history_tweet_ids": ["1180519791016251399"], "author_id": "954592492766318593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180500404003577857"}], "text": "@TubinoCarlos Si viera lo que fue y es el fujimorismo, de seguro se suicida de la pena"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CKpCegnM44", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2lEeMzH", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2lEeMzH"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:26:34.000Z", "id": "1180519661638696961", "edit_history_tweet_ids": ["1180519661638696961"], "author_id": "1560797137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/CKpCegnM44"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:26:11.000Z", "id": "1180519562615431168", "edit_history_tweet_ids": ["1180519562615431168"], "author_id": "2275153603", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EdgarRas14", "id": "989960524182978560"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:26:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "989960524182978560", "id": "1180519545192230912", "edit_history_tweet_ids": ["1180519545192230912"], "author_id": "1016345378575323136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180518149650821122"}], "text": "@EdgarRas14 Si fracaso te refieres a liga de la justicia o Escuadr\u00f3n suicida ( que no lo son porque son rentables) , y acabas de decir que los c\u00f3mics no son dram\u00e1ticos,  retirate, es que el Joker deber\u00eda tener un g\u00e9nero a parte para el solito, es m\u00e1s grande que todas esas etiquetas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:26:04.000Z", "id": "1180519535683739651", "edit_history_tweet_ids": ["1180519535683739651"], "author_id": "114120864", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:25:38.000Z", "id": "1180519424794738690", "edit_history_tweet_ids": ["1180519424794738690"], "author_id": "493814301", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:25:29.000Z", "id": "1180519387373215749", "edit_history_tweet_ids": ["1180519387373215749"], "author_id": "134460106", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:24:52.000Z", "id": "1180519229952593921", "edit_history_tweet_ids": ["1180519229952593921"], "author_id": "2826921511", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:24:48.000Z", "id": "1180519214332940288", "edit_history_tweet_ids": ["1180519214332940288"], "author_id": "468441125", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:24:13.000Z", "id": "1180519066454384640", "edit_history_tweet_ids": ["1180519066454384640"], "author_id": "966295801310994432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Comunogata_", "id": "1060092995356237824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500050457382912"}], "text": "RT @Comunogata_: O desespero da secunda q se matou de estudar pra virar universit\u00e1ria \nE aparentemente vai continuar sendo secundarista por\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "Shallow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esMildredcond", "id": "283296394"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:23:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "283296394", "id": "1180518948120350720", "edit_history_tweet_ids": ["1180518948120350720"], "author_id": "151288667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180477428675645440"}], "text": "@esMildredcond Jajajaja sinceramente se me salieron las l\u00e1grimas cuando se suicida Jackson y por dios escuchar Shallow me pone la piel chinita"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:23:15.000Z", "id": "1180518824270913537", "edit_history_tweet_ids": ["1180518824270913537"], "author_id": "249956617", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:23:08.000Z", "id": "1180518795821142016", "edit_history_tweet_ids": ["1180518795821142016"], "author_id": "104779156", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:22:50.000Z", "id": "1180518719405088768", "edit_history_tweet_ids": ["1180518719405088768"], "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Professore si suicida in palestra, il corpo trovato da due studenti https://t.co/0V5q22dXXO", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0V5q22dXXO", "expanded_url": "http://bit.ly/2oTu4DL", "display_url": "bit.ly/2oTu4DL"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8191, "type": "Other", "normalized_text": "anatomia"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "fisiologia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:22:41.000Z", "id": "1180518681635364865", "edit_history_tweet_ids": ["1180518681635364865"], "author_id": "12243962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "meu bem, essa coisa linda aqui n\u00e3o se matou estudando anatomia, fisiologia, farmacologia e afins pra vc chamar de qu\u00edmico. me respeita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:22:39.000Z", "id": "1180518675985715200", "edit_history_tweet_ids": ["1180518675985715200"], "author_id": "87301918", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Choluteca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TwD5LE8S6j", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/", "display_url": "hch.tv/2019/10/05/cho\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8K0TAhAQPg", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1180518609438859270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8K0TAhAQPg", "media_key": "3_1180518607215906816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:22:24.000Z", "id": "1180518609438859270", "edit_history_tweet_ids": ["1180518609438859270"], "author_id": "505076949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Choluteca Hombre mata a sus tres hijos y luego se suicida en Santa Ana de\u00a0Yusguare https://t.co/TwD5LE8S6j https://t.co/8K0TAhAQPg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6033, "type": "Person", "normalized_text": "Luci de Thresh"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:22:14.000Z", "id": "1180518567101583361", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180518567101583361"], "author_id": "2958422854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Luci de Thresh: 50 senten\u00e7as, 10 acertos e das 10 se matou em 7 dando follow , enquanto alistar t\u00e1 open"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:22:04.000Z", "id": "1180518528971104256", "edit_history_tweet_ids": ["1180518528971104256"], "author_id": "195979094", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180470195250434048"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:21:24.000Z", "id": "1180518359068299265", "edit_history_tweet_ids": ["1180518359068299265"], "author_id": "95802678", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:21:21.000Z", "id": "1180518346397233152", "edit_history_tweet_ids": ["1180518346397233152"], "author_id": "1169570044675809281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180512972768239616"}], "text": "Es un loco este pelado verlo correr es como ver a un suicida pero como le mete hppp grande el mocoso \ud83d\udef8\u2623\ufe0f https://t.co/pkBtmXbI35", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pkBtmXbI35", "expanded_url": "https://twitter.com/MotoGP_ESPN/status/1180512972768239616", "display_url": "twitter.com/MotoGP_ESPN/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:21:12.000Z", "id": "1180518308216545280", "edit_history_tweet_ids": ["1180518308216545280"], "author_id": "1106947027", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:21:06.000Z", "id": "1180518282845138946", "edit_history_tweet_ids": ["1180518282845138946"], "author_id": "1160705952783486976", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:20:35.000Z", "id": "1180518155329798145", "edit_history_tweet_ids": ["1180518155329798145"], "author_id": "1144129431503421441", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:20:26.000Z", "id": "1180518114552881160", "edit_history_tweet_ids": ["1180518114552881160"], "author_id": "2347729591", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:20:18.000Z", "id": "1180518084240642050", "edit_history_tweet_ids": ["1180518084240642050"], "author_id": "541171533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Renato Brunetta sulla manovra economica: \"Vi dico io dove sta il tranello imposto dall'Europa\" https://t.co/jmc53Sw1g2", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jmc53Sw1g2", "expanded_url": "http://bit.ly/35duDZQ", "display_url": "bit.ly/35duDZQ"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:19:52.000Z", "id": "1180517972164665345", "edit_history_tweet_ids": ["1180517972164665345"], "author_id": "4246577427", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:19:50.000Z", "id": "1180517964044554243", "edit_history_tweet_ids": ["1180517964044554243"], "author_id": "141005570", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:19:44.000Z", "id": "1180517941806125062", "edit_history_tweet_ids": ["1180517941806125062"], "author_id": "2912033077", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:19:15.000Z", "id": "1180517817025740800", "edit_history_tweet_ids": ["1180517817025740800"], "author_id": "51746382", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Amalia Granata"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:19:04.000Z", "id": "1180517771563732997", "edit_history_tweet_ids": ["1180517771563732997"], "author_id": "1267018483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Anoche vi escuadr\u00f3n suicida y me pas\u00e9 toda la pel\u00edcula pensando que Cara Delevingne era id\u00e9ntica a Amalia Granata"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:19:00.000Z", "id": "1180517757433069569", "edit_history_tweet_ids": ["1180517757433069569"], "author_id": "1020931404", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:18:44.000Z", "id": "1180517687430144002", "edit_history_tweet_ids": ["1180517687430144002"], "author_id": "86130544", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Lucy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T16:17:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "881935914934599680", "id": "1180517441203511297", "edit_history_tweet_ids": ["1180517441203511297"], "author_id": "722151564341833728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180516598626566145"}], "text": "@flaesports Lucy suicida sedex"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:17:24.000Z", "id": "1180517351793549314", "edit_history_tweet_ids": ["1180517351793549314"], "author_id": "983870776582565888", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:16:52.000Z", "id": "1180517219459063808", "edit_history_tweet_ids": ["1180517219459063808"], "author_id": "2819980479", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180479024730185730"}], "text": "RT @afrorevolt: Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o mor\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:16:49.000Z", "id": "1180517207744417797", "edit_history_tweet_ids": ["1180517207744417797"], "author_id": "3087546454", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maedoluffy", "id": "789867852115369985"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:15:32.000Z", "id": "1180516881624682501", "edit_history_tweet_ids": ["1180516881624682501"], "author_id": "455311389", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180280596007968769"}], "text": "RT @maedoluffy: Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:15:21.000Z", "id": "1180516836787544064", "edit_history_tweet_ids": ["1180516836787544064"], "author_id": "1035947281198067713", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "John"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:15:06.000Z", "id": "1180516774447632384", "edit_history_tweet_ids": ["1180516774447632384"], "author_id": "236458303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "meu pai chegou e falou q minha m\u00e3e quase matou ele do cora\u00e7\u00e3o pq falou q eu tinha trazido homem pra casa \nfalei: pai era o John bem \nmeu pai: nossa levei um susto \neu: era mais perigoso se tivesse trazido mulher kakakak \nmeu pai me olha desconfiado \nsil\u00eancio constrangedor\nsa\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:14:38.000Z", "id": "1180516658571550720", "edit_history_tweet_ids": ["1180516658571550720"], "author_id": "831964088", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:14:37.000Z", "id": "1180516652162703363", "edit_history_tweet_ids": ["1180516652162703363"], "author_id": "210639056", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:14:25.000Z", "id": "1180516603080908800", "edit_history_tweet_ids": ["1180516603080908800"], "author_id": "510125145", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:13:47.000Z", "id": "1180516442409713672", "edit_history_tweet_ids": ["1180516442409713672"], "author_id": "1135682464649764865", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:13:28.000Z", "id": "1180516364085317633", "edit_history_tweet_ids": ["1180516364085317633"], "author_id": "151584335", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:13:17.000Z", "id": "1180516316383461376", "edit_history_tweet_ids": ["1180516316383461376"], "author_id": "32937766", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:12:55.000Z", "id": "1180516222582083587", "edit_history_tweet_ids": ["1180516222582083587"], "author_id": "748964058007736321", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:12:48.000Z", "id": "1180516195642073090", "edit_history_tweet_ids": ["1180516195642073090"], "author_id": "914242896", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4482, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZ"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:12:48.000Z", "id": "1180516194631213056", "edit_history_tweet_ids": ["1180516194631213056"], "author_id": "1289434784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ROMANOS 5=8  CRISTO MORREU POR NOS ,OUBSEJA SE ENTREGOU NA MORTE DA CRUZ ,E AO TERCEIRO DIA RESSUCITOU, NINQUEM ASSASINOU OU MATOU JESUS ,TEMOS QUE IR NA LUZ DA PALAVRA ,  NINQUEM JAMAIS TERIA OU TEM CONDI\u00c7\u00d5ES  DE MATAR O DONO DA VIDA ,JOAO 3=16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "vivire_mx", "id": "1052252083745775616"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pO7Dxyy0DU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/2142321859132090/videos/388692071804780/", "display_url": "facebook.com/21423218591320\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/2142321859132090/videos/388692071804780/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:12:35.000Z", "id": "1180516140180807681", "edit_history_tweet_ids": ["1180516140180807681"], "author_id": "248235229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Facebook live de @vivire_mx  en este momento.\n\nAuxilio mi amigo se suicida !\n\nhttps://t.co/pO7Dxyy0DU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:12:24.000Z", "id": "1180516092864860160", "edit_history_tweet_ids": ["1180516092864860160"], "author_id": "887517896812920832", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "clearwave"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bl3nd3r_TTL", "id": "89748013"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:11:42.000Z", "id": "1180515919006720001", "edit_history_tweet_ids": ["1180515919006720001"], "author_id": "932803421807226880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180489851776458753"}], "text": "RT @Bl3nd3r_TTL: ai o tt q \u00e9 o clearwave se matou s\u00f3 da ff"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:11:28.000Z", "id": "1180515860332662784", "edit_history_tweet_ids": ["1180515860332662784"], "author_id": "61283588", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:10:39.000Z", "id": "1180515652676788226", "edit_history_tweet_ids": ["1180515652676788226"], "author_id": "1035868603336323073", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taliaazcarate", "id": "403916303"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180177114206736388"}], "text": "RT @taliaazcarate: Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:10:20.000Z", "id": "1180515574595686400", "edit_history_tweet_ids": ["1180515574595686400"], "author_id": "1042882679635566592", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:10:14.000Z", "id": "1180515551103328256", "edit_history_tweet_ids": ["1180515551103328256"], "author_id": "266040342", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:09:53.000Z", "id": "1180515459650727937", "edit_history_tweet_ids": ["1180515459650727937"], "author_id": "1068072606509776896", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:09:46.000Z", "id": "1180515430408040449", "edit_history_tweet_ids": ["1180515430408040449"], "author_id": "69019025", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180503766732300288"}], "text": "RT @mariadorosario: Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:09:21.000Z", "id": "1180515325479141376", "edit_history_tweet_ids": ["1180515325479141376"], "author_id": "104205979", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:09:06.000Z", "id": "1180515263655141376", "edit_history_tweet_ids": ["1180515263655141376"], "author_id": "341129308", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elcarty", "id": "1276159659049713665"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:09:00.000Z", "id": "1180515240485801985", "edit_history_tweet_ids": ["1180515240485801985"], "author_id": "2799083697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180435624609890304"}], "text": "RT @elcarty: Bueno, Rivera est\u00e1 acojonado porque va a perde un 30% de esca\u00f1os gracias a su pol\u00edtica suicida de intentar jugar a ser el PP.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:08:56.000Z", "id": "1180515221087162368", "edit_history_tweet_ids": ["1180515221087162368"], "author_id": "70563821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu v\u00f4: ah a mulher da igreja descobriu que a filha era l\u00e9sbica, ficou depressiva e se matou. \n\nMeu pensamento: menos um homof\u00f3bico no mundo \n\nE o mais engra\u00e7ado/ir\u00f4nico: de acordo com a f\u00e9 dela ela tmb n\u00e3o vai pro c\u00e9u por causa do suic\u00eddio https://t.co/Dql8iT879H", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Dql8iT879H", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianomrm/status/1180515221087162368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dql8iT879H", "media_key": "16_1180515211557703681"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:08:16.000Z", "id": "1180515055982407685", "edit_history_tweet_ids": ["1180515055982407685"], "author_id": "1038069241595871232", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emirsader", "id": "34586817"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:07:26.000Z", "id": "1180514844287672325", "edit_history_tweet_ids": ["1180514844287672325"], "author_id": "865558953840713728", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180487185340026881"}], "text": "RT @emirsader: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:07:18.000Z", "id": "1180514812377341957", "edit_history_tweet_ids": ["1180514812377341957"], "author_id": "783142496188727296", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:07:12.000Z", "id": "1180514785357697025", "edit_history_tweet_ids": ["1180514785357697025"], "author_id": "169725807", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 43, "probability": 0.4068, "type": "Other", "normalized_text": "bomba at\u00f4mica esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5938, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:06:55.000Z", "id": "1180514714796908545", "edit_history_tweet_ids": ["1180514714796908545"], "author_id": "2604609800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "finalmente assisti a bomba at\u00f4mica esquadr\u00e3o suicida e meu Deus o nojo daquele coringa rid\u00edculo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:06:35.000Z", "id": "1180514630193631235", "edit_history_tweet_ids": ["1180514630193631235"], "author_id": "1101605718489251842", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:06:03.000Z", "id": "1180514498203045890", "edit_history_tweet_ids": ["1180514498203045890"], "author_id": "2350567030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180513214322397189"}], "text": "Ya not\u00e9 que me expres\u00e9 muy mal porque sigues diciendo que ahora no eres suicida. https://t.co/mWHjNUHsPM", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/mWHjNUHsPM", "expanded_url": "https://twitter.com/tcquiladreams/status/1180513214322397189", "display_url": "twitter.com/tcquiladreams/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:06:00.000Z", "id": "1180514484835758080", "edit_history_tweet_ids": ["1180514484835758080"], "author_id": "1150462851364134917", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:05:51.000Z", "id": "1180514447355453440", "edit_history_tweet_ids": ["1180514447355453440"], "author_id": "962987088361787392", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:04:51.000Z", "id": "1180514193256189952", "edit_history_tweet_ids": ["1180514193256189952"], "author_id": "2898491362", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:03:53.000Z", "id": "1180513952184307712", "edit_history_tweet_ids": ["1180513952184307712"], "author_id": "2555746354", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:03:24.000Z", "id": "1180513830230728705", "edit_history_tweet_ids": ["1180513830230728705"], "author_id": "976988690173095936", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T16:03:17.000Z", "id": "1180513801420050432", "edit_history_tweet_ids": ["1180513801420050432"], "author_id": "3028750611", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SUCESOS"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/SbSMnCQ3jr", "expanded_url": "https://bit.ly/2Vi72SR", "display_url": "bit.ly/2Vi72SR"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:03:12.000Z", "id": "1180513778661761024", "edit_history_tweet_ids": ["1180513778661761024"], "author_id": "2792707770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SUCESOS LOS FAMILIARES DE LA MUJER DIJERON A LA POLIC\u00cdA, DESCONOCER CU\u00c1L FUE LA CAUSA POR LA QUE SE AHORC\u00d3\n\nMujer se suicida en San Miguel\nhttps://t.co/SbSMnCQ3jr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SJuCXMm5rC", "expanded_url": "https://twitter.com/Floordobreva/status/1180513749192626176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJuCXMm5rC", "media_key": "16_1180513734994862080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:03:05.000Z", "id": "1180513749192626176", "edit_history_tweet_ids": ["1180513749192626176"], "author_id": "929798511637467136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Amiga fue ayer tambi\u00e9n a ver Joker con su chongo, yo me entero y obvio que la bombardeo a mensajes sobre lo que la ame para que la hija de puta me diga esto:\n\"Estuvo buena, pero yo esperaba m\u00e1s violencia, como en escuadr\u00f3n suicida, ese guason estaba re bueno\"\n\nYo cuando la vea: https://t.co/SJuCXMm5rC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:02:59.000Z", "id": "1180513726585344001", "edit_history_tweet_ids": ["1180513726585344001"], "author_id": "1151632172316528640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fui perguntar pra minha m\u00e3e se podia furar o septo e a mulher quase me enforcou como se eu fosse invocar o diabo. Pelo jeito a miss\u00e3o de convencer ela vai ser mais dif\u00edcil do q pensei"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "GOFLA"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.777, "type": "Other", "normalized_text": "GOFLA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:02:45.000Z", "id": "1180513667886059520", "edit_history_tweet_ids": ["1180513667886059520"], "author_id": "1104408503047909384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 pq Luci n se matou ainda\nRob\u00f4 come\u00e7a a Ferrari\n#GOFLA"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-10-05T16:02:19.000Z", "id": "1180513555298312193", "edit_history_tweet_ids": ["1180513555298312193"], "author_id": "1177174253520789505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/GgLNBsbOOH", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/GgLNBsbOOH", "expanded_url": "https://falauniversidades.com.br/ramones-em-esquadrao-suicida-james-gunn-posta-roteiro-e-da-dica/", "display_url": "falauniversidades.com.br/ramones-em-esq\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:02:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067582328598347778", "id": "1180513479914147841", "edit_history_tweet_ids": ["1180513479914147841"], "author_id": "917536106710749189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fortnaticos", "id": "1067582328598347778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180513122232217601"}], "text": "@fortnaticos E porque, esse desafio precisava de 3 pessoas nas placas de press\u00e3o e uma pra pegar como ele se matou n\u00e3o d\u00e1 mais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:01:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "7028682", "id": "1180513455801065472", "edit_history_tweet_ids": ["1180513455801065472"], "author_id": "10264402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arantxyta", "id": "7028682"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Vale_negri", "id": "139536245"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180511645413625856"}], "text": "@arantxyta @Vale_negri Sin duda alguna que si. El suicida en general no \"se quiere\" matar. Es que simple (y potentemente) no ve otra salida o soluci\u00f3n. Pero hay casos estudiados incluso de suicidios fallidos donde la conclusi\u00f3n previa a la instancia de muerte es que todo ten\u00eda h a soluci\u00f3n, salvo..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSnakeFHL", "id": "2196053907"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:00:55.000Z", "id": "1180513203324948480", "edit_history_tweet_ids": ["1180513203324948480"], "author_id": "2491366195", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180188483534675968"}], "text": "RT @SSnakeFHL: Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:00:01.000Z", "id": "1180512978078187520", "edit_history_tweet_ids": ["1180512978078187520"], "author_id": "36100807", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:00:01.000Z", "id": "1180512977767804937", "edit_history_tweet_ids": ["1180512977767804937"], "author_id": "2678133428", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:59:52.000Z", "id": "1180512938349809664", "edit_history_tweet_ids": ["1180512938349809664"], "author_id": "1080103967517016064", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:59:06.000Z", "id": "1180512746158338048", "edit_history_tweet_ids": ["1180512746158338048"], "author_id": "1041103234167758850", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:58:52.000Z", "id": "1180512686666321922", "edit_history_tweet_ids": ["1180512686666321922"], "author_id": "1090100071109140480", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:58:16.000Z", "id": "1180512536636121088", "edit_history_tweet_ids": ["1180512536636121088"], "author_id": "2773912754", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:58:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "61333579", "id": "1180512526062292992", "edit_history_tweet_ids": ["1180512526062292992"], "author_id": "129017648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "licordecereja", "id": "818519443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180512303206354944"}], "text": "@RaphaelaOceane @licordecereja Tisti.\nSe eu sumir \u00e9 pq eu n\u00e3o lembrei da data de anivers\u00e1rio de casamento e ela me matou."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:58:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "17752026", "id": "1180512526049710082", "edit_history_tweet_ids": ["1180512526049710082"], "author_id": "792087895771348992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180498710171717632"}], "text": "@roxmo Mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m nem bichas nem mulheres. Ao contr\u00e1rio Recebeu facada de agente doido com advogados bem pagos n\u00e3o se sabe por quem."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:58:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "280968823", "id": "1180512506651041795", "edit_history_tweet_ids": ["1180512506651041795"], "author_id": "889731722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariano_alonsof", "id": "280968823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180511967326461958"}], "text": "@mariano_alonsof El que se suicida con una decisi\u00f3n y la contraria como se llama?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:57:57.000Z", "id": "1180512459863547908", "edit_history_tweet_ids": ["1180512459863547908"], "author_id": "2271176796", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:57:45.000Z", "id": "1180512405643808768", "edit_history_tweet_ids": ["1180512405643808768"], "author_id": "53157739", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:57:43.000Z", "id": "1180512399415222274", "edit_history_tweet_ids": ["1180512399415222274"], "author_id": "984492095560970240", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8324, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "guayaba_kiwi", "id": "3428987608"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:57:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "4615767802", "id": "1180512374480146433", "edit_history_tweet_ids": ["1180512374480146433"], "author_id": "501424767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180511491893743617"}], "text": "@CaidodelCatre1 @guayaba_kiwi Se aviv\u00f3 que a cristina lo suicida"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T15:57:27.000Z", "id": "1180512332641906691", "edit_history_tweet_ids": ["1180512332641906691"], "author_id": "4635116367", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:57:21.000Z", "id": "1180512307128016896", "edit_history_tweet_ids": ["1180512307128016896"], "author_id": "414296044", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 63, "end": 63, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandobach", "id": "88054160"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:57:12.000Z", "id": "1180512269999976449", "edit_history_tweet_ids": ["1180512269999976449"], "author_id": "838175824733962245", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180475469898145792"}], "text": "RT @fernandobach: Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:56:31.000Z", "id": "1180512095437230080", "edit_history_tweet_ids": ["1180512095437230080"], "author_id": "14431101", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:56:25.000Z", "id": "1180512070225268736", "edit_history_tweet_ids": ["1180512070225268736"], "author_id": "247506940", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:56:02.000Z", "id": "1180511973835968513", "edit_history_tweet_ids": ["1180511973835968513"], "author_id": "399399930", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "Azulgranas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161688625744138241", "id": "1180511782244405248", "edit_history_tweet_ids": ["1180511782244405248"], "author_id": "1074462664821227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180509681699217408"}], "text": "@Juan08355787 @AnaSmilesss ....para que veas como somos los Azulgranas....te voy a seguir....pero solo un poco....no creas que soy un suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:54:43.000Z", "id": "1180511642242572290", "edit_history_tweet_ids": ["1180511642242572290"], "author_id": "186944127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "g_bouillon", "id": "136098302"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/r0K9zv2zNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarejo/status/1180464581073870849", "display_url": "twitter.com/Villarejo/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180472334165184512"}], "text": "RT @g_bouillon: As\u00ed se ve un ataque suicida desde el convoy atacado https://t.co/r0K9zv2zNU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:54:39.000Z", "id": "1180511626463731714", "edit_history_tweet_ids": ["1180511626463731714"], "author_id": "2731609377", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:54:32.000Z", "id": "1180511598991020032", "edit_history_tweet_ids": ["1180511598991020032"], "author_id": "2731609377", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:54:27.000Z", "id": "1180511579168788481", "edit_history_tweet_ids": ["1180511579168788481"], "author_id": "2731609377", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:54:16.000Z", "id": "1180511530464374784", "edit_history_tweet_ids": ["1180511530464374784"], "author_id": "2579277747", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/moLMm0yEE8", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:54:04.000Z", "id": "1180511479226929153", "edit_history_tweet_ids": ["1180511479226929153"], "author_id": "320752838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/moLMm0yEE8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:53:30.000Z", "id": "1180511336910016512", "edit_history_tweet_ids": ["1180511336910016512"], "author_id": "801816274548457473", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:52:06.000Z", "id": "1180510984265457664", "edit_history_tweet_ids": ["1180510984265457664"], "author_id": "567789577", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T15:51:46.000Z", "id": "1180510899855069184", "edit_history_tweet_ids": ["1180510899855069184"], "author_id": "333959519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Leicester che si suicida al 93'. Pazzesco."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:51:40.000Z", "id": "1180510878246096896", "edit_history_tweet_ids": ["1180510878246096896"], "author_id": "913123879257804805", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:51:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "874211110622310409", "id": "1180510717126074369", "edit_history_tweet_ids": ["1180510717126074369"], "author_id": "959573853981827072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IPNOKlaster", "id": "1537421417461039105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180375004627816448"}], "text": "@IPNOKlaster mi vado a suicida'"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8112, "type": "Place", "normalized_text": "Tenares"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JFGWx6FPlT", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-que-caminaba-desnudo-se-suicida-con-casco-de-botella-en-tenares/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-que-cam\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:50:39.000Z", "id": "1180510620455772160", "edit_history_tweet_ids": ["1180510620455772160"], "author_id": "824438812646465538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre que caminaba desnudo se suicida con casco de botella en Tenares \u2013 \u00a0 https://t.co/JFGWx6FPlT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:50:37.000Z", "id": "1180510613950255105", "edit_history_tweet_ids": ["1180510613950255105"], "author_id": "3252120132", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180500517069438977"}], "text": "RT @andyruiz06: First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:50:12.000Z", "id": "1180510508413341696", "edit_history_tweet_ids": ["1180510508413341696"], "author_id": "57774770", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:50:09.000Z", "id": "1180510492953055232", "edit_history_tweet_ids": ["1180510492953055232"], "author_id": "158219345", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:49:54.000Z", "id": "1180510433058398209", "edit_history_tweet_ids": ["1180510433058398209"], "author_id": "41226548", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:49:52.000Z", "id": "1180510424103624707", "edit_history_tweet_ids": ["1180510424103624707"], "author_id": "124931598", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "nathalia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:49:44.000Z", "id": "1180510390012321792", "edit_history_tweet_ids": ["1180510390012321792"], "author_id": "1004372528557690880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "todo dia a mesma nathalia com um pensamento suicida diferentekkkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/e1IVYxzHGK", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZi7k7JNfCE.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:49:44.000Z", "id": "1180510388678533120", "edit_history_tweet_ids": ["1180510388678533120"], "author_id": "268925776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/e1IVYxzHGK"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T15:49:24.000Z", "id": "1180510306507919360", "edit_history_tweet_ids": ["1180510306507919360"], "author_id": "1543863685", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8601, "type": "Place", "normalized_text": "Tenares"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3pIfIFTmMU", "expanded_url": "http://ow.ly/cZ4b50wD4Bp", "display_url": "ow.ly/cZ4b50wD4Bp"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XimbCJtqYb", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1180510264443183104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XimbCJtqYb", "media_key": "3_1180510262878785536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:49:14.000Z", "id": "1180510264443183104", "edit_history_tweet_ids": ["1180510264443183104"], "author_id": "1092895593494650882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre que caminaba desnudo se suicida con casco de botella en Tenares. Mire esto: https://t.co/3pIfIFTmMU https://t.co/XimbCJtqYb"}], "includes": {"users": [{"id": "22788189", "username": "fredypereira", "location": "@ S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 4927, "tweet_count": 36098, "listed_count": 1}, "name": "Fredy Pereira"}, {"id": "81748894", "username": "denisemvfonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3195, "tweet_count": 52812, "listed_count": 0}, "name": "Denise"}, {"id": "894281995689349120", "username": "Clauwild1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "name": "Claudia Wild"}, {"id": "1127329468694114304", "username": "Rafael_alvsan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "1059760938956607488", "username": "_morningmate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1022, "tweet_count": 33503, "listed_count": 6}, "name": "lula \ud83e\uddc9"}, {"id": "1017066068840538112", "username": "Laanita_", "location": "escuchando musica ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 529, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "name": "L\u03b1\u0438\u03b9ta"}, {"id": "731122332", "username": "juniorportilhoo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12884, "following_count": 257, "tweet_count": 3763, "listed_count": 5}, "name": "junior portilho"}, {"id": "59177114", "username": "spookymilk", "location": "Eagan, MN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 785, "tweet_count": 5723, "listed_count": 12}, "name": "Kelly Wells"}, {"id": "50599780", "username": "allan_cheapshot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33557, "following_count": 747, "tweet_count": 172095, "listed_count": 279}, "name": "Allan"}, {"id": "132282741", "username": "Ana_Luiza72", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1165, "tweet_count": 28466, "listed_count": 3}, "name": "ana luiza azevedo"}, {"id": "988976479", "username": "Monscolombo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1027, "tweet_count": 10117, "listed_count": 0}, "name": "RPGColombo"}, {"id": "2167432183", "username": "MisterCariola", "location": "Nn aggiungetemi nelle liste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 544, "tweet_count": 61401, "listed_count": 9}, "name": "MisterCariola\ud83c\uddef\ud83c\uddf2"}, {"id": "185382758", "username": "lonar2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2984, "tweet_count": 87440, "listed_count": 45}, "name": "Carlos"}, {"id": "241993704", "username": "ldpsincomplejos", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "name": "Luis del Pino"}, {"id": "2832738022", "username": "SrtaAlexxa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 731, "tweet_count": 100758, "listed_count": 2}, "name": "Alexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1137067209686179841", "username": "Mario49096497", "location": "Guayas, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 29, "tweet_count": 1487, "listed_count": 0}, "name": "Mario Zaldivar"}, {"id": "391785721", "username": "LucilaGuardado", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "name": "Lucila Guardado"}, {"id": "156999683", "username": "bixnueva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1141, "tweet_count": 61729, "listed_count": 1}, "name": "\u264dBlumettra \ud83c\udf83"}, {"id": "830204248860262404", "username": "ClimaoTahiti", "location": "Limoeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}, "name": "Lim\u00e3o Tahiti"}, {"id": "19029316", "username": "1iversoDiscreto", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 1688, "tweet_count": 36429, "listed_count": 49}, "name": "Lucas (Universo Discreto) \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "735279313529020416", "username": "martinhogar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 212, "tweet_count": 1910, "listed_count": 0}, "name": "Tincho"}, {"id": "24900072", "username": "mauriciomacri", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5214283, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "name": "Mauricio Macri"}, {"id": "170389122", "username": "OPESCADOR17", "location": "Alto Taquari, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 4044, "tweet_count": 23806, "listed_count": 0}, "name": "Paula Tejano 2,1K SDV \ud83d\ude0b"}, {"id": "844952176501886976", "username": "BTardeBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19432, "following_count": 5837, "tweet_count": 77633, "listed_count": 20}, "name": "BOA TARDE BRASIL"}, {"id": "207236627", "username": "liz_niter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 5000, "tweet_count": 153305, "listed_count": 8}, "name": "Liz Maria"}, {"id": "804755745895915520", "username": "NaibyGayosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 400, "tweet_count": 16037, "listed_count": 0}, "name": "Gayosso\u2728"}, {"id": "737167884", "username": "AXNoticias", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "name": "AX Noticias"}, {"id": "981709382130991105", "username": "Alcfonseca59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Fonseca"}, {"id": "248890506", "username": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}, "name": "Brasil 247"}, {"id": "377088447", "username": "MaluTreta", "location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1576, "tweet_count": 184894, "listed_count": 0}, "name": "Malu \ud83c\udf18 \ud83e\udd91\ud83d\udea9"}, {"id": "982045901521907712", "username": "bagulhodavid", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3074, "tweet_count": 4341, "listed_count": 127}, "name": "David mateus"}, {"id": "981147280391790592", "username": "CAGchurchpt", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 2262, "tweet_count": 4404, "listed_count": 219}, "name": "Igreja de Deus Todo-Poderoso"}, {"id": "608425851", "username": "Contreritas8", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 261, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "name": "Charly"}, {"id": "806510064420974592", "username": "jailofmirrors", "location": "Monta\u00f1a Paoz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 105, "tweet_count": 22615, "listed_count": 1}, "name": "enano del frasco"}, {"id": "2993505827", "username": "adanamontana", "location": "ufrgs direito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 996, "tweet_count": 60659, "listed_count": 4}, "name": "campeonato mundial de cobi\u00e7ar mulher alheia"}, {"id": "2901233655", "username": "art_nedel", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 639, "tweet_count": 15509, "listed_count": 0}, "name": "ne n\u00ea"}, {"id": "396676992", "username": "soniaTangari", "location": "Diamantina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1486, "tweet_count": 31736, "listed_count": 1}, "name": "Sonia Tangari"}, {"id": "716214892", "username": "Fremen11Fremen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1434, "tweet_count": 24872, "listed_count": 2}, "name": "Fremen"}, {"id": "1092154691214106631", "username": "MariaOr21714434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 122, "tweet_count": 19181, "listed_count": 0}, "name": "Maria Ordonez"}, {"id": "68238336", "username": "ktikariza", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a"}, {"id": "126183196", "username": "CarminaJupiter", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 34, "tweet_count": 12659, "listed_count": 3}, "name": "Carmina Jupiter"}, {"id": "859469186376052741", "username": "VieiTania", "location": "Australian Capital Territory, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1729, "tweet_count": 138093, "listed_count": 0}, "name": "Tania elisabete viei"}, {"id": "223959285", "username": "godoitos", "location": "Almer\u00eda, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 1793, "tweet_count": 131549, "listed_count": 44}, "name": "\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 Jorge Godoy \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "14402603", "username": "acartierf", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 2500, "tweet_count": 139208, "listed_count": 176}, "name": "A. Cartier"}, {"id": "2531254218", "username": "DIARIODE_XALAPA", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17408, "following_count": 757, "tweet_count": 227373, "listed_count": 206}, "name": "Diario de Xalapa"}, {"id": "752356238248120320", "username": "AniManComiVidGa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 2950, "tweet_count": 38431, "listed_count": 4}, "name": "Fan de todo"}, {"id": "2694099373", "username": "beltran_cyl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1308, "tweet_count": 41191, "listed_count": 22}, "name": "David Beltr\u00e1n"}, {"id": "712068945117839362", "username": "el_nono95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 154, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "name": "El nono"}, {"id": "536734468", "username": "NoriisP", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 151, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "name": "Noris Patricia Pe\u00f1a"}, {"id": "1136665660103254019", "username": "Brandonpartal3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 347, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "name": "rucu cucu"}, {"id": "1028437199304515584", "username": "Frangiovagnoli_", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 268, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}, "name": "frqn"}, {"id": "277808487", "username": "ACxDC_666", "location": "Los Angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 2324, "tweet_count": 2442, "listed_count": 17}, "name": "Antichrist Demoncore"}, {"id": "1110742416", "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE"}, {"id": "189736835", "username": "joaolpena", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 2970, "tweet_count": 207932, "listed_count": 6}, "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena"}, {"id": "1083459920496873472", "username": "jaccool4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1752, "tweet_count": 98788, "listed_count": 0}, "name": "Jac\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"id": "978797796584239105", "username": "ricardompeixto", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1662, "tweet_count": 33122, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Peixoto JB22"}, {"id": "239736419", "username": "bizcommunityit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429463, "listed_count": 626}, "name": "Business Community"}, {"id": "1122179144756924417", "username": "gabinonbinarie", "location": "Ela / elu / ele ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 466, "tweet_count": 24963, "listed_count": 4}, "name": "(web) veterano da letras \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "320452582", "username": "NeptalyAnariba", "location": "Tocoa,Colon,Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 160, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "name": "Neptaly Anariba"}, {"id": "28878672", "username": "renatotf", "location": "Varginha - MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}, "name": "RenatoTavolieriFilho"}, {"id": "63118359", "username": "mariadorosario", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"id": "734510526026395653", "username": "Replicante__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 290, "tweet_count": 43896, "listed_count": 2}, "name": "Replicante"}, {"id": "861429590224494592", "username": "Jaminette17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 284, "tweet_count": 20366, "listed_count": 2}, "name": "J\ud83c\udf6d"}, {"id": "1160729397705478144", "username": "_michellerodz97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 264, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "name": "Michelle"}, {"id": "1103320164571992064", "username": "AaACPR10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 467, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}, "name": "ACPR"}, {"id": "1080559086456971264", "username": "desertor94", "location": "Guaynabo, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 244, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "name": "Pablo J Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez"}, {"id": "1927699387", "username": "Unaiparejo", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 979, "tweet_count": 18775, "listed_count": 0}, "name": "Unai \ud83e\udd0d"}, {"id": "123219711", "username": "los_replicantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}, "name": "Los Replicantes"}, {"id": "1024991978075967488", "username": "MarcoAlegre6", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2248, "tweet_count": 42695, "listed_count": 0}, "name": "Marco Antonio de Freitas Alegre"}, {"id": "20350761", "username": "ElDictamen", "location": "Veracruz, M\u00e9x.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46675, "following_count": 834, "tweet_count": 361477, "listed_count": 335}, "name": "El Dictamen"}, {"id": "3247076839", "username": "Lexi_Marques_", "location": "Nazar\u00e9, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 393, "tweet_count": 72610, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc65\ud835\udc56 \u2661"}, {"id": "1127504176412614658", "username": "suicida_lovatic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 688, "tweet_count": 1260, "listed_count": 0}, "name": "suicida_lovatic"}, {"id": "82388571", "username": "RenatoVega93", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 187, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "name": "Renato Vega"}, {"id": "602781290", "username": "jevlieber", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 655, "tweet_count": 59077, "listed_count": 5}, "name": "19/11/16"}, {"id": "622123429", "username": "femmefleurie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "name": "E."}, {"id": "891061532142055424", "username": "EleniceMelo4", "location": "Lucas do Rio Verde, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 884, "tweet_count": 104590, "listed_count": 0}, "name": "Elenice Melo"}, {"id": "812296865857372160", "username": "ricpass374", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 3070, "tweet_count": 193510, "listed_count": 4}, "name": "\u24dfRic Passalacqua"}, {"id": "3179656076", "username": "oscarjuarez_arq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 28, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "name": "oscar juarez"}, {"id": "44008383", "username": "marcelloluiz", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 4111, "tweet_count": 51332, "listed_count": 6}, "name": "Marcello  Albanese"}, {"id": "857771840378425344", "username": "nickbutnotjonas", "location": "\ud83c\udfe1 Thayssa, Heitor, Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1457, "tweet_count": 47464, "listed_count": 4}, "name": "\u00a1 \ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94 loves diego \u00a1"}, {"id": "860127936", "username": "aToMiC_RoCK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 2548, "tweet_count": 56884, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9a \u0646 QWeRTYuioP \u0646 \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2827984369", "username": "Economia_Polit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7872, "tweet_count": 208076, "listed_count": 31}, "name": "Economia Pol\u00edtica"}, {"id": "1025157280759726082", "username": "Paulo34922285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 156, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "name": "Paulo"}, {"id": "772831268564328449", "username": "uttjoon", "location": "gusu \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2337, "tweet_count": 75067, "listed_count": 5}, "name": "ny \u25b8"}, {"id": "270050737", "username": "Giacinto_Bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "name": "Giacinto Bruno"}, {"id": "697617213579141121", "username": "PedManes", "location": "Citizen of the world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "name": "Mate in two!"}, {"id": "118101018", "username": "artwitando", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 814, "tweet_count": 17018, "listed_count": 21}, "name": "Arturzito"}, {"id": "1098083005350977539", "username": "Alee_SunSet", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1040, "tweet_count": 57398, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udd05Miss Alee\ud83d\udd05"}, {"id": "636742038", "username": "LandysGomezRC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1169, "tweet_count": 43243, "listed_count": 3}, "name": "Landys Gomez RC"}, {"id": "15012486", "username": "CBSNews", "location": "New York, NY", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8820095, "following_count": 597, "tweet_count": 353280, "listed_count": 56770}, "name": "CBS News"}, {"id": "5402612", "username": "BBCBreaking", "location": "London, UK", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51360375, "following_count": 3, "tweet_count": 38430, "listed_count": 149129}, "name": "BBC Breaking News"}, {"id": "209196110", "username": "xffercho", "location": "EL SALVADOR.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25583, "following_count": 2091, "tweet_count": 66821, "listed_count": 139}, "name": "Fernando"}, {"id": "10012122", "username": "bbcmundo", "location": "Londres, Inglaterra.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4988718, "following_count": 438, "tweet_count": 424703, "listed_count": 23012}, "name": "BBC News Mundo"}, {"id": "1082004380591812609", "username": "joao_merisio", "location": "Vit\u00f3ria, Esp. Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52283, "following_count": 47047, "tweet_count": 162370, "listed_count": 31}, "name": "Jo\u00e3o Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "971797220466069504", "username": "VFG06135656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 831, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "name": "V de Victoria \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u274c"}, {"id": "1128776484498358274", "username": "TurraAntonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4773, "tweet_count": 75734, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Antonio turra"}, {"id": "1118981313313280009", "username": "BullfrogNakano", "location": "An Undisclosed Location", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 437, "tweet_count": 1470, "listed_count": 2}, "name": "What You Looking At?"}, {"id": "1140935798486736896", "username": "FSH4LXfzaUhfw5p", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 860, "tweet_count": 82, "listed_count": 31}, "name": "\u30b8\u30e3\u30ac\u30fc\u6a2a\u7530"}, {"id": "845306828158386177", "username": "naoehanapaula", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1081, "tweet_count": 76197, "listed_count": 5}, "name": "paula"}, {"id": "789867852115369985", "username": "maedoluffy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 524, "tweet_count": 22763, "listed_count": 2}, "name": "Hange's Wife"}, {"id": "15699056", "username": "brunorola", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 808, "tweet_count": 43282, "listed_count": 4}, "name": "Bruno R\u00f4la"}, {"id": "75913562", "username": "messblog", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 881, "tweet_count": 86160, "listed_count": 31}, "name": "carmen Ricardo Galv\u00e3o chagas \ud83c\udf3f"}, {"id": "1094456043697065984", "username": "ReitoCuchufli", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 103, "tweet_count": 1409, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc28 \ud835\udc12."}, {"id": "802784796", "username": "Epimete0", "location": "Yumbo, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 337, "tweet_count": 905, "listed_count": 1}, "name": "W.Orga"}, {"id": "4311652649", "username": "WGomes191", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 4466, "tweet_count": 99319, "listed_count": 11}, "name": "WagnerGomes191"}, {"id": "831168613319077889", "username": "awkward_erika", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 536, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "name": "\u042d\u0440\u0438\u043a\u0430 \ud83d\udc9a"}, {"id": "378203301", "username": "marianofaenza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 463, "tweet_count": 17092, "listed_count": 1}, "name": "maragno faenza"}, {"id": "889712492", "username": "massimo_macs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 490, "tweet_count": 42643, "listed_count": 8}, "name": "IM Macs"}, {"id": "971026682185441283", "username": "tvrussia1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11833, "following_count": 16, "tweet_count": 16953, "listed_count": 0}, "name": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u00ab\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f 1\u00bb"}, {"id": "375831531", "username": "malecenteno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 198, "tweet_count": 18640, "listed_count": 1}, "name": "manteconcha"}, {"id": "345144407", "username": "PedroHdezMo", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 524, "tweet_count": 5251, "listed_count": 0}, "name": "pedro hdz"}, {"id": "3367781907", "username": "tomy__sc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"id": "2228816504", "username": "PanAmPost_es", "location": "Miami, FL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 216513, "following_count": 158, "tweet_count": 255659, "listed_count": 1003}, "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol"}, {"id": "3091853545", "username": "hispanopost", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58940, "following_count": 646, "tweet_count": 417879, "listed_count": 425}, "name": "HispanoPost"}, {"id": "85240420", "username": "Jorgezen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Joaqu\u00edn"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "253020963", "username": "SputnikMundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157864, "following_count": 403, "tweet_count": 382587, "listed_count": 1887}, "name": "Sputnik Mundo"}, {"id": "747265276207476736", "username": "CHTVHN", "location": "Tegucigalpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 787, "tweet_count": 79141, "listed_count": 36}, "name": "CHTV Canal Hondure\u00f1o de Televisi\u00f3n"}, {"id": "1180251673521987587", "username": "Afavordelomejo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 270, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "name": "Victoria Z\u00e1rate"}, {"id": "201867844", "username": "ReutersLatam", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 539694, "following_count": 638, "tweet_count": 232805, "listed_count": 4973}, "name": "Reuters Latam"}, {"id": "1163397077017276416", "username": "Leal_gu10", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 145, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "name": "Leal"}, {"id": "1015972843", "username": "brusnos", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "name": "fumei diamba vencida"}, {"id": "387402791", "username": "alegayndra", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1031, "tweet_count": 52908, "listed_count": 8}, "name": "elena garro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"id": "737498213423288325", "username": "rzxandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 331, "tweet_count": 19389, "listed_count": 2}, "name": "aki lover"}, {"id": "6135622", "username": "dw_espanol", "location": "Berlin, Germany", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289322, "following_count": 161, "tweet_count": 160130, "listed_count": 6987}, "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"id": "1015722723753037825", "username": "Moises158186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2555, "tweet_count": 15438, "listed_count": 0}, "name": "Moises"}, {"id": "1066706431074885633", "username": "CidoCorretor", "location": "Campo Grande/MS, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 188, "tweet_count": 17746, "listed_count": 0}, "name": "J. Aparecido"}, {"id": "187322320", "username": "yanamarcia", "location": "Natal - RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 127, "tweet_count": 7721, "listed_count": 0}, "name": "Yana M\u00e1rcia"}, {"id": "2675120569", "username": "MacielAureo", "location": "EUA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1542, "tweet_count": 159577, "listed_count": 1}, "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "907134361", "username": "dbv_e", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4574, "following_count": 4741, "tweet_count": 205088, "listed_count": 31}, "name": "D\u00e9bora E. Vergara D. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "189958778", "username": "LeonardRams", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 4961, "tweet_count": 52811, "listed_count": 6}, "name": "LeonardoRamos"}, {"id": "446439610", "username": "EduardoRoldanG", "location": "San Martin de la vega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1852, "tweet_count": 19426, "listed_count": 7}, "name": "Eduardo Roldan"}, {"id": "815994028189696004", "username": "PerdigueroASP", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "954577082633408513", "username": "AdnNez1", "location": "Santa Ana, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 426, "tweet_count": 5848, "listed_count": 0}, "name": "Ad\u00e1n N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "1385369154", "username": "memojare_r", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 2115, "tweet_count": 7039, "listed_count": 3}, "name": "rodri5"}, {"id": "1047208479117758464", "username": "Tomlinsonxangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 4355, "tweet_count": 32629, "listed_count": 0}, "name": "Nat || Changbin \u2728"}, {"id": "832527734408695810", "username": "vault_emblem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 698, "tweet_count": 35317, "listed_count": 2}, "name": "read \ud83d\udccc"}, {"id": "1146409157802778627", "username": "HarykIsBack", "location": "H\u0159\u00eddeleck\u00e1 H\u016fra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 2036, "tweet_count": 46888, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca8"}, {"id": "743569364", "username": "LudanekvTatrach", "location": "\u0160t\u011bp\u00e1nov nad Svratkou ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 956, "tweet_count": 84137, "listed_count": 35}, "name": "Lud\u011bk Bu\u010dek"}, {"id": "419472992", "username": "ehithomas", "location": "Valle spaziale\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 3812, "tweet_count": 73176, "listed_count": 0}, "name": "aria;"}, {"id": "4626322035", "username": "Tosquerator", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1534, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "name": "Tosquerator \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "736824954373705728", "username": "imnotyourbabyy", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 751, "tweet_count": 67899, "listed_count": 6}, "name": "Sara \ud83e\ude90"}, {"id": "508218660", "username": "Guimaraes10_", "location": "Osasco-SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 222, "tweet_count": 38024, "listed_count": 3}, "name": "Willian"}, {"id": "108391476", "username": "MissChanclitas", "location": "colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1876, "tweet_count": 787977, "listed_count": 25}, "name": "LaDeLaEsquina"}, {"id": "248235229", "username": "Angietuiteando", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98"}, {"id": "360909193", "username": "SimoesAri", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 14711, "tweet_count": 38064, "listed_count": 10}, "name": "ARI ROCHA SIMOES"}, {"id": "208112870", "username": "turquim5", "location": "Oiapoque ao Chu\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58533, "following_count": 9193, "tweet_count": 500270, "listed_count": 347}, "name": "Turquim"}, {"id": "2984920854", "username": "mtuliomv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1982, "tweet_count": 112447, "listed_count": 1}, "name": "Marco T\u00falio \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "917085577991868417", "username": "lenrevt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 78, "tweet_count": 35845, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"id": "3300361539", "username": "miguelalbertoo3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 102, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "name": "miguel alberto ortiz"}, {"id": "2977539507", "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "name": "ElPeruano"}, {"id": "2980176958", "username": "Antonia_Lula", "location": "Brasil e o mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322830, "listed_count": 47}, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13"}, {"id": "707712194", "username": "lostlunari", "location": "Lavandonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 1638, "tweet_count": 101478, "listed_count": 7}, "name": "Gems"}, {"id": "182565851", "username": "Maximusmp", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 351, "tweet_count": 20322, "listed_count": 0}, "name": "Maximiliano Marques"}, {"id": "1131007850715729920", "username": "Andres71161310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 227, "tweet_count": 1313, "listed_count": 1}, "name": "Loboruiz"}, {"id": "984225717276807168", "username": "ClauSorucopress", "location": "Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11867, "following_count": 1534, "tweet_count": 16965, "listed_count": 30}, "name": "Claudia Soruco"}, {"id": "1053992759860908033", "username": "eraserena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53711, "following_count": 772, "tweet_count": 45556, "listed_count": 22}, "name": "Ana de Breuil"}, {"id": "4830409533", "username": "elmonoger", "location": "Macondo del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 467, "tweet_count": 243039, "listed_count": 6}, "name": "Mono \ud83d\udc35\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1160843564923916289", "username": "n1cos3wan", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 137, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "name": "N1cos3wan"}, {"id": "25858078", "username": "ManuelaDavila", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1481566, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "name": "Manuela"}, {"id": "1447390081", "username": "EduSicilia7", "location": "Burzaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 255, "tweet_count": 17197, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo"}, {"id": "592219996", "username": "gasticortes", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 252, "tweet_count": 11766, "listed_count": 0}, "name": "\u3048-\u30c8\u30c3\u30af\u30b9"}, {"id": "2154766679", "username": "elisonfurlan", "location": "RS Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 2089, "tweet_count": 40214, "listed_count": 0}, "name": "Elison Furlan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00ae\ufe0f"}, {"id": "1016528673380491264", "username": "Manosp17", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188961, "listed_count": 0}, "name": "Manosp"}, {"id": "3004644521", "username": "K_Braga7", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 367, "tweet_count": 13019, "listed_count": 1}, "name": "Ken"}, {"id": "248398799", "username": "Peritras", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 2440, "tweet_count": 14584, "listed_count": 0}, "name": "Peritras"}, {"id": "1138086087623086083", "username": "AlexDur28929015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 399, "tweet_count": 33200, "listed_count": 0}, "name": "Alex Dur\u00e1n // Kalki Avat\u00e1ra"}, {"id": "1140428943759011840", "username": "Michoacan443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "name": "Michoac\u00e1n 443"}, {"id": "713710382980939777", "username": "leandroseda7", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 3648, "tweet_count": 97832, "listed_count": 0}, "name": "Leandro S\u00eada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1136658145705676800", "username": "Robin36894205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 588, "tweet_count": 49820, "listed_count": 0}, "name": "Robin"}, {"id": "3011911935", "username": "jmarevalo_1812", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1870, "tweet_count": 50111, "listed_count": 16}, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ar\u00e9valo \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0646 \ud83d\udcd6L1812"}, {"id": "4697969994", "username": "JMNG7", "location": "Girona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}, "name": "JMNG7\ud83d\udd3b"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "984224989653164034", "username": "Shilla007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1115, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "name": "Shilla"}, {"id": "94481185", "username": "sietemil1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "name": "milhuar antonio"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "330967960", "username": "ediiaa", "location": "Salvador -Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2361, "tweet_count": 515322, "listed_count": 26}, "name": "EDIA"}, {"id": "398069733", "username": "Inuu32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1717, "tweet_count": 16372, "listed_count": 2}, "name": "Inu"}, {"id": "927448803464175616", "username": "shned_org", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "name": "Ser Hombre No Es Delito"}, {"id": "4594051817", "username": "angelagois2", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "name": "Angela Maria"}, {"id": "778709720", "username": "Canal6Honduras", "location": "San Pedro Sula - Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71110, "following_count": 293, "tweet_count": 162172, "listed_count": 254}, "name": "Canal 6 Honduras"}, {"id": "206573370", "username": "StefanoDRUMSCA", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}, "name": "Stefano Scatena"}, {"id": "408117733", "username": "AlfredoKR30", "location": "Iquitos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "name": "alfredocandiaramos"}, {"id": "97446514", "username": "jdealthaus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "name": "Jaime de Althaus"}, {"id": "1019682838302679040", "username": "Luizasi41640271", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2429, "tweet_count": 3699, "listed_count": 78}, "name": "Luiza silva"}, {"id": "1126267191240855558", "username": "Migueln56982940", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 169, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "name": "Miguel \u00c1ngel Rivera CHinchilla"}, {"id": "826819724", "username": "Lalafearless13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 652, "tweet_count": 101067, "listed_count": 11}, "name": "HUMILDAD"}, {"id": "953651460801220608", "username": "dovebarrett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 550, "tweet_count": 56316, "listed_count": 73}, "name": "mar"}, {"id": "271922878", "username": "canovamarisa", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1083, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}, "name": "Marisa Canova"}, {"id": "910644710473117697", "username": "LiamNarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "name": "liam narnia"}, {"id": "1025580083036205058", "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "name": "Julio Cesar"}, {"id": "745685711932751872", "username": "dsanches46", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 277, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "name": "DG"}, {"id": "984217257185370114", "username": "feysandcore", "location": "ela/dela\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5338, "following_count": 1514, "tweet_count": 54613, "listed_count": 77}, "name": "naju | \ud83d\udcd6"}, {"id": "816236342434791424", "username": "gibrasilll", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10770, "following_count": 264, "tweet_count": 52142, "listed_count": 13}, "name": "Giovana Brasil"}, {"id": "3346932525", "username": "dennerccosta", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 186, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}, "name": "leleco"}, {"id": "1038880802124247045", "username": "Juicio32913804", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 3119, "tweet_count": 12398, "listed_count": 0}, "name": "El Juicio"}, {"id": "178401531", "username": "JACPeraza", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 493, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "name": "Peraza0409"}, {"id": "838557096", "username": "Demond89", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 117, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "name": "JAVIER"}, {"id": "890660498986893313", "username": "iAngelus_Custos", "location": "Tower of Chaos || (4/7)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 404, "tweet_count": 112391, "listed_count": 8}, "name": "\u2727; \u13c3\uab7c\uabae\uab7a\uab7c\uabae. \u1d31\u02e3\u207b\u02e2\u1d49\u1d9c\u1d52\u1db0\u1d48 \u1d52\u1da0 \u1d38\u1d43\u1dbb\u1d43\u02b3\u1d58\u02e2\u02d1"}, {"id": "1161270775770492929", "username": "xTimeWizard_", "location": "Icon: kaifei_29 / Bg: yayakan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 21, "tweet_count": 7599, "listed_count": 1}, "name": "off"}, {"id": "942073770793160704", "username": "OCriticoTv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 75, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}, "name": "TV"}, {"id": "53457200", "username": "lucasfelix", "location": "Natal, RN | Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 21634, "following_count": 5393, "tweet_count": 510630, "listed_count": 284}, "name": "Lucas F\u00e9lix"}, {"id": "999922038604152832", "username": "tiagofncardoso_", "location": "Rio Maior, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 716, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "name": "Cardoso"}, {"id": "1047157064345243648", "username": "DoniSilva18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1592, "tweet_count": 47773, "listed_count": 0}, "name": "Doni bolsonariano38"}, {"id": "1048045296205352961", "username": "HelderSCosta", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2168, "tweet_count": 69423, "listed_count": 1}, "name": "Redley Matias"}, {"id": "988642888568508416", "username": "chabsg14", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "name": "Griselda Gc"}, {"id": "448156123", "username": "loucadobalde", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 147, "tweet_count": 47811, "listed_count": 2}, "name": "narrador de trag\u00e9dia"}, {"id": "204408484", "username": "swiftperiferico", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 647, "tweet_count": 8665, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio (Pr\u00edncipe de Solaria)"}, {"id": "44098103", "username": "TiagoSG22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 836, "tweet_count": 105068, "listed_count": 2}, "name": "TiagoSG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "4008670038", "username": "KeniaReyesSV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 71, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}, "name": "Kenia Reyes"}, {"id": "722145429677322240", "username": "SenhoraEastwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 353, "tweet_count": 91945, "listed_count": 5}, "name": "\ud83e\udd91SenhoraEastwood"}, {"id": "1149213647178215425", "username": "Ally1304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1005, "tweet_count": 13547, "listed_count": 3}, "name": "Ally + Ceci \ud83c\udf08 -9"}, {"id": "881460697", "username": "dinopontii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 3763, "tweet_count": 31357, "listed_count": 1}, "name": "dinopontii"}, {"id": "34586817", "username": "emirsader", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218897, "following_count": 1257, "tweet_count": 266012, "listed_count": 1149}, "name": "Emir Sader"}, {"id": "1034781276585250816", "username": "TuriniDiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "name": "Diva Turini"}, {"id": "1089633276166311941", "username": "Nenutxi2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 168, "tweet_count": 60274, "listed_count": 0}, "name": "@Nenutxi"}, {"id": "1142814527911866370", "username": "Sol28812883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 367, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}, "name": "Sol"}, {"id": "37229237", "username": "DeMoraesLucia1", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287398, "listed_count": 36}, "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "3381828976", "username": "RonildoQ", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3134, "tweet_count": 64461, "listed_count": 1}, "name": "Ronildo Quadros Voto Audit\u00e1vel J\u00e1"}, {"id": "54582865", "username": "ana_assuncao", "location": "Aracaju - SE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5002, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}, "name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a"}, {"id": "565408679", "username": "dulcegaviotamar", "location": "En algun lugar del mundo!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 489, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "name": "\u2666\u2665\u201cGaviota\u201c\u2663\u2660"}, {"id": "899430649022566400", "username": "HoyMismoTSI", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53437, "following_count": 905, "tweet_count": 317340, "listed_count": 205}, "name": "Noticieros Hoy Mismo"}, {"id": "1112164548545601536", "username": "rtlmj27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 113, "tweet_count": 19817, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Tadeu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1070983711498354688", "username": "Rubens09338797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 4768, "tweet_count": 66974, "listed_count": 0}, "name": "Rubens BOLSONARO 22"}, {"id": "1103302559148720129", "username": "aadrimoonx", "location": "\u2022Ela/Dela\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1790, "tweet_count": 10396, "listed_count": 7}, "name": "Adri \u2728 HIATUS"}, {"id": "1005953243762102274", "username": "PagAnimesBrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 31, "tweet_count": 463, "listed_count": 2}, "name": "Animes Brasil"}, {"id": "2481764343", "username": "indi_eu_avisei", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237780, "listed_count": 1}, "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1024382055847784449", "username": "VictorM81317621", "location": "Sivar\ud83d\udc40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 113, "tweet_count": 8225, "listed_count": 0}, "name": "Victor Manuel"}, {"id": "702437182141763584", "username": "GoncaloDuarte90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 49, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}, "name": "Gon\u00e7aloDuarte"}, {"id": "1027389698879250434", "username": "FRemound", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1576, "tweet_count": 32760, "listed_count": 1}, "name": "Fran Remound"}, {"id": "259621662", "username": "FAdelaR9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 190, "tweet_count": 19123, "listed_count": 0}, "name": "Facu"}, {"id": "2754746065", "username": "IbaiLlanos", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10968489, "following_count": 902, "tweet_count": 65548, "listed_count": 3055}, "name": "Ibai"}, {"id": "869765630336970752", "username": "atoyac123", "location": "A Quien Le Importa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 5960, "tweet_count": 106405, "listed_count": 16}, "name": "Wera \ud83d\udc95 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc95\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "69572573", "username": "SoyMikeZazueta", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264207, "following_count": 194021, "tweet_count": 170908, "listed_count": 406}, "name": "Mike Zazueta"}, {"id": "278600715", "username": "Jed3228", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 4997, "tweet_count": 212762, "listed_count": 6}, "name": "Jed3228"}, {"id": "1007466701947133952", "username": "MQM_STORE", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 305, "tweet_count": 1838, "listed_count": 1}, "name": "M.Q.M STORE"}, {"id": "3205955609", "username": "MariaCidada1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446592, "listed_count": 41}, "name": "Leila Maria LULA"}, {"id": "36477344", "username": "elisabethpreto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 442, "tweet_count": 17769, "listed_count": 0}, "name": "Elisabeth Preto"}, {"id": "925702720878792704", "username": "jeblonss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1032, "tweet_count": 26158, "listed_count": 1}, "name": "Emanoel Benevides"}, {"id": "1280353328", "username": "gaoavila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 177, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "name": "Gin"}, {"id": "110055082", "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "name": "Dado Canales"}, {"id": "1137315875424542720", "username": "Maga__503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19817, "following_count": 10865, "tweet_count": 66603, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf3b\ud83e\udd8bM\u0333a\u0333g\u0333g\u0333i\u0333\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b"}, {"id": "4676415852", "username": "pepito2399", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 380, "tweet_count": 57430, "listed_count": 3}, "name": "Jose olin"}, {"id": "55387749", "username": "radiohrn", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263065, "following_count": 618, "tweet_count": 300026, "listed_count": 565}, "name": "Radio HRN"}, {"id": "2738569372", "username": "Ferswhoo", "location": "TARDIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 724, "tweet_count": 26715, "listed_count": 1}, "name": "fersnada"}, {"id": "500290601", "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "name": "heroina do lixo"}, {"id": "739258238697345024", "username": "d00000lls0ul", "location": "\ud83d\udd73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "name": "valentina"}, {"id": "821498474000695296", "username": "Valnei_Ferle", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}, "name": "Valnei Ferle:"}, {"id": "1023796515142160384", "username": "RigobertoBelt14", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 420, "tweet_count": 59384, "listed_count": 0}, "name": "RB21"}, {"id": "3244041411", "username": "facu05barrazaok", "location": "tucson city ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 631, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}, "name": "Cosculluela"}, {"id": "803765839958839296", "username": "DiegoTomasR25", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 165, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "name": "Diego Rodr\u00edguez"}, {"id": "1114651049460211712", "username": "padilha_andria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 251, "tweet_count": 31455, "listed_count": 0}, "name": "\u00c2ndriaPadilha"}, {"id": "331307976", "username": "AlejandraBerna5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 258, "tweet_count": 22747, "listed_count": 1}, "name": "Pop \ud83c\udf1f Step"}, {"id": "3332106983", "username": "Anna_Lupereira", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9419, "tweet_count": 135817, "listed_count": 15}, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir"}, {"id": "709149536", "username": "saralovesinred", "location": "she/her \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1785, "tweet_count": 66789, "listed_count": 14}, "name": "\ud83c\udf0c"}, {"id": "214962044", "username": "ojoenlagente", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15612, "following_count": 1639, "tweet_count": 32775, "listed_count": 34}, "name": "Mauricio Saravia"}, {"id": "233033221", "username": "elcomercio_peru", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026454, "following_count": 418, "tweet_count": 317748, "listed_count": 1426}, "name": "El Comercio"}, {"id": "909619641080827904", "username": "velis1955", "location": "San Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 123, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "name": "\u0192\u042f\u0414\u0418\u2102\u00ee\u01a7 \u2113\u00f8\u03c1\u018e\u0540"}, {"id": "3068725821", "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"id": "16505582", "username": "jfowks", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116491, "following_count": 6022, "tweet_count": 73056, "listed_count": 653}, "name": "Jacqueline Fowks"}, {"id": "858274099", "username": "HILTONFAGUNDES1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2952, "tweet_count": 73370, "listed_count": 1}, "name": "A Verdade Liberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1131350632282169349", "username": "MiliGallaardoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 336, "tweet_count": 8431, "listed_count": 0}, "name": "Mili Gallardo"}, {"id": "852524431427719169", "username": "dreamsgeane", "location": "Manaus / Amazonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 616, "tweet_count": 17911, "listed_count": 0}, "name": "Geh"}, {"id": "874280541046140928", "username": "Tellesval1", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}, "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "50897127", "username": "PRANGELMARMOL", "location": "EE.UU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "200486264", "username": "hbravoj", "location": "Al norte del sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 3420, "tweet_count": 11928, "listed_count": 31}, "name": "Hugo Bravo J"}, {"id": "330366826", "username": "Charll81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1229, "tweet_count": 17086, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Charles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u05e6'\u05d0\u05e8\u05dc\u05e1\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "1034562032920608774", "username": "noobmaster777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 176, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "name": "leo"}, {"id": "1091667482497220608", "username": "milenasilveirx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 362, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}, "name": "mi"}, {"id": "733685409029476356", "username": "radioamericahn", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128345, "following_count": 360, "tweet_count": 203421, "listed_count": 309}, "name": "Radio Am\u00e9rica HN"}, {"id": "1593940153", "username": "harrehsoul", "location": "\ud83d\udc97\ud83c\udf3b\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2545, "tweet_count": 33609, "listed_count": 6}, "name": "youseethestarlight?"}, {"id": "965680948653240321", "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "3008841633", "username": "ObsCinema", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41087, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema"}, {"id": "1153430440839196676", "username": "vulgo_japaah", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "name": "wiliam\ud83e\udd4b"}, {"id": "373708174", "username": "suicida_roots", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Luis Felipe Oliveira"}, {"id": "1175490216678875136", "username": "Cocosinmas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 105, "tweet_count": 10806, "listed_count": 0}, "name": "Cocovid-20"}, {"id": "2980055745", "username": "Sarmiento_Willi", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2047, "tweet_count": 10582, "listed_count": 3}, "name": "Williams Sarmiento \ud83c\udded\ud83c\uddf3"}, {"id": "505076949", "username": "HCHTelevDigital", "location": "Tegucigalpa, M.D.C. Honduras", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 406050, "following_count": 1478, "tweet_count": 333450, "listed_count": 458}, "name": "HCH Televisi\u00f3n Digital"}, {"id": "1018482845763932161", "username": "Mariana20722912", "location": "Portugal Lisboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 4360, "tweet_count": 6217, "listed_count": 100}, "name": "Mariana Ferreira"}, {"id": "978097089203900417", "username": "NawillaTaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 2}, "name": "Chin \ud83e\udeb9"}, {"id": "124843312", "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece"}, {"id": "973315984428883968", "username": "igorserafini_", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 213, "tweet_count": 14991, "listed_count": 1}, "name": "Igor Serafini"}, {"id": "973176499628118016", "username": "angelamarab2", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 3537, "tweet_count": 71095, "listed_count": 1}, "name": "Angela Lacerda"}, {"id": "52951224", "username": "dantemicheline", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1577, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}, "name": "Dante Micheline"}, {"id": "485648557", "username": "BIGRlCCENERGY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 1792, "tweet_count": 171889, "listed_count": 20}, "name": "Denise \ud83e\udd8a"}, {"id": "3094980826", "username": "Amarantattt", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 335, "tweet_count": 40236, "listed_count": 5}, "name": "\u1d2c\u1d50\u1d43\u02b3\u1d43\u207f\u1d57\u1d43 \ud83d\udc9c\u2077\u0b33 Yet to come"}, {"id": "57006792", "username": "CARLAKARPSTEIN", "location": "Curitiba/PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4675, "following_count": 990, "tweet_count": 110083, "listed_count": 49}, "name": "CARLA KARPSTEIN"}, {"id": "349169136", "username": "DaAutocritica", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 345, "tweet_count": 178616, "listed_count": 21}, "name": "votando necessidades"}, {"id": "584034996", "username": "R_Balmore", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1322, "tweet_count": 13961, "listed_count": 0}, "name": "Rudy"}, {"id": "851177636", "username": "martasposito", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 875, "tweet_count": 39210, "listed_count": 3}, "name": "marta"}, {"id": "1150513668393775104", "username": "luis94879042", "location": "\u91cc\u65af\u672c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 371, "tweet_count": 676, "listed_count": 16}, "name": "luis"}, {"id": "1041195237329100800", "username": "MdelC2", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4163, "tweet_count": 24578, "listed_count": 1}, "name": "MdelCB"}, {"id": "1176960158691418114", "username": "EdithGhio", "location": "Desde Carapacity - Vte.Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 725, "tweet_count": 2396, "listed_count": 0}, "name": "@ghio_edith"}, {"id": "360623551", "username": "duduardito68", "location": "Tarragona, Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 105, "tweet_count": 293, "listed_count": 1}, "name": "duduardito68"}, {"id": "888305836552065026", "username": "LundbeckES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 833, "tweet_count": 3823, "listed_count": 34}, "name": "Lundbeck Espa\u00f1a"}, {"id": "1010523906464210944", "username": "OCaioCoutinho", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 131, "tweet_count": 31253, "listed_count": 0}, "name": "Caio"}, {"id": "4183208063", "username": "larisguidine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1194, "tweet_count": 11701, "listed_count": 1}, "name": "lari\u00ea"}, {"id": "984829969531592706", "username": "E_Lightningpt", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 583, "tweet_count": 981, "listed_count": 20}, "name": "Rel\u00e2mpago do Oriente"}, {"id": "785630178575777792", "username": "gixnesini", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "name": "kelly maria"}, {"id": "1150470360367869953", "username": "noemivilela1", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1014, "tweet_count": 42074, "listed_count": 0}, "name": "@noemivilela"}, {"id": "2897879980", "username": "cavanna_giacomo", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1456, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "name": "Giacomo Cavanna"}, {"id": "35525950", "username": "Affaritaliani", "location": "Milano, Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "name": "Affaritaliani.it"}, {"id": "98018645", "username": "bairrodapenha", "location": "Brasil- Rio de Janeiro- Penha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16912, "following_count": 2309, "tweet_count": 28210, "listed_count": 43}, "name": "Vila Cruzeiro RJ"}, {"id": "923194829819039744", "username": "SalGuillen_", "location": "United States", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 424, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "name": "Salvador Eneas Guillen"}, {"id": "180190451", "username": "ozkrsanchez7", "location": "Monterrey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 268, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "name": "ozkr"}, {"id": "2609357698", "username": "JoceyrR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 2313, "tweet_count": 457319, "listed_count": 20}, "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d"}, {"id": "1023007449496936448", "username": "Marcelo38029802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 527, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Lopes"}, {"id": "115215153", "username": "DonLuish65", "location": "Granada Hills, Los Angeles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 122, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "name": "Don Luish"}, {"id": "1225069974", "username": "bugaraky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 235, "tweet_count": 48922, "listed_count": 0}, "name": "LULISS\u00cdMO \ud83c\udf65"}, {"id": "129343683", "username": "FabianDeCesare", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14053, "following_count": 817, "tweet_count": 50607, "listed_count": 69}, "name": "Fabian De Cesare"}, {"id": "1152010456090984449", "username": "RobertJIB1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2214, "tweet_count": 48091, "listed_count": 3}, "name": "Robert 2022\u270c\u270c\u270c 912"}, {"id": "1007979079897894914", "username": "delcoronaa", "location": "beira rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 979, "tweet_count": 10242, "listed_count": 0}, "name": "luisa\u2b50"}, {"id": "1056752583476461569", "username": "fabigrelixe", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 0, "tweet_count": 5981, "listed_count": 0}, "name": "gabriela"}, {"id": "1030979340664680449", "username": "Luis62465675", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 106, "tweet_count": 1146, "listed_count": 0}, "name": "Luis"}, {"id": "176859958", "username": "bembrasileiraa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3095, "tweet_count": 11693, "listed_count": 1}, "name": "Rachel\ud83d\udea9"}, {"id": "189604741", "username": "Marcus_Nasc", "location": "Aracaju - Sergipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89124, "listed_count": 8}, "name": "Marcus Nascimento"}, {"id": "113074315", "username": "betaayres", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 186, "tweet_count": 2258, "listed_count": 0}, "name": "Roberta"}, {"id": "3177880023", "username": "victoriies", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 819, "tweet_count": 50616, "listed_count": 7}, "name": "gaia\ud83d\udc97 B"}, {"id": "90578975", "username": "karemmabell", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 659, "tweet_count": 47103, "listed_count": 58}, "name": "Karem Mabell"}, {"id": "2908367031", "username": "RHelomar", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}, "name": "Jose Helomar R Junio"}, {"id": "1648837382", "username": "edferrari_", "location": "Onde estiver estarei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 215, "tweet_count": 38389, "listed_count": 0}, "name": "Edinho \ud83e\udd9c\ud83c\udde7\ud83c\uddea"}, {"id": "1122953237764759552", "username": "sunsscets", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b(\u5f17\u6717\u897f\u65af)\ud83e\udd8b"}, {"id": "2465345797", "username": "alexnue10m", "location": "nicaragua ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 723, "tweet_count": 18237, "listed_count": 0}, "name": "Abdell N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": "2683634993", "username": "aries_thing13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 854, "tweet_count": 34369, "listed_count": 1}, "name": "Regina\u2728"}, {"id": "72407635", "username": "totoroco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 141, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "name": "AlfaroE"}, {"id": "542612698", "username": "luisvi2014", "location": "Simancas, Valladolid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 50, "tweet_count": 1678, "listed_count": 1}, "name": "Luis Vitores"}, {"id": "1722318205", "username": "Hacemos_Cantera", "location": "Valladolid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 812, "tweet_count": 43929, "listed_count": 26}, "name": "#HacemosCantera"}, {"id": "1159228814637096960", "username": "VictorM73355015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 32, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "name": "Victor Moreno"}, {"id": "984088623397199873", "username": "Leticiaribeijo", "location": "Diamantina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 159, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "name": "Made by Lets"}, {"id": "369743257", "username": "ruirodpaula", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1145, "tweet_count": 37481, "listed_count": 0}, "name": "ruiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "44395491", "username": "maurocomercial", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 454, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}, "name": "Mauro Fernandes"}, {"id": "1131862632", "username": "HugoHugoromelan", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Romero"}, {"id": "12624032", "username": "el_Anaranjado", "location": "Cordillera Escalera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 512, "tweet_count": 8802, "listed_count": 6}, "name": "\u0f04 \ud835\udd3d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f\u0303\ud835\udd52"}, {"id": "188090978", "username": "JUANCAR_DQ", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 477, "tweet_count": 28896, "listed_count": 0}, "name": "JuanCar"}, {"id": "1012048265574043655", "username": "enmahernandez27", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 162, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}, "name": "Enma"}, {"id": "282297115", "username": "samuelchavarria", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "name": "SamuelChT"}, {"id": "141594341", "username": "matheussantiag0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 136, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Santiago"}, {"id": "378719967", "username": "ArnoniHanke", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1427, "tweet_count": 69233, "listed_count": 8}, "name": "Arnoni"}, {"id": "963476354300809217", "username": "airzura", "location": "h+i:yuliaphyria ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 686, "tweet_count": 65122, "listed_count": 10}, "name": "aika @ CHECK PINNED."}, {"id": "714876597480857602", "username": "HedaKhaleesi13", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 800, "tweet_count": 48602, "listed_count": 1}, "name": "Mari \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udda4"}, {"id": "277534340", "username": "sebastian_barca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 284, "tweet_count": 3902, "listed_count": 0}, "name": "El inc\u00f3gnito"}, {"id": "37552857", "username": "kblo2003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4941, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR"}, {"id": "1150389530622595074", "username": "M96291054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "M"}, {"id": "877401042031345664", "username": "Doiiisp", "location": "Ilha do Governador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}, "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34"}, {"id": "968535055", "username": "ocleitonn", "location": "bah\u00eaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1530, "tweet_count": 28860, "listed_count": 5}, "name": "henrique"}, {"id": "3475300577", "username": "ArturGarcia07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 261, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "name": "Artur Franco"}, {"id": "1152839123184566278", "username": "troqueiiii", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 0, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "name": "troquei"}, {"id": "1084499848982904832", "username": "BurkeLuiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 287, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Fenando Burke"}, {"id": "52398009", "username": "g0tfr1ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1419, "tweet_count": 99576, "listed_count": 6}, "name": "Dinneraboard"}, {"id": "81380969", "username": "reginavasco", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 4965, "tweet_count": 156321, "listed_count": 20}, "name": "Regina Vasconcelos"}, {"id": "2703901390", "username": "luisferal1970", "location": "medellin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 198, "tweet_count": 36076, "listed_count": 0}, "name": "LUIS FDO"}, {"id": "806701253115998208", "username": "Vegas15Mario", "location": "Boston, MA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 505, "tweet_count": 13706, "listed_count": 0}, "name": "Galatico13"}, {"id": "70799317", "username": "UOL", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2569842, "following_count": 169, "tweet_count": 522853, "listed_count": 4213}, "name": "UOL"}, {"id": "630432364", "username": "claubrianese", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 458, "tweet_count": 73018, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Brianese \u2b50"}, {"id": "194645058", "username": "MariaLCAb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4929, "tweet_count": 762692, "listed_count": 87}, "name": "Maria"}, {"id": "823958029938917377", "username": "MacBitch_401", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 189, "tweet_count": 20070, "listed_count": 0}, "name": "dahlia"}, {"id": "1114968181964267520", "username": "vque__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 242, "tweet_count": 16313, "listed_count": 0}, "name": "Ayala \ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"id": "1062178523631226880", "username": "giooooo96", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 516, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "name": "Georgina Aparicio\ud83e\udd0d"}, {"id": "1179782599763476482", "username": "JimnezHumberto1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1489, "tweet_count": 5995, "listed_count": 0}, "name": "Jim\u00e9nez Humberto"}, {"id": "1136470268631756801", "username": "ma54679807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "name": "luislouis"}, {"id": "2363041650", "username": "lenora_16", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 384, "tweet_count": 15287, "listed_count": 5}, "name": "ESS\u00cc"}, {"id": "820582634", "username": "roselymont", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1945, "tweet_count": 95174, "listed_count": 0}, "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "730259311", "username": "I_Love_Spain", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 140, "tweet_count": 15100, "listed_count": 3}, "name": "Ignacio"}, {"id": "28365728", "username": "Simio_pensador", "location": "Multiverse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1016, "tweet_count": 222739, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5c\ud835\udd56"}, {"id": "53900405", "username": "CS_DSJ", "location": "Itabira,MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1632, "tweet_count": 107020, "listed_count": 4}, "name": "\u05d1\u05e8\u05d6\u05d9\u05dc \u05de\u05e2\u05dc \u05dc\u05db\u05dc \u05d5\u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u05de\u05e2\u05dc \u05dc\u05db\u05dc"}, {"id": "1028365568330612736", "username": "Fabi0Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "2710784087", "username": "cristinalopesf1", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 541, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Lopes"}, {"id": "3373654253", "username": "unsaidcurses", "location": "Turin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 85, "tweet_count": 11154, "listed_count": 0}, "name": "laura\u2746"}, {"id": "16906073", "username": "Ritavermelha", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1090, "tweet_count": 106709, "listed_count": 19}, "name": "Rita Valente"}, {"id": "356285954", "username": "VRAFOREVER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 214, "tweet_count": 1300, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\u2022.\u273f.\u2022VANE\u2022.\u273f.\u2022\u2764"}, {"id": "1136403514257793024", "username": "criciaBonilla3", "location": "North Carolina, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 149, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "name": "cbonilla"}, {"id": "893957899105574912", "username": "NovaisEzequiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 388, "tweet_count": 19724, "listed_count": 1}, "name": "Ezequiel Novais Neto"}, {"id": "87743630", "username": "ArgothR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "name": "(A)rgoth"}, {"id": "521153976", "username": "giuIsv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 2012, "tweet_count": 32448, "listed_count": 3}, "name": "giulia"}, {"id": "118560745", "username": "MachiSocialite", "location": "Maip\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1996, "tweet_count": 27886, "listed_count": 6}, "name": "Machi Socialite"}, {"id": "88321707", "username": "enedenada__", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1158, "tweet_count": 16135, "listed_count": 1}, "name": "N\ud83c\udf41"}, {"id": "789018657015738368", "username": "EvelynAndrade95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 132, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn Andrade"}, {"id": "309152335", "username": "M_ktherin", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 135, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}, "name": "Kthy"}, {"id": "928408089795100677", "username": "zolafiIm", "location": "mostly she", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 337, "tweet_count": 103872, "listed_count": 29}, "name": "elizabeth devicky"}, {"id": "983376979184508930", "username": "hilaria_gozzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 569, "tweet_count": 29824, "listed_count": 0}, "name": "Hil\u00e1ria Gozzo"}, {"id": "1102267472256950279", "username": "BarbieriJm", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1085, "tweet_count": 56980, "listed_count": 0}, "name": "JMBarbieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "808826776801673216", "username": "Arcanjo7Arcanjo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 68, "tweet_count": 143803, "listed_count": 0}, "name": "Anten\u00f4ro"}, {"id": "43791845", "username": "DiarioTiempo", "location": "Honduras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304611, "following_count": 913, "tweet_count": 226725, "listed_count": 769}, "name": "Diario Tiempo, HN"}, {"id": "574784113", "username": "Larios_B", "location": "Oklahoma, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 558, "tweet_count": 3724, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz"}, {"id": "220159273", "username": "balojs", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 3468, "tweet_count": 42697, "listed_count": 0}, "name": "Balmore Lopez"}, {"id": "1173235928", "username": "lucami1100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1209, "tweet_count": 65632, "listed_count": 1}, "name": "LUCA"}, {"id": "361244275", "username": "albnome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 197, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "name": "Critico Atletico"}, {"id": "197642014", "username": "frjunioradv", "location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5090, "tweet_count": 220059, "listed_count": 23}, "name": "Ferreira Junior"}, {"id": "3079531661", "username": "angelicamotta17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 758, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}, "name": "Ang\u00e9lica Guimar\u00e3es d"}, {"id": "4724935575", "username": "hovseofx", "location": "she her ;; intj ;; \u263d\u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1652, "tweet_count": 79724, "listed_count": 32}, "name": "cc \u2297\u2646 rhaenyra's gf"}, {"id": "977130130979086341", "username": "Elvidezv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "name": "El... Fdez"}, {"id": "122476070", "username": "Pery_cos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 9, "tweet_count": 7396, "listed_count": 3}, "name": "Federico Huerta R"}, {"id": "189549639", "username": "Verazattar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 4333, "tweet_count": 116016, "listed_count": 33}, "name": "Vera Lucia"}, {"id": "2168656089", "username": "sstppnwlf", "location": "Bello, Antioquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 154, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "name": "Pornbotvirus"}, {"id": "1936364269", "username": "Lauramd26", "location": "Medell\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 244, "tweet_count": 90644, "listed_count": 4}, "name": "cinco\ud83d\udc22"}, {"id": "57185536", "username": "edmundocalmon", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "name": "Edmundo Calmon"}, {"id": "47992927", "username": "Largismo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}, "name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1066521651943219201", "username": "lis_clavel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 24, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "name": "Lis Clavel"}, {"id": "94326939", "username": "pauloxisto", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 725, "tweet_count": 78996, "listed_count": 0}, "name": "paulo xisto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2249631302", "username": "traplev", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "name": "traplev"}, {"id": "1136877051129028608", "username": "juanangelfb", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 446, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "name": "Juan"}, {"id": "964337568023269376", "username": "eduarda_masiero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 403, "tweet_count": 12953, "listed_count": 0}, "name": "olha o caminh\u00e3o de vacina"}, {"id": "41451946", "username": "SkydAnc3R", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 646, "tweet_count": 31489, "listed_count": 27}, "name": "Andrea D"}, {"id": "62685504", "username": "celsoferro", "location": "Bras\u00edlia DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1620, "tweet_count": 7120, "listed_count": 9}, "name": "Celso Ferro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2244843946", "username": "balaotelli", "location": "249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 376, "tweet_count": 43130, "listed_count": 0}, "name": "balo"}, {"id": "129643876", "username": "YgorFremo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 176972, "following_count": 816, "tweet_count": 76667, "listed_count": 396}, "name": "Ygor Fr\u00ebmo"}, {"id": "1069886317", "username": "jmonico02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 703, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Monico"}, {"id": "956197466516451330", "username": "luiza_casotti", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 116, "tweet_count": 3856, "listed_count": 0}, "name": "luiza"}, {"id": "2967437679", "username": "iagofoster", "location": "100% vagabundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "15041535", "username": "CarlosAlbornoz", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13024, "following_count": 292, "tweet_count": 59935, "listed_count": 16}, "name": "Carlos Albornoz"}, {"id": "4101060616", "username": "miriam_izu", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1350, "tweet_count": 106943, "listed_count": 4}, "name": "Miriam Izu"}, {"id": "1112187126", "username": "euamobrasilJB", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12707, "tweet_count": 133521, "listed_count": 4}, "name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!"}, {"id": "1026640481810374656", "username": "HerlyPereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1294, "tweet_count": 215333, "listed_count": 1}, "name": "Herly Lula da Silva"}, {"id": "220062207", "username": "b_fonseca13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1045, "tweet_count": 60047, "listed_count": 19}, "name": "Bruno Fonseca"}, {"id": "32713645", "username": "ibrags", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 1239, "tweet_count": 32362, "listed_count": 27}, "name": "Caio (mas levanto...)"}, {"id": "989446764", "username": "sandrazafra", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 273, "tweet_count": 70896, "listed_count": 1}, "name": "sandra zafra"}, {"id": "1060602552201461760", "username": "IvaniSoares4", "location": "RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 277, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}, "name": "Ivani Soares"}, {"id": "1150604151228944384", "username": "02Vitu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 622, "tweet_count": 23486, "listed_count": 0}, "name": "pen\u00faltimo bom malandro \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff"}, {"id": "1161452261006041089", "username": "Ischussler0906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 141, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "name": "igorS"}, {"id": "1096798380", "username": "GustavoM2014", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4710, "tweet_count": 296300, "listed_count": 24}, "name": "Gustavo M"}, {"id": "1148288484177788933", "username": "AOrgullosa9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 714, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}, "name": "Abuela Orgullosa9"}, {"id": "304461130", "username": "8272MANWITHAM", "location": "\u798f\u5ca1\u770c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 938, "tweet_count": 78954, "listed_count": 17}, "name": "\u30ca\u30ca"}, {"id": "916633466346856448", "username": "JeterAlexandre", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1782, "tweet_count": 142084, "listed_count": 1}, "name": "Alexandre Alatzatianos"}, {"id": "2425727490", "username": "claudineiaagui2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 7, "tweet_count": 26312, "listed_count": 0}, "name": "claudineia aguiar al"}, {"id": "78401213", "username": "KarenCM27", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 2860, "tweet_count": 95231, "listed_count": 16}, "name": "KAREN CAMARGO"}, {"id": "82635177", "username": "AlbaCurrie", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}, "name": "Alba"}, {"id": "1107404924105699328", "username": "AhCampello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4994, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "name": "antonio campello"}, {"id": "420692644", "username": "aguirez01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 184, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}, "name": "\u5730\u7344\u5c11\u5973"}, {"id": "714236496220459008", "username": "echate_ahi", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 444, "tweet_count": 2132, "listed_count": 1}, "name": "Main Kaos"}, {"id": "1066764574530170880", "username": "AfranioNaves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 901, "tweet_count": 58069, "listed_count": 0}, "name": "Afranio Naves"}, {"id": "954592492766318593", "username": "Joseph13776086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 959, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "name": "Joseph Villalta E."}, {"id": "364503633", "username": "TubinoCarlos", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "name": "Carlos Tubino"}, {"id": "1560797137", "username": "tarlouze", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "name": "#LULA e PonTo final."}, {"id": "2275153603", "username": "PauloPessanha2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 3849, "tweet_count": 63870, "listed_count": 1}, "name": "Paulo Pessanha"}, {"id": "1016345378575323136", "username": "Migueel__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 214, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "name": "W\ud83c\udf41"}, {"id": "989960524182978560", "username": "EdgarRas14", "location": "Tarragona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 133, "tweet_count": 1225, "listed_count": 1}, "name": "E"}, {"id": "114120864", "username": "MD_H0_DrAaronFC", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae"}, {"id": "1158130327904296961", "username": "hiloinformativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "name": "hiloinformativo"}, {"id": "493814301", "username": "hugoolias", "location": "Toledo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 272, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}, "name": "Toledano"}, {"id": "134460106", "username": "LucianeLazzarin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558233, "listed_count": 26}, "name": "Luciane Lazzarin"}, {"id": "2826921511", "username": "aangel201079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "name": "Alvaro Angel"}, {"id": "468441125", "username": "egopor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139054, "listed_count": 26}, "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo"}, {"id": "388946039", "username": "CesareOrtis", "location": "Rome, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "966295801310994432", "username": "roiek_marina", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 499, "tweet_count": 11554, "listed_count": 0}, "name": "Roiek \u2620\ufe0f"}, {"id": "1060092995356237824", "username": "Comunogata_", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 571, "tweet_count": 24409, "listed_count": 0}, "name": "Eri\u2728"}, {"id": "151288667", "username": "alex_CD5", "location": "Night City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 466, "tweet_count": 7116, "listed_count": 2}, "name": "Ale"}, {"id": "283296394", "username": "esMildredcond", "location": "Small heath, Birmingham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 275, "tweet_count": 12788, "listed_count": 0}, "name": "The Shelby Company Limited\ud83d\udda4"}, {"id": "249956617", "username": "loscobanosfish", "location": "san francisco california usa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 73, "tweet_count": 254657, "listed_count": 22}, "name": "joaquin trigueros"}, {"id": "104779156", "username": "maupessoa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4980, "tweet_count": 408819, "listed_count": 1}, "name": "Maur\u00edcio Pessoa \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "317671787", "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "name": "informazione interno"}, {"id": "12243962", "username": "vinicius_barros", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 334, "tweet_count": 117805, "listed_count": 9}, "name": "deadly demonic divorces demolished the ideal"}, {"id": "87301918", "username": "ZePaulo02", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2189, "tweet_count": 40937, "listed_count": 1}, "name": "Joseh Paullo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2958422854", "username": "dericlone", "location": "Duque de Caxias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 326, "tweet_count": 12438, "listed_count": 2}, "name": "Dericlone"}, {"id": "195979094", "username": "fernancitof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22654, "following_count": 17751, "tweet_count": 368514, "listed_count": 164}, "name": "Fernan"}, {"id": "2941644267", "username": "EfectoCocuyo", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}, "name": "Efecto Cocuyo"}, {"id": "95802678", "username": "gtorcat", "location": "Caribbean Sea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}, "name": "T47"}, {"id": "1169570044675809281", "username": "luchomolina995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 175, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "name": "Lucho Molina"}, {"id": "2724613734", "username": "MotoGP_ESPN", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112667, "following_count": 15, "tweet_count": 24368, "listed_count": 374}, "name": "ESPN MotoGP"}, {"id": "1106947027", "username": "pacombuena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 353, "tweet_count": 57356, "listed_count": 13}, "name": "Paco Ombuena"}, {"id": "1160705952783486976", "username": "AbencoadoGordao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 168, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "name": "Gordao Aben\u00e7oado"}, {"id": "1144129431503421441", "username": "Riv8S", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 24, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "Fredo Rivs"}, {"id": "2347729591", "username": "Garniergx7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1500, "tweet_count": 24577, "listed_count": 0}, "name": "Garnier Nolis"}, {"id": "1091069972066066437", "username": "FNV01", "location": "Worldwide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}, "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "541171533", "username": "DavideRonni", "location": "Catania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4770, "following_count": 4700, "tweet_count": 94150, "listed_count": 31}, "name": "Davide Ronni"}, {"id": "4246577427", "username": "2Robertoromero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 965, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Romero"}, {"id": "141005570", "username": "baruckster", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 338, "tweet_count": 30206, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Aya"}, {"id": "2912033077", "username": "sola_walter", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 77, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "name": "walter sola"}, {"id": "51746382", "username": "EsequiasSantos", "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 937, "tweet_count": 79991, "listed_count": 3}, "name": "Zeca da Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"id": "1267018483", "username": "l4rabarrich1", "location": "Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 846, "tweet_count": 38895, "listed_count": 3}, "name": "Lara"}, {"id": "1020931404", "username": "73rv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 990, "tweet_count": 87803, "listed_count": 2}, "name": "RV"}, {"id": "86130544", "username": "82taborda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 945, "tweet_count": 141230, "listed_count": 2}, "name": "Taborda Lula da Silva"}, {"id": "722151564341833728", "username": "edlol10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 48, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "name": "Edson"}, {"id": "881935914934599680", "username": "flaesports", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 322465, "following_count": 141, "tweet_count": 18255, "listed_count": 339}, "name": "Flamengo Esports"}, {"id": "983870776582565888", "username": "Luizottoni1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2887, "tweet_count": 64833, "listed_count": 0}, "name": "Luizottoni"}, {"id": "2819980479", "username": "gomesadriel983", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 376, "tweet_count": 69396, "listed_count": 0}, "name": "adriel"}, {"id": "713618014", "username": "afrorevolt", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "name": "AFRO REVOLT"}, {"id": "3087546454", "username": "gajagri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 4750, "tweet_count": 87341, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Jaime Grisal"}, {"id": "455311389", "username": "veridsquo", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 643, "tweet_count": 59592, "listed_count": 2}, "name": "j\u00falia"}, {"id": "1035947281198067713", "username": "Analima_alef", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376008, "listed_count": 1}, "name": "Ana Lima"}, {"id": "236458303", "username": "pordeusqtanoceu", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 880, "tweet_count": 26983, "listed_count": 1}, "name": "ruivinha de marte"}, {"id": "831964088", "username": "FredericoLavers", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 4442, "tweet_count": 34575, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Frederico\u2694Navarrete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "210639056", "username": "darkfarenheith", "location": "mexico D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2274, "tweet_count": 38042, "listed_count": 9}, "name": "miguel angel de leon"}, {"id": "510125145", "username": "rgaschler", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 4971, "tweet_count": 53646, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Gaschler"}, {"id": "1135682464649764865", "username": "ElisacostaG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 444, "tweet_count": 23980, "listed_count": 0}, "name": "elisacosta_GV"}, {"id": "151584335", "username": "genario_azevedo", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525037, "listed_count": 42}, "name": "genario azevedo"}, {"id": "32937766", "username": "La_Pat", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 301, "tweet_count": 14683, "listed_count": 1}, "name": "\u20acnd this Madn\u20acss"}, {"id": "748964058007736321", "username": "afelipes7169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 1462, "tweet_count": 84497, "listed_count": 1}, "name": "Adriano Felipe\ud83d\udea9"}, {"id": "914242896", "username": "OleOleRigodon", "location": "El Ejido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1988, "tweet_count": 4295, "listed_count": 3}, "name": "Ole.Ole.Rigodon"}, {"id": "1289434784", "username": "gesielgomes7", "location": "Penha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}, "name": "gesiel gomes"}, {"id": "887517896812920832", "username": "amarall027", "location": "706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1002, "tweet_count": 72574, "listed_count": 1}, "name": "don vito corleone do CPP \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"id": "932803421807226880", "username": "darerayvil", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 192, "tweet_count": 39004, "listed_count": 0}, "name": "questao sem sugestao"}, {"id": "89748013", "username": "Bl3nd3r_TTL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23012, "following_count": 356, "tweet_count": 149211, "listed_count": 25}, "name": "! B13nd3r"}, {"id": "61283588", "username": "obadiasbarbosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1116, "tweet_count": 42365, "listed_count": 8}, "name": "Oba Andrade"}, {"id": "1035868603336323073", "username": "Marilynrf09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 341, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "name": "Marilyn Ramirez Flores"}, {"id": "403916303", "username": "taliaazcarate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44780, "following_count": 501, "tweet_count": 6495, "listed_count": 116}, "name": "Tal\u00eda Azc\u00e1rate"}, {"id": "1042882679635566592", "username": "DonMigs3", "location": "Algum lugar do passado.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1274, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}, "name": "Don Migs"}, {"id": "266040342", "username": "dhfsantos", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4784, "tweet_count": 72519, "listed_count": 2}, "name": "Dulce Helena \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "1068072606509776896", "username": "CarolSouz0", "location": "14.01 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 416, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}, "name": "Ana \u2605\u5f61"}, {"id": "69019025", "username": "JP_BR__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10679, "following_count": 10143, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}, "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"id": "104205979", "username": "renatorva", "location": "Manaus  Amazonas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 883, "tweet_count": 41156, "listed_count": 1}, "name": "renato  araujo"}, {"id": "341129308", "username": "MnM11_05", "location": "El  Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 581, "tweet_count": 12131, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Mendez"}, {"id": "2799083697", "username": "ATALAYAMORAL", "location": "MORALZARZAL (Madrid)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 89, "tweet_count": 7319, "listed_count": 5}, "name": "VECINO de Moral"}, {"id": "70563821", "username": "lucianomrm", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1732, "tweet_count": 59791, "listed_count": 8}, "name": "Zego Taylor\u2019s Version \ud83e\udde3"}, {"id": "1038069241595871232", "username": "Antonio38921391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 215, "tweet_count": 20365, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Cordova"}, {"id": "865558953840713728", "username": "christiborati", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 2198, "tweet_count": 14234, "listed_count": 0}, "name": "C.P."}, {"id": "783142496188727296", "username": "Marujita1905", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 992, "tweet_count": 19244, "listed_count": 0}, "name": "Maruja Franco"}, {"id": "169725807", "username": "MiLick74", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5154, "tweet_count": 474998, "listed_count": 9}, "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick"}, {"id": "2604609800", "username": "gabrimarqs", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 190, "tweet_count": 71588, "listed_count": 7}, "name": "ablubl\u00e9"}, {"id": "1101605718489251842", "username": "FatimaNbrega3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 657, "tweet_count": 22805, "listed_count": 0}, "name": "Fatima N\u00f3brega"}, {"id": "2350567030", "username": "ohmygh0st", "location": "\u3164\u3164\u275b Ir\u00e8ne, it can be \ud835\udc2e\ud835\udc2c. \u275c\u3164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 376, "tweet_count": 26179, "listed_count": 9}, "name": "Atlas W. Quill."}, {"id": "1028934601010569216", "username": "tcquiladreams", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08."}, {"id": "1150462851364134917", "username": "AbelCha51778514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 390, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "name": "Chavez II bachiller Industrial"}, {"id": "962987088361787392", "username": "Eva22147187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 315, "tweet_count": 19451, "listed_count": 0}, "name": "Eva"}, {"id": "2898491362", "username": "andrebasilio87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 399, "tweet_count": 12550, "listed_count": 1}, "name": "Andre Basilio"}, {"id": "2555746354", "username": "lolapichardo10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2238, "tweet_count": 277257, "listed_count": 10}, "name": "Lola"}, {"id": "976988690173095936", "username": "SalgadoDarlan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5438, "following_count": 5950, "tweet_count": 107375, "listed_count": 2}, "name": "D. Salgado 5K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "3028750611", "username": "katiatessP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 452, "tweet_count": 1973, "listed_count": 1}, "name": "katiatess panebianco"}, {"id": "2792707770", "username": "croniosv", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7793, "following_count": 865, "tweet_count": 102770, "listed_count": 41}, "name": "Diario Digital Cronio"}, {"id": "929798511637467136", "username": "cillianstark", "location": "Tatooine ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2364, "tweet_count": 32196, "listed_count": 24}, "name": "Floor Dobreva \u238a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 PB SPOILERS"}, {"id": "1151632172316528640", "username": "erickxx__", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 839, "tweet_count": 10608, "listed_count": 9}, "name": "cadela da Gloria\ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "1104408503047909384", "username": "toinnnnho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 752, "tweet_count": 7931, "listed_count": 0}, "name": "Toninho\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "1177174253520789505", "username": "Miguel69962787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "name": "Miguel"}, {"id": "917536106710749189", "username": "SCRIMPROXY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 236, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "name": "proxy"}, {"id": "1067582328598347778", "username": "fortnaticos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42425, "following_count": 371, "tweet_count": 2583, "listed_count": 6}, "name": "Fortn\u00e1ticos"}, {"id": "10264402", "username": "Alohran", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 3908, "tweet_count": 130555, "listed_count": 173}, "name": "Arturo Berger M."}, {"id": "7028682", "username": "arantxyta", "location": "#NoAltoMaipo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 277, "tweet_count": 47156, "listed_count": 12}, "name": "Fernanda\ud83e\udd87"}, {"id": "2491366195", "username": "SpinellJoe", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1050, "tweet_count": 88360, "listed_count": 22}, "name": "Joe Spinell \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2196053907", "username": "SSnakeFHL", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}, "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83"}, {"id": "36100807", "username": "marciosolano", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2585, "tweet_count": 84286, "listed_count": 0}, "name": "Marcio Solano"}, {"id": "2678133428", "username": "angel__energy__", "location": ".  \u2727 \u22c6  \ud83c\udf6f \u2b52  \ud83e\udd0e  \u22b9 \u02da  \u2729   \u22c6 \u2729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4993, "tweet_count": 55925, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd0d \u26d3\ufe0f \ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc04\ud835\udc0b \u26d3\ufe0f\u2601\ufe0f"}, {"id": "1080103967517016064", "username": "Dilinha5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3846, "tweet_count": 59680, "listed_count": 0}, "name": "Dilinha"}, {"id": "1041103234167758850", "username": "Tempestade73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 4210, "tweet_count": 36606, "listed_count": 1}, "name": "Pr\u00f4 Paty Bolsonaro \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"id": "1090100071109140480", "username": "NatanaelBSAlme1", "location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}, "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2773912754", "username": "euzinhabq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 472, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e9a M.D. Silveira"}, {"id": "129017648", "username": "picilinha", "location": "Sergipe, Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 157, "tweet_count": 45630, "listed_count": 6}, "name": "Killer Queen Katiau \u26a1"}, {"id": "61333579", "username": "ngdisseberenice", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 224, "tweet_count": 25861, "listed_count": 3}, "name": "Berenice"}, {"id": "792087895771348992", "username": "Rodolfomoraes20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 458, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "name": "Rodolfo moraes"}, {"id": "17752026", "username": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345553, "following_count": 1032, "tweet_count": 232162, "listed_count": 2611}, "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"id": "889731722", "username": "anxbltr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 378, "tweet_count": 33631, "listed_count": 3}, "name": "Anxob \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456"}, {"id": "280968823", "username": "mariano_alonsof", "location": "Getafe, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15846, "following_count": 6952, "tweet_count": 28117, "listed_count": 250}, "name": "Mariano Alonso"}, {"id": "2271176796", "username": "hlsa_pe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 435, "tweet_count": 29716, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Leonardo"}, {"id": "53157739", "username": "keisariCisar", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9"}, {"id": "984492095560970240", "username": "Zoutro01", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 587, "tweet_count": 30976, "listed_count": 1}, "name": "Zoutro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udd96\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"id": "501424767", "username": "elcuervoreb1234", "location": "bs as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2941, "tweet_count": 15070, "listed_count": 1}, "name": "el cuervo"}, {"id": "4635116367", "username": "PieroVendramel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 391, "tweet_count": 60148, "listed_count": 6}, "name": "Piero Vendramel"}, {"id": "1064245830", "username": "RRobitt2011", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "name": "Robson"}, {"id": "414296044", "username": "LaSita29", "location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2191, "tweet_count": 69638, "listed_count": 15}, "name": "Margot"}, {"id": "838175824733962245", "username": "luchelandajo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 168, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}, "name": "Luz"}, {"id": "88054160", "username": "fernandobach", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1403, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Bach"}, {"id": "14431101", "username": "jocve", "location": "est times", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 419, "tweet_count": 273370, "listed_count": 10}, "name": "manu+"}, {"id": "247506940", "username": "Sandaimevasco", "location": "Imperatriz-Ma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 857, "tweet_count": 56153, "listed_count": 0}, "name": "EDIONE"}, {"id": "399399930", "username": "lucyprata2011", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2793, "tweet_count": 215255, "listed_count": 5}, "name": "Lucy Prata \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a\ud83c\udf88"}, {"id": "1074462664821227520", "username": "Mel19681", "location": "USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1683, "tweet_count": 18271, "listed_count": 0}, "name": "MessiLeano"}, {"id": "186944127", "username": "ariel_lior", "location": "De una parte del mundo, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1127, "tweet_count": 73420, "listed_count": 3}, "name": "(((Ariel J Lior)))"}, {"id": "136098302", "username": "g_bouillon", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}, "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2731609377", "username": "kamipony", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 643, "tweet_count": 271354, "listed_count": 10}, "name": "Tabarnia Tricornio"}, {"id": "2579277747", "username": "lawereja818", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 281, "tweet_count": 67367, "listed_count": 0}, "name": "Vikchota \u2665\ufe0f"}, {"id": "320752838", "username": "lucasvip15", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Henrique"}, {"id": "801816274548457473", "username": "Ricardoleitepe3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 4448, "tweet_count": 60018, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Bolsonaro"}, {"id": "567789577", "username": "malungorei", "location": "Terra Redonda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd"}, {"id": "333959519", "username": "Lucadragoni", "location": "Brescia, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 619, "tweet_count": 19526, "listed_count": 0}, "name": "Drago"}, {"id": "913123879257804805", "username": "William07035454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 389, "tweet_count": 130513, "listed_count": 1}, "name": "William Eduardo Pach"}, {"id": "959573853981827072", "username": "Vpertweet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 376, "tweet_count": 29299, "listed_count": 0}, "name": "Puoi chiamarmi V."}, {"id": "824438812646465538", "username": "Enlace_Nacional", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "name": "Enlace Nacional RD"}, {"id": "3252120132", "username": "aldosantix", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 808, "tweet_count": 12670, "listed_count": 0}, "name": "Aldo Santiago"}, {"id": "57774770", "username": "Tolstupiniquim", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1415, "tweet_count": 30713, "listed_count": 0}, "name": "Guerra e Paz"}, {"id": "158219345", "username": "sheyla_regina", "location": "Mogi das Cruzes, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 0, "tweet_count": 13968, "listed_count": 2}, "name": "Sheila Regina \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "41226548", "username": "valeska_martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 145, "tweet_count": 7746, "listed_count": 1}, "name": "Valeska Martins"}, {"id": "124931598", "username": "WandaWanderblit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 3615, "tweet_count": 61122, "listed_count": 8}, "name": "Wanda"}, {"id": "1004372528557690880", "username": "4umustang", "location": "N\u00e3o pode atacar Rohan Kishibe.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 323, "tweet_count": 84357, "listed_count": 19}, "name": "nari !TROCOU DE CONTA"}, {"id": "268925776", "username": "paulopinho2006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 17069, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}, "name": "paulo gomes pinho"}, {"id": "1543863685", "username": "aestronnie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 939, "tweet_count": 17195, "listed_count": 101}, "name": "\u2727"}, {"id": "1092895593494650882", "username": "informe56rd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "name": "informe56rd"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "id": "1180409545052626944", "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "author_id": "894281995689349120", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Joss Whendon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:22:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "731122332", "id": "1180548747836743681", "edit_history_tweet_ids": ["1180548747836743681"], "author_id": "731122332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180548272127184897"}], "text": "Pior q o cara n\u00e3o desiste de tentar fingir q o filme \u00e9 bom, e q \u00e9 cheio de coisas legais e geniais, sendo q ngm liga... Joss Whendon ainda teve q \"salvar\" o filme da bomba q ele tava criando"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-10-05T09:05:43.000Z", "id": "1180408715851251713", "edit_history_tweet_ids": ["1180408715851251713"], "author_id": "50599780", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "Imagine if I saw an entire show this weekend without a single dive. At this point its just another spot and has lost all effect and meaning.\n\nWrestlers, you have a tool kit. Stop reaching for the hammer when you have lots of other tools you could use."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:51:20.000Z", "id": "1180540993319444480", "edit_history_tweet_ids": ["1180540993319444480"], "author_id": "2167432183", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Deve essere una di quelle che rubavano il futuro a quelli che vogliono salvare la terra: https://t.co/1maAT0HdgE", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1maAT0HdgE", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "id": "1180060952684847106", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "author_id": "241993704", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "id": "1180334229282070528", "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "author_id": "391785721", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5308, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "830204248860262404", "id": "1180548102274666496", "edit_history_tweet_ids": ["1180548102274666496"], "author_id": "19029316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180547539961024512"}], "text": "@ClimaoTahiti Pois \u00e9 \n\nMesmo que ficasse ruim, eu tinha curiosidade de ver pra onde o DCU iria nos filmes solos e na saga principal\n\nPrincipalmente depois daquelas cenas do sonho do Batman no BvS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "PropuestasNuevaEtapa"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 103, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "PropuestasNuevaEtapa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T12:06:21.000Z", "id": "1180454172044484608", "edit_history_tweet_ids": ["1180454172044484608"], "author_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 2084, "reply_count": 438, "like_count": 8379, "quote_count": 256}, "text": "Eliminar los pl\u00e1sticos de un solo uso y neutralizar nuestras emisiones de carbono. #PropuestasNuevaEtapa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 77, "tag": "SP"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4527, "type": "Place", "normalized_text": "Itaim"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3167, "type": "Other", "normalized_text": "Bibi"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3183, "type": "Other", "normalized_text": "ROCAM"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/6hwnCp6tzI", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzyVitoria1/status/1180497917465026560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hwnCp6tzI", "media_key": "7_1180497825597132800"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:00:10.000Z", "id": "1180497917465026560", "edit_history_tweet_ids": ["1180497917465026560"], "author_id": "844952176501886976", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 321, "like_count": 2632, "quote_count": 138}, "text": "FALA S\u00c9RIO N\u00c3O \u00c9 F\u00c1CIL SER PM N\u00c3O \ud83d\udc47\ud83c\udffbPersegui\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica no Itaim-Bibi, #SP os caras da ROCAM mandam bem, impressionante, essa \u00e9 a persegui\u00e7\u00e3o de moto mais top que eu j\u00e1 vi...\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nParab\u00e9ns aos PMs https://t.co/6hwnCp6tzI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "id": "1180473577893703682", "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "author_id": "248890506", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 277, "tag": "Deus"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "Jiao"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/8TfH8fl7RY", "expanded_url": "https://pt.kingdomsalvation.org/testimonies/God-s-grace-frees-her-from-painful.html", "display_url": "pt.kingdomsalvation.org/testimonies/Go\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/miupq1GPd9", "expanded_url": "https://twitter.com/CAGchurchpt/status/1180528073739046913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miupq1GPd9", "media_key": "3_1180523468791668737"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:00:00.000Z", "id": "1180528073739046913", "edit_history_tweet_ids": ["1180528073739046913"], "author_id": "981147280391790592", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "Por causa da trai\u00e7\u00e3o de seu marido, Jiao uma vez se suicidou duas vezes e pode passar o resto de sua vida em uma cadeira de rodas\u2026 Como ela saiu da neblina da infidelidade conjugal? Por favor, leia a experi\u00eancia da Jiao para saber mais.\nLeia mais: https://t.co/8TfH8fl7RY\n#Deus https://t.co/miupq1GPd9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "ponte"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:17:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2993505827", "id": "1180547490862510087", "edit_history_tweet_ids": ["1180547490862510087"], "author_id": "2901233655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180547011214483456"}], "text": "@araujoadara Mas e a ponte \"nunca pensei em te deixar\"....???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "id": "1180222756295716864", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "author_id": "68238336", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/SJd9bZ2aY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsaGarciad/status/1180433674636075008", "display_url": "twitter.com/ElsaGarciad/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T10:52:38.000Z", "id": "1180435624609890304", "edit_history_tweet_ids": ["1180435624609890304"], "author_id": "14402603", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180433674636075008"}], "text": "Bueno, Rivera est\u00e1 acojonado porque va a perde un 30% de esca\u00f1os gracias a su pol\u00edtica suicida de intentar jugar a ser el PP. \nOtra vuelta de la veleta naranja. Aunque ya a pocos despistados enga\u00f1ar\u00e1 el vendemotos. https://t.co/SJd9bZ2aY4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur shelby"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:53:26.000Z", "id": "1180541520321101824", "edit_history_tweet_ids": ["1180541520321101824"], "author_id": "1028437199304515584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Arthur shelby te convertiste en mi personaje favorito (!!)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "id": "1180389197212835840", "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "author_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:11:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122179144756924417", "id": "1180546002341765120", "edit_history_tweet_ids": ["1180546002341765120"], "author_id": "1122179144756924417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180546000391430144"}], "text": "eu s\u00f3 n\u00e3o quero mais isso \ndesculpem-me, eu j\u00e1 disse\npra n\u00e3o esperarem nada de mim"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Ulysses"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Rubens Paiva"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dTO7uRJKYw", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1180479824676229120", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:23:25.000Z", "id": "1180503766732300288", "edit_history_tweet_ids": ["1180503766732300288"], "author_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180479824676229120"}], "text": "Ulysses simboliza a dignidade da oposi\u00e7\u00e3o parlamentar \u00e0 ditadura. Sua anticanditatura \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica no col\u00e9gio eleitoral de 1974, desafiou ditadores e poder da Arena. Ao lembrar Rubens Paiva na promulga\u00e7\u00e3o da CF/88 mostrou q \u00f1 se deveria esquecer quem o matou. https://t.co/dTO7uRJKYw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "861429590224494592", "id": "1180545478687121408", "edit_history_tweet_ids": ["1180545478687121408"], "author_id": "1160729397705478144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jaminette17", "id": "861429590224494592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180545064491257857"}], "text": "@Jaminette17 Le acabo de decir que es como un hermano para m\u00ed.\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T18:00:00.000Z", "id": "1180543173694672896", "edit_history_tweet_ids": ["1180543173694672896"], "author_id": "123219711", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https://t.co/RjOGvYZQFq", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RjOGvYZQFq", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1180543173694672896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RjOGvYZQFq", "media_key": "3_1180460446366740481"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:02:45.000Z", "id": "1180543864349904896", "edit_history_tweet_ids": ["1180543864349904896"], "author_id": "1127504176412614658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nova tatuagem \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f https://t.co/MkjTDs7i8z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MkjTDs7i8z", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_lovatic/status/1180543864349904896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MkjTDs7i8z", "media_key": "3_1180543858675011587"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "id": "1180165221094166528", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "author_id": "622123429", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T18:03:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "857771840378425344", "id": "1180543967311597569", "edit_history_tweet_ids": ["1180543967311597569"], "author_id": "857771840378425344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180542427934986241"}], "text": "ela contando a cacetada de merda que aconteceu nas terras e na casa e come\u00e7a a tocar a grava\u00e7\u00e3o \ncorre oh porra"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:55:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "270050737", "id": "1180542047960256512", "edit_history_tweet_ids": ["1180542047960256512"], "author_id": "697617213579141121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541084394541056"}], "text": "@Giacinto_Bruno L'Italia si suicida con queste persone. Il futuro e' nero!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QFzvN26jCb", "expanded_url": "https://twitter.com/pruvd_/status/1180207209902415872", "display_url": "twitter.com/pruvd_/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T00:36:37.000Z", "id": "1180280596007968769", "edit_history_tweet_ids": ["1180280596007968769"], "author_id": "789867852115369985", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigos que segundo ele, queria proteger\nFoi extremamente mal agradecido com a Tropa de Explora\u00e7\u00e3o que fez o imposs\u00edvel por esse moleque ego\u00edsta https://t.co/QFzvN26jCb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Oyasumi Punpun"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Punpun"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "N4K4NO", "id": "1086751192540237825"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/9oPmcAMu3i", "expanded_url": "https://twitter.com/Epimete0/status/1177755063697186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9oPmcAMu3i", "media_key": "3_1177754969509912577"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-28T01:21:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "802784796", "id": "1177755063697186816", "edit_history_tweet_ids": ["1177755063697186816"], "author_id": "802784796", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177751117914095617"}], "text": "@N4K4NO Oyasumi Punpun: es un ni\u00f1o representado con la caricatura de un p\u00e1jaro. Pertenece a una familia disfuncional, compuesta por una madre suicida y un padre violento y alcoh\u00f3lico. Las circunstancias de Punpun sobre su familia e influyen en sus acciones m\u00e1s adelante en la historia. https://t.co/9oPmcAMu3i"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Simbiosi"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/u2lloPd8uI", "expanded_url": "https://twitter.com/Stam1899/status/1180536373046067208", "display_url": "twitter.com/Stam1899/statu\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:48:37.000Z", "id": "1180540307877892099", "edit_history_tweet_ids": ["1180540307877892099"], "author_id": "889712492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180536373046067208"}], "text": "La mosca si appoggia sempre alla merda #Simbiosi https://t.co/u2lloPd8uI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "375831531", "id": "1180541916401852417", "edit_history_tweet_ids": ["1180541916401852417"], "author_id": "345144407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "malecenteno", "id": "375831531"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pupi_cast", "id": "2296986295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180541567985057792"}], "text": "@malecenteno @pupi_cast No tienes pensamientos suicidas verdad? Jajaja"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:56:39.000Z", "id": "1180542329763061760", "edit_history_tweet_ids": ["1180542329763061760"], "author_id": "3367781907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}]}, "text": "Veo harto par\u00e1sito que se sirvi\u00f3 de la corrupta @CONFIEP, empresarios de todo rubro en especial el minero, donde hac\u00edan y deshac\u00edan a copiando mineral informal y evadiendo impuestos insultando despechadamente diciendo que estamos en DICTADURA y votando espuma por la boca"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "355609230", "id": "1180343728935985152", "edit_history_tweet_ids": ["1180343728935985152"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 45, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "msaldanac", "id": "355609230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180105423908683776"}], "text": "@msaldanac Obvio, all\u00ed reina una cuatrinca al mando del humalismo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:55:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042424646430277634", "id": "1180541992184483842", "edit_history_tweet_ids": ["1180541992184483842"], "author_id": "1180251673521987587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alx_Fig_Fie", "id": "1042424646430277634"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "TataChapin", "id": "80515176"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Sra_Fifi", "id": "44473513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180540712565329922"}], "text": "@Alx_Fig_Fie @TataChapin @Sra_Fifi Lo es. Para eso est\u00e1n los cuidado paliativos. Hay mucha gente que da su vida para ayudar a los desauciados. Decidir que muera porque va a sufrir es como decir que quien siga vivo es porque nunca sufrir\u00e1. Y eso no puede ser. ."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-05T17:51:42.000Z", "id": "1180541084394541056", "edit_history_tweet_ids": ["1180541084394541056"], "author_id": "270050737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Romeno espulso da Salvini torna in Italia: \u201cQui mi mantengono i buonisti\u201d https://t.co/i7AogbwHio", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/i7AogbwHio", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/10/05/romeno-espulso-da-salvini-torna-in-italia-qui-mi-mantengono-i-buonisti/", "display_url": "voxnews.info/2019/10/05/rom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/10/05/romeno-espulso-da-salvini-torna-in-italia-qui-mi-mantengono-i-buonisti/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "id": "1179926832579252224", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "author_id": "1015972843", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8201, "type": "Other", "normalized_text": "First of all"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "expanded_url": "https://t.co/nvfRmpE84s", "display_url": "t.co/nvfRmpE84s"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:10:30.000Z", "id": "1180500517069438977", "edit_history_tweet_ids": ["1180500517069438977"], "author_id": "737498213423288325", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "First of all esto deber\u00eda tener trigger warning ,,,\nDif\u00edcil de creer pero hacer que una persona suicida sienta culpa no es la mejor opci\u00f3n para apoyarla lol https://t.co/nvfRmpE84s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Iveco Lince"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IGrdQgwwf8", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1180529791012917249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGrdQgwwf8", "media_key": "7_1180529719286083584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:06:50.000Z", "id": "1180529791012917249", "edit_history_tweet_ids": ["1180529791012917249"], "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 25, "like_count": 617, "quote_count": 9}, "text": "Un militar espa\u00f1ol sale ileso de un 4x4 Iveco Lince atacado por terroristas en Somalia https://t.co/IGrdQgwwf8"}, {"lang": "cs", "created_at": "2019-10-05T17:46:29.000Z", "id": "1180539770679758848", "geo": {"place_id": "014643f45fa1d443"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180539770679758848"], "author_id": "743569364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "V \u017eivot\u011b jsem vid\u011bl spoustu v\u00fdzev, ale poznej Pepsi Colu od Coca Coly to je hodn\u011b vysok\u00fd level. Chlapi propadli skoro v\u0161ichni , ale holky \ud83d\udc4f Moje ex si dala cig\u00e1ro a 100 %, ov\u0161em mlad\u00e1 d\u00e1ma co si jenom \u010dichla a t\u0159ikr\u00e1t po sob\u011b dala 100 %, tak to prost\u011b nepochop\u00ed\u0161 \ud83e\udd14 https://t.co/vPWRTMEuxd", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vPWRTMEuxd", "expanded_url": "https://twitter.com/LudanekvTatrach/status/1180539770679758848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPWRTMEuxd", "media_key": "3_1180539762245083136"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "id": "1180314258648784897", "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "author_id": "248235229", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 96, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/l1lwtUdNtF", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T14:19:29.000Z", "id": "1180487675993825285", "edit_history_tweet_ids": ["1180487675993825285"], "author_id": "208112870", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato!!! https://t.co/l1lwtUdNtF @brasil247 \n \"A Lava Jato tinha o controle da m\u00eddia golpista e que agora vive-se o processo de \"desnudamento do mais prolongado per\u00edodo de antijornalismo da hist\u00f3ria\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 175, "tag": "ExtranamosDelFujimorismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ee2GjKi9rM", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1180308229537927170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ee2GjKi9rM", "media_key": "7_1180307516476944384"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T02:26:25.000Z", "id": "1180308229537927170", "edit_history_tweet_ids": ["1180308229537927170"], "author_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 390, "like_count": 3166, "quote_count": 164}, "text": "Mulder, ayer: \"yo me atrinchero. Los cobardes que se vayan\".\n\nPeriodista, hoy: \"Mulder no aparece en su oficina desde la disoluci\u00f3n del congreso\". \ud83d\ude02\n\n#ExtranamosDelFujimorismo y su primo hermano. El alanismo. https://t.co/ee2GjKi9rM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 128, "tag": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eZ2Fs477yC", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauSorucopress/status/1180333775303200768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZ2Fs477yC", "media_key": "3_1180333758559506432"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eZ2Fs477yC", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauSorucopress/status/1180333775303200768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZ2Fs477yC", "media_key": "3_1180333761680039936"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eZ2Fs477yC", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauSorucopress/status/1180333775303200768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZ2Fs477yC", "media_key": "3_1180333764259586048"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eZ2Fs477yC", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauSorucopress/status/1180333775303200768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZ2Fs477yC", "media_key": "3_1180333772270645248"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:07:56.000Z", "id": "1180333775303200768", "edit_history_tweet_ids": ["1180333775303200768"], "author_id": "984225717276807168", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "text": "Joaquin Phoenix redujo 25 kilos y estudi\u00f3 a enfermos de risa patol\u00f3gica para interpretar al siniestro personaje. #JoaquinPhoenix #Joker https://t.co/eZ2Fs477yC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T10:32:08.000Z", "id": "1180430462680010755", "edit_history_tweet_ids": ["1180430462680010755"], "author_id": "4830409533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "All\u00e1 vamos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:09:50.000Z", "id": "1180500348097708032", "edit_history_tweet_ids": ["1180500348097708032"], "author_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 98, "like_count": 1340, "quote_count": 8}, "text": "O horror\nhttps://t.co/mkWveOh9Yz", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/mkWveOh9Yz", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/livro-identifica-19-casos-de-sequestro-de-bebes-por-militares-durante-a-ditadura-144917182.html?soc_src=community", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/livro-identifi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.noticias.yahoo.com/livro-identifica-19-casos-de-sequestro-de-bebes-por-militares-durante-a-ditadura-144917182.html?soc_src=community"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T02:13:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1082944890403733504", "id": "1180305023319851008", "edit_history_tweet_ids": ["1180305023319851008"], "author_id": "592219996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cufaa18", "id": "1082944890403733504"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "EduSicilia7", "id": "1447390081"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "flacopod", "id": "3495359117"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180285088606621696"}], "text": "@Cufaa18 @EduSicilia7 @flacopod Uff bueno, no soy el \u00fanico"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8461, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo Yturbe"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3VHF9wc7VU", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1180286895168905217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VHF9wc7VU", "media_key": "3_1180286884142092288"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3VHF9wc7VU", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1180286895168905217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VHF9wc7VU", "media_key": "3_1180286884762849282"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T01:01:39.000Z", "id": "1180286895168905217", "edit_history_tweet_ids": ["1180286895168905217"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 90, "like_count": 297, "quote_count": 12}, "text": "Este domingo son las elecciones internas de delegados en el Partido Aprista. \nVa Renzo Iba\u00f1ez @Renzoiban a la delegatura de San Miguel con el n\u00famero 2. \nRicardo Yturbe @yturbe_ por Lince con el n\u00famero 1. \nEl Apra nunca muere. https://t.co/3VHF9wc7VU"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "id": "1180345698732122112", "edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "author_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "id": "1180345688577789952", "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "author_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Ghibellini"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Kimonos moqueguanos"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Ghibellini"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Av8IfBjmtb", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/vuelo-de-libelo/kimonos-moqueguanos-por-mario-ghibellini-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/vuelo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/vuelo-de-libelo/kimonos-moqueguanos-por-mario-ghibellini-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:15:21.000Z", "id": "1180516835080511489", "edit_history_tweet_ids": ["1180516835080511489"], "author_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 206, "like_count": 740, "quote_count": 34}, "text": "Muy buen articulo de Mario Ghibellini!: Kimonos moqueguanos, por Mario Ghibellini Vuelo de libelo | El Comercio https://t.co/Av8IfBjmtb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "id": "1180450476678090754", "edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "author_id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}], "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "JH"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:43:22.000Z", "id": "1180523887546814464", "edit_history_tweet_ids": ["1180523887546814464"], "author_id": "53457200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "JH sem escorrer sangue \u00e9 muito bom. Felizmente temos a edi\u00e7\u00e3o de s\u00e1bado escapando ainda. Em compensa\u00e7\u00e3o, est\u00e3o pirados sobre o uso do GC. N\u00e3o se resolvem se as duas linhas s\u00e3o complementares ou independentes."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:29:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "448156123", "id": "1180535525855379456", "edit_history_tweet_ids": ["1180535525855379456"], "author_id": "204408484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180531779884769281"}], "text": "@lanekx3 Por que me matou essa hora do s\u00e1bado, garota?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/DSGYX6hRZL", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZil94nl07o.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T14:17:32.000Z", "id": "1180487185340026881", "edit_history_tweet_ids": ["1180487185340026881"], "author_id": "34586817", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/DSGYX6hRZL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:12:56.000Z", "id": "1180531329554898944", "edit_history_tweet_ids": ["1180531329554898944"], "author_id": "1005953243762102274", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "A primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/EwYZuXxzZk", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/EwYZuXxzZk", "expanded_url": "https://twitter.com/NarutoCS_FC/status/1180531329554898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwYZuXxzZk", "media_key": "3_1180531311460700161"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Philip"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.3909, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T17:18:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "702437182141763584", "id": "1180532823188496386", "edit_history_tweet_ids": ["1180532823188496386"], "author_id": "702437182141763584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180532526873481222"}], "text": "O filme aborda muito bem os problemas mentais e como toda a sociedade os ignora. Muito bem feito,e o Todd Philip est\u00e1 de parab\u00e9ns. DC,est\u00e3o no caminho certo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:56:19.000Z", "id": "1180512047995465738", "edit_history_tweet_ids": ["1180512047995465738"], "author_id": "2754746065", "public_metrics": {"retweet_count": 640, "reply_count": 52, "like_count": 4907, "quote_count": 30}, "text": "Deporte de riesgo ser del Madrid: el d\u00eda que pierdes porque pierdes y el d\u00eda que vas a ganar f\u00e1cil te complicas la vida hasta el \u00faltimo minuto, es decir pase lo que pase sufres esto es deporte de riesgo y no tirarte de un puto avi\u00f3n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "id": "1179935453039878145", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "author_id": "110055082", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "id": "1179957001771786241", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dyMg5FQApZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lapostovich/status/1180253149921206273", "display_url": "twitter.com/lapostovich/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T05:59:02.000Z", "id": "1180361735980666881", "edit_history_tweet_ids": ["1180361735980666881"], "author_id": "803765839958839296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180253149921206273"}], "text": "Diego suicida cruzando, siempre https://t.co/dyMg5FQApZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "OPINI\u00d3N"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Tanaka"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "MartinTanakaG", "id": "1076554555448610816"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MQmYRDmob4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/y-ahora-2-la-columna-de-martin-tanaka-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/opini\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/opinion/y-ahora-2-la-columna-de-martin-tanaka-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T14:37:14.000Z", "id": "1180492146375380992", "edit_history_tweet_ids": ["1180492146375380992"], "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfY ahora? (2), la columna de #OPINI\u00d3N de Mart\u00edn Tanaka [@MartinTanakaG] https://t.co/MQmYRDmob4"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T13:38:15.000Z", "id": "1180477299877171201", "edit_history_tweet_ids": ["1180477299877171201"], "author_id": "16505582", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 12, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180467789800325122"}], "text": "Le encontraron el celular d\u00edas antes de las elecciones generales de 2016. https://t.co/ceGq9uiQ3u", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ceGq9uiQ3u", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180467789800325122", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T12:27:36.000Z", "id": "1180459522172825600", "edit_history_tweet_ids": ["1180459522172825600"], "author_id": "874280541046140928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "text": "SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA MULHER COMO HARI ! ELA ESTAVA NAMORANDO P Q N\u00c3O TERMINOU ANTES DE ENTRAR TRAI\u00c7\u00c3O EM REDE NACIONAL \u00c9 PESADO  . ELA J\u00c1 TINHA TRA\u00cdDO ANTES ,DE NOVO \u00c9 SACANAGEM."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T17:08:22.000Z", "id": "1180530176922398721", "edit_history_tweet_ids": ["1180530176922398721"], "author_id": "200486264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u201c\u00bfEn qu\u00e9 estar\u00e1n pensando?\nEs grave,muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Pensar que se puede cohabitar con un criminal de lesa humanidad es tan irresponsable como insensato\u201d https://t.co/6eCdYaom06", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/6eCdYaom06", "expanded_url": "http://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/", "display_url": "lapatilla.com/2019/10/05/coh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/05/cohabitar-con-criminales-de-lesa-humanidad-por-gustavo-tovar-arroyo-tovarr/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T03:22:12.000Z", "id": "1180322265944207361", "edit_history_tweet_ids": ["1180322265944207361"], "author_id": "1091667482497220608", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei no \u00f4nibus de voc\u00eas mas no meu a gente quase se matou jogando coisa um no outro e ningu\u00e9m percebeu. a tia ju chegou na gente depois e falou \u201cnossa como ces ficaram quietos\u201d ficamos sim p\u00f4 KKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VtPhbq2CE6", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iq2Zil", "display_url": "bit.ly/2Iq2Zil"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6yLM7waFzq", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1180527098122919937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yLM7waFzq", "media_key": "3_1180527096164179976"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:56:07.000Z", "id": "1180527098122919937", "edit_history_tweet_ids": ["1180527098122919937"], "author_id": "3008841633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "[Lista controversa!]\u00a0Por que todo mundo odeia Esquadr\u00e3o Suicida?\u00a0https://t.co/VtPhbq2CE6 https://t.co/6yLM7waFzq"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:21:58.000Z", "id": "1180518500735098881", "edit_history_tweet_ids": ["1180518500735098881"], "author_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aproveite cada momento...\nPode ser sempre a \u00faltima vez...."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Choluteca"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Choluteca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Ana"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/TwD5LE8S6j", "expanded_url": "https://hch.tv/2019/10/05/choluteca-hombre-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-santa-ana-de-yusguare/", "display_url": "hch.tv/2019/10/05/cho\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8K0TAhAQPg", "expanded_url": "https://twitter.com/HCHTelevDigital/status/1180518609438859270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8K0TAhAQPg", "media_key": "3_1180518607215906816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:22:24.000Z", "id": "1180518609438859270", "edit_history_tweet_ids": ["1180518609438859270"], "author_id": "505076949", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#Choluteca Hombre mata a sus tres hijos y luego se suicida en Santa Ana de\u00a0Yusguare https://t.co/TwD5LE8S6j https://t.co/8K0TAhAQPg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6688, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ThOo8t0spv", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1180494850761711619/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThOo8t0spv", "media_key": "3_1180494840045264904"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T14:47:59.000Z", "id": "1180494850761711619", "edit_history_tweet_ids": ["1180494850761711619"], "author_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 318, "like_count": 3789, "quote_count": 53}, "text": "\"La semana pasada denunci\u00e9 que la mafia hab\u00eda dado un golpe de Estado y que al presidente Vizcarra 'le falt\u00f3 pueblo, garra, cojones, brillos, asesores, planes y sinapsis' para evitarlo.\nHoy tengo que tragarme esas palabras\". https://t.co/ThOo8t0spv"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 234, "tag": "LasMentirasDeMacri"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "Flybondi"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "LasMentirasDeMacri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:46:50.000Z", "id": "1180524761685856256", "edit_history_tweet_ids": ["1180524761685856256"], "author_id": "1176960158691418114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Flybondi, cancel\u00f3 todos sus vuelos desde ayer. Los que volaban  hoy deben sugerir por mail, nuevas fechas. \nLa gente a la deriva, nadie comunica nada.\nMeterse en la pag. Contactar Flybondi, es un viaje de lo peor. \n#LasMentirasDeMacri"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "ProgressInMind"}, {"start": 107, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "ProgressInMind"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/TuOPBTaDrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LundbeckES/status/1180407293059506176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuOPBTaDrr", "media_key": "3_1180407290161192960"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T09:00:04.000Z", "id": "1180407293059506176", "edit_history_tweet_ids": ["1180407293059506176"], "author_id": "888305836552065026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Identificar el comportamiento suicida tambi\u00e9n es un reto para los profesionales sanitarios #ProgressInMind #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/TuOPBTaDrr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T11:56:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "373708174", "id": "1180451669676568576", "edit_history_tweet_ids": ["1180451669676568576"], "author_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180428196262625286"}], "text": "@suicida_roots Apaixonado"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-30T14:38:35.000Z", "id": "1178680544000798721", "edit_history_tweet_ids": ["1178680544000798721"], "author_id": "35525950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Somalia, attacco a convoglio italiano: quel che resta del Lince https://t.co/iBZHEF5Bcy https://t.co/O0P0kBBuzo", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/iBZHEF5Bcy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFBnxj", "display_url": "dlvr.it/RFBnxj"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/O0P0kBBuzo", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1178680544000798721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0P0kBBuzo", "media_key": "3_1178680542134321152"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:52:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "129343683", "id": "1180526233991421952", "edit_history_tweet_ids": ["1180526233991421952"], "author_id": "1152010456090984449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabianDeCesare", "id": "129343683"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "DistasioNicolas", "id": "1326228054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180525780834684928"}], "text": "@FabianDeCesare @DistasioNicolas Muy pocos jugadores que metan.\nTenes 5 puestos: la defensa y un volante."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "MANZONSOANSOAKS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:55:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007979079897894914", "id": "1180526853917986819", "edit_history_tweet_ids": ["1180526853917986819"], "author_id": "1056752583476461569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180525273210658818"}], "text": "@delcorona3 MANZONSOANSOAKS AGORA TA DOENDO MAIS DO Q NA HORA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 189, "tag": "HacemosCantera"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6199, "type": "Place", "normalized_text": "Los Pinos"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Oli"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "villadesimancas", "id": "410945880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:50:56.000Z", "id": "1180525791043608579", "edit_history_tweet_ids": ["1180525791043608579"], "author_id": "1722318205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "PREF | GOOOOOOOL DEL @villadesimancas. Se desata la locura en Los Pinos, que est\u00e1 cerca de vivir de nuevo la \u00e9pica. Medio gol fue de Oli, con su salida suicida. Min. 85, 2-1 #HacemosCantera"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "IFMG"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T21:22:51.000Z", "id": "1179507057583624192", "edit_history_tweet_ids": ["1179507057583624192"], "author_id": "369743257", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 4, "like_count": 115, "quote_count": 6}, "text": "IFMG- sje:\nlugar onde h\u00e1 palestras e combate ao o suic\u00eddio e inicio de campanhas no setembro amarelo.. mas quando um cara suicida dentro da institui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o soltam nota nem nada, n\u00e3o suspendem as aulas com o corpo do cara DENTRO do instituto, agem como se nada tivesse acontecido"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T07:55:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "12624032", "id": "1180390973035220993", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390973035220993"], "author_id": "188090978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "el_Anaranjado", "id": "12624032"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180383869113110529"}], "text": "@el_Anaranjado @saldelsol Quiz\u00e1s. Podr\u00eda haberlo hecho."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "id": "1179950842734137344", "edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "author_id": "282297115", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T14:40:19.000Z", "id": "1180130532425904128", "edit_history_tweet_ids": ["1180130532425904128"], "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 1344, "reply_count": 25, "like_count": 7258, "quote_count": 139}, "text": "Pensando neles... https://t.co/4Du4KV4zsz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4Du4KV4zsz", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1180130532425904128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Du4KV4zsz", "media_key": "3_1180130521009012737"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4Du4KV4zsz", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1180130532425904128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Du4KV4zsz", "media_key": "3_1180130523265540096"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "id": "1180338395819778048", "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "author_id": "877401042031345664", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-03T22:25:54.000Z", "id": "1179885314422251521", "edit_history_tweet_ids": ["1179885314422251521"], "author_id": "1152839123184566278", "public_metrics": {"retweet_count": 19787, "reply_count": 1251, "like_count": 29815, "quote_count": 5655}, "text": "oqu\u00ea eu tenho vontade de fazer com certas pessoas da minha sala: https://t.co/ZdpizR24QC", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZdpizR24QC", "expanded_url": "https://twitter.com/famosonuno/status/1179885314422251521/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZdpizR24QC", "media_key": "7_1179885217416433665"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.3623, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/opeVKik8zY", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2019/10/05/goleiro-bruno-e-apresentado-em-time-de-mg-leva-filha-e-fala-em-novo-eu.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol", "display_url": "uol.com.br/esporte/futebo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/esporte/futebol/ultimas-noticias/2019/10/05/goleiro-bruno-e-apresentado-em-time-de-mg-leva-filha-e-fala-em-novo-eu.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:29:31.000Z", "id": "1180520400817704966", "edit_history_tweet_ids": ["1180520400817704966"], "author_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 37, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "text": "Goleiro Bruno \u00e9 apresentado em time de MG, leva filha e fala em \"novo eu\" https://t.co/opeVKik8zY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "El"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114968181964267520", "id": "1180524037149270017", "edit_history_tweet_ids": ["1180524037149270017"], "author_id": "1062178523631226880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180523580876038144"}], "text": "@Seayala_ Si le hubieran puesto el mismo empe\u00f1o a la Liga de la Justicia o a El escuadr\u00f3n suicida la historia fuera diferente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:42:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062178523631226880", "id": "1180523580876038144", "edit_history_tweet_ids": ["1180523580876038144"], "author_id": "1114968181964267520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180522855580258311"}], "text": "@geoaparicio11 Me imagino a alguien en DC soltemos al payaso despu\u00e9s de la mejor pel\u00edcula de la competencia, que sea el guason de los c\u00f3mics."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:02:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "118560745", "id": "1180498598947098625", "edit_history_tweet_ids": ["1180498598947098625"], "author_id": "88321707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MachiSocialite", "id": "118560745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180488413822275584"}], "text": "@MachiSocialite Vas hoy? \u26bd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:38:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "928408089795100677", "id": "1180522779025821696", "edit_history_tweet_ids": ["1180522779025821696"], "author_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180522611274649601"}], "text": "vei, eu n\u00e3o acho que ningu\u00e9m matou annalise n\u00e3o kkkkkkkkkk se ela morrer vai ser overdose n\u00e3o da"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "ANNALISE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "928408089795100677", "id": "1180522611274649601", "edit_history_tweet_ids": ["1180522611274649601"], "author_id": "928408089795100677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180519803867541504"}], "text": "ANNALISE NAAAAAO POR FAVOR NAAAAAAOOOOOO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-03T23:47:18.000Z", "id": "1179905799667277824", "edit_history_tweet_ids": ["1179905799667277824"], "author_id": "122476070", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Para el potencial suicida,la vida es una tortura, una carga,lo que \u00e9l desea es librarse de la angustia,desesperaci\u00f3n,de ah\u00ed aparece una atracci\u00f3n hacia la muerte,ella pondr\u00e1 fin a su miseria,pero tambi\u00e9n acabar\u00e1 con \u00e9l,por esto,es lo que le da miedo,el miedo a la muerte."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:04:23.000Z", "id": "1180514076662927361", "edit_history_tweet_ids": ["1180514076662927361"], "author_id": "1936364269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mir\u00e1 la hora y yo sin desayunar soy una sobreviviente del mundo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "id": "1180345679824207872", "edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "author_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3611, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-04T19:49:32.000Z", "id": "1180208348337233922", "edit_history_tweet_ids": ["1180208348337233922"], "author_id": "129643876", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 128, "like_count": 3017, "quote_count": 386}, "text": "O Rock in Rio tinha que ter o dia RIOCORE\n\nPalco Mundo:\n\nDibob\nForfun\nScracho\nMadame Machado\n\nPalco Sunset:\n\nDarvin\nSeu Cuca\nB5\n\nPalco Playsson:\n\nMC Fox$$\nMcM\u00e3e\nBonde da Stronda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "author_id": "2967437679", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nfscgrCFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/jcsosazpurua/status/1179845671727386626", "display_url": "twitter.com/jcsosazpurua/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T12:01:08.000Z", "id": "1180090474918502400", "edit_history_tweet_ids": ["1180090474918502400"], "author_id": "82635177", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179845671727386626"}], "text": "No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es inadmisible. Apoyar una iniciativa en contra de nuestro mejor y m\u00e1s poderoso aliado, es un acto est\u00fapido y suicida. \u00bfQu\u00e9 les pasa? https://t.co/nfscgrCFsh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "John Smith"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5502, "type": "Other", "normalized_text": "Red Tornado"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Juan P\u00e9rez"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.3927, "type": "Other", "normalized_text": "Justice Society"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Billy Batson"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Memo Batson"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Starman"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Hourman"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "Gato Mont\u00e9s"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Johny Thunder"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Trueno"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Sandman"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.4824, "type": "Person", "normalized_text": "Arenero"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:28:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "714236496220459008", "id": "1180520046164168704", "edit_history_tweet_ids": ["1180520046164168704"], "author_id": "714236496220459008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180520044465397760"}], "text": "John Smith (Red Tornado) es Juan P\u00e9rez.\nJustice Society son Los Defensores de la Justicia.\nBilly Batson (Captain Marvel) es Memo Batson.\nStarman es Astro.\nHourman es Horario.\nWildcat es Gato Mont\u00e9s.\nJohny Thunder es Juan Trueno.\nSandman es Arenero."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "Basadre"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CmszJVNFoS", "expanded_url": "https://twitter.com/elprincipito_es/status/1180497882002198533", "display_url": "twitter.com/elprincipito_e\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:10:03.000Z", "id": "1180500404003577857", "edit_history_tweet_ids": ["1180500404003577857"], "author_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 506, "like_count": 659, "quote_count": 45}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180497882002198533"}], "text": "Basadre lo dijo: \u201cHe derramado muchas l\u00e1grimas escribiendo la Historia del Per\u00fa\u201d. Si viviera las continuar\u00eda derramando!!! Ad Portas del Bicentenario como lo fue al inicio de la Rep\u00fablica seguimos destruy\u00e9ndonos!!! Lloro por ti Per\u00fa!!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/CmszJVNFoS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8649, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016345378575323136", "id": "1180518149650821122", "edit_history_tweet_ids": ["1180518149650821122"], "author_id": "989960524182978560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180517048713203713"}], "text": "@JokerFKing Vamos a ver. Marvel nunca har\u00eda un drama pq sus pelis son de los comics y las hacen como en los c\u00f3mics. En cambio DC ya lleva muchos fracasos seguidos haciendo universos de superheroes inspirado en los comics. Lo \u00fanico que les quedaba era salirse del g\u00e9nero y es lo que han echo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "author_id": "1158130327904296961", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "id": "1180237673459539968", "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "author_id": "388946039", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:08:39.000Z", "id": "1180500050457382912", "edit_history_tweet_ids": ["1180500050457382912"], "author_id": "1060092995356237824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "O desespero da secunda q se matou de estudar pra virar universit\u00e1ria \nE aparentemente vai continuar sendo secundarista porra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T13:38:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "151288667", "id": "1180477428675645440", "edit_history_tweet_ids": ["1180477428675645440"], "author_id": "283296394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alex_CD5", "id": "151288667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180378992370569216"}], "text": "@alex_CD5 Llor\u00e9 m\u00e1s de la mitad de la pel\u00edcula jajajaja"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T13:10:01.000Z", "id": "1180470195250434048", "edit_history_tweet_ids": ["1180470195250434048"], "author_id": "2941644267", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MotoGPxESPN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8517, "type": "Organization", "normalized_text": "MotoGPxESPN"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rquez"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UrQ6IEx2y5", "expanded_url": "https://twitter.com/MotoGP_ESPN/status/1180512972768239616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrQ6IEx2y5", "media_key": "3_1180509252265357312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:00:00.000Z", "id": "1180512972768239616", "edit_history_tweet_ids": ["1180512972768239616"], "author_id": "2724613734", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "text": "#MotoGPxESPN M\u00e1rquez se volvi\u00f3 a caer, esta vez en la clasificaci\u00f3n. A\u00fan as\u00ed, eso no le impidi\u00f3 meterse en la primera linea. \ud83d\udcaa https://t.co/UrQ6IEx2y5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}, {"start": 172, "end": 200, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio Federal de Seguridad"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6276, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJXIj471k2", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180463344475615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXIj471k2", "media_key": "3_1180463302121594884"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T12:42:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "id": "1180463344475615233", "edit_history_tweet_ids": ["1180463344475615233"], "author_id": "1091069972066066437", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459435266891776"}], "text": "Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentado suicida en octubre de 2018 en la sede del Servicio Federal de Seguridad (FSB) antigua KGB.\n\nFuera los invasores terroristas rusos de Venezuela ! https://t.co/XJXIj471k2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "GOFLA"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "GOFLA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:14:24.000Z", "id": "1180516598626566145", "edit_history_tweet_ids": ["1180516598626566145"], "author_id": "881935914934599680", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 247, "like_count": 388, "quote_count": 6}, "text": "\ud83d\udd5b 19' - Conseguimos abater o top laner advers\u00e1rio. #GOFLA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T13:45:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "713618014", "id": "1180479024730185730", "edit_history_tweet_ids": ["1180479024730185730"], "author_id": "713618014", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479023002062848"}], "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "clearwave"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T14:28:07.000Z", "id": "1180489851776458753", "edit_history_tweet_ids": ["1180489851776458753"], "author_id": "89748013", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "ai o tt q \u00e9 o clearwave se matou s\u00f3 da ff"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 245, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "ElDeporteLeGanaATodo"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/URZllV3fip", "expanded_url": "https://twitter.com/taliaazcarate/status/1180177114206736388/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/URZllV3fip", "media_key": "7_1180176861059600385"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T17:45:25.000Z", "id": "1180177114206736388", "edit_history_tweet_ids": ["1180177114206736388"], "author_id": "403916303", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "text": "Que buen Spot! Nada m\u00e1s cierto, el deporte le gana a todo, si hay partido es casi suicida querer salir con alguien, vamos a estar buscando la forma de verlo y saber c\u00f3mo va. Por eso ni lo intentemos, van a perder por goleada #ElDeporteLeGanaATodo https://t.co/URZllV3fip"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T16:00:57.000Z", "id": "1180513214322397189", "edit_history_tweet_ids": ["1180513214322397189"], "author_id": "1028934601010569216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180513007866122240"}], "text": "Pues claro porque mis cerditos est\u00e1n en casa. https://t.co/Zc1ggX6Mol", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Zc1ggX6Mol", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmygh0st/status/1180513007866122240", "display_url": "twitter.com/ohmygh0st/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T16:00:35.000Z", "id": "1180513122232217601", "edit_history_tweet_ids": ["1180513122232217601"], "author_id": "1067582328598347778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m me explica a trollagem? S\u00f3 sei que ri com a voz desse mano \ud83d\ude02 https://t.co/IMG6v7Jncm", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IMG6v7Jncm", "expanded_url": "https://twitter.com/jonatas_ns1/status/1180303301784604672", "display_url": "twitter.com/jonatas_ns1/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-04T18:30:35.000Z", "id": "1180188483534675968", "edit_history_tweet_ids": ["1180188483534675968"], "author_id": "2196053907", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "text": "Y a\u00fan con todo Escuadr\u00f3n Suicida es mejor que Joker."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "129017648", "id": "1180512303206354944", "edit_history_tweet_ids": ["1180512303206354944"], "author_id": "61333579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "picilinha", "id": "129017648"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "licordecereja", "id": "818519443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180511363770277888"}], "text": "@picilinha @licordecereja E eu mudei de telefone"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8102, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRJ"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sR6zj6MVhO", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/haddad-e-freixo-na-ufrj-e-preciso-resistencia-contra-bolsonaro-misogino-e-fascista/?comp=whatsapp", "display_url": "gazetadopovo.com.br/educacao/hadda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/educacao/haddad-e-freixo-na-ufrj-e-preciso-resistencia-contra-bolsonaro-misogino-e-fascista/?comp=whatsapp"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-05T15:03:19.000Z", "id": "1180498710171717632", "edit_history_tweet_ids": ["1180498710171717632"], "author_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 275, "like_count": 2535, "quote_count": 55}, "text": "Ato de esquerda na UFRJ: \"Bolsonaro \u00e9 mis\u00f3gino e fascista\" https://t.co/sR6zj6MVhO // \u00c9 preciso resist\u00eancia contra esse cinismo, essa canalhice, essa hipocrisia, esse baixo n\u00edvel. Precisamos de a\u00e7\u00f5es a favor do pa\u00eds, n\u00e3o contra uma pessoa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/YzCKs98xnK", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1180486596971417601", "display_url": "twitter.com/libertaddigita\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T15:56:00.000Z", "id": "1180511967326461958", "edit_history_tweet_ids": ["1180511967326461958"], "author_id": "280968823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180486596971417601"}], "text": "Asegura, no obstante, que Casado sigue siendo su primera opci\u00f3n, aunque matiza ahora que todo depende \u201cde lo que decidan los espa\u00f1oles\u201d. Arranca su precampa\u00f1a con un lema macroniano, \u201cEspa\u00f1a en marcha\u201d y evitando, deliberadamente, las siglas de Ciudadanos La cr\u00f3nica de hoy \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/YzCKs98xnK"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "id": "1180130270906929152", "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "author_id": "1064245830", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "SiSePuede"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 45, "end": 45, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NMCOtkHwP5", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandobach/status/1180475469898145792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMCOtkHwP5", "media_key": "3_1180475460150583297"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-05T13:30:58.000Z", "id": "1180475469898145792", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475469898145792"], "author_id": "88054160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado con muchas cosas de este gobierno, pero no soy suicida y valoro la libertad y los valores republicanos, por lo que voy a votarlos convencido. #SiSePuede https://t.co/NMCOtkHwP5"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-05T13:18:31.000Z", "id": "1180472334165184512", "edit_history_tweet_ids": ["1180472334165184512"], "author_id": "136098302", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180464581073870849"}], "text": "As\u00ed se ve un ataque suicida desde el convoy atacado https://t.co/r0K9zv2zNU", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/r0K9zv2zNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarejo/status/1180464581073870849", "display_url": "twitter.com/Villarejo/stat\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Barranco, Peru", "id": "0066e3b369d7d5fc"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1180549524189847553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180549524189847553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180549524189847553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1916191686", "value": "1916191686", "detail": "User has been suspended: [1916191686].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180544178268319746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180544178268319746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180544178268319746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "233981816", "value": "233981816", "detail": "User has been suspended: [233981816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180532814657327104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180532814657327104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180532814657327104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "272767301", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [272767301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "272767301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180538132711841792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180538132711841792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180538132711841792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180535679605981186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180535679605981186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180535679605981186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180300278547005440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180300278547005440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180300278547005440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130683887993200641", "value": "1130683887993200641", "detail": "User has been suspended: [1130683887993200641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180525951551246336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180525951551246336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180525951551246336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180527135980736513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180527135980736513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180527135980736513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180499203484725248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180499203484725248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180499203484725248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180505469758136320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180505469758136320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180505469758136320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1078797637653053440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078797637653053440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078797637653053440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180433587142823936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180433587142823936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180433587142823936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180503663640530944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180503663640530944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180503663640530944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128437303523909633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128437303523909633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128437303523909633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180519506113904642", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180519506113904642].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180519506113904642", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180511645413625856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180511645413625856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180511645413625856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4615767802", "value": "4615767802", "detail": "User has been suspended: [4615767802].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180511491893743617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180511491893743617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180511491893743617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161688625744138241", "value": "1161688625744138241", "detail": "User has been suspended: [1161688625744138241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180509681699217408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180509681699217408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180509681699217408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874211110622310409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874211110622310409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874211110622310409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180375004627816448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180375004627816448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180375004627816448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180550375096684544", "oldest_id": "1180510264443183104", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4v580womwmsvz52o360jjvq0t"}}