{"data": [{"lang": "es", "id": "1158497273208287232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:57:28.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158497273208287232"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4297273755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158497108409933826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariannyloopez", "id": "1003840579820838912"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:56:49.000Z", "text": "RT @mariannyloopez: Abro debate: \n\n\u00bfUstedes creen que el suicida comunica realmente cuando se va a matar? Es decir, me explico: \u00bfcreen que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158497108409933826"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223583982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155659892247683072"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496983436406790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:56:19.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158496983436406790"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118888183343853569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496979703533569", "in_reply_to_user_id": "1004157073461039104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BarsaARG", "id": "1004157073461039104"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:56:18.000Z", "text": "@BarsaARG Cuando se entere que Messi es argentino se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158496979703533569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "247594627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158494077903691777"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496869456252930", "in_reply_to_user_id": "191998686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NNiveiro", "id": "191998686"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:55:52.000Z", "text": "@NNiveiro O sea todos los submarinistas eran tontos o suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1158496869456252930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118888183343853569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158471826206613506"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496816268271617", "created_at": "2019-08-05T21:55:39.000Z", "text": "sera q eu vou ser a aluna deprimida que nao dorme nao faz nada e no final suicida mano, sla vou entrar na terapia", "edit_history_tweet_ids": ["1158496816268271617"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2921947763"}, {"lang": "es", "id": "1158496751885651969", "in_reply_to_user_id": "713422914670956544", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "estoyhastaaca", "id": "29270036"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 175, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "family game"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:55:24.000Z", "text": "@Ema_Lusardi @estoyhastaaca Si. Pasa q es discutible xq se considera a aquellos q tuvieron acceso internet y tecnolog\u00eda a temprana edad. Y aca llego mas tarde. Y el family game no cuenta. X eso estamos medio en limbo los de los ochenticortos. Igual... ir al cine en vacs de invierno es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158496751885651969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008126655989198850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158495569536593921"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496500500054016", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:54:24.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158496500500054016"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868204105759686656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496474591895553", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CCvb3Zz5tO", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158495881399820288", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:54:18.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi esmagado pela cr\u00edtica mas teve mais impacto cultural que guerra civil https://t.co/CCvb3Zz5tO", "edit_history_tweet_ids": ["1158496474591895553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595628634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158495881399820288"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496446334812160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:54:11.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158496446334812160"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378675585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496418673438720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:54:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158496418673438720"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295385976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496370912845830", "in_reply_to_user_id": "3579420436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jorge_Martins__", "id": "3579420436"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:53:53.000Z", "text": "@Jorge_Martins__ Bueno se te sentires suicida liga me, um suicida ajuda outro suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158496370912845830"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "721833106722959360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158496116402507777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496343570231298", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ndXMt73cH8", "expanded_url": "https://twitter.com/juzao/status/1158495126504857601", "display_url": "twitter.com/juzao/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "alanfetus", "id": "1559300599895801856"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "brulaxias", "id": "4925194240"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "giu"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:53:46.000Z", "text": "cai assim com a mai na casa da giu quando tava sentada na beirada da cama e a @alanfetus veio me abra\u00e7ar mas a @brulaxias n\u00e3o falou \u201cpegar \u00e1gua\u201d, ela s\u00f3 SE MATOU DE RIR https://t.co/ndXMt73cH8", "edit_history_tweet_ids": ["1158496343570231298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "820674700225445888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158495126504857601"}]}, {"lang": "es", "id": "1158496143980027904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:52:59.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158496143980027904"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923041125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158496045749477378", "in_reply_to_user_id": "979839306251624448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joranco_", "id": "979839306251624448"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "cap"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:52:35.000Z", "text": "@joranco_ @andrythecreep isso nem se discute, o cap sabia quem MATOU os pais dele e preferiu n contar nada, e ainda quis lutar com ele pra defender o assassino, ran\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1158496045749477378"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "558507579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158381438003286017"}]}, {"lang": "it", "id": "1158496002829094914", "created_at": "2019-08-05T21:52:25.000Z", "text": "ci pensate mai ad avicii, il dj svedese morto suicida all'et\u00e0 di 28 anni io lo sto pensando proprio adesso e ho il cuore cosi \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1158496002829094914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945079464479940609"}, {"lang": "es", "id": "1158495911712083971", "created_at": "2019-08-05T21:52:03.000Z", "text": "Si Taystee se suicida me mueroooooo", "edit_history_tweet_ids": ["1158495911712083971"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446750859", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Taystee"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158495902916632576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:52:01.000Z", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158495902916632576"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635580461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158495587408523265", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/r5Lt5E8uVG", "expanded_url": "https://www.portalcabuloso.com.br/2019/08/tragedia-homem-mata-ex-esposa-tiros-e.html", "display_url": "portalcabuloso.com.br/2019/08/traged\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 98, "probability": 0.4694, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Juazeirinho"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:50:46.000Z", "text": "TRAG\u00c9DIA: Homem mata a ex-esposa a tiros e se suicida em seguida no centro da Cidade de Juazeirinho https://t.co/r5Lt5E8uVG", "edit_history_tweet_ids": ["1158495587408523265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105838161"}, {"lang": "es", "id": "1158495354301665281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:49:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158495354301665281"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "es", "id": "1158495262052163584", "in_reply_to_user_id": "1088215535546978305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Iovexright", "id": "1088215535546978305"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.7895, "type": "Other", "normalized_text": "Domingo Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:49:28.000Z", "text": "@Iovexright Una rolita llamada Domingo Suicida ahrq.", "edit_history_tweet_ids": ["1158495262052163584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1547150414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492165426831361"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1158495221249957889", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Khb9NFNg6g", "expanded_url": "https://jailsonmendes.com.br/urgente-homem-que-matou-esposa-e-tentou-se-matar-em-sao-luis-e-natural-de-olinda-nova-do-ma/", "display_url": "jailsonmendes.com.br/urgente-homem-\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/Khb9NFNg6g", "expanded_url": "https://jailsonmendes.com.br/urgente-homem-que-matou-esposa-e-tentou-se-matar-em-sao-luis-e-natural-de-olinda-nova-do-ma/", "display_url": "jailsonmendes.com.br/urgente-homem-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:49:19.000Z", "text": "https://t.co/Khb9NFNg6g https://t.co/Khb9NFNg6g", "edit_history_tweet_ids": ["1158495221249957889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89283617"}, {"lang": "pt", "id": "1158495064127152129", "created_at": "2019-08-05T21:48:41.000Z", "text": "se vcs acham que telejornal s\u00f3 mostra desgra\u00e7a \u00e9 porque n\u00e3o entraram no grupo de desapego do meu bairro. todo dia uma fic de filho morto pelos pais, mulher que matou marido, assalto, etc", "edit_history_tweet_ids": ["1158495064127152129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "306924927"}, {"lang": "es", "id": "1158494921516601349", "in_reply_to_user_id": "133126805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carvajal_carlos", "id": "133126805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:48:07.000Z", "text": "@carvajal_carlos Pero Carlos, \u00bfQu\u00e9 tiene de malo usar los t\u00e9rminos correctos? En especial cuando se le quiere buscar soluci\u00f3n. Y s\u00ed hay hombres mat\u00e1ndose, no has notado que un gran porcentaje se suicida luego de matar a la pareja?", "edit_history_tweet_ids": ["1158494921516601349"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "64461844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492757356400646"}]}, {"lang": "es", "id": "1158494794555019265", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:47:37.000Z", "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "edit_history_tweet_ids": ["1158494794555019265"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149646019610775552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}]}, {"lang": "es", "id": "1158494726410133505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:47:21.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158494726410133505"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963254811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158494289632071680", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XvShAwoCoI", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9284, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:45:37.000Z", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/XvShAwoCoI v\u00eda @diariomallorca", "edit_history_tweet_ids": ["1158494289632071680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983680654591262720"}, {"lang": "es", "id": "1158494255565987840", "in_reply_to_user_id": "525822471", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:45:28.000Z", "text": "@hectorbecerrilr Todos los mononeuronales repiten la monada de Ortiz, la verdadera guaripolera del caco suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158494255565987840"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3121362663", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158191145173823489"}]}, {"lang": "es", "id": "1158494172623646720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:45:09.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158494172623646720"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154262240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158494110006816771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:44:54.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158494110006816771"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985989635548393472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158493994772566019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:44:26.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158493994772566019"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2859531335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158493969715777537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "P_GraciaG", "id": "768103646932467714"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:44:20.000Z", "text": "RT @P_GraciaG: Lectura imprescindible, gracias por compartir. El suicidio tiene un efecto devastador, no s\u00f3lo (como es obvio) para el suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158493969715777537"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861325865279528961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158487422159720449"}]}, {"lang": "es", "id": "1158493771694141440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:43:33.000Z", "text": "RT @psiquiatriacom: Decisiones anticipadas para rechazar el tratamiento y el comportamiento suicida en la atenci\u00f3n de emergencia #rechazotr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158493771694141440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156969119809462272"}]}, {"lang": "es", "id": "1158493423235686401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:42:10.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158493423235686401"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4143350903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158493160550608896", "in_reply_to_user_id": "1141019962238283776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dragao_estelar", "id": "1141019962238283776"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3287, "type": "Person", "normalized_text": "Pantheona"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Atreus"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:41:07.000Z", "text": "@Dragao_estelar Matou a Pantheona, mas agora o Atreus ta de olho.\n\nn\u00e3o pode se apegar que \u00e9 morto pelas costas", "edit_history_tweet_ids": ["1158493160550608896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155879083135459328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492835785691138"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158493008846884870", "created_at": "2019-08-05T21:40:31.000Z", "text": "Boa noite pra quem quase se matou na academia, literalmente", "edit_history_tweet_ids": ["1158493008846884870"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "973960064750051333"}, {"lang": "es", "id": "1158492913699033089", "created_at": "2019-08-05T21:40:09.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158492913699033089"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773919439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}]}, {"lang": "es", "id": "1158492903485988866", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Cadorna"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 281, "end": 283, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "NVM"}], "hashtags": [{"start": 280, "end": 284, "tag": "NVM"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:40:06.000Z", "text": "@A24COM \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Empez\u00e1 a pensar, papi! Los \u00fanicos con vocaci\u00f3n suicida son los mamertos que los votan a Uds... vagos, chorros y faloperos, amantes del \"todos gratis\" y que pague Cadorna, violentos, irracionales e ignorantes a morir... Se les acab\u00f3, basuras! Macri es FUTURO DIGNO. Uds #NVM!", "edit_history_tweet_ids": ["1158492903485988866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "4211302403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158492871567314944", "in_reply_to_user_id": "38864723", "created_at": "2019-08-05T21:39:58.000Z", "text": "@ChrisCanar Exacto esa tendencia suicida es netamente patol\u00f3gica \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f !", "edit_history_tweet_ids": ["1158492871567314944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277538137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158484901651505152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158492834560917504", "in_reply_to_user_id": "13124602", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Ferdinando"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:39:50.000Z", "text": "@delucca Um militante de uma organiza\u00e7\u00e3o secreta Matou  O arquiduque Francisco Ferdinando, em 1914   !  tem algu\u00e9m a\u00ed pra repetir a hist\u00f3ria  ? Kkkkk meu sinceros agradecimentos  a quem se dispor a essa bondade com o Brasil kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158492834560917504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923373699973214208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158453240314441728"}]}, {"lang": "es", "id": "1158492549394444288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:38:42.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158492549394444288"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308296925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158492468691787779", "in_reply_to_user_id": "534710307", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:38:22.000Z", "text": "@hejabofe @rosamariabartra Un momentito... cuando est\u00e1 desubicada, encubridora ya no tenga inmunidad (l\u00e9ase impunidad) se le procesar\u00e1 por la estafa de informe lavajato que le cost\u00f3 millones al pa\u00eds s\u00f3lo para encubrir al suicida y su jefa... a la c\u00e1rcel tambi\u00e9n!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158492468691787779"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "46505525", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419448023388160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158492430985043969", "created_at": "2019-08-05T21:38:13.000Z", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158492430985043969"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140517904175239168", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158492331366072320", "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:37:50.000Z", "text": "@BuzzFeedNewsBR Para quem t\u00e1 falando que ele nunca se entregaria depois de tanto tempo: essa semana um senhor de 78 anos confessou que matou a ex mulher h\u00e1 24 anos atr\u00e1s e a enterrou no banheiro da casa, ou seja, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o absurdo assim.", "edit_history_tweet_ids": ["1158492331366072320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "892177715637440512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383479123521541"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158492124955971584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:37:00.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158492124955971584"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227702338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}]}, {"lang": "es", "id": "1158491929593749510", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8GfteOj7BO", "expanded_url": "http://lanacionaldia.com/capitan-de-la-fuerza-aerea-mata-a-cunada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "lanacionaldia.com/capitan-de-la-\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/2EWwFHIXmj", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionaldia/status/1158491929593749510/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EWwFHIXmj", "media_key": "3_1158491928138264576"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7579, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:36:14.000Z", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se\u00a0suicida https://t.co/8GfteOj7BO https://t.co/2EWwFHIXmj", "edit_history_tweet_ids": ["1158491929593749510"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416605643"}, {"lang": "pt", "id": "1158491881761857536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:36:03.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158491881761857536"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71033370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158491870730866688", "created_at": "2019-08-05T21:36:00.000Z", "text": "RT @franky_magusto: Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158491870730866688"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4657257857", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158490194355601415"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158491790191878145", "created_at": "2019-08-05T21:35:41.000Z", "text": "foda \u00e9 q ele \u00e9 lindo e eu sou apenas um fandango suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158491790191878145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1025129666309484546"}, {"lang": "pt", "id": "1158491640434216961", "created_at": "2019-08-05T21:35:05.000Z", "text": "Ok fiz uma tatto minha m\u00e3e viu quase me matou,  se eu fazer outra \nSer\u00e1 que ela me mata mesmo?", "edit_history_tweet_ids": ["1158491640434216961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1130610268705316864"}, {"lang": "es", "id": "1158491432862257152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:34:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158491432862257152"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163303628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158491348837777408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:33:55.000Z", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158491348837777408"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147856325944254466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}]}, {"lang": "es", "id": "1158491298644549633", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlmodovarTweets", "id": "1252439731"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:33:43.000Z", "text": "RT @AlmodovarTweets: \"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "edit_history_tweet_ids": ["1158491298644549633"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1453560872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467820050534402"}]}, {"lang": "es", "id": "1158491235541274624", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4FGFA8kPHr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAdowayne/status/1158491235541274624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FGFA8kPHr", "media_key": "3_1158491215979065350"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4FGFA8kPHr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAdowayne/status/1158491235541274624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FGFA8kPHr", "media_key": "3_1158491218541719554"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4FGFA8kPHr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAdowayne/status/1158491235541274624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FGFA8kPHr", "media_key": "3_1158491223805575168"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4FGFA8kPHr", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperAdowayne/status/1158491235541274624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FGFA8kPHr", "media_key": "3_1158491229694435328"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.978, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "created_at": "2019-08-05T21:33:28.000Z", "text": "Tres a\u00f1os desde el estreno de Escuadr\u00f3n Suicida. \n\nPara m\u00ed una pel\u00edcula infravalorada popularmente. La diversi\u00f3n, escenas memorables y un reparto de la hostia son las causas de que me guste esta \"mierda\". Claro que la pel\u00edcula tiene sus cosas, pero me sigue pareciendo incre\u00edble. https://t.co/4FGFA8kPHr", "edit_history_tweet_ids": ["1158491235541274624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "3299626270"}, {"lang": "es", "id": "1158491188040802304", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/KzDVnZ4zmA", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZACEBf2j_9bp4", "display_url": "tmblr.co/ZACEBf2j_9bp4"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5513, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:33:17.000Z", "text": "alguien-no-tan-suicida: Cuentan que el diablo una vez se enamor\u00f3 y no supo que demonios hacer con ese vac\u00edo en el est\u00f3mago, cuentan que la miraba con ojos de \u00e1ngel, y que al tocar su piel se quemaba de pasi\u00f3n, cuentan que Satan\u00e1s conoci\u00f3 su... https://t.co/KzDVnZ4zmA", "edit_history_tweet_ids": ["1158491188040802304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959501686812413954"}, {"lang": "es", "id": "1158491145921540096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:33:07.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158491145921540096"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041195237329100800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158491050081759232", "in_reply_to_user_id": "848508007", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valeserrao04", "id": "848508007"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:32:44.000Z", "text": "@valeserrao04 me quit\u00f3 toda idea suicida y ya no consumo paco", "edit_history_tweet_ids": ["1158491050081759232"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275283123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158488394730803201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158490992284225539", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:32:30.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158490992284225539"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105268593833455616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158490921580863489", "created_at": "2019-08-05T21:32:14.000Z", "text": "o suicida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a sua dor", "edit_history_tweet_ids": ["1158490921580863489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2179169394"}, {"lang": "es", "id": "1158490693616185347", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/ujs5fbp4Li", "expanded_url": "https://twitter.com/NanciDupla5/status/1156933306564452352", "display_url": "twitter.com/NanciDupla5/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:31:19.000Z", "text": "Gente rota como esta gorda nefasta hay poca\nLa inservible descree d 55 peritos q dicen q se ahog\u00f3 alguien q no sab\u00eda nadar pero t contaba q Nisman era un puta\u00f1ero suicida https://t.co/ujs5fbp4Li", "edit_history_tweet_ids": ["1158490693616185347"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455950420"}, {"lang": "es", "id": "1158490673999417346", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:31:15.000Z", "text": "@JorgeFerTal La gente se suicida por DESESPERACION.", "edit_history_tweet_ids": ["1158490673999417346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335418302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1158490541165862913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:30:43.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158490541165862913"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75793869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158490492088332288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SamuelH46105462", "id": "1141919108738555905"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "CarlaBarada", "id": "909403066293682177"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "RIVERA SCHATZ"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:30:31.000Z", "text": "RT @SamuelH46105462: @CarlaBarada RIVERA SCHATZ tiene encuestas internas, sabe que el pueblo ESTADISTA NO lo quiere, pero no le importa, es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158490492088332288"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299891065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158489446104358912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158490194355601415", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4797609274", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}]}, {"lang": "es", "id": "1158490154434256908", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/in9iUrg9Gv", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158350297133015040", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:29:11.000Z", "text": "Hay varias viudas del suicida ladr\u00f3n...sobre todo la b\u00fafala beto https://t.co/in9iUrg9Gv", "edit_history_tweet_ids": ["1158490154434256908"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249631281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158350297133015040"}]}, {"lang": "es", "id": "1158490107726434305", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ohbEeUaDzE", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/oficial-de-la-fard-mata-cunada-de-un-tiro-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/oficial-de-la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "FARD"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:29:00.000Z", "text": "Oficial de la FARD mata cu\u00f1ada de un tiro y luego se\u00a0suicida. https://t.co/ohbEeUaDzE", "edit_history_tweet_ids": ["1158490107726434305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"lang": "it", "id": "1158490105008594944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:28:59.000Z", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158490105008594944"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714596672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}]}, {"lang": "es", "id": "1158490076789334017", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ohbEeUaDzE", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/oficial-de-la-fard-mata-cunada-de-un-tiro-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/oficial-de-la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4957, "type": "Organization", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace Nacional RD"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:28:52.000Z", "text": "New post (Oficial de la FARD mata cu\u00f1ada de un tiro y luego se suicida.) has been published on Enlace Nacional RD - https://t.co/ohbEeUaDzE", "edit_history_tweet_ids": ["1158490076789334017"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538"}, {"lang": "es", "id": "1158490008304701444", "in_reply_to_user_id": "1719677214", "created_at": "2019-08-05T21:28:36.000Z", "text": "As\u00ed me ahorro la nota suicida tan envuelta de drama innecesario", "edit_history_tweet_ids": ["1158490008304701444"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1719677214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158478186969276422"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158489927019106305", "in_reply_to_user_id": "3397930749", "created_at": "2019-08-05T21:28:16.000Z", "text": "@psylrcke effy stonem depressiva, suicida que enche o cu de droga e bebida spirit animal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1158489927019106305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115303487682772994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158489710903402496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158489774291898369", "in_reply_to_user_id": "782062054010155013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kurtaclanz", "id": "782062054010155013"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "Cesco Anal"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:27:40.000Z", "text": "@kurtaclanz @dolfini_nicolle preparado pra explodir o Cesco Anal em um atentado suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158489774291898369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105198907297017858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158489248317747201"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489682889625600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:27:18.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158489682889625600"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281229255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158489607786442753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:27:00.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158489607786442753"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734788018628874240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489511313182722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:26:37.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158489511313182722"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489446104358912", "in_reply_to_user_id": "909403066293682177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaBarada", "id": "909403066293682177"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "RIVERA SCHATZ"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:26:22.000Z", "text": "@CarlaBarada RIVERA SCHATZ tiene encuestas internas, sabe que el pueblo ESTADISTA NO lo quiere, pero no le importa, es un suicida pol\u00edtico y se quiere llevar a muchos enrredados con el.", "edit_history_tweet_ids": ["1158489446104358912"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1141919108738555905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158323857352253441"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489436436537350", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:26:19.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158489436436537350"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136152268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489404584972294", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5254, "type": "Place", "normalized_text": " en M"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:26:12.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda q ganen Ustedes !!!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fcon la Loca otra vez en el poder ser\u00eda suicidio en Massa\u201d\u201d\u201d\u201d\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1158489404584972294"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383299368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489154344443906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:25:12.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158489154344443906"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415809109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158489069065838592", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IPZqFOYayp", "expanded_url": "http://bit.ly/339Wnxr", "display_url": "bit.ly/339Wnxr"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8425, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:24:52.000Z", "text": "Joven presuntamente se suicida en hotel de C\u00f3rdoba, Veracruz https://t.co/IPZqFOYayp #Policiaca", "edit_history_tweet_ids": ["1158489069065838592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "id": "1158489001562710016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:24:36.000Z", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158489001562710016"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623412196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488799833460743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:23:48.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158488799833460743"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360861089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1158488567800389632", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WfOsAHIHlz", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/regiones/los-llanos-y-teziutlan/item/27119-con-su-arma-y-en-su-patrulla-se-suicida-policia-municipal-de-tlatlauquitepec?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/regiones/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:22:52.000Z", "text": "https://t.co/WfOsAHIHlz", "edit_history_tweet_ids": ["1158488567800389632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097916363891490817"}, {"lang": "pt", "id": "1158488427211476996", "in_reply_to_user_id": "736219513679646720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MorenoFla5", "id": "1405913182863081476"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "COMENBOL", "id": "1067908389475426310"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:22:19.000Z", "text": "@morenofla5 @CONMEBOL @COMENBOL vcs s\u00e3o um lixo , se fizer isso com o Flamengo,  os uruguaios vieram aqui quase matou o torcedor \u00e9 vcs nada fizeram , racismo todos os jogos \u00e9 vcs nada fazem.", "edit_history_tweet_ids": ["1158488427211476996"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "1149786383889903617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158487858598088705"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488423101075457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:22:18.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158488423101075457"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940963973377208326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488294344339457", "in_reply_to_user_id": "4488315794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlchibaCorvi", "id": "4488315794"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:21:47.000Z", "text": "@AlchibaCorvi Encantado, compa\u00f1ero suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158488294344339457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427909275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158487957952716802"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488233577242624", "in_reply_to_user_id": "169979854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5017, "type": "Place", "normalized_text": "MEMORIA SELECTIVA"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho Cobarde"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.294, "type": "Other", "normalized_text": "Caos"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "RobertoCox"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "RobertoCox"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:21:33.000Z", "text": "@Hugo_Gutierrez_ Si claro, el museo de la MEMORIA SELECTIVA.  que no muestra como el Borracho Cobarde Suicida que nos llev\u00f3 al Caos !! #RobertoCox", "edit_history_tweet_ids": ["1158488233577242624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115200470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158187147754647552"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488210684764161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:21:27.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158488210684764161"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460681765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158488193311956995", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3694, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6284, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "BTS"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "ARMY"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:21:23.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt esquadrao suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158488193311956995"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442518806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1158488023048380418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ninesjordan", "id": "1142423731"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "aliciamurilloru", "id": "266224362"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:20:43.000Z", "text": "RT @ninesjordan: @aliciamurilloru Por supuesto que es violencia de genero, mata a su hijo para hacer da\u00f1o a la mujer, para maltratarla incl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158488023048380418"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796130370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155482490502569984"}]}, {"lang": "es", "id": "1158487880479793154", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LnfJZbrl4S", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/08/oficial-de-la-fard-mata-cunada-de-un.html#.XUidbG2r6Bg.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/08/oficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.618, "type": "Organization", "normalized_text": "FARD"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:20:09.000Z", "text": "Oficial de la FARD mata cu\u00f1ada de un tiro y luego se suicida. https://t.co/LnfJZbrl4S", "edit_history_tweet_ids": ["1158487880479793154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184441324"}, {"lang": "es", "id": "1158487827925131265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:19:56.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158487827925131265"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987445100149116931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158487422159720449", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iDvshHu6Rj", "expanded_url": "https://twitter.com/Carnaina/status/1158479147754250251", "display_url": "twitter.com/Carnaina/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:18:19.000Z", "text": "Lectura imprescindible, gracias por compartir. El suicidio tiene un efecto devastador, no s\u00f3lo (como es obvio) para el suicida. Es importante que tomemos conciencia de que, tras ese desenlace fatal, nos queda mucho trabajo con la familia. https://t.co/iDvshHu6Rj", "edit_history_tweet_ids": ["1158487422159720449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768103646932467714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158479147754250251"}]}, {"lang": "es", "id": "1158487183658930176", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yS9ZLj5ulE", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:17:22.000Z", "text": "RT @e_consulta: Polic\u00eda se suicida a bordo de su patrulla en Tlatlauquitepec https://t.co/yS9ZLj5ulE", "edit_history_tweet_ids": ["1158487183658930176"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158482009091530752"}]}, {"lang": "it", "id": "1158487003849207808", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wANk8yUTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158280528304529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wANk8yUTSX", "media_key": "3_1158280526769414144"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gaiaitaliacom", "id": "243631237"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:16:40.000Z", "text": "RT @gaiaitaliacom: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/AShzIRhO9K https://t.co/wANk8yUTSX", "edit_history_tweet_ids": ["1158487003849207808"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311977622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158280528304529408"}]}, {"lang": "it", "id": "1158486987684438016", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aLrSyxs2Uc", "expanded_url": "https://www.sassuolonotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "sassuolonotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NXhQPqwzmF", "expanded_url": "https://twitter.com/sassuolnewsgaia/status/1158282417473560576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhQPqwzmF", "media_key": "3_1158282416194301952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sassuolnewsgaia", "id": "1153906351304826880"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:16:36.000Z", "text": "RT @sassuolnewsgaia: Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/aLrSyxs2Uc https://t.co/NXhQPqwzmF", "edit_history_tweet_ids": ["1158486987684438016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311977622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158282417473560576"}]}, {"lang": "es", "id": "1158486937596043264", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:16:24.000Z", "text": "@DanielUrresti1 Q detestable imagen un suicida y un suicida de sue\u00f1os de necesitados.", "edit_history_tweet_ids": ["1158486937596043264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393858463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158172475429130240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158486590991286273", "created_at": "2019-08-05T21:15:01.000Z", "text": "Mexer com \u00e1gua nesse frio e miss\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158486590991286273"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1004877791127580673"}, {"lang": "pt", "id": "1158486576076328962", "created_at": "2019-08-05T21:14:58.000Z", "text": "Felipe Neto vai ser preso por falar o obvio? O senhor Malafaia representa, n\u00e3o s\u00f3 a pura ignor\u00e2ncia, mas tamb\u00e9m o ego\u00edsmo. Triste ver que um pastor, que deveria acolher, condena simplesmente por uma tal \"fam\u00edlia tradicional\". Se Jesus n\u00e3o condenou nem quem os matou...", "edit_history_tweet_ids": ["1158486576076328962"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089013695739510785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Malafaia"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}}, {"lang": "ja", "id": "1158486454265241600", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bmy5mB9yu0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dct_1234", "id": "2255009719"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:14:28.000Z", "text": "RT @dct_1234: \u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/bmy5mB9yu0", "edit_history_tweet_ids": ["1158486454265241600"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769479022728269825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158439358854098945"}]}, {"lang": "es", "id": "1158486426289418241", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lQbJBHhhMO", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377", "display_url": "twitter.com/luiggibeto/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GladysMoix", "id": "144297646"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 40, "end": 62, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 63, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 64, "end": 77, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:14:22.000Z", "text": "RT @GladysMoix: Votar a MM es suicida! #YoVotoAlbertoPresidente #VotoLista136 https://t.co/lQbJBHhhMO", "edit_history_tweet_ids": ["1158486426289418241"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336534357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390650292846592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158486404537683977", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ugkAbmLu4l", "expanded_url": "https://twitter.com/bella_cliffz/status/1157769031987974144", "display_url": "twitter.com/bella_cliffz/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Harter"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Flavia Viana"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.9788, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 263, "tag": "AFazenda"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:14:17.000Z", "text": "N consegui ver nenhuma edi\u00e7\u00e3o completa, das vezes q assisti da \u00faltima, dava raiva de tanta arrog\u00e2ncia, prepot\u00eancia, desrespeito do Harter c a Flavia Viana! Ela, sensata, empoderada, n se intimidou nunca! Matou c classe! Mulher inteligente \u00e9 outro n\u00edvel! #AFazenda https://t.co/ugkAbmLu4l", "edit_history_tweet_ids": ["1158486404537683977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106852432"}, {"lang": "pt", "id": "1158486327454851074", "created_at": "2019-08-05T21:13:58.000Z", "text": "Dona Isabel, desta vez foi longe demais, em acusa-la \u00e0 si pr\u00f3pria de assassinato para proteger a filha Ivana, que se transformou em uma assassina, matou o amante Oscar Almeida Rodrigues e toda hora, Oscar Rodrigues aparece na mente da Ivana para acusa-la e assombra-la. #ADona091", "edit_history_tweet_ids": ["1158486327454851074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960775766", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 162, "end": 184, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Almeida Rodrigues"}, {"start": 199, "end": 213, "probability": 0.8607, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Rodrigues"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "ADona091"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 279, "tag": "ADona091"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158486201877315589", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/oIR4nzNqCu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0zAYqdi0Sp/?igshid=gkqcvtkwh2l2", "display_url": "instagram.com/p/B0zAYqdi0Sp/\u2026"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Lejos"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:13:28.000Z", "text": "Si soy una bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volver a mat\u00e1rme otra vez.. en Lejos de ti https://t.co/oIR4nzNqCu", "edit_history_tweet_ids": ["1158486201877315589"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879005209"}, {"lang": "it", "id": "1158486189206323202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:13:25.000Z", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158486189206323202"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4432360889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158486084508164096", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:13:00.000Z", "text": "@DCBrasil3 Realmente, o melhor filme do esquadr\u00e3o suicida lan\u00e7ado at\u00e9 hj.", "edit_history_tweet_ids": ["1158486084508164096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1057425296033497088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158485400362606592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158485400362606592", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1158485295500840963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:09:52.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158485295500840963"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704944606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158485013589057536", "created_at": "2019-08-05T21:08:45.000Z", "text": "RT @isipasarin: Esto retrata fielmente la crisis en salud mental qu\u00e9 hay en chile. Gente que suicida y gente c\u00f3mo est\u00e1 ni\u00f1a \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158485013589057536"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258213368", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158125864187498502"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158484839504523264", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:08:04.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158484839504523264"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803649183207067648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484783686701064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elisa973", "id": "231175566"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:07:50.000Z", "text": "RT @elisa973: @victorfyt Cuando para todos estos \"artistas\" los familiares de la tragedia de once, \u00e9ramos mala palabra; porque quer\u00edan impo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158484783686701064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073203265733582848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158409672577171456"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484680540340225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:07:26.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158484680540340225"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798303042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484614932885504", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mQvh3C2UNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:07:10.000Z", "text": "RT @elsoldepuebla1: \u26a0\ufe0f\ud83d\udca5A bordo de una patrulla, polic\u00eda se suicida en Tlatlauquitepec https://t.co/mQvh3C2UNi", "edit_history_tweet_ids": ["1158484614932885504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158469391627014144"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484378797924352", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/68LJAUqLEL", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158484378797924352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68LJAUqLEL", "media_key": "3_1158484376864415744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4951, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:06:14.000Z", "text": "@JorgeDCG Asi debieron fusilar al Suicida por lo que hizo en 1980 y 2ndo periodo. Defensor de la Democracia, asi debio hacerlo en los dos periodos del Suicida. Unica Tampa q' se conoce la que genero el Suicida que embebecio a todos aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido. https://t.co/68LJAUqLEL", "edit_history_tweet_ids": ["1158484378797924352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484146651422720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:05:18.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158484146651422720"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970406927791415296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158484126791606278", "created_at": "2019-08-05T21:05:14.000Z", "text": "a rita b\u00eabada \u00e9 suic\u00edda", "edit_history_tweet_ids": ["1158484126791606278"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072227031172202497", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "rita"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158484090758270977", "in_reply_to_user_id": "1702497096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RodrigoEstelles", "id": "1702497096"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RanieriGiulian1", "id": "1504966441145180161"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:05:05.000Z", "text": "@RodrigoEstelles @ranieriGiulian1 @ESPNagora A sua torcida nunca matou ningu\u00e9m n\u00e9?\nS\u00e3o anjos disfar\u00e7ados de torcedores?\nSe soubesse interpretar texto . Citei clube n\u00e3o torcida pois toda torcida tem vagabundo mal car\u00e1ter", "edit_history_tweet_ids": ["1158484090758270977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318721522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158192406908588032"}]}, {"lang": "es", "id": "1158484081459585025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:05:03.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158484081459585025"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146081887686971393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158484039029993473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvesjuan01", "id": "817119199973834753"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MauroLeandro", "id": "150738469"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4384, "type": "Person", "normalized_text": "Bo"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:04:53.000Z", "text": "RT @alvesjuan01: @MauroLeandro @CONMEBOL Institui\u00e7\u00e3o rid\u00edcula, tu pega pelo ano passado a torcida do River quase matou dois jogadores do Bo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158484039029993473"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150738469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158483877184360449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158483877184360449", "in_reply_to_user_id": "150738469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauroLeandro", "id": "150738469"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:04:14.000Z", "text": "@MauroLeandro @CONMEBOL Institui\u00e7\u00e3o rid\u00edcula, tu pega pelo ano passado a torcida do River quase matou dois jogadores do Boca e a puni\u00e7\u00e3o foram dois jogos sem torcida. Se fosse uma entidade s\u00e9ria aquela final nem teria acontecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1158483877184360449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817119199973834753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158481281925165056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158483849204195328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:04:07.000Z", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158483849204195328"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120748721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}]}, {"lang": "es", "id": "1158483795177287683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hidalgonicolett", "id": "824702587329015810"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:03:55.000Z", "text": "RT @hidalgonicolett: Nadie empuja al suicida\nEl salta porque no puede m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1158483795177287683"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034877373454458880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158483395111993344"}]}, {"lang": "es", "id": "1158483763275452416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edel1992", "id": "2165876184"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:03:47.000Z", "text": "RT @edel1992: Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhtt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158483763275452416"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196435835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158354137811181568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158483761304133632", "created_at": "2019-08-05T21:03:46.000Z", "text": "13 Reasons Why vem com esse suspense de \"'Who killed Bryce Walker?\" e eu j\u00e1 tenho at\u00e9 uma l\u00f3gica: ningu\u00e9m o matou, ele se suicidou. Eles v\u00e3o trabalhar nesse lance de encontrar um suspeito para no fim das contas Clay ouvir uma grava\u00e7\u00e3o que ele fez dizendo que se matou. Fim.", "edit_history_tweet_ids": ["1158483761304133632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90672816", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Who"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158483747521650689", "created_at": "2019-08-05T21:03:43.000Z", "text": "Fernanda se empolgou agora quer ir no pagode de qualquer jeito,quer nem saber do frio! Kkk\nFalei que estava desanimada quase que ela me matou no pv\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1158483747521650689"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4204722617", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "pagode"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158483635273703424", "in_reply_to_user_id": "551233475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofigoldman", "id": "1424742498883313672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:03:16.000Z", "text": "@sofigoldman Casado!!!... *centro de ayuda al suicida te ayuda*... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 perdon fue chistonto", "edit_history_tweet_ids": ["1158483635273703424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2325615368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158478355236306948"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158483550926192645", "created_at": "2019-08-05T21:02:56.000Z", "text": "Uhm dia eu vou ser rico Miss\u00e3o suicida rs\ud83e\udd24\ud83e\udd2b", "edit_history_tweet_ids": ["1158483550926192645"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1041388529199341570"}, {"lang": "es", "id": "1158483395111993344", "created_at": "2019-08-05T21:02:19.000Z", "text": "Nadie empuja al suicida\nEl salta porque no puede m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1158483395111993344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824702587329015810"}, {"lang": "es", "id": "1158483333678096384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:02:04.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158483333678096384"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552419011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158483271325499392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:01:50.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158483271325499392"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482993733951488", "in_reply_to_user_id": "65549291", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/q9zBs5GRe4", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158482993733951488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9zBs5GRe4", "media_key": "3_1158482992106541057"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:43.000Z", "text": "@noticiAmerica Nada q' evaluar, acepten y vayanse, asi desaparece tanta lacra enquistada en esa Pocilga,  Defensor de la Democracia, como no lo en los dos periodos del Suicida. Unica Trampa conocida la q' genero el Suicida, embebecio ha aquellos ignorantes y gente no educada para ser reelegido. https://t.co/q9zBs5GRe4", "edit_history_tweet_ids": ["1158482993733951488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158473107138633739"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482955540553729", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:34.000Z", "text": "@A24COM La vocaci\u00f3n suicida de este pa\u00eds quedar\u00e1 en evidencia si gana el kichnerismo .", "edit_history_tweet_ids": ["1158482955540553729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147261252860874752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158482845020672000", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:08.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158482845020672000"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958415938864472064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158482840721547265", "in_reply_to_user_id": "46245847", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "William_Castro", "id": "46245847"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:07.000Z", "text": "@William_Castro Porra, um se matou, outro morreu porq era viciado, q neg\u00f3cio pesado", "edit_history_tweet_ids": ["1158482840721547265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751800795662848000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158179504998760448"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158482835168210949", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/zHuYHsIhqY", "expanded_url": "https://twitter.com/WarBotRealesBda/status/1158482835168210949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHuYHsIhqY", "media_key": "3_1158482833196892161"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "sq_sergioq", "id": "1030068947905900546"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Drose"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "Exequ"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Danel"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "Exequ"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:00:06.000Z", "text": "Carlos Drose denuncia a Exequ (@sq_sergioq) por matar a Danel. Exequ se suicida. 32 participantes restantes. https://t.co/zHuYHsIhqY", "edit_history_tweet_ids": ["1158482835168210949"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1158448259976876032"}, {"lang": "pt", "id": "1158482780977815554", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.667, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "MPN"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "BTS"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:59:53.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suic\u00edda \n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158482780977815554"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914584482627366913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158482675268816899", "created_at": "2019-08-05T20:59:28.000Z", "text": "moralistas me chamam de suicida,\neu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida...", "edit_history_tweet_ids": ["1158482675268816899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1738303412"}, {"lang": "es", "id": "1158482670671880198", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/2x266zqMjG", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9k6cg", "display_url": "dlvr.it/R9k6cg"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EPSVQhTaW6", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1158475300088324096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPSVQhTaW6", "media_key": "3_1158475298616172546"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8058, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:59:26.000Z", "text": "RT @PueblaenLinea: Polic\u00eda de Puebla se suicida con su arma de cargo dentro de su patrulla https://t.co/2x266zqMjG https://t.co/EPSVQhTaW6", "edit_history_tweet_ids": ["1158482670671880198"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757728169273139200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475300088324096"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482404325101568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:58:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158482404325101568"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376810588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482402236407809", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:58:22.000Z", "text": "@JorgeDCG Usted est\u00e1 incitando un homicidio? Ah pues, si elevan a calidad de h\u00e9roe a un cobarde suicida, qu\u00e9 m\u00e1s podemos esperar de ustedes, los corruptos Apristas!", "edit_history_tweet_ids": ["1158482402236407809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407267535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482367201402880", "created_at": "2019-08-05T20:58:14.000Z", "text": "Fern\u00e1ndez si la voto a cfk tengo vocaci\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158482367201402880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961380459971301376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8634, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.3634, "type": "Organization", "normalized_text": "cfk"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158482360595296263", "created_at": "2019-08-05T20:58:12.000Z", "text": "Declarar PENA DE MUERTE a un suicida \nGRANDE AM\u00c9RICA\nEl Iluminati ha hablado", "edit_history_tweet_ids": ["1158482360595296263"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084463511735074817", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.2876, "type": "Person", "normalized_text": "Iluminati"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158482344954777600", "in_reply_to_user_id": "942456850192240640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "doramasasbr", "id": "942456850192240640"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:58:09.000Z", "text": "@doramasasbr @haeinsuk Nossa se fosse a menina da r\u00e1dio ela poderia convencer a professora a tirar o advogado da escola, pra ele n\u00e3o descobrir que ela que matou, que loucura", "edit_history_tweet_ids": ["1158482344954777600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3688631488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158477707925250053"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482194593136646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:57:33.000Z", "text": "RT @mazulmer4: @JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobrez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158482194593136646"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809903425047711744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158195133717913600"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482160053080064", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/SHgRWBj45d", "expanded_url": "http://panamericana.pe/internacionales/271544-mujer-salva-vida-suicida-cancion-linkin-park", "display_url": "panamericana.pe/internacionale\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:57:25.000Z", "text": "Es ir\u00f3nico por donde lo mires. https://t.co/SHgRWBj45d", "edit_history_tweet_ids": ["1158482160053080064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314978130"}, {"lang": "es", "id": "1158482009091530752", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yS9ZLj5ulE", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:56:49.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida a bordo de su patrulla en Tlatlauquitepec https://t.co/yS9ZLj5ulE", "edit_history_tweet_ids": ["1158482009091530752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "25695532"}, {"lang": "es", "id": "1158481941886320642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:56:33.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158481941886320642"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403606582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158481869756870657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANDRESAR16", "id": "2398609177"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5273, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:56:15.000Z", "text": "RT @ANDRESAR16: EL 75% APRUEBA ADELANTO DE ELECCIONES.\nQUE SE VAYA VIZCARRA, DEL SOLAR ETC Y EL CONGRESO.\n\nEL 75% APRUEBA QUE VIZCARRA SE V\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158481869756870657"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349862998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158444524059934726"}]}, {"lang": "es", "id": "1158481825205039107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:56:05.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158481825205039107"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154140333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158481522959237120", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-05T20:54:53.000Z", "text": "@Segundo98831898 El recuerdo de un ladr\u00f3n suicida? Estos nunca cambiar\u00e1n.", "edit_history_tweet_ids": ["1158481522959237120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "349385705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}]}, {"lang": "es", "id": "1158481069211095045", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IkCCJZ8ifl", "expanded_url": "http://ptv.pe/271544", "display_url": "ptv.pe/271544"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5876, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:53:05.000Z", "text": "(VIDEO) Mujer salva la vida de suicida con canci\u00f3n de Linkin Park \u25b6 https://t.co/IkCCJZ8ifl", "edit_history_tweet_ids": ["1158481069211095045"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "49339195"}, {"lang": "es", "id": "1158481048176660482", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:53:00.000Z", "text": "@A24COM Ni dudo de la vocaci\u00f3n suicida !!! Ampliamente demostrado con el Fiscal Nisman !", "edit_history_tweet_ids": ["1158481048176660482"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3248125511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158480872569548806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:52:18.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158480872569548806"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322060568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158480695259537408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:51:35.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158480695259537408"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278288237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "es", "id": "1158480529072754688", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9nQaueHQWt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0y9z75FRMx/?igshid=j6tbh94upafe", "display_url": "instagram.com/p/B0y9z75FRMx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3391, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:50:56.000Z", "text": "Polic\u00eda Municipal se suicida abordo de patrulla en el municipio de Tlatlauquitepec.\n(De acuerdo a datos recabados El oficial ten\u00eda problemas familiares) OJO (Servidores p\u00fablicos no lleven los problemas de casa a su\u2026 https://t.co/9nQaueHQWt", "edit_history_tweet_ids": ["1158480529072754688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155980679546593280"}, {"lang": "es", "id": "1158480069154787331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:49:06.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158480069154787331"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399031704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158479982735298560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:48:46.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158479982735298560"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583177608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158479568803684354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:47:07.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158479568803684354"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201037903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158479426042171393", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/duQxwM1gbP", "expanded_url": "https://twitter.com/GodarquesApenas/status/1158479272111157249", "display_url": "twitter.com/GodarquesApena\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "SION"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:46:33.000Z", "text": "OWNNNNNNNN MEU DEUS\n\nMEU SION SUICIDA KKK \u2665 https://t.co/duQxwM1gbP", "edit_history_tweet_ids": ["1158479426042171393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2390045931", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158479272111157249"}]}, {"lang": "es", "id": "1158479351152861186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:46:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158479351152861186"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777329371925274626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158479287810478081", "in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "El Passo"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:46:00.000Z", "text": "@jeanwyllys_real N\u00e3o, Jean. O psicopata foi o atirador que matou um monte de gente. O Bolsonaro defende o armamento para as v\u00edtimas, para que quando outro psicopata chegar atirando, ele leve um merecido chumbo de volta. Ah, vc soube que o atirador de El Passo se declarou satanista e ESQUERDISTA?", "edit_history_tweet_ids": ["1158479287810478081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951947727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158141279039102983"}]}, {"lang": "es", "id": "1158478944179503105", "in_reply_to_user_id": "2884157332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariaelena892", "id": "2884157332"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "antipopulista", "id": "1517159569"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:44:38.000Z", "text": "@mariaelena892 @mariuvidal @antipopulista TE COMISTE EL HIGADO DEL SUICIDA Y NO TE DIJERON NADA.", "edit_history_tweet_ids": ["1158478944179503105"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006504929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158423357001539584"}]}, {"lang": "es", "id": "1158478941079986176", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/2l3Gkrkw7f", "expanded_url": "https://twitter.com/m_betancourtm/status/1157034841457811477", "display_url": "twitter.com/m_betancourtm/\u2026"}], "annotations": [{"start": 226, "end": 232, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:44:37.000Z", "text": "No chica, no! cohabitar con quien te quiere matar no te enaltece, te hace est\u00fapido, y suicida!. Y luego vienes a decirle nazi a quienes no nos da la gana de cohabitar con la dictadura? la cohabitaci\u00f3n fue esencial para que el nazismo se propagara en Europa. https://t.co/2l3Gkrkw7f", "edit_history_tweet_ids": ["1158478941079986176"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20948514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157034841457811477"}]}, {"lang": "es", "id": "1158478662036967425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:43:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158478662036967425"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106433386011193344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158478559297658882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jacquietequila", "id": "58316388"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:43:06.000Z", "text": "RT @jacquietequila: Nossa, Um se suicida, e o outro, morreu de cancer, possivelmente segundo o pai, por causa de drogas.\nMais uma familia d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158478559297658882"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539152683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158478377667440646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158478530277257216", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8rh4NZH2Cu", "expanded_url": "https://youtu.be/ALoMmM0YeIs", "display_url": "youtu.be/ALoMmM0YeIs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ALoMmM0YeIs&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EstranhaTV", "id": "906057710"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE WALKER"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:42:59.000Z", "text": "RT @EstranhaTV: 13 REASONS WHY: QUEM MATOU O BRYCE WALKER? NOVA HIST\u00d3RIA VAI SE PARECER ... https://t.co/8rh4NZH2Cu via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1158478530277257216"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055859165980225541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157380096887590912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158478377667440646", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/JtYcMnz3O7", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1158476200953692160", "display_url": "twitter.com/portaldaband/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:42:23.000Z", "text": "Nossa, Um se suicida, e o outro, morreu de cancer, possivelmente segundo o pai, por causa de drogas.\nMais uma familia desestruturada,por causa de drogas, e ha quem queira legalizar! https://t.co/JtYcMnz3O7", "edit_history_tweet_ids": ["1158478377667440646"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58316388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158476200953692160"}]}, {"lang": "es", "id": "1158478371266990081", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1SMNTJGfzY", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/08/05/se-suicida-empleado-de-maquiladora-en-matamoros/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/08/05/se-\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bpPn6cA9gZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1158478371266990081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpPn6cA9gZ", "media_key": "3_1158478369748672512"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:42:21.000Z", "text": "Se suicida empleado de maquiladora en\u00a0Matamoros https://t.co/1SMNTJGfzY https://t.co/bpPn6cA9gZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158478371266990081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705519242435649538"}, {"lang": "es", "id": "1158477799423918080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:40:05.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158477799423918080"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705649064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158477785628925952", "in_reply_to_user_id": "321688358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dgwilliaam", "id": "321688358"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "roderigojr", "id": "2769895827"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "JoogadorCaro", "id": "1240052492202844166"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:40:02.000Z", "text": "@Dgwilliaam @roderigojr @JoogadorCaro O whisky que tu ostenta em foto na tua conta mata. Um baseado n\u00e3o. Se o cara n\u00e3o roubou ningu\u00e9m, n\u00e3o matou ningu\u00e9m, o uso desse tipo de for\u00e7a \u00e9 totalmente exagerado mano.", "edit_history_tweet_ids": ["1158477785628925952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123378289744199680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158465320459390977"}]}, {"lang": "it", "id": "1158477556066258945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RiccardoFortin", "id": "947989683237212161"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 35, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "facciamorete"}, {"start": 79, "end": 97, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "iostoconFR"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:39:07.000Z", "text": "RT @RiccardoFortin: Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158477556066258945"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566308252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158475813492330496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158477319461359618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Luiz23_4", "id": "3383762117"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:38:11.000Z", "text": "RT @Luiz23_4: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158477319461359618"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768156599319920640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158171778222624769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158477116310204423", "created_at": "2019-08-05T20:37:22.000Z", "text": "n\u00e3o aprendo nunca que eu n\u00e3o devo comprar coisa desnecess\u00e1ria, vo me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158477116310204423"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797852249003266049"}, {"lang": "es", "id": "1158477079765278720", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 161, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:37:13.000Z", "text": "@A24COM La verdad votarte a vos y a la caterva de ladrones que te rodean es suicida, y f\u00edjate hay un mont\u00f3n que lo van a hacer. Planteate desde ya , por que Macri va a ganar, plant\u00e9ate si , y v\u00e1yanse todos bien lejos, dejenos vivir en paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1158477079765278720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139417934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158476591128698880", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-05T20:35:17.000Z", "text": "O peixe que eu trouxe pro Mi se suicidou. Pulou do aqu\u00e1rio (n\u00e3o sei como) durante a noite e s\u00f3 demos conta do falecimento dele pela manh\u00e3.", "edit_history_tweet_ids": ["1158476591128698880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292532190", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Mi"}]}}, {"lang": "it", "id": "1158476408752136193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "giornalettismo", "id": "53154047"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "Villapizzone"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:34:33.000Z", "text": "RT @giornalettismo: Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bachec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476408752136193"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741254649316007936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158364130274959360"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476382286098432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:34:27.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476382286098432"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345694185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158476256893186054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASchkalei", "id": "1085245836844503041"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:57.000Z", "text": "RT @ASchkalei: @bbcbrasil O sonambulismo tr\u00e1s consigo para os que possuem o esp\u00edrito suicida. Mas eh bom nao facilitar muito em terras de c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476256893186054"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158476042958454785"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476250572316672", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ny7pnX88Hi", "expanded_url": "https://twitter.com/sopitas/status/1158458419411656711", "display_url": "twitter.com/sopitas/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "l morra"}, {"start": 81, "end": 116, "probability": 0.5961, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIXHIJODEDIEZMILHECTAREASDEPUTAS"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:56.000Z", "text": "Que poca madre! Ah pero ya confirmaron otra temporada de l morra que se suicida. NETFLIXHIJODEDIEZMILHECTAREASDEPUTAS https://t.co/ny7pnX88Hi", "edit_history_tweet_ids": ["1158476250572316672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65407446", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158458419411656711"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476237775544322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:53.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476237775544322"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975261938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476226610245634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:50.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476226610245634"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67251695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476095706095616", "created_at": "2019-08-05T20:33:19.000Z", "text": "RT @LucasPodversic: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476095706095616"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145443219", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362815201259525"}]}, {"lang": "es", "id": "1158476051066040320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:08.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158476051066040320"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617762194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158476042958454785", "in_reply_to_user_id": "790680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:06.000Z", "text": "@bbcbrasil O sonambulismo tr\u00e1s consigo para os que possuem o esp\u00edrito suicida. Mas eh bom nao facilitar muito em terras de c\u00e1 mar para morrer basta estar vivo!", "edit_history_tweet_ids": ["1158476042958454785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158474776492425216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158475901602062341", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.473, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7683, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.5733, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "MPN"}, {"start": 61, "end": 66, "tag": "ARMY"}, {"start": 67, "end": 71, "tag": "BTS"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:32:33.000Z", "text": "RT @wingtck: @Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida\n#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158475901602062341"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330704411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158469821660565510"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158475892856897539", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/F7IkXIoHQA", "expanded_url": "https://twitter.com/dougraz/status/1158400972114354179", "display_url": "twitter.com/dougraz/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:32:30.000Z", "text": "Bolsonaro n\u00e3o aguentou a press\u00e3o da oposi\u00e7\u00e3o e se matou entenda: https://t.co/F7IkXIoHQA", "edit_history_tweet_ids": ["1158475892856897539"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2739561203"}, {"lang": "it", "id": "1158475813492330496", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "947989683237212161"}, {"lang": "es", "id": "1158475682118348800", "in_reply_to_user_id": "60667614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italojsimpson", "id": "60667614"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:31:40.000Z", "text": "@italojsimpson Porqe se suicida mustafa", "edit_history_tweet_ids": ["1158475682118348800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120314030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157411135353688065"}]}, {"lang": "es", "id": "1158475678897098761", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/aBe7hjblhy", "expanded_url": "http://reportetamaulipas.com/se-suicida-joven-al-tirarse-de-tanque-elevado-de-los-presidentes/", "display_url": "reportetamaulipas.com/se-suicida-jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "RC"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:31:39.000Z", "text": "Imagen e informacion de RC NOTICIAS https://t.co/aBe7hjblhy", "edit_history_tweet_ids": ["1158475678897098761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398341876"}, {"lang": "es", "id": "1158475677705875457", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aBe7hjblhy", "expanded_url": "http://reportetamaulipas.com/se-suicida-joven-al-tirarse-de-tanque-elevado-de-los-presidentes/", "display_url": "reportetamaulipas.com/se-suicida-jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:31:39.000Z", "text": "Se suicida joven al tirarse de tanque elevado de los presidentes https://t.co/aBe7hjblhy", "edit_history_tweet_ids": ["1158475677705875457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398341876"}, {"lang": "es", "id": "1158475653961805825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasTribuna", "id": "27280886"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.6235, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:31:33.000Z", "text": "RT @NoticiasTribuna: Un elemento de la Polic\u00eda Municipal de Tlatlauquitepec fue hallado con impacto de arma de fuego a bordo de una patrull\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158475653961805825"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158474002290995200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158475644608622592", "created_at": "2019-08-05T20:31:31.000Z", "text": "Descobri que se vc for no Par\u00e1 e quiser comer a\u00e7a\u00ed com cupua\u00e7u vc sera tratado como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158475644608622592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783473758845689856", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158475631094616064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:31:28.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158475631094616064"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732860059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "es", "id": "1158475491210342404", "in_reply_to_user_id": "789465914387337216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 144, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:30:55.000Z", "text": "@PeroniaRepublic La democracia es el \u00fanico sistema q se suicida. Aunque deseo q en esta oportunidad (2019) no suceda. Deseo q votemos a Cambiemos, a pesar q se diga q somos incorregibles.", "edit_history_tweet_ids": ["1158475491210342404"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158149083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158145331604983813"}]}, {"lang": "es", "id": "1158475468733124608", "in_reply_to_user_id": "127638116", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carlosu67", "id": "127638116"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:30:49.000Z", "text": "@Carlosu67 Ser\u00eda suicida continuar con Solano", "edit_history_tweet_ids": ["1158475468733124608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289515658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158394002363863040"}]}, {"lang": "es", "id": "1158475300088324096", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2x266zqMjG", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9k6cg", "display_url": "dlvr.it/R9k6cg"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EPSVQhTaW6", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1158475300088324096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPSVQhTaW6", "media_key": "3_1158475298616172546"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:30:09.000Z", "text": "Polic\u00eda de Puebla se suicida con su arma de cargo dentro de su patrulla https://t.co/2x266zqMjG https://t.co/EPSVQhTaW6", "edit_history_tweet_ids": ["1158475300088324096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"lang": "es", "id": "1158475125408354308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:29:27.000Z", "text": "RT @populismo_Atroz: Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158475125408354308"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988521818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158180796110426114"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158474736151797762", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3265, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "BTS"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "ARMY"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:27:55.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158474736151797762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262197380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158474671731499010", "created_at": "2019-08-05T20:27:39.000Z", "text": "Falam que Colombo \u00e9 violento, l\u00e1 na v\u00f3, um rapaz matou o namorado e depois se matou. Isso na serra da cidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1158474671731499010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154041991669272576", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5192, "type": "Place", "normalized_text": "Colombo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158474629561950209", "created_at": "2019-08-05T20:27:29.000Z", "text": "Que duro es poner la bala, en la boca del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158474629561950209"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239513391"}, {"lang": "es", "id": "1158474568186703877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elisa973", "id": "231175566"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:27:15.000Z", "text": "RT @elisa973: @victorfyt Cuando para todos estos \"artistas\" los familiares de la tragedia de once, \u00e9ramos mala palabra; porque quer\u00edan impo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158474568186703877"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145329335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158409672577171456"}]}, {"lang": "es", "id": "1158474364435730433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:26:26.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158474364435730433"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302936780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158474350078697472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:26:23.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158474350078697472"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298379846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158474303853215744", "in_reply_to_user_id": "46904723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chapolimda", "id": "46904723"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ariana_crente", "id": "2724782051"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:26:12.000Z", "text": "@chapolimda @ariana_crente ela j\u00e1 matou libra e poderia se casar com g\u00eameos mas pelo jeito n\u00e3o houve escolha", "edit_history_tweet_ids": ["1158474303853215744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308825096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158414073287102465"}]}, {"lang": "it", "id": "1158474178456117251", "in_reply_to_user_id": "177721132", "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "created_at": "2019-08-05T20:25:42.000Z", "text": "@marcampm Tremenda rola suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158474178456117251"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523812388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158473308741853184"}]}, {"lang": "es", "id": "1158474002290995200", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/7o3wHcqEei", "expanded_url": "https://tribunanoticias.mx/2019/08/05/policia-de-tlatlauquitepec-se-suicida-en-patrulla/", "display_url": "tribunanoticias.mx/2019/08/05/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8738, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:25:00.000Z", "text": "Un elemento de la Polic\u00eda Municipal de Tlatlauquitepec fue hallado con impacto de arma de fuego a bordo de una patrulla, el Ayuntamiento de la demarcaci\u00f3n inform\u00f3 que cometi\u00f3 suicidio #Puebla  \nhttps://t.co/7o3wHcqEei", "edit_history_tweet_ids": ["1158474002290995200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27280886"}, {"lang": "es", "id": "1158473945907126274", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5mEWsgEYSq", "expanded_url": "https://purohigueyano.com.do/capitan-de-la-fuerza-aerea-mata-a-cunada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "purohigueyano.com.do/capitan-de-la-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7589, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:24:46.000Z", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida https://t.co/5mEWsgEYSq", "edit_history_tweet_ids": ["1158473945907126274"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072102823"}, {"lang": "es", "id": "1158473938999087104", "created_at": "2019-08-05T20:24:45.000Z", "text": "Kumpa si gana Alberto cuanto quer\u00e9s jugar que al mes se \"suicida\" rt rt  como el Fiscal...", "edit_history_tweet_ids": ["1158473938999087104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738532255107321857", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Kumpa"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158473910842789889", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 72, "end": 80, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5666, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 52, "tag": "BTS"}, {"start": 53, "end": 58, "tag": "ARMY"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:24:38.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o Suicida #MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv  @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158473910842789889"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819169498532081665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158473582122586112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:23:20.000Z", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158473582122586112"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62387993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158473477369860098", "created_at": "2019-08-05T20:22:55.000Z", "text": "RT @chadelalora1: Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga bu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158473477369860098"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517826994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158178526916481024"}]}, {"lang": "es", "id": "1158473234922315779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:21:57.000Z", "text": "RT @nvinoticiasoax: Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158473234922315779"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985491362798686208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158472744465588224"}]}, {"lang": "es", "id": "1158473207965466624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:21:50.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158473207965466624"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183918532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158473179641389057", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7mP7v6oY4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/seokjinfcs/status/1101336077837762561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mP7v6oY4Y", "media_key": "7_1101335799059177472"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 102, "end": 110, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6556, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.5194, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 77, "tag": "MPN"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "ARMY"}, {"start": 84, "end": 88, "tag": "BTS"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:21:44.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida(foi o \u00fanico que veio em mente)#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv \n@BTS_twt\n https://t.co/7mP7v6oY4Y", "edit_history_tweet_ids": ["1158473179641389057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131920026406199297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1158473035114000385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:21:09.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158473035114000385"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158472744465588224", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XNfZv4xZcF", "expanded_url": "http://ow.ly/nRt730pip4d", "display_url": "ow.ly/nRt730pip4d"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:20:00.000Z", "text": "Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va del a\u00f1o, se han registrado 14 de estos casos y el municipio donde m\u00e1s casos suceden es en Huajuapan. https://t.co/XNfZv4xZcF", "edit_history_tweet_ids": ["1158472744465588224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "es", "id": "1158472744142589958", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gdcPzYUr9b", "expanded_url": "http://ow.ly/nRt730pip4d", "display_url": "ow.ly/nRt730pip4d"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:20:00.000Z", "text": "Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va del a\u00f1o, se han registrado 14 de estos casos y el municipio donde m\u00e1s casos suceden es en Huajuapan. https://t.co/gdcPzYUr9b", "edit_history_tweet_ids": ["1158472744142589958"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375"}, {"lang": "es", "id": "1158472698923835394", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sxnMIvSxDV", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1158424951503884292", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:19:49.000Z", "text": "Qu\u00e9 sentido tiene castigar a los tiradores con pena de muerte si es sabido que esos tipos van en una misi\u00f3n suicida? https://t.co/sxnMIvSxDV", "edit_history_tweet_ids": ["1158472698923835394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337364457"}, {"lang": "es", "id": "1158472421382529025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:18:43.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158472421382529025"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724056961076068352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158472340872843264", "created_at": "2019-08-05T20:18:24.000Z", "text": "Tem dias que eu sei o q passa numa mente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158472340872843264"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856683645381357568"}, {"lang": "pt", "id": "1158472293334564865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brsamba", "id": "167749392"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8062, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:18:12.000Z", "text": "RT @brsamba: A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158472293334564865"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221400765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158163764803489798"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158472196957847552", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/AOuArfoFKI", "expanded_url": "https://twitter.com/higorpaiva_/status/1158059721284358146", "display_url": "twitter.com/higorpaiva_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:17:49.000Z", "text": "Quem nunca quase se matou numa rede??? https://t.co/AOuArfoFKI", "edit_history_tweet_ids": ["1158472196957847552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1016414277333344257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158059721284358146"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471977818120192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:16:57.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158471977818120192"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043618377405812737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471844963508224", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qQNJs4jQPC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YHZl8L", "display_url": "bit.ly/2YHZl8L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:16:25.000Z", "text": "RT @keloke_RD: Hombre ahorc\u00f3 su pareja y se suicida en La Vega https://t.co/qQNJs4jQPC", "edit_history_tweet_ids": ["1158471844963508224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816372501768978432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467621190111233"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471769826746375", "created_at": "2019-08-05T20:16:07.000Z", "text": "Alguien se compr\u00f3 el libro donde que aparece la carta suicida de la Violeta??? #Extremas #UDP", "edit_history_tweet_ids": ["1158471769826746375"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354003127", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Violeta"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 88, "tag": "Extremas"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "UDP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158471741989146625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:16:01.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158471741989146625"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208593288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158471662641307649", "in_reply_to_user_id": "1111082566893871106", "created_at": "2019-08-05T20:15:42.000Z", "text": "Exige aud\u00e1cia e determina\u00e7\u00e3o: n\u00e3o importa o ato ser suicida, o que importa \u00e9 entender que o feito servir\u00e1 para uso do coletivo, como muitos astronautas fizeram.", "edit_history_tweet_ids": ["1158471662641307649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111082566893871106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158471656811241473"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471653636149249", "created_at": "2019-08-05T20:15:40.000Z", "text": "por favor que formen los tres un pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158471653636149249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2261813774"}, {"lang": "es", "id": "1158471365072171008", "in_reply_to_user_id": "182582501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariacarolinara", "id": "182582501"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "LaMacrista", "id": "256106721"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:14:31.000Z", "text": "@mariacarolinara @alferdez @gabycodobesa @LaMacrista Es suicida. Digamos todo \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "edit_history_tweet_ids": ["1158471365072171008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "860648953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158471124998660099"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158471175107952640", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/FPdEq5Zr3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/oohcris/status/1158366511079276547", "display_url": "twitter.com/oohcris/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "emu dog"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:13:46.000Z", "text": "hahahah ai que d\u00f3 eu lembro do dia que o ossinho do emu dog rachou e se separou pq j\u00e1 tava velho na minha m\u00e3o a carinha que ele fez me matou hahaha https://t.co/FPdEq5Zr3Y", "edit_history_tweet_ids": ["1158471175107952640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991715116419899392"}, {"lang": "pt", "id": "1158471153490583553", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3265, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6743, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "MPN"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "BTS"}, {"start": 56, "end": 61, "tag": "ARMY"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:13:41.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt esquadr\u00e3o suicida\n\n#MPN  #BTS  #ARMY #BoyWithLuv \n@BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158471153490583553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968960478180495366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471128240861187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:13:34.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158471128240861187"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3866329341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158470604657500160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:11:30.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158470604657500160"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72013008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158470600467369984", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "MPN"}, {"start": 49, "end": 53, "tag": "BTS"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "ARMY"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:11:29.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida \n#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv \n@BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158470600467369984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158152625675755520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1158470460889325569", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:10:55.000Z", "text": "@A24COM Suicida seriamos si votamos a ustedes ,es m\u00e1s seriamos una verg\u00fcenza del mundo mundial", "edit_history_tweet_ids": ["1158470460889325569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142444059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158470427926237184", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wkdp4wZstc", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 73, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:10:48.000Z", "text": "#Puebla l Polic\u00eda se suicida a bordo de una patrulla.\nV\u00eda @elsoldepuebla1 \nhttps://t.co/wkdp4wZstc", "edit_history_tweet_ids": ["1158470427926237184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014193415821676545"}, {"lang": "it", "id": "1158470240013115392", "in_reply_to_user_id": "2951641414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BBenzinho", "id": "2951641414"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:10:03.000Z", "text": "@BBenzinho Suicida te sff", "edit_history_tweet_ids": ["1158470240013115392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865331217008295936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469981090275328"}]}, {"lang": "es", "id": "1158470087734525952", "in_reply_to_user_id": "906958888003567617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nevkey", "id": "1261406384874291201"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "danyadlv", "id": "910695338813435904"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:09:26.000Z", "text": "@Nevkey @danyadlv \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e ya ser\u00e1 una fiesta suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158470087734525952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "813207470269079552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469989214687238"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158469821660565510", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6405, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "ARMY"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "BTS"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:08:23.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida\n#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158469821660565510"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100688464092319744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1158469707894272000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:07:56.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158469707894272000"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427092786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158469670137151488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marg0tita", "id": "984579155256860672"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:07:47.000Z", "text": "RT @marg0tita: encima la cantidad de veces q el shooter es asesinado en el lugar por la policia o que se suicida, y la soluci\u00f3n que propone\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158469670137151488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050778047337717761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158446268936609794"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158469656962895872", "in_reply_to_user_id": "2806346524", "created_at": "2019-08-05T20:07:44.000Z", "text": "@chobits2307 Dizem que um suicida n\u00e3o amea\u00e7a, vai l\u00e1 e faz. A maior idiotice que algu\u00e9m j\u00e1 falou. Todo suicida em potencial da v\u00e1rios ind\u00edcios, a gente avisa, pede socorro... seja um artista com sua obra ou seja um an\u00f3nimo com seus desabafos,  mas as pessoas acham mais f\u00e1cil ignorar.", "edit_history_tweet_ids": ["1158469656962895872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159323953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158332252444667904"}]}, {"lang": "es", "id": "1158469532635320321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejandrocanhet", "id": "733248144"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Superman74Cacer", "id": "2994099267"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "jluis08_", "id": "4729246695"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "_CHELOpy", "id": "272388810"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:07:14.000Z", "text": "RT @alejandrocanhet: @Superman74Cacer @jluis08_ @_CHELOpy Nadie que no est\u00e9 en el punto cr\u00edtico, se sienta a ver si se decide!!! Hasta el s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158469532635320321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447532727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158422073036947457"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158469529481224196", "created_at": "2019-08-05T20:07:13.000Z", "text": "a mulher de 20 anos tava namorando com um cara de 21 a 6 meses e resolveram morar juntos. o homem era ciumento, fez at\u00e9 a mulher se demitir do emprego. 3 meses morando juntos, eles brigaram, ele matou ela, trocou a roupa do corpo, deixou na porta do hospital e fugiu. TA FODA...", "edit_history_tweet_ids": ["1158469529481224196"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303133158"}, {"lang": "es", "id": "1158469526255804417", "created_at": "2019-08-05T20:07:13.000Z", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida,\nPero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda,\nY eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida,\nEso que lo vi con vos y me call\u00e9 mientras lo hac\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1158469526255804417"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272706091"}, {"lang": "pt", "id": "1158469474510606337", "geo": {"place_id": "9ffde0afc80b841e"}, "created_at": "2019-08-05T20:07:00.000Z", "text": "Triste ver uma menina no meu facebook t\u00e3o jovem s\u00f3 compartilhando mensagem suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158469474510606337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1042854527123304448", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158469391627014144", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mQvh3C2UNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:06:40.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udca5A bordo de una patrulla, polic\u00eda se suicida en Tlatlauquitepec https://t.co/mQvh3C2UNi", "edit_history_tweet_ids": ["1158469391627014144"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1158469077326807044", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:05:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158469077326807044"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266791141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158468781427044353", "created_at": "2019-08-05T20:04:15.000Z", "text": "Los \u00e1ngeles me cuidan\nVisten con bandana y tienen instinto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158468781427044353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389101352"}, {"lang": "pt", "id": "1158468728629207045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Luiz23_4", "id": "3383762117"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:04:02.000Z", "text": "RT @Luiz23_4: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158468728629207045"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071465495604486146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158171778222624769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158468684287025153", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:03:52.000Z", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158468684287025153"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4021208247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158468621271785473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6029, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "FS"}, {"start": 113, "end": 116, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:03:37.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158468621271785473"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158169905327431682"}]}, {"lang": "es", "id": "1158468532247638018", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/6SJBSoCTbh", "expanded_url": "https://twitter.com/QuenchGunpowder/status/1158468029598052353", "display_url": "twitter.com/QuenchGunpowde\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:03:16.000Z", "text": "\u00a1Oh! \u00bfY a qu\u00e9 te dedicas para poder estar jodido alg\u00fan d\u00eda?\n\n\u2501Una media sonrisa se presento en los labios de la suicida en el momento de realizar aquella pregunta.\u2501 https://t.co/6SJBSoCTbh", "edit_history_tweet_ids": ["1158468532247638018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688"}, {"lang": "es", "id": "1158468274910388225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:02:14.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158468274910388225"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732580196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158468157817970692", "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353", "created_at": "2019-08-05T20:01:46.000Z", "text": "@Angel_Brasi17 No meu tempo chamava se atentado ao pudor. Mas a falta de vergonha na cara nos dias de hoje j\u00e1 matou o pudor faz tempo", "edit_history_tweet_ids": ["1158468157817970692"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192615638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158368351493791744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158468042571096065", "in_reply_to_user_id": "501980435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tetebertone", "id": "501980435"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Bronca"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Cretino"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:01:19.000Z", "text": "@tetebertone Covarde n\u00e3o assumiu a Bronca, se matou, Cretino.", "edit_history_tweet_ids": ["1158468042571096065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721246021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158466493467770886"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467993380315136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:01:07.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158467993380315136"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205498485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467926053269509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caroagi", "id": "118865514"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:00:51.000Z", "text": "RT @caroagi: @anditojjo Hay que ser muy sucio de mente y muy ignorante en el tema como para cuestionarse el porque alguien se suicida en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158467926053269509"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450254902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158467433407156226"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467820050534402", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:00:26.000Z", "text": "\"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "edit_history_tweet_ids": ["1158467820050534402"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "author_id": "1252439731"}, {"lang": "es", "id": "1158467675921801217", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WuqetXmA8U", "expanded_url": "https://twitter.com/SiemprEmprende/status/1158362815201259525", "display_url": "twitter.com/SiemprEmprende\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:51.000Z", "text": "La vocaci\u00f3n suicida fue bancarlos a ustedes robandose todo el pa\u00eds\nEl gobierno m\u00e1s corrupto de la historia. https://t.co/WuqetXmA8U", "edit_history_tweet_ids": ["1158467675921801217"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1869973514", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158362815201259525"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467653457063936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:46.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158467653457063936"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114188151248039936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158467642862141440", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iqxjc6xAab", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0y3883hOTo/?igshid=z0j46bezjsbk", "display_url": "instagram.com/p/B0y3883hOTo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 132, "probability": 0.4901, "type": "Place", "normalized_text": "Cidade de Juazeirinho"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Nety Silva"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:44.000Z", "text": "*TRAG\u00c9DIA: Homem mata a ex-esposa a tiros e se suicida em seguida na tarde desta segunda-feira (5) no centro da Cidade de Juazeirinho*\n\nInforma\u00e7\u00f5es iniciais d\u00e3o conta de que a mulher \u00e9 Nety Silva, 44 anos,\u2026 https://t.co/iqxjc6xAab", "edit_history_tweet_ids": ["1158467642862141440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551441722"}, {"lang": "es", "id": "1158467621190111233", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qQNJs4jQPC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YHZl8L", "display_url": "bit.ly/2YHZl8L"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8089, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:38.000Z", "text": "Hombre ahorc\u00f3 su pareja y se suicida en La Vega https://t.co/qQNJs4jQPC", "edit_history_tweet_ids": ["1158467621190111233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192"}, {"lang": "es", "id": "1158467608116678656", "created_at": "2019-08-05T19:59:35.000Z", "text": "Estar sentada en el ba\u00f1o vomitando un t\u00e9 y preguntarle a mi hermana si quedo chocotorta es un momento suicida q me define bastante", "edit_history_tweet_ids": ["1158467608116678656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "3825750123"}, {"lang": "pt", "id": "1158467506903900160", "in_reply_to_user_id": "474379496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pedinnn", "id": "474379496"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "candlestick"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:11.000Z", "text": "@Pedinnn Cara, tem uns livros em ingl\u00eas sobre candlestick que ajudam. Mas data trade \u00e9 coisa de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158467506903900160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153444440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158467036881838081"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158467456605798401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:58:59.000Z", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158467456605798401"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391806054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467433407156226", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-05T19:58:54.000Z", "text": "@anditojjo Hay que ser muy sucio de mente y muy ignorante en el tema como para cuestionarse el porque alguien se suicida en el Costanera y no en privado. Que salvaje comentario te mandaste y por lo visto no haz dado ni un chance a analizar lo que es escribiste y retractarte.", "edit_history_tweet_ids": ["1158467433407156226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "118865514", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8614, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158467361361543170", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/AtawIGLDbG", "expanded_url": "http://cpscomunicacion.com/alberto-fernandez-sobre-un-eventual-triunfo-de-macri-tendriamos-una-vocacion-suicida/", "display_url": "cpscomunicacion.com/alberto-fernan\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/x2kpdwjgUE", "expanded_url": "https://twitter.com/CPSComunicacion/status/1158467361361543170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x2kpdwjgUE", "media_key": "3_1158467354176700416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:58:36.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre un eventual triunfo de Macri: \u00abTendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb https://t.co/AtawIGLDbG https://t.co/x2kpdwjgUE", "edit_history_tweet_ids": ["1158467361361543170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701460684165484545"}, {"lang": "pt", "id": "1158467266356420609", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/x198MIf3j6", "expanded_url": "https://t.co/x198MIf3j6", "display_url": "t.co/x198MIf3j6"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:58:14.000Z", "text": "Foda q ela \u00e9 linda e eu apenas uma renegada suicida https://t.co/x198MIf3j6", "edit_history_tweet_ids": ["1158467266356420609"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080488683113979905"}, {"lang": "es", "id": "1158466989784018945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:57:08.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158466989784018945"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752951375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158466953138323456", "in_reply_to_user_id": "173240897", "created_at": "2019-08-05T19:56:59.000Z", "text": "como se fosse a primeira vez pq me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158466953138323456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173240897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158466902924103687"}]}, {"lang": "fr", "id": "1158466915628703745", "in_reply_to_user_id": "817370781877501952", "created_at": "2019-08-05T19:56:50.000Z", "text": "@locodrilodandy Kant se suicida con tu chiste.", "edit_history_tweet_ids": ["1158466915628703745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "257087653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158421328887726081"}]}, {"lang": "es", "id": "1158466853271953408", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 173, "probability": 0.502, "type": "Organization", "normalized_text": "GES"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.3942, "type": "Organization", "normalized_text": "AUGE"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:56:35.000Z", "text": "@JorgeFerTal Gente se suicida principalmente por depresi\u00f3n. Enfermedad que afecta a miles de chilenos y que se oculta por miedo a perder el trabajo. Debiera ser parte del GES/AUGE.", "edit_history_tweet_ids": ["1158466853271953408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816329221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1158466815502311424", "created_at": "2019-08-05T19:56:26.000Z", "text": "Esta semana empiezo algo nuevo y en paralelo a mi carrera, y estoy tratando de entender por qu\u00e9 soy tan suicida de hacer dos cosas a la vez pero bueno. \u2728", "edit_history_tweet_ids": ["1158466815502311424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30802453"}, {"lang": "es", "id": "1158466764461793281", "in_reply_to_user_id": "1073406613434847232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiamADC_", "id": "1073406613434847232"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:56:14.000Z", "text": "@LiamADC_ F soy un poco suicida si, hemos trolleao un rato y luego ya GG", "edit_history_tweet_ids": ["1158466764461793281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "456684853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158465937466646529"}]}, {"lang": "es", "id": "1158466724766736384", "created_at": "2019-08-05T19:56:05.000Z", "text": "Bueno esta vez si que no me quedo short, prefiero quedarme liquido en RFX para ma\u00f1ana!! \nEsperar\u00eda una rueda de + a -, pero quedarme long buscando un rebote es suicida y menos con donaldo suelto!", "edit_history_tweet_ids": ["1158466724766736384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "849339817506873346", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4807, "type": "Organization", "normalized_text": "RFX"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "donaldo"}]}}, {"lang": "zxx", "id": "1158466666906435584", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Gpq15Oeg2A", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a-bordo-de-una-patrulla-policia-se-suicida-en-tlatlauquitepec-puebla-policiaca-3996135.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mundo_memo", "id": "1285096171"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:55:51.000Z", "text": "RT @mundo_memo: https://t.co/Gpq15Oeg2A", "edit_history_tweet_ids": ["1158466666906435584"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56421696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158466430402039808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158466472966012929", "created_at": "2019-08-05T19:55:05.000Z", "text": "N\u00e3o s\u00e3o nem homens, no caso dele! Ele se matou depois, n\u00e3o vai nem ter a consequ\u00eancia que merece aqui na terra!! Mas eu confio nas consequencias de Deus", "edit_history_tweet_ids": ["1158466472966012929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501980435", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.8432, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158466462245433345", "in_reply_to_user_id": "3407577076", "created_at": "2019-08-05T19:55:02.000Z", "text": "@VictorOctavio66 Se tu salvar o assassino ele vai ficar triste pq tu matou o cara da vivo e n ele, tipo o assassino iria querer matar o cara da vivo, mas n pode pq tu matou\n\nE agr?", "edit_history_tweet_ids": ["1158466462245433345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916718578627481600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158460590857302018"}]}, {"lang": "es", "id": "1158466441953386496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:54:57.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158466441953386496"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150899223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1158466430402039808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Gpq15Oeg2A", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a-bordo-de-una-patrulla-policia-se-suicida-en-tlatlauquitepec-puebla-policiaca-3996135.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:54:54.000Z", "text": "https://t.co/Gpq15Oeg2A", "edit_history_tweet_ids": ["1158466430402039808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285096171"}, {"lang": "es", "id": "1158466108632064000", "in_reply_to_user_id": "149991703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:53:38.000Z", "text": "@alferdez Dejen de vender humo. Suicida es votarlos, once, la plata, reguntale a los familiares.", "edit_history_tweet_ids": ["1158466108632064000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444044242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158398578857058305"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158466092521668610", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XvsvrekMkR", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1158386722146803713", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5615, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:53:34.000Z", "text": "resumindo: os pais n\u00e3o querem que os professores ensinem a respeitar o mov. LGBT+, e quando falar de hist\u00f3ria jamais pode dizer que a igreja matou mais que todas as guerras somadas.\n\nIsso \u00e9 religi\u00e3o/cren\u00e7a ou ficar se doendo com a verdade? Pelo amor.\n\nSem falar que + https://t.co/XvsvrekMkR", "edit_history_tweet_ids": ["1158466092521668610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "954315871794712576"}, {"lang": "pt", "id": "1158465932525744130", "created_at": "2019-08-05T19:52:56.000Z", "text": "Se Deus perdoa todo mundo, inclusive os que mata porque ele n\u00e3o perdoa os que se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1158465932525744130"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879912253746819076", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158465723477430272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:52:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158465723477430272"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3082715386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158465523488890883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:51:18.000Z", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158465523488890883"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186987322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}]}, {"lang": "es", "id": "1158465336896868352", "in_reply_to_user_id": "875800708737626112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "riiaasg", "id": "875800708737626112"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:50:34.000Z", "text": "@riiaasg Estar\u00eda guay, paseo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158465336896868352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3105203500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158456574526074880"}]}, {"lang": "es", "id": "1158465251165245440", "in_reply_to_user_id": "2312147512", "created_at": "2019-08-05T19:50:13.000Z", "text": "despues de pasar tratando\nde vivir sin ti dos vidas\ncon la furia del cobarde\ny la conciencia del suicida\nsali de casa llorando\ncon la partida perdida\nme vi metido de lleno\nen una noche sin salida", "edit_history_tweet_ids": ["1158465251165245440"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2312147512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158465248799678466"}]}, {"lang": "es", "id": "1158465124933492736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lauluky999", "id": "2833588451"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:49:43.000Z", "text": "RT @lauluky999: DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158465124933492736"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142829070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158360412527714304"}]}, {"lang": "es", "id": "1158465047263436800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:49:25.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158465047263436800"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735285295587987457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158464999200833539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:49:13.000Z", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158464999200833539"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025873740649967616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158464955039059968", "created_at": "2019-08-05T19:49:03.000Z", "text": "PAREN de estar explicando con detalles un suicidio en redes sociales! Nunca leyeron que eso hace que las estad\u00edsticas de gente que se suicida de la misma forma suba? Hace unos d\u00edas nom\u00e1s pas\u00f3 algo en un puente, y hoy intento lo mismo en el mism\u00edsimo puente!!! Dejen pues el morbo!", "edit_history_tweet_ids": ["1158464955039059968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20787439"}, {"lang": "es", "id": "1158464621034037251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tomy__sc", "id": "3367781907"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Hitomi68", "id": "25817545"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:47:43.000Z", "text": "RT @tomy__sc: @La_Beggs @Hitomi68 La mega super walipolera, la geisha d geishas d la TV peruana frente a lo peor de la pol\u00edtica peruana el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158464621034037251"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002711905075490816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134229898813440"}]}, {"lang": "es", "id": "1158464511793401856", "created_at": "2019-08-05T19:47:17.000Z", "text": "A partir de ahora me voy a presentar como suicida pero responsable, porque aunque me quiera morir pienso en que tengo que ir a trabajar y lo pospongo", "edit_history_tweet_ids": ["1158464511793401856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244671106"}, {"lang": "es", "id": "1158464307358625792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:46:28.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158464307358625792"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219836248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158463830592303106", "in_reply_to_user_id": "216803659", "created_at": "2019-08-05T19:44:35.000Z", "text": "@DonCokeArayaT Es un edificio alto al que cualquiera puede acceder, as\u00ed que es \"f\u00e1cil\" suicidarse ah\u00ed. Los due\u00f1os ya deber\u00edan haber tomado medidas m\u00e1s funcionales para prevenir esto. Si bien el suicida va a hacerlo en cualquier lugar, puede caer sobre un cliente o un ni\u00f1o que iba pasando", "edit_history_tweet_ids": ["1158463830592303106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821141713909587969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158463238494969857"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158463579911270402", "in_reply_to_user_id": "829041135104438273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_severs", "id": "829041135104438273"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:43:35.000Z", "text": "@_severs Acidentes acontecem e tu matou a pau, n sei como reagiria se fosse cmg", "edit_history_tweet_ids": ["1158463579911270402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141672274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158434815848472579"}]}, {"lang": "es", "id": "1158463280551272453", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "DnAkd2947", "id": "394995982"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:42:23.000Z", "text": "@infobae @DnAkd2947 O mandar a un submarino que no estaba en condiciones a una misi\u00f3n suicida ... que basuras que son no respetan nada ni a nadie!!! Ojal\u00e1 desde el m\u00e1s all\u00e1 se lo demanden y yo pueda verlo", "edit_history_tweet_ids": ["1158463280551272453"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3087313836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158447578423484416"}]}, {"lang": "es", "id": "1158463198011547648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:42:04.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158463198011547648"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476006345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158463146950107140", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:41:52.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158463146950107140"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184126692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158462781605240832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:40:24.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158462781605240832"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305247206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "en", "id": "1158462552650723328", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/xFApPogSHv", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1158461420041834496", "display_url": "twitter.com/Reuters/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:39:30.000Z", "text": "Suicida https://t.co/xFApPogSHv", "edit_history_tweet_ids": ["1158462552650723328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352685378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158461420041834496"}]}, {"lang": "es", "id": "1158462489547497474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:39:15.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158462489547497474"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344939007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "it", "id": "1158462343489216515", "created_at": "2019-08-05T19:38:40.000Z", "text": "Nosi Dai la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158462343489216515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111501210664742915"}, {"lang": "es", "id": "1158462256679673858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:38:19.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158462256679673858"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872712363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158462211913867266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:38:09.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158462211913867266"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145700551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158462106238443521", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vPK7NKV4vw", "expanded_url": "https://twitter.com/staaykids/status/1158462106238443521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPK7NKV4vw", "media_key": "3_1158462103533084674"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:37:43.000Z", "text": "Seguindo essa l\u00f3gica meu pai \u00e9 suicida? https://t.co/vPK7NKV4vw", "edit_history_tweet_ids": ["1158462106238443521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059259870371823620"}, {"lang": "it", "id": "1158461969357316097", "in_reply_to_user_id": "707586648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:37:11.000Z", "text": "@j_gufo Su quello che si suicida e muore sono d\u2019accordo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158461969357316097"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866688016437452800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158460707060572161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158461847324020736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:36:42.000Z", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158461847324020736"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082637246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158461766105481220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:36:22.000Z", "text": "RT @startupdareal: Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna import\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158461766105481220"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158406127199109121"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158461227355574272", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:34:14.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1158461227355574272"], "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970817723751129095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}]}, {"lang": "it", "id": "1158460707060572161", "created_at": "2019-08-05T19:32:10.000Z", "text": "Grande Trump, da oggi pena di morte per chi prima spara sulla folla e poi solitamente o viene accoppato subito dalla Polizia oppure si suicida. BRAVONE!", "edit_history_tweet_ids": ["1158460707060572161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "707586648"}, {"lang": "es", "id": "1158460666166022149", "in_reply_to_user_id": "846490166994894848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cronicanunciada", "id": "846490166994894848"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:32:00.000Z", "text": "@Cronicanunciada @futurockOk Se suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1158460666166022149"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834003259404730370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158306649737748481"}]}, {"lang": "es", "id": "1158460635933491206", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ACSaRJ6H2g", "expanded_url": "https://twitter.com/KYUTENSEKAI/status/1157013243505889280", "display_url": "twitter.com/KYUTENSEKAI/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:31:53.000Z", "text": "*Te torturan con misas, canciones y la materia donde hay que estudiar la biblia y rezos.\n* Salis ateo, gay, suicida, pro aborto y/o feminista. Ninguno religioso.\nTengo pruebas. https://t.co/ACSaRJ6H2g", "edit_history_tweet_ids": ["1158460635933491206"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353830707"}, {"lang": "pt", "id": "1158460496812695553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:31:20.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158460496812695553"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922234118586462209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "es", "id": "1158460397445365761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:30:56.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158460397445365761"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94825467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158460391644700674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:30:55.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158460391644700674"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022227566017560576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "es", "id": "1158460258572034051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:30:23.000Z", "text": "RT @atajoslargos: Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "edit_history_tweet_ids": ["1158460258572034051"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268332032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158359318670073856"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158460206512259072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trak1n4s", "id": "100055227"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:30:11.000Z", "text": "RT @trak1n4s: diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158460206512259072"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045895538359627776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158215501199433729"}]}, {"lang": "es", "id": "1158460104330633220", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:29:46.000Z", "text": "@JorgeDCG A que le temes si no te importa nadamas que la plata sino acuerdate cuando hablaban de conveniencias con tu h\u00e9roe suicida... para que quede libre de polvo y paja... no sea lloron maestro vayase a su casa porfavor", "edit_history_tweet_ids": ["1158460104330633220"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010993535661768704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459955055353856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:29:11.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158459955055353856"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527779407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459928706727938", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:29:04.000Z", "text": "@A24COM Suicida ser\u00eda votante a vos albertitere", "edit_history_tweet_ids": ["1158459928706727938"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241701072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158459866094231553", "in_reply_to_user_id": "1041819073628262400", "created_at": "2019-08-05T19:28:49.000Z", "text": "Com certeza matou muitos pais de fam\u00edlia que tal uma comiss\u00e3o pra identificarmos as v\u00edtimas de gente como o seu pai! Eu perdi um tio v\u00edtima de mariguela e a a esposa e filhos dele nunca receberam indeniza\u00e7\u00e3o como muitos que se dizem v\u00edtimas da ditadura", "edit_history_tweet_ids": ["1158459866094231553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041819073628262400", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "mariguela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459863476920320"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459405337268224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:27:00.000Z", "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158459405337268224"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838590266894336001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459302883024897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:26:35.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158459302883024897"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958653553949716481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459131910610945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:25:54.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158459131910610945"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157029930749911045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "es", "id": "1158459011093663745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:25:26.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158459011093663745"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041039133026729985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458863064113152", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nSmppl9Ay6", "expanded_url": "https://twitter.com/CineEscuadron/status/1158458863064113152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSmppl9Ay6", "media_key": "3_1158458846505050112"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/nSmppl9Ay6", "expanded_url": "https://twitter.com/CineEscuadron/status/1158458863064113152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nSmppl9Ay6", "media_key": "3_1158458859985494017"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Dwayne"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "La Roca\""}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Jaume Collet Serra"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:24:50.000Z", "text": "Black Adam ya tiene director\nLa pel\u00edcula de DC protagonizada por Dwayne \"La Roca\" Johnson sera dirigida por Jaume Collet Serra\nEl director espa\u00f1ol hab\u00eda sido considerado para dirigir la secuela de Escuadr\u00f3n Suicida, la cual esta a cargo de James Gunn https://t.co/nSmppl9Ay6", "edit_history_tweet_ids": ["1158458863064113152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105259406286090241"}, {"lang": "pt", "id": "1158458837747347457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:24:44.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158458837747347457"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15169506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458806969544704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:24:37.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158458806969544704"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887049016453857282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458752481353729", "in_reply_to_user_id": "122589620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantiRamirezOk", "id": "122589620"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:24:24.000Z", "text": "@SantiRamirezOk Lo pongo el segundo tiempo con otro resultado. Me encanta el chelo pero esa salida lenta tocando con river es suicida me parece...", "edit_history_tweet_ids": ["1158458752481353729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "330134766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158429798508769280"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458742909865984", "created_at": "2019-08-05T19:24:22.000Z", "text": "RT @Damuga3: Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me ent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158458742909865984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016468788693303296", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158405732821295105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158458442773925891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:23:10.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158458442773925891"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110879675499364352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458395827036160", "in_reply_to_user_id": "122589620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantiRamirezOk", "id": "122589620"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e9lez"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:22:59.000Z", "text": "@SantiRamirezOk Contra river que te come la salida es medio suicida poner a D\u00edaz de entrada a mi entender. ayer v\u00ed el resumen de river si te presiona como presion\u00f3 Lan\u00fas en la salida nos puede pasar como el Segundo gol de V\u00e9lez.", "edit_history_tweet_ids": ["1158458395827036160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "330134766", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158429798508769280"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458310615535618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:22:39.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158458310615535618"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253226516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158458182299193344", "created_at": "2019-08-05T19:22:08.000Z", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158458182299193344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270161773", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158458128888934400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:21:55.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "edit_history_tweet_ids": ["1158458128888934400"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842765286025629697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158031331600863232"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458018524274688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:21:29.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158458018524274688"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895632175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158457870142312448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:20:54.000Z", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158457870142312448"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117830366780436485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158457864366764034", "in_reply_to_user_id": "2225768252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Math_5", "id": "2225768252"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5719, "type": "Product", "normalized_text": "ak-47"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:20:52.000Z", "text": "@Math_5 \u00e9 muito safado postar uma merda dessa.\nSe tiver um atentado desse por dia nos EUA nao da nosso numero de assassinato no ano.\ne CLARO que a culpa s\u00e3o das armas.\nOntem passou uma ak-47 andando na rua aqui matou 3 s\u00f3 antes do almo\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1158457864366764034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022633819256643584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158457244981374976"}]}, {"lang": "es", "id": "1158457852069122048", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:20:49.000Z", "text": "@A24COM El peronismo es la \u00fanica vocaci\u00f3n suicida de la gente que a\u00fan les cree", "edit_history_tweet_ids": ["1158457852069122048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880340251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "ca", "id": "1158457850118754306", "in_reply_to_user_id": "1155414619143516161", "created_at": "2019-08-05T19:20:49.000Z", "text": "3) Cada any es suiciden m\u00e9s de 800.000 persones. El suicidi \u00e9s la segona causa de mort en el grup de 15 a 29 anys. Per cada adult que es suicida hi ha m\u00e9s de 20 que ho intenten. El 75% dels suicidis tenen lloc en pa\u00efsos d'ingressos baixos.", "edit_history_tweet_ids": ["1158457850118754306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155414619143516161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158457848470351874"}]}, {"lang": "es", "id": "1158457676042575874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:20:07.000Z", "text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158457676042575874"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231520403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158457448132423680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:19:13.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158457448132423680"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158457445120974848", "in_reply_to_user_id": "1534057554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancopa161", "id": "1534057554"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:19:12.000Z", "text": "@ivancopa161 @ExpresoPeru El mismo estilo copiado del difunto suicida...sueltan este tipo de estupideces, tantas veces lo repiten que queda como cierto....para muestra recuerda al difunto panz\u00f3n hablar de Ollanta y Nadine con la reelecci\u00f3n conyugal, tanto lo dijo que todos lo creyeron.", "edit_history_tweet_ids": ["1158457445120974848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "556207845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158411275765866497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158457439005609984", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/iquEYWFr2l", "expanded_url": "https://twitter.com/GirlOfEthan/status/1149437552820215808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iquEYWFr2l", "media_key": "7_1149437483895152641"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:19:11.000Z", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez https://t.co/iquEYWFr2l", "edit_history_tweet_ids": ["1158457439005609984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790208327196237824"}, {"lang": "es", "id": "1158457270138822660", "in_reply_to_user_id": "68310801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivan_andres", "id": "68310801"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:18:30.000Z", "text": "@ivan_andres @_toboI Por supuesto, es una broma, aunque no faltar\u00edan los que amar\u00edan su f\u00fatbol suicida (\"ofensivo\"). Lo felicito por identificar al personaje.", "edit_history_tweet_ids": ["1158457270138822660"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205969899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158456826209427456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158457038726488064", "in_reply_to_user_id": "321688358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dgwilliaam", "id": "321688358"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JoogadorCaro", "id": "1240052492202844166"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:17:35.000Z", "text": "@Dgwilliaam @JoogadorCaro Fumar maconha n\u00e3o \u00e9 nada demais, mas se ele roubou ou matou \u00e9 diferente", "edit_history_tweet_ids": ["1158457038726488064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120509399024447490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158429399387127810"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456758765010944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:16:29.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158456758765010944"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156385970184495107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158456657342554114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:16:04.000Z", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158456657342554114"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009635711178461185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158456614069972993", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "geo": {"place_id": "1ed0d68d50dc35c1"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:15:54.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Adolescente que suicida. Ah n\u00e3o. Isso \u00e9 hype ainda. \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19", "edit_history_tweet_ids": ["1158456614069972993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44821842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441751549480960"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456546835124224", "in_reply_to_user_id": "114141313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Doctorabozzo", "id": "114141313"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:15:38.000Z", "text": "@Doctorabozzo Una mujer con clase no anda de amantuca de 2 hermanos, una mujer inteligente no se suicida.... pero de que es un icono atemporal y legendario de eso no hay duda!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158456546835124224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826752446865174528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158455399105753088"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456503566766081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4244, "type": "Organization", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8166, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:15:28.000Z", "text": "RT @elvisocc: #DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "edit_history_tweet_ids": ["1158456503566766081"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938963967732535296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158207466284306433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456498852376577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:15:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158456498852376577"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155284174984470529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456303859183616", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 49, "username": "atphaei", "id": "848877070084124673"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "\u2501La"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:14:40.000Z", "text": "\u2501La suicida alza una mano en direcci\u00f3n a @atphaei, mostrandole su blanca dentadura. Presiente que con esa chica tiene bastantes cosas en com\u00fan y que podr\u00eda llegar a llevarse bien.\u2501", "edit_history_tweet_ids": ["1158456303859183616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688"}, {"lang": "es", "id": "1158456149043306502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:14:03.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158456149043306502"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205032901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456120609873920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:13:56.000Z", "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158456120609873920"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307782785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}]}, {"lang": "es", "id": "1158455944214384645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:13:14.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158455944214384645"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058591917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158455530085597184", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:11:36.000Z", "text": "@SF_Moro Entrou nessa conta a vida do reitor que se matou depois daquela opera\u00e7\u00e3o desastrosa que voc\u00ea autorizou. \nCara, aprenda a rezar, pois voc\u00ea j\u00e1 tem muito esqueleto no arm\u00e1rio. \nA prop\u00f3sito. Cad\u00ea o edital do concurso em que voc\u00ea foi \"aprovado\" para o cargo de juiz?", "edit_history_tweet_ids": ["1158455530085597184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1080815342623096832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418115883130880"}]}, {"lang": "es", "id": "1158455485382742021", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:11:25.000Z", "text": "RT @A24COM: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158455485382742021"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144014660175302656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158455468748156929", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HXAPZx7wHX", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bumbumdeanjo/post/949388984?t=1565032281", "display_url": "curiouscat.me/bumbumdeanjo/p\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:11:21.000Z", "text": "vai fazer projeto em dupla ou sozinha? \u2014 em dupla pois n\u00e3o sou suicida https://t.co/HXAPZx7wHX", "edit_history_tweet_ids": ["1158455468748156929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2945332336"}, {"lang": "pt", "id": "1158455336535302145", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/CpMvrSyraJ", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/mundo/online/eua-trump-quer-que-responsaveis-por-crimes-de-odio-enfrentem-pena-de-morte-1.2131916", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/mund\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:10:49.000Z", "text": "N\u00e3o resolve muito, a maioria dos que fazem este tipo de ataque ou se suicida ou \u00e9 morto pela pol\u00edcia, ou seja, amea\u00e7ar de morte n\u00e3o vai inibir estes loucos. O neg\u00f3cio \u00e9 dificultar o acesso a armas, principalmente armas de guerra https://t.co/CpMvrSyraJ", "edit_history_tweet_ids": ["1158455336535302145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18847376"}, {"lang": "es", "id": "1158455244617129985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josegonzavi", "id": "2871716697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:10:28.000Z", "text": "RT @josegonzavi: @KarlaEnAccion @GiorgioJackson @camila_vallejo @KarolCariola saben lo que es ver a mi primo llorar por que una profesora l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158455244617129985"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871716697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158454972218052608"}]}, {"lang": "es", "id": "1158455157778190337", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/kfiIOPD58Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CheveDelOxxo/status/1157768588310327309", "display_url": "twitter.com/CheveDelOxxo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:10:07.000Z", "text": "Qu\u00e9 suicida por dIOS https://t.co/kfiIOPD58Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158455157778190337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790421181", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157768588310327309"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454972218052608", "in_reply_to_user_id": "59145115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:09:23.000Z", "text": "@KarlaEnAccion @GiorgioJackson @camila_vallejo @KarolCariola saben lo que es ver a mi primo llorar por que una profesora lo da\u00f1o muchos d\u00edas por su condici\u00f3n sexual, nos pueden ayudar? La ideacion suicida es una enfermedad silenciosa y esto lo hizo aflorar con sus hostigamiento", "edit_history_tweet_ids": ["1158454972218052608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871716697"}, {"lang": "es", "id": "1158454916718968832", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UjFPmsYPcr", "expanded_url": "http://ow.ly/aJAk50voGj9", "display_url": "ow.ly/aJAk50voGj9"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/MaHreTcOQo", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1158454916718968832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaHreTcOQo", "media_key": "3_1158454915385217025"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.7321, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Noticias"}, {"start": 102, "end": 110, "tag": "Capit\u00e1n"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "mata"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "cu\u00f1ada"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "suicida"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "A\u00e9rea"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "Informe56com"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:09:09.000Z", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida. Info: https://t.co/UjFPmsYPcr\n\n#Noticias #Capit\u00e1n #mata #cu\u00f1ada #suicida #A\u00e9rea \n#Informe56com https://t.co/MaHreTcOQo", "edit_history_tweet_ids": ["1158454916718968832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092895593494650882"}, {"lang": "es", "id": "1158454837337645057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:08:50.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454837337645057"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47544569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454667539615745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:08:10.000Z", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454667539615745"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142086747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454528422961153", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "bianchixa", "id": "811641670559219714"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:07:37.000Z", "text": "Hey, bienvenida por aqu\u00ed, @bianchixa.\n\n\u2501La suicida acompa\u00f1o su saludo con un coqueto gui\u00f1o de ojos, para luego arreglarse con una mano el cabello, el cual estaba revuelto.\u2501", "edit_history_tweet_ids": ["1158454528422961153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688"}, {"lang": "es", "id": "1158454485385207809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:07:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454485385207809"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158376899183177728"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454434432782336", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "danielsur", "id": "713900344871411717"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:07:14.000Z", "text": "@A24COM Si ganas vos es de suicidas caradura ustedes saquearon el pais , mataron un fiscal y ahora vuelven por la impunidad @danielsur @arielnunezok si el pueblo los vota es suicida pero a ustedes", "edit_history_tweet_ids": ["1158454434432782336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156857430162202624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454398663778306", "in_reply_to_user_id": "892864961801842689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SinghVictoriaa", "id": "892864961801842689"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "lula"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:07:06.000Z", "text": "@SinghVictoriaa lula la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158454398663778306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910637601442471939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158444966961717249"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454270825521153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:06:35.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454270825521153"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106205704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454248310530054", "in_reply_to_user_id": "87659574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:06:30.000Z", "text": "@CristinaSegui_ Esa inclinaci\u00f3n a los malvados arrop\u00e1ndolos con una ideolog\u00eda sectaria y suicida es algo que s\u00f3lo se puede entender desde fundamentos de religiones totalitarias que ahora ocupan las ideolog\u00edas pol\u00edticas...", "edit_history_tweet_ids": ["1158454248310530054"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158358245179830272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158454192849268736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:06:17.000Z", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454192849268736"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855684781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158454060871294979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:05:45.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158454060871294979"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123155253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "en", "id": "1158453368815333380", "in_reply_to_user_id": "849360336146894851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atajoslargos", "id": "849360336146894851"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:03:00.000Z", "text": "@atajoslargos Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158453368815333380"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "322961381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158359318670073856"}]}, {"lang": "es", "id": "1158453340902047745", "in_reply_to_user_id": "1052252083745775616", "created_at": "2019-08-05T19:02:54.000Z", "text": "(2/5) #depresi\u00f3n #suicida \n\nUn dolor interior que pocos conocen, un dolor que consume desde lo m\u00e1s \u00edntimo de nuestro ser. \n\nMuchas veces no sabemos identificarlo, se nos hace tan com\u00fan sentir lo que sentimos, que creemos que esta es la \u00fanica manera de vivir, asimilamos el dolor,", "edit_history_tweet_ids": ["1158453340902047745"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052252083745775616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158452403995176960"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 16, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158453302952112128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:02:45.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158453302952112128"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430700809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158453287055777792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "EsDUVa", "id": "1091730517190414336"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "UvaFime", "id": "1074793957203369986"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"start": 51, "end": 59, "username": "GIB_UVa", "id": "794247517470937092"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "edicionesUVA", "id": "3811982236"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "SJC_UVA", "id": "2172580182"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "WprevencionSuic", "id": "936902484097937408"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 116, "end": 122, "username": "sacyl", "id": "3200019683"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:02:41.000Z", "text": "RT @sonriv: @BURSofia @EsDUVa @UvaFime @UVadivulga @GIB_UVa @edicionesUVA @SJC_UVA @WprevencionSuic @TeresaPachecoT @sacyl @plataformalife\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158453287055777792"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158375372796420096"}]}, {"lang": "es", "id": "1158453046449496065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:01:43.000Z", "text": "RT @bettyboo1050: @A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158453046449496065"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372787146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158448601984462848"}]}, {"lang": "es", "id": "1158452973200183296", "in_reply_to_user_id": "15438301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:01:26.000Z", "text": "@La_Beggs La guaripolera N1 del suicida, del borracho ratero y los corruptos papa, hija presos y tiene todav\u00eda un programa y se jacta de ser un l\u00edder de opini\u00f3n, cuarto de pollo pasivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158452973200183296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534710307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}]}, {"lang": "es", "id": "1158452752936251393", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5tEYPbSMA6", "expanded_url": "http://ow.ly/espG30piq9I", "display_url": "ow.ly/espG30piq9I"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/uQ2LF3ntK3", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158417835674284036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQ2LF3ntK3", "media_key": "3_1158417833908461571"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NCNArgentina", "id": "108622448"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "NCN"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:00:33.000Z", "text": "RT @NCNArgentina: .@alferdez : \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/5tEYPbSMA6 https://t.co/uQ2LF3ntK3", "edit_history_tweet_ids": ["1158452752936251393"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34346280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158417835674284036"}]}, {"lang": "es", "id": "1158452639853699073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SantiagoMaria4", "id": "382953627"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:00:07.000Z", "text": "RT @SantiagoMaria4: @A24COM \u00bfvocaci\u00f3n sucida como #Nisman dec\u00eds @alferdez \ud83d\ude33????\nSuicida ser\u00eda volver atr\u00e1s, al revoleo de bolsos, a las coi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158452639853699073"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278012753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158423438102597633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158452509154971649", "in_reply_to_user_id": "3044026691", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:59:35.000Z", "text": "@alessandro_sep1 @Esp_Interativo @Cruzeiro Ele se matou ent\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1158452509154971649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1123718110643666947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158451443873062912"}]}, {"lang": "es", "id": "1158452484450525184", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pEtUUYNkWx", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-suicida-aventandose-de-un-tinaco-en-matamoros/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bbiZjAQUJc", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1158452484450525184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbiZjAQUJc", "media_key": "3_1158452482890244098"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Matamoros"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9018, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7522, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Matamoros"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 62, "end": 69, "tag": "LaRoja"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:59:29.000Z", "text": "Se suicida avent\u00e1ndose de un tinaco en #Matamoros #Tamaulipas #LaRoja https://t.co/pEtUUYNkWx https://t.co/bbiZjAQUJc", "edit_history_tweet_ids": ["1158452484450525184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796102242243936258"}, {"lang": "es", "id": "1158452467681681411", "in_reply_to_user_id": "891086421661974529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caesar_73_", "id": "891086421661974529"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:59:25.000Z", "text": "@caesar_73_ @rorintv Hombre es que para el suicida por ejemplo es algo bueno.  Adem\u00e1s si es un objeto que no tiene voluntad como puede afirmarse que es malo ? En todo caso malo el m\u00e9todo  de uso.", "edit_history_tweet_ids": ["1158452467681681411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170449243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158451881502531586"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158452457216909320", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3MammhwBIX", "expanded_url": "http://www.helenolima.com/noticia/homem-mata-a-ex-esposa-a-tiros-e-se-suicida-na-cidade-de-juazeirinho.html", "display_url": "helenolima.com/noticia/homem-\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.6062, "type": "Place", "normalized_text": "Juazeirinho"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:59:23.000Z", "text": "Homem mata a ex-esposa a tiros e se suicida na cidade de Juazeirinho \n\nhttps://t.co/3MammhwBIX", "edit_history_tweet_ids": ["1158452457216909320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78036415"}, {"lang": "pt", "id": "1158452377214750721", "created_at": "2019-08-05T18:59:04.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158452377214750721"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083965510604201984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451973445890049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:57:28.000Z", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451973445890049"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353136184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158451890922893316", "in_reply_to_user_id": "177021046", "created_at": "2019-08-05T18:57:08.000Z", "text": "@CentralDeFasLS Esquadr\u00e3o suicida. Melhor parte \u00e9 a dos cr\u00e9ditos mas n\u00e9 \u00e9 um filme   #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "edit_history_tweet_ids": ["1158451890922893316"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080499581375397893", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "MPN"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Luanetes"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445732208226304"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451755526606850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:56:36.000Z", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451755526606850"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984388126369112064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451698987347969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:56:22.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451698987347969"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748258431258222592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451656729813000", "created_at": "2019-08-05T18:56:12.000Z", "text": "En serio es posible que entre a YouTube y me salte la canci\u00f3n que me dedico como sugerencia? Hace meses no la escucho y \u00faltimamente solo pongo reggaeton ni ah\u00ed ando suicida con canciones romanticas, sinceramente no puedo creer", "edit_history_tweet_ids": ["1158451656729813000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251307868", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "reggaeton"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158451624911822849", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ign6iKfYfh", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jlN6", "display_url": "dlvr.it/R9jlN6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.8837, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:56:05.000Z", "text": "RT @Diario_Cambio: Con su arma y en su patrulla se suicida polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec https://t.co/Ign6iKfYfh https://t.co/OsUPvq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451624911822849"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931530811777708033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436795962388481"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158451590161981440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaofellet", "id": "18931556"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:55:56.000Z", "text": "RT @joaofellet: O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451590161981440"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83036611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158370577792548865"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451513120972800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sonia_sbc_", "id": "2628149687"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMas"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "Agosto2019"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "NiUnaMas"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:55:38.000Z", "text": "RT @sonia_sbc_: Hoy comienza #Agosto2019, y ya van 37... Esto tiene que acabar... #NiUnaMas \nUn hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158451513120972800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125423701497909249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156794063061995521"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451308921262080", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:54:49.000Z", "text": "@A24COM Vocacion suicida es votarlo a usted y a todos los chorros kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158451308921262080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107767721217937410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158134627959234563"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451300280995840", "created_at": "2019-08-05T18:54:47.000Z", "text": "cancelan The OA pero renuevan 13 reasons why, la versi\u00f3n suicida de Pretty Little Liars", "edit_history_tweet_ids": ["1158451300280995840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167974659", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7544, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Pretty Little Liars"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158451154331799552", "created_at": "2019-08-05T18:54:12.000Z", "text": "pena eu nunca pego o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158451154331799552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088115223398178816"}, {"lang": "pt", "id": "1158450909967466502", "in_reply_to_user_id": "147707905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RenzoMora", "id": "147707905"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:53:14.000Z", "text": "@RenzoMora O Nazismo era um movimento de Esquerda e Hitler foi executado por eles, pois era um X9! .....A Conclus\u00e3o  da Comiss\u00e3o da Verdade da Alemanha fala que ele se suicidou! Merkel devia demitir 4 Integrantes dessa Comiss\u00e3o !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158450909967466502"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113595047101050881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158446061666611200"}]}, {"lang": "es", "id": "1158450799376306176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:52:48.000Z", "text": "RT @KikeBravoPrado: Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se pres\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158450799376306176"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844465153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158362674805301248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158450758423142400", "created_at": "2019-08-05T18:52:38.000Z", "text": "Eu acho q o meu amigo se matou e eu n sei oq fzr", "edit_history_tweet_ids": ["1158450758423142400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000731147150782469"}, {"lang": "es", "id": "1158450740425347075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:52:34.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158450740425347075"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347508116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158450713397256192", "in_reply_to_user_id": "1153382208624910337", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "franco_telle", "id": "1023785975057707008"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "lonzo"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:52:27.000Z", "text": "@ExBrodieDeOKC @franco_telle Yo met\u00ed dos triples con Ben Simmons y 5 triples de 8 con lonzo si medio suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158450713397256192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2493731659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418887404380161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158450619243479043", "created_at": "2019-08-05T18:52:05.000Z", "text": "A b\u00edblia n\u00e3o especifica isto (acho); ela diz q matar \u00e9 errado. Mas e se for pra evitar q um assassino mate pessoas? Por exemplo, aquele guarda q matou o assassino q tinha matado v\u00e1rias crian\u00e7as naquela escola em Realengo. Imagino q n\u00e3o tem problema matar se for leg\u00edtima defesa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158450619243479043"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6807, "type": "Place", "normalized_text": "Realengo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158450331887579136", "in_reply_to_user_id": "153590993", "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/MiyVNNgETg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158450331887579136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MiyVNNgETg", "media_key": "3_1158450329735835649"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.5353, "type": "Place", "normalized_text": "Tampa"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:50:56.000Z", "text": "@atvpe Si lo cierra MEJOR asi desaparece tanta lacra enquistada en esa Pocilga,  Defensor de la Democracia, como no lo hizo asi en los dos periodos del Suicida. Unica Tampa q' se conoce la q' genero el Suicida q' embebecio a todos aquellos ignorante y gente no educada para ser reelegido https://t.co/MiyVNNgETg", "edit_history_tweet_ids": ["1158450331887579136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158435267264557057"}]}, {"lang": "es", "id": "1158450327709978625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Semiasas", "id": "1465219008"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Way"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Maiman"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:50:55.000Z", "text": "RT @Semiasas: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru @buho331945 No fue Joy Way, qui\u00e9n era socio de Maiman en el negocio de los papeles de la deuda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158450327709978625"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158402520651304967"}]}, {"lang": "es", "id": "1158450285611749376", "created_at": "2019-08-05T18:50:45.000Z", "text": "no se quien es ferdinand pero toda mi tl le odia y me da energy de shinji matou pero muy fuerte", "edit_history_tweet_ids": ["1158450285611749376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "478778149", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "ferdinand"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "shinji"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158450149305176064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:50:13.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158450149305176064"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356398054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158449866483347457", "in_reply_to_user_id": "831627664075141120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniielas24", "id": "831627664075141120"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:49:05.000Z", "text": "@daniielas24 deixa de ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158449866483347457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112422672812724226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158449793846382592"}]}, {"lang": "es", "id": "1158449818504781825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:48:54.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158449818504781825"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158449786837712899", "created_at": "2019-08-05T18:48:46.000Z", "text": "ai fiz merda e dessa vez foi das grandes se eu sumir foi porque minha m\u00e3e descobriu e me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1158449786837712899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309434919"}, {"lang": "es", "id": "1158449721666605057", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/SKa1zker50", "expanded_url": "http://laprimeraedicion.com.mx/estatal/joven-se-suicida-en-hotel-de-cordoba-veracruz", "display_url": "laprimeraedicion.com.mx/estatal/joven-\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jhr1wbwYZP", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimeraed/status/1158449721666605057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhr1wbwYZP", "media_key": "3_1158449719871451136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:48:31.000Z", "text": "Joven se suicida en hotel de C\u00f3rdoba,\u00a0Veracruz https://t.co/SKa1zker50 https://t.co/jhr1wbwYZP", "edit_history_tweet_ids": ["1158449721666605057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745677939023327234"}, {"lang": "pt", "id": "1158449696026832897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:48:25.000Z", "text": "RT @MargotRobbieBR: Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favori\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158449696026832897"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000061891178360834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158374805957218304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158449648509575168", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-08-05T18:48:13.000Z", "text": "E uma guria que quase se matou com um patinete na minha frente kkkkkkkkkkkkkk eu t\u00f4 rindo mais a coisa foi feia, tadinha kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1158449648509575168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755174169558523905"}, {"lang": "es", "id": "1158449196007137281", "in_reply_to_user_id": "19697415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "billmaher", "id": "19697415"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:46:25.000Z", "text": "@BillMaher Da La Bienvenida A Una Crisis Econ\u00f3mica Si Derrocar\u00e1 A Trump: \"Vale La Pena,  Si usted se suicida antes de elecciones Bill existe una posibilidad", "edit_history_tweet_ids": ["1158449196007137281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925007925"}, {"lang": "es", "id": "1158449142760390657", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/z9J6PC18Qv", "expanded_url": "https://delpergaminoalaweb.wordpress.com/2019/08/05/la-mirada-de-los-peces/", "display_url": "delpergaminoalaweb.wordpress.com/2019/08/05/la-\u2026"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 215, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 169, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio del Molino"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:46:13.000Z", "text": "\u00abHay una envidia del suicida, como se envidia al que se despide de un trabajo odioso haciendo un corte de mangas al jefe.\u00bb\n\n\u201cLa mirada de los peces\u201d, de Sergio del Molino https://t.co/z9J6PC18Qv v\u00eda @wordpressdotcom", "edit_history_tweet_ids": ["1158449142760390657"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548634251"}, {"lang": "es", "id": "1158449059121827840", "created_at": "2019-08-05T18:45:53.000Z", "text": "alguna vez pens\u00e1is que si desaparec\u00e9is nadie se dar\u00e1 cuenta? (keep calm, suena suicida pero no va por ah\u00ed)", "edit_history_tweet_ids": ["1158449059121827840"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "603817419"}, {"lang": "pt", "id": "1158448991190822914", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/xTO3XAZGuF", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1158383479123521541", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.3581, "type": "Other", "normalized_text": "guerrilha"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:45:37.000Z", "text": "Eu j\u00e1 pesquisei sobre os mortos e desaparecidos pol\u00edticos e \u00e9 horr\u00edvel o que fizeram. Lembro de um padre que foi libertado em um desses sequestros que a guerrilha fazia pra troca. Esse padre mesmo solto e em outro pa\u00eds ficou t\u00e3o marcado e traumatizado que se matou. https://t.co/xTO3XAZGuF", "edit_history_tweet_ids": ["1158448991190822914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093634974991953920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158383479123521541"}]}, {"lang": "fr", "id": "1158448969107869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:45:31.000Z", "text": "RT @Reseau_Adoption: Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158448969107869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4054065496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158407316883984384"}]}, {"lang": "es", "id": "1158448696733896705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:44:26.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158448696733896705"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925889401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158448601984462848", "in_reply_to_user_id": "253176236", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:44:04.000Z", "text": "@A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158448601984462848"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "3420438735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158448561702543367", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:43:54.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158448561702543367"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700923667815997440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158447951632580610", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/boqwKfUW5v", "expanded_url": "https://www.elcaribe.com.do/2019/08/05/panorama/pais/capitan-de-la-fuerza-aerea-mata-a-cunada-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elcaribe.com.do/2019/08/05/pan\u2026"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "ElCaribeRD", "id": "36958479"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.777, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:41:29.000Z", "text": "Capit\u00e1n de la Fuerza A\u00e9rea mata a cu\u00f1ada y luego se suicida https://t.co/boqwKfUW5v v\u00eda @ElCaribeRD", "edit_history_tweet_ids": ["1158447951632580610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76356454"}, {"lang": "pt", "id": "1158447907663679490", "in_reply_to_user_id": "2147796271", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yeahreckless", "id": "2147796271"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:41:18.000Z", "text": "@yeahreckless ela se matou real?", "edit_history_tweet_ids": ["1158447907663679490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719499473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158395054496649218"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158447817045827585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:40:57.000Z", "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158447817045827585"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132021066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158436089738289152"}]}, {"lang": "es", "id": "1158447503404077056", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:39:42.000Z", "text": "@A24COM Miralo al rev\u00e9s @alferdez la gente q vota a Macri es la parte sana del pais,los q tienen vocaci\u00f3n suicida son los descerebrados k,los q andan piketando,sin laburar, rompiendo edif.p\u00fablicos,los vagos y delincuentes,esos son la parte putrefacta del pais y de ella se alimentan uds.", "edit_history_tweet_ids": ["1158447503404077056"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1339619256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158447348663619585", "created_at": "2019-08-05T18:39:05.000Z", "text": "e se os home chega foi Deus que matou eu s\u00f3 apertei o gatilho...", "edit_history_tweet_ids": ["1158447348663619585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310988897", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158447327977385984", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wlCAAHGrJa", "expanded_url": "https://twitter.com/YORYUS23/status/1158158823212933121", "display_url": "twitter.com/YORYUS23/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2019-08-05T18:39:00.000Z", "text": "Suicida es si ganan los Fern\u00e1ndez, tal vez nos gusta que roben y quedar fuera del mundo como Cuba y Venezuela https://t.co/wlCAAHGrJa", "edit_history_tweet_ids": ["1158447327977385984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781257278636843009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158158823212933121"}]}, {"lang": "es", "id": "1158447075857707008", "created_at": "2019-08-05T18:38:00.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida?,\nsin encontrar para su mal remedio.", "edit_history_tweet_ids": ["1158447075857707008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156747292"}, {"lang": "es", "id": "1158446899806003200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:37:18.000Z", "text": "RT @ProfetaArgen: @slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446899806003200"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710912443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158420579755659264"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446867706982400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "floro_ceballos", "id": "41685761"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8794, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:37:10.000Z", "text": "RT @floro_ceballos: Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446867706982400"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111343749722976258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158345511738519553"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446835939176448", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jd4ZE6LFol", "expanded_url": "http://grupodgm.org/Notas/blog/731-Joven-se-suicida-frente-a-vecinos-en-Cordoba.html", "display_url": "grupodgm.org/Notas/blog/731\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8QyW39Rd8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/DGMNOTICIAS/status/1158446835939176448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8QyW39Rd8Q", "media_key": "3_1158446764493402113"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "Altotonga"}, {"start": 13, "end": 22, "tag": "Veracruz"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "C\u00f3rdoba"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:37:03.000Z", "text": "\ud83d\udce2#Altotonga\ud83d\udcf0 #Veracruz Joven se suicida frente a vecinos en #C\u00f3rdoba.  https://t.co/jd4ZE6LFol https://t.co/8QyW39Rd8Q", "edit_history_tweet_ids": ["1158446835939176448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279914535"}, {"lang": "es", "id": "1158446723854929920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:36:36.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446723854929920"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266956236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446704481488898", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-05T18:36:31.000Z", "text": "@anditojjo Est\u00e1 claro que esta sociedad est\u00e1 enferma y no lo digo por la cantidad de gente que se suicida, lo digo por los weones que piensan como t\u00fa alejandrito, hay muchos y eso es grave para este pa\u00eds.", "edit_history_tweet_ids": ["1158446704481488898"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50464193", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 160, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "alejandrito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446522603888645", "in_reply_to_user_id": "3297631174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_s0yningun0_", "id": "3297631174"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "gmm223", "id": "1118836253951242240"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4696, "type": "Person", "normalized_text": "Ningu"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:35:48.000Z", "text": "@_s0yningun0_ @gmm223 Bien ah\u00ed, el comando suicida... Abrazo, Ningu.", "edit_history_tweet_ids": ["1158446522603888645"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301103534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158422814438907905"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446364625428482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guillogo_", "id": "256065638"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:35:10.000Z", "text": "RT @Guillogo_: Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446364625428482"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209709010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158128511456043008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446349257498624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:35:07.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446349257498624"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118445706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446343926345729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:35:05.000Z", "text": "RT @Aveefeniix: Joven SE SUICIDA en el interior del Hotel \u2019California\u2019 COLG\u00c1NDOSE en una de las bardas que colinda con otra propiedad. Esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158446343926345729"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251598022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158442809382170624"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446325966528514", "in_reply_to_user_id": "1020725035353427976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ancaferflo", "id": "221044619"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:35:01.000Z", "text": "@Ancaferflo la mente maestra de mi plan suicida \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1158446325966528514"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1020725035353427976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441659274842114"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158446310611202049", "in_reply_to_user_id": "177021046", "created_at": "2019-08-05T18:34:57.000Z", "text": "@CentralDeFasLS Esquadr\u00e3o Suicida  #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "edit_history_tweet_ids": ["1158446310611202049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172176754", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 39, "tag": "MPN"}, {"start": 40, "end": 52, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Luanetes"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "LuanSantanaShow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445732208226304"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446307155021825", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/0R9FpMVfmo", "expanded_url": "https://youtu.be/wMt1iYKHT4E", "display_url": "youtu.be/wMt1iYKHT4E", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wMt1iYKHT4E&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 35, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite battle royale"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:34:57.000Z", "text": "Squad Suicida Fortnite battle royale https://t.co/0R9FpMVfmo v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1158446307155021825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2610148108"}, {"lang": "es", "id": "1158446268936609794", "in_reply_to_user_id": "984579155256860672", "created_at": "2019-08-05T18:34:48.000Z", "text": "encima la cantidad de veces q el shooter es asesinado en el lugar por la policia o que se suicida, y la soluci\u00f3n que propone es LA PENA DE MUERTE DIOS I HAVE NO WORDS", "edit_history_tweet_ids": ["1158446268936609794"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984579155256860672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158430459577163776"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446260887719941", "created_at": "2019-08-05T18:34:46.000Z", "text": "!!!no creo en pensamientos suicida xq se q con el tiempo se sana cualquier herida!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158446260887719941"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723771425677533184"}, {"lang": "es", "id": "1158446120605028353", "in_reply_to_user_id": "24900072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:34:12.000Z", "text": "@mauriciomacri No lo voto ni loca , no soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158446120605028353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130555490927300611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053546199265281"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445958692257794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:33:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158445958692257794"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164760982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445923103588356", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:33:25.000Z", "text": "@A24COM Suicida es darle el voto a estos nefastos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158445923103588356"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "815454084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158445597604687872", "in_reply_to_user_id": "873775934268223488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vminxgay", "id": "873775934268223488"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "twt"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:32:08.000Z", "text": "@vminxgay Fiquei sabendo o Facebook meninx... Ai vim aqui no twt pra v\u00ea se \u00e9 verdade... A\u00ed falaram que t\u00e3o at\u00e9 criando users pra zoar a garota que se matou... Babaquice mano", "edit_history_tweet_ids": ["1158445597604687872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "964658126963212289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158444448717705218"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445444353200131", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:31:31.000Z", "text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "edit_history_tweet_ids": ["1158445444353200131"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933195127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445338732171265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:31:06.000Z", "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158445338732171265"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165144224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445181995311104", "created_at": "2019-08-05T18:30:28.000Z", "text": "RT @Alex_Keyblader: La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is habland\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158445181995311104"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418107652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158158776983261185"}]}, {"lang": "es", "id": "1158445146406608896", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NpA4rlQql2", "expanded_url": "http://bit.ly/33gVxz0", "display_url": "bit.ly/33gVxz0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049047&t=joven-se-suicida-en-hotel-de-cordoba-veracruz"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8386, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Xalapa"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:30:20.000Z", "text": "Joven se suicida en hotel de C\u00f3rdoba, Veracruz https://t.co/NpA4rlQql2 #Xalapa", "edit_history_tweet_ids": ["1158445146406608896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "70538650"}, {"lang": "es", "id": "1158445062054928385", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/XhTtR9rL1O", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/05/periodismo-morir-en-el-golfo/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/05/per\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Alvaro"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ColumnaInvitada"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:30:00.000Z", "text": "#ColumnaInvitada | \u00c1ngel Alvaro escribe: Para ser periodista en M\u00e9xico se requiere vocaci\u00f3n de suicida. No hay nadie ni nada que detenga los asesinatos de los comunicadores en M\u00e9xico https://t.co/XhTtR9rL1O", "edit_history_tweet_ids": ["1158445062054928385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985"}, {"lang": "es", "id": "1158444887391592449", "in_reply_to_user_id": "15438301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:29:18.000Z", "text": "@La_Beggs Beto Ortiz, obviamente, esa waripolera de Alan Garcia y sobon de su hija mayor del mismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158444887391592449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071886707761537025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}]}, {"lang": "es", "id": "1158444847700807680", "created_at": "2019-08-05T18:29:09.000Z", "text": "Ttotalmente suicida yo en la bicicleta hoy, se menolvido apretar una tuerca y de vaina se sale ajjajajaa", "edit_history_tweet_ids": ["1158444847700807680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191886804"}, {"lang": "es", "id": "1158444643882868739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:28:20.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158444643882868739"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030781521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158444623821516801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rukhasgunsalu", "id": "144615294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:28:15.000Z", "text": "RT @rukhasgunsalu: \"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158444623821516801"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218143756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158168081094598657"}]}, {"lang": "es", "id": "1158444524059934726", "created_at": "2019-08-05T18:27:52.000Z", "text": "EL 75% APRUEBA ADELANTO DE ELECCIONES.\nQUE SE VAYA VIZCARRA, DEL SOLAR ETC Y EL CONGRESO.\n\nEL 75% APRUEBA QUE VIZCARRA SE VAYA DE UNA VEZ ? Y EN DICIEMBRE HAYAN ELECCIONES.\n\nUN A\u00d1O CON UN GOBIERNO DE SALIDA, ES SUICIDA, YA SE ESTAN CAYENDO INVERSIONES, EMPLEO ETC,", "edit_history_tweet_ids": ["1158444524059934726"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2398609177", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158444442648547328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:27:32.000Z", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158444442648547328"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142449943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "it", "id": "1158444269822238725", "in_reply_to_user_id": "38032906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DarioBallini", "id": "38032906"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:26:51.000Z", "text": "@DarioBallini hitler non \u00e8 morto suicida nel 1945! quindi la foto pu\u00f2 essere reale \ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1158444269822238725"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804737467538673668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158321504133644289"}]}, {"lang": "es", "id": "1158444266374516738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:26:50.000Z", "text": "RT @piluli1709: Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158444266374516738"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700923667815997440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158400942112477184"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158444192185704448", "in_reply_to_user_id": "1119876667126767616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ALEXpaixo16", "id": "1260549160274735104"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "leniaasampaio", "id": "910927531188027400"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:26:32.000Z", "text": "@AlexPaixo16 @leniaasampaio Errado *quem se suicida escolhe morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1158444192185704448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013133338993885186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158157765342355457"}]}, {"lang": "es", "id": "1158443961784111105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:25:37.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1158443961784111105"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137794645570785280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158443869203324928", "created_at": "2019-08-05T18:25:15.000Z", "text": "Alfredo, o sapo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158443869203324928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "978780462867992582", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158443820041854976", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4169, "type": "Other", "normalized_text": "KK"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 94, "tag": "KK"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:25:04.000Z", "text": "\u201cSi gana @mauriciomacri tendr\u00e9 que pensar que tenemos vocaci\u00f3n suicida\u201d dijo el chupa orto #KK @alferdez, la misma vocaci\u00f3n suicida que ten\u00eda #Nisman segun su jefa @CFKArgentina cuando lo mataron, se ve que saben mucho de ese tipo de vocaciones.", "edit_history_tweet_ids": ["1158443820041854976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154230594"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306795, "listed_count": 20}, "id": "4297273755", "name": "Grace", "username": "GracielaGallega"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A24.com", "username": "A24COM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 107, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "id": "2223583982", "name": "Marcela Rada", "username": "Marce_Rada95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 7276, "tweet_count": 1466, "listed_count": 28}, "id": "1003840579820838912", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Marianny", "username": "mariannyloopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 198, "tweet_count": 19412, "listed_count": 0}, "id": "1118888183343853569", "location": "Puerto Madryn, Argentina", "name": "charly", "username": "charlymadryn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7675, "following_count": 924, "tweet_count": 127207, "listed_count": 62}, "id": "144615294", "location": "Argenzuela", "name": "\ud83d\udc3a Gonzalo \ud83d\udc3a", "username": "rukhasgunsalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 502, "tweet_count": 14776, "listed_count": 1}, "id": "247594627", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Facundo Lavin Prosen", "username": "FacuLavin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8100, "following_count": 704, "tweet_count": 33062, "listed_count": 19}, "id": "1004157073461039104", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Barcelona Argentina", "username": "BarsaARG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 337, "tweet_count": 13785, "listed_count": 0}, "id": "191998686", "name": "Ene Ene", "username": "NNiveiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 629, "tweet_count": 93432, "listed_count": 1}, "id": "2921947763", "location": "flamengo", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfa1\ud83c\udfa0", "username": "astrnmcal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 379, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1008126655989198850", "location": "La Plata, Argentina", "name": "vale4.3", "username": "3Vale4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 3498, "tweet_count": 89172, "listed_count": 6}, "id": "713422914670956544", "name": "\u00c9l Ema", "username": "ElEma_Nuell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 732, "tweet_count": 5345, "listed_count": 0}, "id": "868204105759686656", "name": "le", "username": "letgdss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "id": "3983469917", "location": "n\u00e1rnia", "name": "fui pra @elliexromania", "username": "shawmarvels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 861, "tweet_count": 23077, "listed_count": 5}, "id": "595628634", "location": "Salvador, Brasil", "name": "robert", "username": "cavillovato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234223, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 370, "tweet_count": 4141, "listed_count": 0}, "id": "378675585", "location": "Lima, Peru", "name": "Jazm\u00edn Vargas\ud83d\udc08", "username": "Tonga_Rosado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "4588673188", "location": "Per\u00fa ", "name": "Misk'i Marite", "username": "techima58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}, "id": "295385976", "name": "Aidapa", "username": "aidapatino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 203, "tweet_count": 42399, "listed_count": 0}, "id": "721833106722959360", "location": "7230", "name": "david", "username": "DavidCacador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 415, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}, "id": "3579420436", "name": "Jorge Martins", "username": "Jorge_Martins__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1426, "tweet_count": 98802, "listed_count": 7}, "id": "820674700225445888", "location": "not today \ud83d\udc3a stark", "name": "babs", "username": "itsbabit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273425, "following_count": 2178, "tweet_count": 148512, "listed_count": 504}, "id": "7850072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "oi ju pode chamar de ju", "username": "juzao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 220, "tweet_count": 29602, "listed_count": 1}, "id": "2923041125", "name": "GuilloteLeproso", "username": "RootsGuillermo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 488, "tweet_count": 83884, "listed_count": 3}, "id": "558507579", "name": "m\u00e1rcio", "username": "marcioeddson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 574, "tweet_count": 31281, "listed_count": 0}, "id": "945079464479940609", "name": "\u064b", "username": "sehnsuchtigvv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4032, "following_count": 356, "tweet_count": 20570, "listed_count": 4}, "id": "446750859", "location": "Guatemala", "name": "Ana Luc\u00eda", "username": "analuchisss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 4992, "tweet_count": 117219, "listed_count": 21}, "id": "635580461", "name": "Stella Valdivia", "username": "stella4691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "id": "987445100149116931", "name": "SAN", "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35859, "following_count": 4997, "tweet_count": 183251, "listed_count": 169}, "id": "105838161", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "name": "Emerson Machado", "username": "emersonmofi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4900, "following_count": 4316, "tweet_count": 138844, "listed_count": 8}, "id": "560309409", "location": " Sverige ", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "tema0902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 716, "tweet_count": 20243, "listed_count": 2}, "id": "1547150414", "location": "M\u00e9xico", "name": "c a r r i e", "username": "Carrie_Teardrop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 320, "tweet_count": 26325, "listed_count": 4}, "id": "1088215535546978305", "location": "uruguay", "name": "pepe", "username": "Iovexright"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 86, "tweet_count": 20292, "listed_count": 3}, "id": "89283617", "name": "AGENCIA DE SJB-MA", "username": "JailsonBlog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 362, "tweet_count": 12671, "listed_count": 1}, "id": "306924927", "location": "Rio de Janeiro", "name": "hi john", "username": "Joopefortunato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 780, "tweet_count": 16680, "listed_count": 1}, "id": "64461844", "name": "Cely \u2728\ud83c\udf40", "username": "Kairoclerosis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 815, "tweet_count": 28803, "listed_count": 11}, "id": "133126805", "location": "Quisqueya \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "name": "Carlos", "username": "carvajal_carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 329, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}, "id": "1149646019610775552", "name": "youyoujack", "username": "youyoujack1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 354, "tweet_count": 2690, "listed_count": 19}, "id": "1252439731", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Pedro Almod\u00f3var Tweets", "username": "AlmodovarTweets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 756, "tweet_count": 11615, "listed_count": 1}, "id": "2963254811", "name": "grana capo", "username": "capo_grana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "983680654591262720", "name": "JESUS PORTILLO CONCHA", "username": "EL_1erFOLLONERO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46542, "listed_count": 1}, "id": "3121362663", "name": "Rodrigo Varillas", "username": "RodrigoVarillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "username": "hectorbecerrilr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3656, "tweet_count": 211345, "listed_count": 8}, "id": "154262240", "location": "argentina", "name": "Mabel P\u00e9rez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude3b\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f", "username": "mabellamorocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "id": "985989635548393472", "name": "Arturo", "username": "Arturo79502670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 405, "tweet_count": 18239, "listed_count": 1}, "id": "2859531335", "name": "Luccas \ud83d\udc7d", "username": "Luccariri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 343, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "id": "861325865279528961", "name": "DLM", "username": "EsterPC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 444, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "id": "768103646932467714", "location": "Zaragoza", "name": "Patricia Gracia Garc\u00eda", "username": "P_GraciaG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113829, "listed_count": 10}, "id": "3103183289", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Lorenzo Bertomeu", "username": "ManuduManuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 3466, "tweet_count": 46999, "listed_count": 8}, "id": "4143350903", "name": "La Nen\u00e9", "username": "lanene54ok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 803, "tweet_count": 4721, "listed_count": 4}, "id": "1155879083135459328", "location": "Brasil", "name": "Pantheon Arruinado \u00ae", "username": "PantheonAtreus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 331, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}, "id": "1141019962238283776", "location": "Monte Targon", "name": "Aurelion Sol\u00ae", "username": "Dragao_estelar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 578, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "id": "973960064750051333", "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "name": "Bruno Schild", "username": "BrunoEscudo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 380, "tweet_count": 70012, "listed_count": 0}, "id": "2773919439", "name": "El q se arrastra no se cae.!!!!", "username": "FerrariGussferr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11764, "following_count": 10393, "tweet_count": 118738, "listed_count": 0}, "id": "179357793", "location": "El Marquesado MDQ chadelalora", "name": "\u2693\ufe0f\u2650\ufe0f\ud83d\udea2SuperConde Pilu", "username": "CondeyManchu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2231, "tweet_count": 27985, "listed_count": 2}, "id": "4211302403", "name": "Michi Garc\u00eda\ud83c\udf7a", "username": "Michi_1958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 667, "tweet_count": 7853, "listed_count": 1}, "id": "277538137", "location": "Mexico", "name": "Md.GabbyViteri", "username": "GabbyVi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 189, "tweet_count": 3218, "listed_count": 0}, "id": "923373699973214208", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Thainara Nepomuceno", "username": "Thainar04812198"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 269969, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "username": "delucca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1004, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "id": "308296925", "location": "Per\u00fa", "name": "victor morales", "username": "victorrmorales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 778, "tweet_count": 11003, "listed_count": 0}, "id": "46505525", "name": "ICEMAN", "username": "hal20002010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2699, "tweet_count": 30850, "listed_count": 6}, "id": "534710307", "location": "peru", "name": "Jair", "username": "Wamanyana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 957, "tweet_count": 51119, "listed_count": 10}, "id": "1140517904175239168", "location": "\u00c9vora // Lisboa", "name": "madeleine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "madalenamcb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 433, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "id": "4797609274", "name": "\u26a1 F. Magusto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Fr_Magusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 395, "tweet_count": 45333, "listed_count": 1}, "id": "892177715637440512", "name": "l a l a", "username": "MAJKSH0P"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102092, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "id": "771381237436915712", "location": "Brazil", "name": "BuzzFeedNewsBR", "username": "BuzzFeedNewsBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 458, "tweet_count": 32238, "listed_count": 1}, "id": "227702338", "name": "McTwispy", "username": "BatsyNightmare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 38, "tweet_count": 58161, "listed_count": 1}, "id": "2416605643", "name": "La Naci\u00f3n Ald\u00eda", "username": "lanacionaldia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 2684, "tweet_count": 310507, "listed_count": 26}, "id": "71033370", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "name": "alexandre", "username": "AlexMonteiro93"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20448, "following_count": 3185, "tweet_count": 7238, "listed_count": 255}, "id": "18931556", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o Fellet", "username": "joaofellet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 730, "tweet_count": 10846, "listed_count": 4}, "id": "4657257857", "location": "Santar\u00e9m, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "MD", "username": "mdmarley___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 707, "tweet_count": 24233, "listed_count": 0}, "id": "1025129666309484546", "location": "Catanduva, Brasil", "name": "vivi \u00e9 13", "username": "imthesunsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 397, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "id": "1130610268705316864", "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "name": "manuzinha\ud83d\udc14", "username": "ManuelaMello2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 3092, "tweet_count": 66711, "listed_count": 4}, "id": "1163303628", "location": "Peru", "name": "Mercede5", "username": "mercede56704720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1164, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}, "id": "1147856325944254466", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u13d2aissa \ud83d\udca2\u2b50", "username": "Raissaa_CRVG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 340, "tweet_count": 56738, "listed_count": 4}, "id": "100055227", "name": "sommelier de livro", "username": "trak1n4s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 502, "tweet_count": 66687, "listed_count": 22}, "id": "1453560872", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "ALMU", "username": "ALMUGOGAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 416, "tweet_count": 6591, "listed_count": 8}, "id": "3299626270", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "name": "Super Adowayne", "username": "SuperAdowayne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 64, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "id": "959501686812413954", "name": "Jess\ud83c\udf52", "username": "Jeshed19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 4164, "tweet_count": 24577, "listed_count": 1}, "id": "1041195237329100800", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MdelCB", "username": "MdelC2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 405, "tweet_count": 20658, "listed_count": 32}, "id": "275283123", "name": "\ud83c\udf5d", "username": "____keikei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 403, "tweet_count": 22886, "listed_count": 0}, "id": "848508007", "name": "\ud83d\udc9a vs", "username": "valeserrao04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 61, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "id": "1105268593833455616", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "j\u00falia", "username": "julialexandrin0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1009, "tweet_count": 98337, "listed_count": 3}, "id": "2179169394", "location": "Ubatuba-sp", "name": "Gus Heikkinen", "username": "_LimaGustavo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 2764, "tweet_count": 76943, "listed_count": 14}, "id": "1455950420", "location": "Donde quiero estar", "name": "Andrea Gross", "username": "lolygross"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2164, "tweet_count": 58988, "listed_count": 1}, "id": "335418302", "name": "HARPAZO", "username": "ssonradep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 374, "tweet_count": 6837, "listed_count": 1}, "id": "75793869", "location": "Paraguay", "name": "Evelio Fabi\u00e1n", "username": "eveliolegal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "id": "228716341", "location": "Asunci\u00f3n-PY", "name": "...Svetliza", "username": "JborgiS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "299891065", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Choko", "username": "Carocho36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}, "id": "1141919108738555905", "location": "San Juan, Puerto Rico U.S.A.", "name": "KIM LEE PARK", "username": "SamuelH46105462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 787, "tweet_count": 36623, "listed_count": 0}, "id": "1249631281", "location": "Argentina", "name": "\ud835\udc68. \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85 \ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfb8", "username": "1Rumayna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2202, "tweet_count": 380250, "listed_count": 261}, "id": "2714596672", "name": "paola tacconi", "username": "PaolaTacconi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7949, "following_count": 3727, "tweet_count": 30248, "listed_count": 11}, "id": "947989683237212161", "location": "Liguria, Italia", "name": "Riccardo Fortin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "RiccardoFortin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 571, "tweet_count": 24912, "listed_count": 8}, "id": "1719677214", "location": "Colombia", "name": "Ale\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "bluewhalegirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 3285, "listed_count": 1}, "id": "1115303487682772994", "name": "la\u00eds", "username": "filmscuIture"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 142, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "id": "1105198907297017858", "location": "pvh", "name": "agostini", "username": "enz_agst"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 720, "tweet_count": 78365, "listed_count": 8}, "id": "782062054010155013", "location": "\u26a2", "name": "mari", "username": "kurtaclanz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 967, "tweet_count": 18286, "listed_count": 15}, "id": "281229255", "location": "Cali", "name": "Alex Camacho Erazo", "username": "ALEXCAMINA"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "name": "OPS/OMS Colombia", "username": "OPSOMS_Col"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 2680, "tweet_count": 39650, "listed_count": 2}, "id": "734788018628874240", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "username": "elinaldosousaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 987, "tweet_count": 62390, "listed_count": 2}, "id": "909403066293682177", "name": "CArla \ud83c\udfaf", "username": "CarlaBarada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 1825, "tweet_count": 281052, "listed_count": 1}, "id": "136152268", "location": "Santiago de Chile", "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "username": "lilaromana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 1701, "tweet_count": 59591, "listed_count": 105}, "id": "41685761", "name": "El Floro", "username": "floro_ceballos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 459, "tweet_count": 37854, "listed_count": 2}, "id": "383299368", "name": "Ro.", "username": "delosangelesro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 695, "tweet_count": 35928, "listed_count": 5}, "id": "415809109", "name": "Camila", "username": "milaa1602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}, "id": "620221786", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Estefierrito\ud83c\udff9", "username": "Estefayepesc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619923, "listed_count": 767}, "id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "username": "xeunoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 924, "tweet_count": 43399, "listed_count": 1}, "id": "623412196", "name": "La locomotora del sabor", "username": "004Mateo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49210, "following_count": 1409, "tweet_count": 142036, "listed_count": 58}, "id": "4694481390", "name": "El Editor\ud83e\udeb6", "username": "ProfetaArgen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 509, "tweet_count": 43014, "listed_count": 0}, "id": "360861089", "location": "Argentina, Bs As, Saavedra", "name": "J. Fernando Mateo", "username": "quijotefernando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 984, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "id": "1097916363891490817", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "notipueblamx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "notipueblamx1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1404, "tweet_count": 13619, "listed_count": 0}, "id": "1149786383889903617", "name": "Meng\u00e3odomeu\u2764\ufe0f\u26ab\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "PauloFe52734796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3595, "tweet_count": 115960, "listed_count": 4}, "id": "736219513679646720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f Tetra CDB \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u042f\u025b\u03b7\u03b1\u03b7 \u2113op\u03b5\u0282\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "renanlopescrf93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 227, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "id": "940963973377208326", "name": "Salocin", "username": "salocin_mw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17267, "following_count": 2848, "tweet_count": 63261, "listed_count": 25}, "id": "256065638", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Guillermo P\u00e9rez Roisinblit", "username": "Guillogo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 116, "tweet_count": 53009, "listed_count": 7}, "id": "3427909275", "location": "#Silver", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u0274 \u1d05\u1d1c\u029f\u1d00\u1d04 \u1d04\u028f\u029f\u1d05\u1d1c\u0280", "username": "WhoEvnisGalileo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44911, "listed_count": 3}, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TerceraDerivada"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 139439, "following_count": 6667, "tweet_count": 27667, "listed_count": 602}, "id": "169979854", "location": "Iquique, Chile", "name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "username": "Hugo_Gutierrez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 332, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "id": "460681765", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Bautista", "username": "jbprini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 263, "tweet_count": 12741, "listed_count": 2}, "id": "2442518806", "name": "malu\u2077BE", "username": "uhgoodjun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 46, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "796130370", "location": "Espanha", "name": "Paloma Diaz", "username": "OrientaPaloma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 966, "tweet_count": 4722, "listed_count": 18}, "id": "1142423731", "location": "Madrid", "name": "Nines Jord\u00e1n", "username": "ninesjordan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 532, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}, "id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "name": "Rafael Mendez", "username": "fogondesanjuan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6844, "following_count": 713, "tweet_count": 33667, "listed_count": 86}, "id": "764234024466452480", "name": "Anxo Fern\u00e1ndez Dopico", "username": "Carnaina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146483, "listed_count": 1}, "id": "836350282229391360", "name": "Tatiana", "username": "sursiran"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 235937, "following_count": 3732, "tweet_count": 680681, "listed_count": 1021}, "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "username": "e_consulta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 29, "tweet_count": 13267, "listed_count": 1}, "id": "311977622", "location": "Turim, Piemonte", "name": "Radiogaiaitalia", "username": "radiogaiaitalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 429, "tweet_count": 119510, "listed_count": 37}, "id": "243631237", "location": "Torino", "name": "Gaiaitalia.com Notizie", "username": "gaiaitaliacom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 25, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "id": "1153906351304826880", "name": "Sassuolonotizie.it", "username": "sassuolnewsgaia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 107, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "id": "393858463", "name": "Marco Marshall", "username": "marcomis23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 452, "tweet_count": 3424, "listed_count": 0}, "id": "1004877791127580673", "name": "isa", "username": "Isadoraalmeidaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1375, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "id": "1089013695739510785", "location": "\u2728\ud83c\udf3eSolarPunk \ud83c\udf3b\ud83c\udf1e", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd86\u0303 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "tittoravi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 416, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}, "id": "769479022728269825", "location": "\u6771\u4eac \u6587\u4eac\u533a", "name": "naosho0701", "username": "naosho0701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 175, "tweet_count": 104876, "listed_count": 0}, "id": "2255009719", "location": "\u8d8a\u3048\u3066\u3044\u3053\u3046\u2757\u306e\u8857", "name": "\u5b9d\u6b69\u306e\u30dd\u30ce", "username": "dct_1234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 3892, "tweet_count": 40825, "listed_count": 4}, "id": "336534357", "location": "Argentina", "name": "LUCHO \u270c\ufe0fse fueron \u270c\ufe0f", "username": "comelagloberto_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8437, "following_count": 5384, "tweet_count": 55663, "listed_count": 9}, "id": "144297646", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Una tal Gla \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc9a", "username": "GladysMoix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1235, "tweet_count": 5843, "listed_count": 1}, "id": "106852432", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "V\u03b9\u03bd\u03b9\u03b1\u03b7\u0454", "username": "vivi_tricolor_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2233, "tweet_count": 19957, "listed_count": 2}, "id": "960775766", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Rodrigues", "username": "MRodrigues222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 306, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "id": "2879005209", "name": "\u00d8\u00eeh\u00e5n", "username": "TUXVIB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 971, "tweet_count": 146966, "listed_count": 14}, "id": "4432360889", "location": "Luna", "name": "Linda", "username": "lindaeciao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25416, "listed_count": 6}, "id": "1057425296033497088", "location": "CORUSCANT", "name": "kali", "username": "swpacepirate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2279, "tweet_count": 58042, "listed_count": 3}, "id": "704944606", "name": "salvatore", "username": "Eliasreinaldi5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1172, "tweet_count": 2652, "listed_count": 4}, "id": "258213368", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alex", "username": "alexfjachs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 457, "tweet_count": 28155, "listed_count": 2}, "id": "176858820", "location": "Santiago, Chile", "name": "Isidora", "username": "ladelacafeina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 339, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "id": "803649183207067648", "location": "Garopaba, Brasil", "name": "Billy M\u00e3ezinha", "username": "_Vitidias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1574, "tweet_count": 19643, "listed_count": 0}, "id": "1073203265733582848", "location": "C.A.B.A.", "name": "Ariel Dogos", "username": "ArielFabAya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 857, "tweet_count": 5098, "listed_count": 0}, "id": "231175566", "location": "Moreno, Argentina", "name": "Elisa ojeda\ud83d\udc31", "username": "elisa973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1023, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "id": "2798303042", "location": "Narnia", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc34\ud835\udc38\ud835\udc47\ud835\udc3b", "username": "OnlyHiraeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589359, "following_count": 268, "tweet_count": 395222, "listed_count": 873}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1201, "tweet_count": 14938, "listed_count": 0}, "id": "970406927791415296", "location": "Lima, Peru", "name": "joshmar79", "username": "joshmar79"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 213, "tweet_count": 35452, "listed_count": 1}, "id": "1072227031172202497", "location": "Loures, Portugal", "name": "\u00edris \u2765", "username": "irisbaexx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 545, "tweet_count": 3715, "listed_count": 0}, "id": "318721522", "location": "S\u00e3o paulo ", "name": "Rogerio zocatelli", "username": "rogerzocatelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 192, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "id": "1702497096", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "RodrigoEstelles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 40, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "id": "1146081887686971393", "name": "Laura", "username": "Lauraagarzon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 566, "tweet_count": 31052, "listed_count": 1}, "id": "150738469", "name": "Mauro Filho \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "MauroLeandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1363, "tweet_count": 17051, "listed_count": 0}, "id": "817119199973834753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juan Alves", "username": "alvesjuan01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 111, "tweet_count": 109361, "listed_count": 8}, "id": "120748721", "name": "Xuliana", "username": "matos_juli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 387, "tweet_count": 44378, "listed_count": 0}, "id": "1034877373454458880", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "regina", "username": "reeginalaudadio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 523, "tweet_count": 34523, "listed_count": 0}, "id": "824702587329015810", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "nicolett", "username": "hidalgonicolett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 4999, "tweet_count": 342040, "listed_count": 49}, "id": "196435835", "name": "A.M.", "username": "tinkunaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1932, "tweet_count": 35614, "listed_count": 1}, "id": "2165876184", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Elsita Delbosco", "username": "edel1992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 77, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}, "id": "90672816", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Andrei Favarin", "username": "iamfavarin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 285, "tweet_count": 25658, "listed_count": 0}, "id": "4204722617", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Sr. Leal \ud83c\udf36", "username": "Leal_Patty_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2198, "tweet_count": 108783, "listed_count": 3}, "id": "2325615368", "name": "Argie Popeye", "username": "ArgiePopeye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354701, "following_count": 369, "tweet_count": 56231, "listed_count": 124}, "id": "551233475", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u2606 La chica de Oro \u2606", "username": "soylachicadeoro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1474, "tweet_count": 3450, "listed_count": 0}, "id": "1041388529199341570", "location": "Mexico", "name": "vulgo Bife \ud83e\udd11\ud83c\udfa1\ud83e\udd1e", "username": "Baby_bifee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 748, "tweet_count": 7661, "listed_count": 17}, "id": "552419011", "location": "Los Olivos - Lima", "name": "Alejo Aqui\u00f1o", "username": "aaquino123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 86, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "id": "1147261252860874752", "name": "Dra Queen 1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\udcff\ud83d\udc8a", "username": "SilviaBalestri5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1828, "tweet_count": 21052, "listed_count": 5}, "id": "958415938864472064", "location": "\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc58.\u2661\ufe0e", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd86! at the disco \u22ac", "username": "bornttoddie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 244, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "id": "751800795662848000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ex usu\u00e1rio de mullets", "username": "ro1989_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47936, "following_count": 1240, "tweet_count": 156212, "listed_count": 180}, "id": "46245847", "name": "William Castro", "username": "William_Castro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "id": "1158448259976876032", "name": "Reales BDA War Bot", "username": "WarBotRealesBda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 298, "tweet_count": 6338, "listed_count": 0}, "id": "914584482627366913", "location": "\uc544\ubbf8", "name": "erica\u2077", "username": "vminlavie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 614, "tweet_count": 25179, "listed_count": 0}, "id": "1738303412", "location": "ARDD MOB", "name": "caio", "username": "machineogg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 69, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "id": "757728169273139200", "name": "newbee Cohen", "username": "newbeekk7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45501, "following_count": 1442, "tweet_count": 142946, "listed_count": 160}, "id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Puebla", "username": "PueblaenLinea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 171, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1376810588", "location": "PERU", "name": "Sebasti\u00e1n C\u00d3RDOVA", "username": "estudiocordova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 24, "tweet_count": 18610, "listed_count": 47}, "id": "407267535", "location": "New York, NY", "name": "Julio Cesar Rodriguez", "username": "jcrmtxus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 57, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}, "id": "961380459971301376", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "ineslaura9", "username": "ineslaura91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1852, "tweet_count": 15865, "listed_count": 0}, "id": "1084463511735074817", "location": "Trujillo Valle ", "name": "Walter45", "username": "Walter436721614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 82, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "id": "3688631488", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcelino", "username": "thaismgregorio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112594, "following_count": 1485, "tweet_count": 9193, "listed_count": 355}, "id": "942456850192240640", "location": "doramasasbr@hotmail.com", "name": "doramas as br", "username": "doramasasbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 74, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "id": "809903425047711744", "name": "Pieranna", "username": "Pieranna9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6400, "following_count": 7021, "tweet_count": 113811, "listed_count": 12}, "id": "932488437214646272", "location": "Donde haya libertad", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "username": "mazulmer4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3033, "tweet_count": 25101, "listed_count": 2}, "id": "314978130", "location": "Per\u00fa", "name": "Lecel Makerman \u272a", "username": "LecelMakerman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "id": "403606582", "location": "Piura, Peru", "name": "Oscar", "username": "ogonzalesgarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 550, "tweet_count": 41958, "listed_count": 0}, "id": "3349862998", "name": "Luis Montero", "username": "LuisNue87974893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 731, "tweet_count": 263141, "listed_count": 14}, "id": "2398609177", "name": "ANDRESAR", "username": "ANDRESAR16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3744, "tweet_count": 171469, "listed_count": 51}, "id": "154140333", "name": "Ernesto Sepulveda", "username": "ernestsepulveda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 111, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "id": "349385705", "location": "Tacna", "name": "Silvia Vargas", "username": "Sylbiax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "id": "1058118893133316096", "location": "Lima, Peru", "name": "Mendez Aramb\u2615", "username": "MendezAramb"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1180753, "following_count": 106, "tweet_count": 418328, "listed_count": 1687}, "id": "49339195", "location": "Per\u00fa", "name": "panamericanatv", "username": "PanamericanaTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 534, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "id": "3248125511", "location": "Argentina", "name": "\u2664\u2661\u25c7\u2667", "username": "Gra03013181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 774, "tweet_count": 17522, "listed_count": 0}, "id": "1322060568", "name": "lilia reta", "username": "lilia_reta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 344, "tweet_count": 7671, "listed_count": 0}, "id": "278288237", "location": "Caracas, Distrito Capital", "name": "Otto Hightower", "username": "esyoloo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 783, "tweet_count": 39747, "listed_count": 9}, "id": "1155980679546593280", "name": "COMUNIDAD ACTIVA DE REPORTE A LA CIUDADAN\u00cdA", "username": "ActivaReporte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6320, "following_count": 6965, "tweet_count": 367110, "listed_count": 54}, "id": "399031704", "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "name": "jose sanchez", "username": "Fercho1949Jose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 538, "tweet_count": 444452, "listed_count": 28}, "id": "2583177608", "name": "BEATRIZ SILVA", "username": "claulegs1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1492, "tweet_count": 97364, "listed_count": 12}, "id": "201037903", "name": "Alfredo Del Papa", "username": "Alfredordp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 780, "tweet_count": 65291, "listed_count": 2}, "id": "2390045931", "location": "RJ x RS", "name": "Lais\u2728", "username": "laisborgesj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 0, "tweet_count": 10931, "listed_count": 0}, "id": "825845986383769604", "location": "N\u00e3o te interessa palha\u00e7o", "name": "Flamingo Doflamingo", "username": "GodarquesApenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 71, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "id": "777329371925274626", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "Oscar Quevedo Pando", "username": "oscarqp3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 1412, "tweet_count": 63150, "listed_count": 23}, "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Bellrjunior"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031287, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "id": "111123176", "name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1542, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "id": "3006504929", "name": "jorgetechorea", "username": "jorgetechorea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7952, "following_count": 8685, "tweet_count": 110628, "listed_count": 8}, "id": "2884157332", "location": "Bah\u00eda Blanca FREE K ", "name": "MARIA ELENA MARTINEZ", "username": "mariaelena892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 2186, "tweet_count": 66161, "listed_count": 18}, "id": "20948514", "location": "Ne\u0161to izme\u0111u", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 0kty", "username": "ookkty1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9634, "following_count": 4855, "tweet_count": 34083, "listed_count": 52}, "id": "221118495", "location": " \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Marisela Betancourt", "username": "m_betancourtm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344", "name": "Walter", "username": "Walter45502750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 171, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "id": "539152683", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "Silv\u00e9rio bratfisch", "username": "eletrocosmico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 2154, "tweet_count": 196739, "listed_count": 26}, "id": "58316388", "location": "vai p cima deles mengao!!", "name": "jacquie  cerqueira", "username": "jacquietequila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 217, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "id": "1055859165980225541", "name": "Matilderamos91", "username": "matilderamos91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19880, "following_count": 422, "tweet_count": 28092, "listed_count": 13}, "id": "906057710", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Aline", "username": "EstranhaTV"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 630072, "following_count": 398, "tweet_count": 251388, "listed_count": 1450}, "id": "76651032", "location": "Brasil", "name": "Band.com.br", "username": "portaldaband"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50966, "listed_count": 3}, "id": "705519242435649538", "location": "M\u00e9xico", "name": "@CronicaDigital.Mx", "username": "cdtamaulipas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49243, "following_count": 48456, "tweet_count": 513891, "listed_count": 105}, "id": "1705649064", "location": "#NestorVive  #GraciasCristina", "name": "#JusticiaSocialK \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KumpaLili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 130, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "id": "1123378289744199680", "name": "B \u03b8 D \u00c3 \u03b8 \u00ac_\u00ac", "username": "IgorLovato92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 489, "tweet_count": 3944, "listed_count": 0}, "id": "321688358", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Douglas William \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Dgwilliaam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 2574, "tweet_count": 241632, "listed_count": 5}, "id": "566308252", "name": "claudio rango", "username": "ringetto65"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 568, "tweet_count": 19748, "listed_count": 0}, "id": "768156599319920640", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Eduarda", "username": "_eduaarda27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 25, "tweet_count": 9082, "listed_count": 1}, "id": "3383762117", "location": "Noruega", "name": "1 9 9 8 \u0950", "username": "Luiz23_4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 378, "tweet_count": 45078, "listed_count": 3}, "id": "797852249003266049", "location": "Campinas ", "name": "\ud83c\udf52", "username": "dvidmtt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1908, "tweet_count": 11309, "listed_count": 12}, "id": "139417934", "location": "Argentina", "name": "ELINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Elina_dixit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1480, "tweet_count": 114354, "listed_count": 4}, "id": "292532190", "name": "Odara!", "username": "pretonna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 450, "tweet_count": 9203, "listed_count": 1}, "id": "741254649316007936", "name": "Mr.G.", "username": "mad_musika"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120904, "following_count": 1139, "tweet_count": 160048, "listed_count": 1357}, "id": "53154047", "location": "Roma, Lazio", "name": "Giornalettismo", "username": "giornalettismo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 424, "tweet_count": 12363, "listed_count": 2}, "id": "345694185", "location": "Paraguay", "name": "Karen Brizue\u00f1a", "username": "karenbrizl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 78138, "listed_count": 0}, "id": "1085245836844503041", "name": "MI mi gatita", "username": "ASchkalei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1505, "tweet_count": 9667, "listed_count": 0}, "id": "65407446", "location": "CDMX", "name": "Kamaboko Gonpachiro \ud83d\udc17", "username": "majortom_yam"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3245794, "following_count": 3582, "tweet_count": 265120, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 953, "tweet_count": 28821, "listed_count": 0}, "id": "975261938", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "Carlos Time", "username": "CarlosLRTime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2813, "tweet_count": 79958, "listed_count": 17}, "id": "67251695", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo Echeverr\u00eda", "username": "pabloeguzman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2284, "tweet_count": 99501, "listed_count": 7}, "id": "145443219", "location": "c\u00f3rdoba argentina ", "name": "Silvia AM", "username": "SilviaAdri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88410, "following_count": 90926, "tweet_count": 91428, "listed_count": 14}, "id": "144894983", "name": "\ud83d\udc7dFullstack - Macri 2023a31 \ud83e\udd77 Flutter\ud83d\udcf1.xmr \ud83e\udd1d", "username": "SiemprEmprende"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1781, "tweet_count": 34718, "listed_count": 4}, "id": "617762194", "name": "Enmanuel Cuenca", "username": "juanqnk"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3311848, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1256, "tweet_count": 71137, "listed_count": 4}, "id": "330704411", "location": "04\u202212\u20222017", "name": "Lula 13\u2077", "username": "rmonocycle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 718, "tweet_count": 30958, "listed_count": 2}, "id": "1100688464092319744", "location": "\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97 bombs", "name": "\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\udea2 \u2077 \u27ed\u27ec", "username": "sevenwithtk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 420, "tweet_count": 19051, "listed_count": 2}, "id": "2739561203", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "j\u00f4natas ferreira", "username": "jonatasCRF94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 391, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "id": "120314030", "location": "arica chile", "name": "MartaElena  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9e", "username": "MartaaElena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 3883, "tweet_count": 251812, "listed_count": 24}, "id": "60667614", "location": "Zona Central de Chile", "name": "\u00cdtalo", "username": "italojsimpson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3528, "following_count": 3678, "tweet_count": 56133, "listed_count": 19}, "id": "398341876", "location": " Victoria, Tamaulipas", "name": "REPORTE TAMAULIPAS", "username": "reportetamps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112496, "following_count": 662, "tweet_count": 294025, "listed_count": 553}, "id": "27280886", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Tribuna Noticias", "username": "NoticiasTribuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 535, "tweet_count": 62165, "listed_count": 0}, "id": "783473758845689856", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83e\udd91\ud83e\udd91 Little Girl \ud83e\udd91\ud83e\udd91", "username": "sccaguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1161, "tweet_count": 33628, "listed_count": 0}, "id": "2732860059", "name": "Jorge Luzuriaga", "username": "luzuriagalaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 92, "tweet_count": 22411, "listed_count": 2}, "id": "2158149083", "location": "Villaguay, Argentina", "name": "JJRD", "username": "ruizdiazjj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64003, "listed_count": 87}, "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "username": "PeroniaRepublic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 755, "tweet_count": 70186, "listed_count": 18}, "id": "4289515658", "location": "Lima Peru", "name": "Carlos Corbacho", "username": "corbach57carlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26510, "following_count": 447, "tweet_count": 62273, "listed_count": 148}, "id": "127638116", "location": "Lima", "name": "Carlos Univazo", "username": "Carlosu67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 130, "tweet_count": 317272, "listed_count": 1}, "id": "2988521818", "name": "Susana", "username": "pusimartinez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24516, "following_count": 9478, "tweet_count": 66466, "listed_count": 63}, "id": "729468838828490752", "name": "Liberal, RLM en el Congreso", "username": "populismo_Atroz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25404, "following_count": 147, "tweet_count": 38862, "listed_count": 38}, "id": "262197380", "location": "moarmygene", "name": "eris.REST", "username": "artaeIuv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 69, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}, "id": "1154041991669272576", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e", "username": "praizaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 782, "tweet_count": 38302, "listed_count": 4}, "id": "239513391", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "Yal.", "username": "ShaalBufe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 5079, "tweet_count": 661479, "listed_count": 36}, "id": "145329335", "location": "Pcia. de Bs. As.", "name": "Mara Sandra Varela \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc08\ud83d\udc31", "username": "msv47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil", "username": "manrevca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1838, "tweet_count": 50215, "listed_count": 0}, "id": "298379846", "name": "Fabs", "username": "Fabs_Alex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 246, "tweet_count": 13409, "listed_count": 8}, "id": "308825096", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "xuninho \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "username": "juninhotuitando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 387, "tweet_count": 77320, "listed_count": 482}, "id": "46904723", "name": "paola \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "chapolimda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 156, "tweet_count": 39981, "listed_count": 2}, "id": "523812388", "location": "Trujillo, Per\u00fa.", "name": "\ud83d\udc0e", "username": "renzomantillam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 235, "tweet_count": 74489, "listed_count": 1}, "id": "177721132", "location": "Trujillo, Peru", "name": "ALCM", "username": "alessandracampm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 100, "tweet_count": 43776, "listed_count": 7}, "id": "3072102823", "location": "Republica Dominicana", "name": "PH Noticias", "username": "PHNoticiasRD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 2643, "tweet_count": 18279, "listed_count": 3}, "id": "738532255107321857", "location": "Entre Rios Parana", "name": "osvaldo", "username": "osvaldonaty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 648, "tweet_count": 20984, "listed_count": 2}, "id": "819169498532081665", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\u1d1b\u0280\u026a\u00e2\u0274\u0262\u1d1c\u029f\u1d0f", "username": "_M1lkyW4y_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3955, "tweet_count": 72579, "listed_count": 56}, "id": "62387993", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "name": "Jonas Laico", "username": "JonasLaico"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451391, "following_count": 1111, "tweet_count": 119630, "listed_count": 2163}, "id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 1691, "tweet_count": 157807, "listed_count": 27}, "id": "517826994", "name": "maria luisa", "username": "chavnnel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 58, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "id": "985491362798686208", "name": "Dancerina", "username": "dancerinapink"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 157503, "following_count": 314, "tweet_count": 112417, "listed_count": 453}, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1975, "tweet_count": 63185, "listed_count": 10}, "id": "1183918532", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Gerardo Codina", "username": "CodinaGerardo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4396, "following_count": 4403, "tweet_count": 30245, "listed_count": 13}, "id": "1131920026406199297", "name": "lice", "username": "Heartguuk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284261, "listed_count": 0}, "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "username": "Antonio65005829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 43}, "id": "2907864375", "location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "name": "Noticias Istmo", "username": "istmo_noticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 313, "tweet_count": 6487, "listed_count": 1}, "id": "1337364457", "name": "Nico", "username": "NicoT05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 294, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "id": "724056961076068352", "location": "Callao, Peru", "name": "Rceb", "username": "RCEsteves23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1361, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "id": "856683645381357568", "location": "Queens, NY", "name": "MADAME P.L", "username": "perolaluilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1297, "tweet_count": 18462, "listed_count": 0}, "id": "221400765", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mauro Zilli Lula Presidente", "username": "MauroZilli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10748, "following_count": 2733, "tweet_count": 86739, "listed_count": 100}, "id": "167749392", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Bruno Ribeiro", "username": "brsamba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 623, "tweet_count": 8350, "listed_count": 1}, "id": "1016414277333344257", "location": "Montenegro, Brasil", "name": "Amanda Silveira", "username": "silveiramand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18588, "following_count": 4005, "tweet_count": 34567, "listed_count": 51}, "id": "211104850", "name": "Higor", "username": "higorpaiva_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 48, "tweet_count": 118843, "listed_count": 0}, "id": "1043618377405812737", "location": "Nueva York, USA", "name": "no es sequia es saqueo", "username": "luisfig71202428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 475, "tweet_count": 86256, "listed_count": 2}, "id": "816372501768978432", "location": "Barahona, Dominican Republic", "name": "Regidor \u2744", "username": "EscarlinPena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 651, "tweet_count": 7445, "listed_count": 5}, "id": "354003127", "location": "Santiago de Chile", "name": "Kjesed", "username": "LaKjesed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 3778, "tweet_count": 42835, "listed_count": 0}, "id": "208593288", "name": "marcela m SPN", "username": "MiraryoirM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1787, "tweet_count": 12421, "listed_count": 0}, "id": "1111082566893871106", "name": "TVTOON", "username": "TVTOON2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 129, "tweet_count": 11742, "listed_count": 4}, "id": "2261813774", "location": "Inframundo", "name": "zagreo.", "username": "shadxwsking"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741129, "listed_count": 11}, "id": "860648953", "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia", "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "username": "SanBravoOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1770, "tweet_count": 89846, "listed_count": 5}, "id": "182582501", "location": "Argenzuela", "name": "Carolina \ud83e\udd8d\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mariacarolinara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 144, "tweet_count": 22181, "listed_count": 1}, "id": "991715116419899392", "name": "\ud835\udc23\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1e", "username": "shawnssart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 54, "tweet_count": 60239, "listed_count": 0}, "id": "968960478180495366", "location": "Brasil", "name": "eme \ud83c\udf19", "username": "pjmsoftcore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 880, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}, "id": "3866329341", "name": "osvaldo juarez", "username": "osvaldodjuarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 345, "tweet_count": 2600, "listed_count": 1}, "id": "72013008", "name": "conurbaner", "username": "conurbaner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 930, "tweet_count": 34067, "listed_count": 2}, "id": "1158152625675755520", "location": "\u273f\ufe0e   \ud80c\udc83   ", "name": "\u0618", "username": "i4googie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1512, "tweet_count": 16070, "listed_count": 1}, "id": "142444059", "name": "Maria ines\ud83d\udc99", "username": "ma_inessilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 262, "tweet_count": 34215, "listed_count": 21}, "id": "1014193415821676545", "name": "Ojo Noticias", "username": "OjoNoticiasMex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1030, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "id": "865331217008295936", "name": "Bernny\ud83e\udd96", "username": "coiratao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 972, "tweet_count": 133550, "listed_count": 0}, "id": "2951641414", "location": "Sesimbra, Portugal", "name": "Benzinho", "username": "BBenzinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 376, "tweet_count": 32021, "listed_count": 0}, "id": "813207470269079552", "name": "la mango \uea00", "username": "montsembunsow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 264, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "id": "906958888003567617", "name": "key", "username": "keynevarezl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 544, "tweet_count": 30588, "listed_count": 2}, "id": "427092786", "location": "chile", "name": "Marcelo Patipelao, Flaite Roto Picante d Poblacion", "username": "marcelin_azul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 124, "tweet_count": 16794, "listed_count": 0}, "id": "1050778047337717761", "location": "Olavarria, Argentina", "name": "[cami]", "username": "cammgonzalez5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 300, "tweet_count": 4216, "listed_count": 1}, "id": "984579155256860672", "location": "Buenos Aires City Region, Argentina", "name": "margot \ud83c\udf3b", "username": "marg0tita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 141, "tweet_count": 6367, "listed_count": 4}, "id": "159323953", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "name": "The O\u2206 no Multiverso", "username": "benzodiazepinik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1010, "tweet_count": 64845, "listed_count": 6}, "id": "447532727", "location": "Capiat\u00e1 - Paraguay", "name": "Dimas", "username": "Btoelolimpero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 193, "tweet_count": 7890, "listed_count": 1}, "id": "733248144", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "Alejandro Ca\u00f1ete", "username": "alejandrocanhet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23794, "following_count": 2830, "tweet_count": 236257, "listed_count": 45}, "id": "2303133158", "location": "\u2696\ufe0f ", "name": "ana #FicaDeolane", "username": "otareana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 863, "tweet_count": 48270, "listed_count": 10}, "id": "272706091", "location": "Baradero", "name": "Agust\u00edn", "username": "PolloDeleglise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 128, "tweet_count": 1495, "listed_count": 2}, "id": "1042854527123304448", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "name": "Nataly Bronzoni", "username": "NatalyBronzoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 340, "tweet_count": 22452, "listed_count": 2}, "id": "389101352", "location": "Madrid", "name": "ESE R", "username": "Sergio2316_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 412, "tweet_count": 7550, "listed_count": 0}, "id": "1071465495604486146", "location": "N\u00e3o interessaaaaa\ud83e\udd23", "name": "\ud835\udcd8\u0301\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea \uf8ff", "username": "Indiacacheada24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 81, "tweet_count": 5131, "listed_count": 0}, "id": "4021208247", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Lactovacilos vivos", "username": "KitiKety"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria Grazia Stojnic", "username": "MariaGraziaStoj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "1158427590882930688", "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "username": "__PurxSuicidxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 279, "listed_count": 0}, "id": "2732580196", "location": "cusco", "name": "fred gonza Enrique", "username": "JFredGonza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1584, "tweet_count": 60448, "listed_count": 3}, "id": "192615638", "location": "Brazil", "name": "CARLEONEL DE SOUZA", "username": "ApLeoIBDT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 806, "tweet_count": 46437, "listed_count": 1}, "id": "2721246021", "name": "@FcarneiroVerde", "username": "fjctatoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 57, "tweet_count": 31855, "listed_count": 1}, "id": "501980435", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tet\u00e9 Bertone", "username": "tetebertone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 850, "tweet_count": 212955, "listed_count": 0}, "id": "205498485", "location": "Por el Mundo", "name": "MarceRo", "username": "MarEdu20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6933, "following_count": 6714, "tweet_count": 366308, "listed_count": 5}, "id": "450254902", "location": "Antofagasta, Chile", "name": "emilia oyarce", "username": "OyarceEmilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5195, "tweet_count": 60222, "listed_count": 5}, "id": "118865514", "location": "Chile", "name": "Carola Zurdilais \ud83c\udf33", "username": "caroagi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1015, "tweet_count": 6835, "listed_count": 0}, "id": "1869973514", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Reinaldo capparelli", "username": "reinaldocappare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 1463, "tweet_count": 27616, "listed_count": 0}, "id": "1114188151248039936", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "name": "Kacho60", "username": "Kacho601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1936, "tweet_count": 38823, "listed_count": 1}, "id": "551441722", "location": "Rio Tinto, Brasil", "name": "Blog Claudionor Ara\u00fajo", "username": "claudionorpb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 241, "tweet_count": 2454, "listed_count": 0}, "id": "3825750123", "name": "savrina", "username": "Sbongiovanni0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 501, "tweet_count": 7320, "listed_count": 2}, "id": "153444440", "location": "My own World", "name": "Alexandre Greski", "username": "AlexandreGreski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 412, "tweet_count": 9775, "listed_count": 2}, "id": "474379496", "location": "Barreiras-Ba", "name": "Pedro Fernandes", "username": "Pedinnn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 470, "tweet_count": 1913, "listed_count": 1}, "id": "391806054", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Claudia Guapo", "username": "ClaudiaGuapo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}, "id": "194454776", "location": "chile", "name": "Alejandro", "username": "anditjj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 906, "tweet_count": 11810, "listed_count": 2}, "id": "701460684165484545", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "CPS Noticias", "username": "CPSComunicacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 275, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "id": "1080488683113979905", "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "\u2728", "username": "belfegorah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18407, "following_count": 16894, "tweet_count": 407137, "listed_count": 20}, "id": "2752951375", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "@El1escribidor OK kirchnerista de CFK y N\u00c9STOR", "username": "El1escribidor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 966, "tweet_count": 59081, "listed_count": 5}, "id": "173240897", "location": "spfc&pain", "name": "raissa", "username": "raissakkjk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16173, "following_count": 699, "tweet_count": 99370, "listed_count": 107}, "id": "257087653", "location": "Batman, T\u00fcrkiye", "name": "Grouchico", "username": "El_Grouchico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 72, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "id": "816329221", "name": "Daniel", "username": "daniel_cachafaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40216, "following_count": 226, "tweet_count": 130923, "listed_count": 60}, "id": "30802453", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "saint flareon \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "flareon_sg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 277, "tweet_count": 47982, "listed_count": 31}, "id": "456684853", "location": "922", "name": "Pablo", "username": "pvblomoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 267, "tweet_count": 12766, "listed_count": 1}, "id": "1073406613434847232", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Liam", "username": "LiamADC_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 114, "tweet_count": 14584, "listed_count": 131}, "id": "849339817506873346", "name": "BullvsBear", "username": "BullvsBearTrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1478, "tweet_count": 41067, "listed_count": 33}, "id": "56421696", "location": "Puebla, M\u00e9x.", "name": "Felipe P. Mecinas", "username": "mecinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 730, "tweet_count": 1345, "listed_count": 1}, "id": "1285096171", "location": "Teziutlan, Puebla, Mexico", "name": "Memo Mundo", "username": "mundo_memo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 356, "tweet_count": 18321, "listed_count": 0}, "id": "916718578627481600", "location": "n\u00e3o sei tb", "name": "Mentira", "username": "to_mt_perdido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 764, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "id": "3407577076", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "tyler durden da silva", "username": "stopmedagatilho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 823, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "id": "2150899223", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Isabel Gonz\u00e1lez", "username": "gonzamaisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 934, "tweet_count": 15604, "listed_count": 2}, "id": "2444044242", "location": "En la concha de la lora.", "name": "Gustafa", "username": "gusher06"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259416, "following_count": 7172, "tweet_count": 31630, "listed_count": 2417}, "id": "149991703", "location": "Buenos Aires", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "username": "alferdez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 363, "tweet_count": 9483, "listed_count": 0}, "id": "954315871794712576", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "felipe kappes", "username": "felipe_kappes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 183, "tweet_count": 10845, "listed_count": 1}, "id": "879912253746819076", "name": "Gigi", "username": "vemk_giu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 507, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "id": "3082715386", "name": "Julio Cesar", "username": "jucetries"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459973, "listed_count": 0}, "id": "186987322", "location": "Argentina", "name": "CARLOS TOLOSA", "username": "CARLOSATOLOSA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159910, "listed_count": 10}, "id": "3420438735", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "username": "bettyboo1050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 349, "tweet_count": 11996, "listed_count": 4}, "id": "3105203500", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd65 \ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd6b \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd65", "username": "juditlopez_art"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18655, "following_count": 149, "tweet_count": 11356, "listed_count": 40}, "id": "875800708737626112", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "riiaasg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 157, "tweet_count": 94129, "listed_count": 13}, "id": "2312147512", "location": "Granada, ANDALUCIA", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd6f. \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd35", "username": "CorvisSixx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 4166, "tweet_count": 133075, "listed_count": 7}, "id": "142829070", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Isabel T. Godoy\u00ae", "username": "Elisanosse257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 2200, "tweet_count": 47865, "listed_count": 8}, "id": "2833588451", "name": "Laura Chavez", "username": "lauluky999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 984, "tweet_count": 17246, "listed_count": 7}, "id": "735285295587987457", "location": "Lima, Peru", "name": "Diana \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a La Oveja Feminista", "username": "Artemisa_DBAB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 267, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}, "id": "1025873740649967616", "name": "C\u00e9lia Modesto Rodrigues", "username": "modesto_celia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 522, "tweet_count": 27357, "listed_count": 6}, "id": "20787439", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "name": "Teresita.", "username": "laurigonz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1069, "tweet_count": 25234, "listed_count": 0}, "id": "1002711905075490816", "name": "Luis Arias", "username": "Luis35256455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 498, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "id": "2244671106", "location": "Argentina", "name": "caro", "username": "cxrogiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3618, "tweet_count": 95880, "listed_count": 15}, "id": "219836248", "location": "PROV.Bs As. PINAMAR ", "name": "Griselda Jaimon", "username": "griseldaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6643, "following_count": 4071, "tweet_count": 117592, "listed_count": 0}, "id": "821141713909587969", "name": "Cony \u2763\ufe0f", "username": "ConyConYGriega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1704, "tweet_count": 12858, "listed_count": 0}, "id": "141672274", "location": "Rio grande do Sul", "name": "C\u03b1\u03b9\u00e3 L\u03c3\u03c5\u027e\u03c3", "username": "caialouro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 818, "tweet_count": 10538, "listed_count": 3}, "id": "829041135104438273", "location": "Uruguaiana, Brasil ", "name": "marielle", "username": "_severs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 2381, "tweet_count": 71891, "listed_count": 4}, "id": "3087313836", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Turk\ud83d\udc6a\u270c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\ud83d\udc27\ud83d\udc9a\ud83c\udf1e", "username": "turrk_K"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326012, "following_count": 0, "tweet_count": 936423, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1109, "tweet_count": 100240, "listed_count": 16}, "id": "476006345", "location": "Paraguay \u258c\u258c\u258c", "name": "Giselle Carvallo.", "username": "lernbodyisgod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 950, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}, "id": "184126692", "location": "Argentina", "name": "Susana Alvarez", "username": "sussyballestero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 941, "tweet_count": 19914, "listed_count": 0}, "id": "305247206", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "AgusK43", "username": "xsiempreKichner"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7390, "following_count": 5115, "tweet_count": 176663, "listed_count": 65}, "id": "352685378", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Germ\u00e1n Castro \ud83d\udd8c Yo de grande quiero ser text\u00f3logo", "username": "gcastroibarra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25593899, "following_count": 1240, "tweet_count": 924863, "listed_count": 136201}, "id": "1652541", "location": "Around the world", "name": "Reuters", "username": "Reuters"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3374, "following_count": 2966, "tweet_count": 226287, "listed_count": 18}, "id": "1344939007", "location": "Santiago de Chile", "name": "Be\ud83c\udd70\ufe0ftrizDelRocioS\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "nonchordal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 24, "tweet_count": 2241, "listed_count": 3}, "id": "1111501210664742915", "name": "Rach.", "username": "Hookgrl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2322, "tweet_count": 7056, "listed_count": 1}, "id": "2872712363", "name": "AMELIE", "username": "7fa3ca75928b4d5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 365, "tweet_count": 17543, "listed_count": 2}, "id": "145700551", "location": "Santiago - Chile", "name": "Maria Eugenia Lepe", "username": "meugenialepe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 272, "tweet_count": 23443, "listed_count": 4}, "id": "1059259870371823620", "name": "Rak\u00ebl \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ruoyea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 681, "tweet_count": 111266, "listed_count": 0}, "id": "866688016437452800", "name": "Manty", "username": "mantyASky__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57025, "listed_count": 185}, "id": "707586648", "location": "Catania", "name": "gufo", "username": "j_gufo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 205, "tweet_count": 6363, "listed_count": 0}, "id": "1082637246", "location": "Fundo do po\u00e7o ", "name": "Rose Carvalho", "username": "rohcarvalho_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148625, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93148, "following_count": 441, "tweet_count": 43061, "listed_count": 215}, "id": "932675351913926656", "location": "Brasil", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "username": "startupdareal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 212, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "id": "970817723751129095", "name": "isabella est\u00e1 louca louquinha doida de pedra", "username": "bebel_lelel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 854, "tweet_count": 12559, "listed_count": 0}, "id": "834003259404730370", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "ROBERTO", "username": "RTOUR17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33512, "following_count": 382, "tweet_count": 18079, "listed_count": 73}, "id": "846490166994894848", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#CronicaAnunciada", "username": "Cronicanunciada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1195, "tweet_count": 6186, "listed_count": 1}, "id": "2353830707", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Malasuertuda\ud83d\ude1c\u270c\ud83d\udc9c", "username": "malasuertuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 4953, "tweet_count": 75697, "listed_count": 2}, "id": "922234118586462209", "name": "Carlos Porto", "username": "CarlosPortoRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1063, "tweet_count": 78530, "listed_count": 0}, "id": "94825467", "location": "Paraguay", "name": "Nair Haidar", "username": "nairhaidar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 560, "tweet_count": 40106, "listed_count": 7}, "id": "1022227566017560576", "location": "Brasil", "name": "Canhoteiros", "username": "canhoteiros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 4529, "tweet_count": 41708, "listed_count": 2}, "id": "268332032", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "Yucsy", "username": "Yucsi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16560, "following_count": 370, "tweet_count": 30211, "listed_count": 0}, "id": "849360336146894851", "name": "Rodrigo Blanco Calder\u00f3n", "username": "atajoslargos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 162, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "id": "1045895538359627776", "name": "carenzinha", "username": "fm_cah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 429, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}, "id": "1010993535661768704", "location": "Peru", "name": "Juan Lopez", "username": "Jose80198727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 807, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}, "id": "527779407", "name": "RavenClauu", "username": "clauduartef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "id": "241701072", "name": "mabel d\u00edaz", "username": "madm75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 38, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "1041819073628262400", "location": "Parque do Carmo, S\u00e3o Paulo", "name": "Pr. Roberto Mello", "username": "roberto28755241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 24, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "id": "838590266894336001", "name": "Ricardo Porras", "username": "rialpolo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Roy Barreras", "username": "RoyBarreras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1619, "tweet_count": 52002, "listed_count": 1}, "id": "958653553949716481", "name": "alpina280", "username": "alpina2801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 344, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "id": "1157029930749911045", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "drsucerquia.psiq", "username": "psiqenlace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2238, "tweet_count": 64754, "listed_count": 0}, "id": "1041039133026729985", "location": "Lan\u00fas Prov de Bs As", "name": "Graciela Cagliuso", "username": "GCagliuso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 636, "tweet_count": 5159, "listed_count": 6}, "id": "1105259406286090241", "name": "Escuadr\u00f3n de Cine", "username": "CineEscuadron"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29881, "following_count": 4043, "tweet_count": 142709, "listed_count": 859}, "id": "15169506", "location": "Brasil", "name": "Alexandre Matias", "username": "trabalhosujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 85, "tweet_count": 52713, "listed_count": 0}, "id": "887049016453857282", "location": "General Pico, Argentina", "name": "Juana", "username": "wigneswara23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 98, "tweet_count": 16892, "listed_count": 4}, "id": "330134766", "name": "Hernan De Marco", "username": "Hdm2910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 1480, "tweet_count": 121738, "listed_count": 43}, "id": "122589620", "location": "Coghlan", "name": "Santiago Ram\u00edrez \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "SantiRamirezOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 508, "tweet_count": 60974, "listed_count": 4}, "id": "1016468788693303296", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "name": "Daniel", "username": "DaniWayne14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 683, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}, "id": "1090606719120691200", "location": "Sala 12", "name": "Damuga \ud83c\udf83", "username": "DamugaFILMS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "id": "1110879675499364352", "name": "Stephanie", "username": "stecccmmpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 260, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "id": "253226516", "location": "Pasto", "name": "Yenny Carolina Cabrera", "username": "jcarolinacb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 0, "tweet_count": 58095, "listed_count": 1}, "id": "270161773", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Franchesco \ud83e\udd4b", "username": "FranciscoZeff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 3648, "tweet_count": 101256, "listed_count": 1}, "id": "842765286025629697", "name": "Norberto J\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "asocNorberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 291, "tweet_count": 35133, "listed_count": 0}, "id": "895632175", "location": "Copacabana, Colombia", "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "username": "Amibebitofiufiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1976, "tweet_count": 53995, "listed_count": 1}, "id": "1117830366780436485", "name": "Ariel Rodriguez", "username": "ArielRo05058223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 272, "tweet_count": 18715, "listed_count": 0}, "id": "1022633819256643584", "name": "MAKELELELELELELELELELELEL", "username": "faalafiote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1724, "tweet_count": 39954, "listed_count": 2}, "id": "880340251", "location": "Mataderos. CABA ", "name": "hernan cortes", "username": "hercortes457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 4998, "tweet_count": 9753, "listed_count": 10}, "id": "1155414619143516161", "location": "Blanes (La Selva,Catalunya)", "name": "Joan Roa Natividad", "username": "roa_natividad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 197, "tweet_count": 83725, "listed_count": 2}, "id": "231520403", "name": "Kar\ud83c\udf42\ud83d\udd78", "username": "ddaengkar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "name": "RICARDO PACHAS L", "username": "Rickie2212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20032, "listed_count": 2}, "id": "556207845", "location": "Per\u00fa", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 2029, "tweet_count": 14183, "listed_count": 0}, "id": "1534057554", "location": "Piura, Peru", "name": "ivan correa paiss", "username": "ivancopa161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 2601, "tweet_count": 53893, "listed_count": 10}, "id": "790208327196237824", "location": "dolan twins warehouse ", "name": "jur\u00eddico jon snow", "username": "drakejungle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9923, "following_count": 3695, "tweet_count": 229712, "listed_count": 16}, "id": "205969899", "location": "Ruta 68, Chile.", "name": "Licenciado Eduardo", "username": "edo_isc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 735, "tweet_count": 6997, "listed_count": 1}, "id": "68310801", "location": "santiago", "name": "Ivan Salazar \ud83e\udd89", "username": "ivan_andres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1120509399024447490", "name": "L\u00e9ticia C\u00f3e\ud83d\udc94", "username": "hestia_coe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 155, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "id": "1156385970184495107", "name": "$hu", "username": "vrdoljakjulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 424, "tweet_count": 39686, "listed_count": 0}, "id": "1009635711178461185", "name": "@pmoiano", "username": "pmoiano1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 63, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "id": "44821842", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Danil\u00e3o", "username": "DuDanilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920549, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 2205, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}, "id": "826752446865174528", "location": "Mexico", "name": "camrebirth", "username": "camrebirth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 2160, "tweet_count": 37376, "listed_count": 20}, "id": "114141313", "location": "En tu casa.", "name": "Raquel Biso\u00f1a", "username": "Doctorabozzo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 191, "tweet_count": 8535, "listed_count": 0}, "id": "938963967732535296", "name": "Emma Bazan", "username": "EmmaBazan5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166011, "listed_count": 80}, "id": "33786448", "location": "Lima - Los Angeles", "name": "ElvisOcc", "username": "elvisocc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1480, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "id": "1155284174984470529", "name": "Emily2819", "username": "Emily18281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 889, "tweet_count": 31308, "listed_count": 2}, "id": "205032901", "name": "Dago dh", "username": "Chorodago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 569, "tweet_count": 94539, "listed_count": 15}, "id": "307782785", "location": "California USA Lima La Molina", "name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "username": "LilianaJimnezLo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72103, "following_count": 1768, "tweet_count": 101534, "listed_count": 135}, "id": "55704833", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KikeBravoPrado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 232, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}, "id": "3058591917", "name": "Miki A.C.V.", "username": "crism_1948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 739, "tweet_count": 8205, "listed_count": 0}, "id": "1080815342623096832", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Bakhtin na praia.", "username": "lvaroBrandao"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3563539, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 62, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "id": "1144014660175302656", "name": "Daniela Jimenez", "username": "Daniela01597670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 470, "tweet_count": 61488, "listed_count": 3}, "id": "2945332336", "location": "ela / dela", "name": "june \ud83e\uddc3", "username": "bumbumdeanjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 260, "tweet_count": 14484, "listed_count": 13}, "id": "18847376", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Eduardo Freire", "username": "eduardonfreire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 312, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "id": "2871716697", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "jose gonzalez", "username": "josegonzavi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 772, "tweet_count": 73786, "listed_count": 3}, "id": "2790421181", "location": "Floresta", "name": "adru pero spooky \ud83c\udf83", "username": "peacemxker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8719, "following_count": 972, "tweet_count": 89694, "listed_count": 11}, "id": "1669915976", "location": "Hermosillo, Sonora. ", "name": "Nicol\u00e1s Pacheco de Amor en Custodia", "username": "CheveDelOxxo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 282883, "following_count": 6435, "tweet_count": 61216, "listed_count": 812}, "id": "59145115", "location": "Chile", "name": "Karla Rubilar Barahona", "username": "KarlaEnAccion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "id": "1092895593494650882", "name": "informe56rd", "username": "informe56rd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3155, "tweet_count": 37541, "listed_count": 9}, "id": "47544569", "location": "Lima", "name": "Dani antifascista", "username": "zapallocrema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 808, "tweet_count": 44477, "listed_count": 0}, "id": "142086747", "location": "calle falsa 123", "name": "Fat Tits Energy", "username": "tokizcop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 497, "tweet_count": 3863, "listed_count": 0}, "id": "1156857430162202624", "name": "@aralenu", "username": "aralenun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 216, "tweet_count": 26774, "listed_count": 0}, "id": "910637601442471939", "name": "Lu", "username": "luciasciammaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 277, "tweet_count": 7409, "listed_count": 0}, "id": "892864961801842689", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Vick \ud83e\udde3", "username": "SinghVictoriaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 806, "tweet_count": 47501, "listed_count": 0}, "id": "1106205704", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "maru #SOSCuba \ud83c\uddfa\ud83c\udde6#standwithUkraine", "username": "marilu8913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142187, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "username": "bernabeu_soler"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 200284, "following_count": 994, "tweet_count": 122691, "listed_count": 1027}, "id": "87659574", "location": "Reino de Valencia", "name": "Cristina Segu\u00ed", "username": "CristinaSegui_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 81, "tweet_count": 98330, "listed_count": 5}, "id": "2855684781", "name": "Ana Pereira", "username": "AnaAnanobrega1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1062, "tweet_count": 4357, "listed_count": 10}, "id": "123155253", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Carolina Borja", "username": "CarolinaBorjaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 278, "tweet_count": 2255, "listed_count": 1}, "id": "322961381", "location": "Espanha", "name": "Julia", "username": "ellaberintodeju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 456, "tweet_count": 500, "listed_count": 1}, "id": "1052252083745775616", "name": "vivir\u00e9", "username": "vivire_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 680, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "id": "430700809", "name": "Pao G", "username": "paogagliardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "id": "538196102", "location": "Valladolid.Espa\u00f1a", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "sonriv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1260, "tweet_count": 148684, "listed_count": 12}, "id": "2372787146", "name": "Alicia Nac", "username": "AliciaNac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}, "id": "15438301", "location": "Barcelona", "name": "Beggs", "username": "La_Beggs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 3316, "tweet_count": 23786, "listed_count": 16}, "id": "34346280", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mario Mintz", "username": "MarioMintz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20011, "following_count": 11099, "tweet_count": 87919, "listed_count": 156}, "id": "108622448", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "NCN", "username": "NCNArgentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 307, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}, "id": "2278012753", "name": "julio eduardo", "username": "JeaMns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2547, "tweet_count": 75135, "listed_count": 4}, "id": "382953627", "location": "CABA", "name": "Mar\u00eda Santiago, Energ\u00famena Macrista \ud83d\ude02\ud83e\udd85\ud83d\udcaa", "username": "SantiagoMaria4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 377, "tweet_count": 33030, "listed_count": 0}, "id": "1123718110643666947", "name": "R\u00f8dd", "username": "RoddFrwmMxrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201794, "following_count": 53, "tweet_count": 186870, "listed_count": 27}, "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 849, "tweet_count": 10258, "listed_count": 1}, "id": "170449243", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Rantrix", "username": "rantrix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 799, "tweet_count": 26512, "listed_count": 1}, "id": "891086421661974529", "location": "Entre las estrellas", "name": "Supreme Duck Lord", "username": "caesar_73_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 134, "tweet_count": 35023, "listed_count": 3}, "id": "78036415", "location": "Juazeirinho", "name": "helenolima.com Oficial", "username": "tribunadopovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1307, "tweet_count": 5434, "listed_count": 2}, "id": "1083965510604201984", "location": "ela/dela", "name": "I \u2022 \ud83d\udcd6:", "username": "reduxtos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "id": "950118742092079105", "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2838, "tweet_count": 46393, "listed_count": 3}, "id": "353136184", "name": "Florobrerasoy\u270c\ufe0f\u2708\ufe0f", "username": "NoemFlores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2125, "tweet_count": 27795, "listed_count": 0}, "id": "1080499581375397893", "location": "t r e n c h ", "name": "sah", "username": "breathels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484679, "following_count": 3882, "tweet_count": 76665, "listed_count": 3402}, "id": "177021046", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Central do Luan \ud83e\udec0", "username": "centraldoluan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 27, "tweet_count": 61756, "listed_count": 0}, "id": "984388126369112064", "name": "Rutinguer", "username": "Seguidofilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19579, "following_count": 38, "tweet_count": 3716, "listed_count": 8}, "id": "748258431258222592", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "ElShowDelProblema", "username": "ShowproblemaC9_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 436, "tweet_count": 50503, "listed_count": 3}, "id": "251307868", "location": "Misiones, Argentina", "name": "CamiZeta", "username": "camiiizarate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 141, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}, "id": "931530811777708033", "name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "joseluis241180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56019, "following_count": 712, "tweet_count": 488077, "listed_count": 630}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Diario Cambio", "username": "Diario_Cambio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 132, "tweet_count": 15237, "listed_count": 7}, "id": "83036611", "location": "Pelotas, RS, Brasil", "name": "danielemereb @ masto.donte.com.br", "username": "danielemereb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "id": "1125423701497909249", "name": "Isidoro", "username": "Isidoro76346379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 9794, "listed_count": 4}, "id": "2628149687", "location": "San Juan de Aznalfarache, Espa", "name": "Sonia S\u00e1nchez", "username": "sonia_sbc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "id": "1107767721217937410", "name": "LUIS ENRIQUE BARBAZZA", "username": "LuisBarbazza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 267, "tweet_count": 12750, "listed_count": 0}, "id": "167974659", "name": "Carolina", "username": "carotese"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 119, "tweet_count": 110878, "listed_count": 0}, "id": "1088115223398178816", "location": "the moon", "name": "\u064b", "username": "jingxiukai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 1427, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "id": "1113595047101050881", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Guido Emilio Guisasola", "username": "GuisasolaGuido"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6875, "following_count": 4757, "tweet_count": 218252, "listed_count": 47}, "id": "147707905", "name": "Renzo Mora", "username": "RenzoMora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 162, "tweet_count": 8025, "listed_count": 0}, "id": "844465153", "location": "Chilca ", "name": "Elizabeth", "username": "swetelizabeth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 736, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}, "id": "1000731147150782469", "location": "Purpleland", "name": "\u2661S o f i a\u2661", "username": "NamjoonIsACuti2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 681, "tweet_count": 12153, "listed_count": 3}, "id": "347508116", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Moni Valdez", "username": "moni_vc1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 566, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}, "id": "2493731659", "name": "Paladar negro", "username": "AntiMarcosRojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11967, "following_count": 4490, "tweet_count": 12352, "listed_count": 20}, "id": "1153382208624910337", "location": "fumando habano con lebron", "name": "El Brodie.", "username": "ExBrodie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958", "name": "Mocinha Isentona", "username": "MAntinom"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314825, "listed_count": 966}, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "username": "atvpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 671, "tweet_count": 354851, "listed_count": 33}, "id": "478778149", "name": "reigen ass", "username": "hiraharas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1126, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}, "id": "356398054", "location": "Lima", "name": "tusicaria", "username": "marmota_zombie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 258, "tweet_count": 10949, "listed_count": 0}, "id": "1112422672812724226", "location": "madeira", "name": "bea", "username": "beatrizfreitasf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 326, "tweet_count": 24520, "listed_count": 0}, "id": "831627664075141120", "location": "Ilha da Madeira, Portugal", "name": "Daniela \ud83d\udd87", "username": "daniielas24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 493, "tweet_count": 46432, "listed_count": 3}, "id": "3309434919", "location": "rj", "name": "c", "username": "carenlaurindo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 19, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}, "id": "745677939023327234", "name": "La Primera Edici\u00f3n", "username": "laprimeraed"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 906, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}, "id": "1000061891178360834", "location": "Narnia ", "name": "joana", "username": "LopesAfonso5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 229, "tweet_count": 19602, "listed_count": 1}, "id": "755174169558523905", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Eduarda Machado", "username": "Eduarda_1903_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2437, "tweet_count": 153348, "listed_count": 72}, "id": "1925007925", "location": "en todos lados, y en ninguno", "name": "auditor ciudadano", "username": "auditorciudadan"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11049694, "following_count": 37, "tweet_count": 5374, "listed_count": 36459}, "id": "19697415", "location": "Los Angeles", "name": "Bill Maher", "username": "billmaher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 841, "tweet_count": 4131, "listed_count": 22}, "id": "548634251", "location": "Badajoz (Espa\u00f1a)", "name": "Antonio Becerra", "username": "ABecerra10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 489, "tweet_count": 13703, "listed_count": 14}, "id": "603817419", "location": "ciudad de las tres culturas", "name": "luc\u00eda y no se apag\u00f3!", "username": "elmundodelu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 61, "tweet_count": 5919, "listed_count": 0}, "id": "1093634974991953920", "location": "OT7", "name": "Babi", "username": "okaygoodvibes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 845, "tweet_count": 11684, "listed_count": 2}, "id": "4054065496", "name": "adrien \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "parzlval_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "id": "911127835313655809", "location": "Hem, France", "name": "Reseau Adoption", "username": "Reseau_Adoption"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 119, "tweet_count": 9875, "listed_count": 1}, "id": "2925889401", "name": "M M J", "username": "MMJ4891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 4429, "tweet_count": 35461, "listed_count": 4}, "id": "700923667815997440", "location": "Buenos aires ", "name": "Gustavo", "username": "xsiemprekk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13831, "following_count": 3133, "tweet_count": 60550, "listed_count": 61}, "id": "76356454", "location": "Santo Domingo", "name": "Jhonatan Liriano", "username": "jhonatanliriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2531, "tweet_count": 49195, "listed_count": 1}, "id": "719499473", "location": "bh", "name": "flavinha", "username": "FlaviaMontini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 717, "tweet_count": 20085, "listed_count": 0}, "id": "2147796271", "location": "Portugal", "name": "nana", "username": "yeahreckless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 793, "tweet_count": 340372, "listed_count": 13}, "id": "132021066", "name": "Fabiano Nascimento", "username": "Fabiano_30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 560, "tweet_count": 41129, "listed_count": 3}, "id": "1339619256", "name": "Valle DOM", "username": "LONGHIGRACIELA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 401, "tweet_count": 12563, "listed_count": 2}, "id": "3310988897", "location": "P.U ", "name": "PD \u2605\u5f61", "username": "PradoBFR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1780, "tweet_count": 47346, "listed_count": 0}, "id": "781257278636843009", "location": " Belgrano, CABA", "name": "Ana Bouzada", "username": "bouzada_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 4995, "tweet_count": 138701, "listed_count": 20}, "id": "218992756", "name": "Fust\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "YORYUS23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 152, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "id": "156747292", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "La Ceci", "username": "saidbycecy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 391, "tweet_count": 6049, "listed_count": 1}, "id": "710912443", "location": "Argentina", "name": "Morlock", "username": "edurojillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3990, "tweet_count": 85681, "listed_count": 1}, "id": "1111343749722976258", "name": "Victor Godoy", "username": "Victor06748201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 81, "tweet_count": 22882, "listed_count": 10}, "id": "279914535", "name": "DGMNOTICIAS", "username": "DGMNOTICIAS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}, "id": "266956236", "location": "City Bell La Plata, Arg", "name": "Jorge Delgado", "username": "Jordelga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1816, "tweet_count": 19684, "listed_count": 0}, "id": "50464193", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Lucho.Cucho, Boric Presidente \ud83c\udf33.", "username": "luchocucho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4844, "following_count": 2553, "tweet_count": 40499, "listed_count": 18}, "id": "301103534", "name": "Roberto Plaza Mtnez.", "username": "Gabriel_Syme_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 4993, "tweet_count": 133184, "listed_count": 11}, "id": "209709010", "name": "basta de chetos", "username": "alemarin69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 692, "tweet_count": 4581, "listed_count": 1}, "id": "118445706", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "name": "Daniel Blanco \u24c2\ufe0f", "username": "azurra14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2182, "tweet_count": 68039, "listed_count": 6}, "id": "251598022", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz", "name": "JOSE LUIS LOPEZ CAMACHO", "username": "CONSUMEAZUCAR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15230, "following_count": 2006, "tweet_count": 123987, "listed_count": 47}, "id": "856846339", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Aveefeniix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 420, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "id": "1020725035353427976", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd6b\ud835\udd66\ud835\udd5d \ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd57\u00ed\ud835\udd52", "username": "SofiaHoyosB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9445, "following_count": 4521, "tweet_count": 152981, "listed_count": 8}, "id": "2172176754", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "name": "duda", "username": "anjo_luanr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 12, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "id": "2610148108", "name": "jose bronst ure\u00f1a", "username": "BronstUrea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 96, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "id": "723771425677533184", "name": "yefri Colmenares", "username": "Y3fr1_nb24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 125, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "id": "1130555490927300611", "name": "mariela Ibarra", "username": "mariela34244947"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "id": "24900072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mauricio Macri", "username": "mauriciomacri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7275, "following_count": 735, "tweet_count": 65560, "listed_count": 10}, "id": "164760982", "location": "Peru", "name": "Miguel Zu.", "username": "MiguelZuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 8573, "tweet_count": 127476, "listed_count": 0}, "id": "815454084", "location": " En el culo del mundo", "name": "\uff2d\uff41g\uff55i l a \u2202\u025b\u2113 \u01e4\u03b1\u0442\u03c3 \ud83e\udd85", "username": "maguidelgato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 762, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "id": "964658126963212289", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ev II (new account - SDV)", "username": "1emillyvbts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15841, "following_count": 14141, "tweet_count": 47574, "listed_count": 23}, "id": "873775934268223488", "location": "\u3164\n\u3164\u00a0\u00a0 \u2022 \ud835\udfed\ud835\udff5\ud835\udff5\ud835\udfec\u00a0 \u2605 \ud835\uddef\ud835\uddc2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\uddf2\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\ude00\ud835\uddf5 & \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddfc\ud835\uddf8 \u06eb !\u00a0\u00a0 \u56f0\u00a0 \u0a6d\u1c0d\n\u3164\u00a0\u00a0\u00a0       \ufe6b\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22\u00a0. \u2315 \u02d2\u00a0\u00a0 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf9 ! \u20393\n\u3164", "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7.", "username": "vminxgay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1408, "tweet_count": 114400, "listed_count": 44}, "id": "933195127", "location": "17-03-17 || 10-11-17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf08", "name": "dobby \u2661 \ud83c\udf83", "username": "doblvspn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 684, "tweet_count": 4750, "listed_count": 1}, "id": "165144224", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "name": "AndreAlmir\u00f3n", "username": "aNdre1aL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 210, "tweet_count": 73339, "listed_count": 9}, "id": "1418107652", "location": "Alicante, Spain", "name": "Marcos Rafael\ud83c\udf41", "username": "xcallmemarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 3752, "tweet_count": 554780, "listed_count": 99}, "id": "546295792", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alex Salvatore \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Alexromval"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903757, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 218, "tweet_count": 18090, "listed_count": 0}, "id": "1071886707761537025", "location": "Lima, Peru", "name": "Eduardo", "username": "Eduardo79117195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 396, "tweet_count": 139582, "listed_count": 14}, "id": "191886804", "name": "T I K O", "username": "TykO791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 7618, "tweet_count": 321824, "listed_count": 63}, "id": "1030781521", "name": "#FuerzaCristina", "username": "CarroMary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 942, "tweet_count": 11327, "listed_count": 3}, "id": "218143756", "location": "Banfield - Bs As - Argentina", "name": "Marilau!", "username": "Marilau1978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 3031, "tweet_count": 82075, "listed_count": 2}, "id": "142449943", "location": "Long Beach, CA", "name": "ARMANDO GALIANO", "username": "GOMIA01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 243, "tweet_count": 1255, "listed_count": 1}, "id": "804737467538673668", "location": "Tuscany, Italy", "name": "Acid Old Maid", "username": "ac1doldma1d"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28004, "following_count": 6416, "tweet_count": 148974, "listed_count": 187}, "id": "38032906", "location": "Tra Roma e l'Elba", "name": "Dario Ballini\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "DarioBallini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 377, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "id": "1013133338993885186", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "\u00a7migzz\u00a5", "username": "migzzmusic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 567, "tweet_count": 37480, "listed_count": 0}, "id": "1119876667126767616", "location": "Coimbra, Portugal", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01", "username": "paixao_30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 518, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "id": "1137794645570785280", "location": "Lima, Peru", "name": "Miguel Angel", "username": "MiguelA99917030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 494, "tweet_count": 14844, "listed_count": 0}, "id": "978780462867992582", "location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "name": "eu mesma :)", "username": "paulamiorali1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1786, "tweet_count": 9127, "listed_count": 4}, "id": "154230594", "location": "Argentina", "name": "Valent\u00edn Guerrero", "username": "duqueblanco10"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1158132277387227137", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "es", "id": "1155659892247683072", "created_at": "2019-07-29T02:02:44.000Z", "text": "Abro debate: \n\n\u00bfUstedes creen que el suicida comunica realmente cuando se va a matar? Es decir, me explico: \u00bfcreen que si alguien le dice a un conocido que va a matarse, tenga intenciones verdaderas de hacerlo?", "edit_history_tweet_ids": ["1155659892247683072"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 88, "like_count": 155, "quote_count": 37}, "author_id": "1003840579820838912"}, {"lang": "es", "id": "1158168081094598657", "created_at": "2019-08-05T00:09:22.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" Alberto Fern\u00e1ndez. Hace 70 a\u00f1os que votamos Peronismo, ya estamos en la etapa de zombies, cumpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1158168081094598657"], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 308, "quote_count": 2}, "author_id": "144615294", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158494077903691777", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QYlacX5FHL", "expanded_url": "https://t.co/QYlacX5FHL", "display_url": "t.co/QYlacX5FHL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:44:46.000Z", "text": "Darwin se mat\u00f3 pensando una teor\u00eda evolutiva para que ahora estemos involucionando https://t.co/QYlacX5FHL", "edit_history_tweet_ids": ["1158494077903691777"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1004157073461039104"}, {"lang": "es", "id": "1158471826206613506", "in_reply_to_user_id": "1118888183343853569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "charlymadryn", "id": "1118888183343853569"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:16:21.000Z", "text": "@charlymadryn Si yo compro un auto y sabiendo que le tengo que hacer tantas reparaciones porque cuenta por tantas aver\u00edas y a\u00fan as\u00ed se lo presto a un hermano y se la pega en la ruta, la mayor responsabilidad es m\u00eda", "edit_history_tweet_ids": ["1158471826206613506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191998686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158464197652570112"}]}, {"lang": "es", "id": "1158495569536593921", "in_reply_to_user_id": "1008126655989198850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "3Vale4", "id": "1008126655989198850"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "estoyhastaaca", "id": "29270036"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:50:42.000Z", "text": "@3Vale4 @estoyhastaaca Busc\u00e1 las fechas que abarcan cada generaci\u00f3n y seguimos charlando.", "edit_history_tweet_ids": ["1158495569536593921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713422914670956544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158495344973557768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158123754314223616", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917"}, {"lang": "pt", "id": "1158495881399820288", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Ix6cs3gn0a", "expanded_url": "http://bit.ly/2OX6LFN", "display_url": "bit.ly/2OX6LFN"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5wQpwzhaVf", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158495881399820288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wQpwzhaVf", "media_key": "3_1158495854199808001"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5wQpwzhaVf", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158495881399820288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wQpwzhaVf", "media_key": "3_1158495854191370243"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5wQpwzhaVf", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158495881399820288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wQpwzhaVf", "media_key": "3_1158495854195544064"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5wQpwzhaVf", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1158495881399820288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wQpwzhaVf", "media_key": "3_1158495854195552257"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:51:56.000Z", "text": "12 meses, 12 filmes!\n\nO seu est\u00e1 na lista? Confira as maiores bilheterias por m\u00eas da hist\u00f3ria do cinema: https://t.co/Ix6cs3gn0a https://t.co/5wQpwzhaVf", "edit_history_tweet_ids": ["1158495881399820288"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 129, "quote_count": 13}, "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "es", "id": "1157988825316114433", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158068073594642432", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1158496116402507777", "in_reply_to_user_id": "721833106722959360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavidCacador", "id": "721833106722959360"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:52:52.000Z", "text": "@DavidCacador Provavelmente, aguarda a proxima \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1158496116402507777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579420436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158495375650676736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158495126504857601", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pm7NvzrERv", "expanded_url": "https://twitter.com/whyluqi/status/1157909985734664192/video/1", "display_url": "twitter.com/whyluqi/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-08-05T21:48:56.000Z", "text": "minha rea\u00e7\u00e3o com esses v\u00eddeos \u00e9 sempre\n\nKKKKKKKKKKKKKK\n\u1d33\u1d31\u1d3a\u1d40\u1d31 \u02e2\u1d31\u1d3f\u1d2c \u1d5f\u1d41\u1d31 \u1d31\u1d38\u1d2c \u1d40\u1d2c \u1d2e\u1d31\u1d39\n\n https://t.co/pm7NvzrERv", "edit_history_tweet_ids": ["1158495126504857601"], "public_metrics": {"retweet_count": 602, "reply_count": 79, "like_count": 3893, "quote_count": 162}, "author_id": "7850072"}, {"lang": "es", "id": "1158400942112477184", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yM9YhCMCNj", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158400942112477184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM9YhCMCNj", "media_key": "3_1158400931131789313"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:34:41.000Z", "text": "Llegaron al poder con el fiscal suicida, con la tragedia de once, se cansaron de decir que el tren,no ten\u00eda frenos, despu\u00e9s de tantos a\u00f1os de mentiras, reci\u00e9n sale la verdad a la luz. Todos sabemos que hicieron pol\u00edtica con los muertos, a tal punto que hay madre como legisladora https://t.co/yM9YhCMCNj", "edit_history_tweet_ids": ["1158400942112477184"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "987445100149116931"}, {"lang": "es", "id": "1158376899183177728", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376888571613184"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/wBgUw7UfaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158376899183177728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBgUw7UfaV", "media_key": "3_1158376897165717504"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "MalditaTernura"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "MalditaTernura"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:59:09.000Z", "text": "LA MAQUILLADA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nSu frase favorita es: \"Dejad que los pira\u00f1itas vengan a m\u00ed\".\n#MalditaTernura https://t.co/wBgUw7UfaV", "edit_history_tweet_ids": ["1158376899183177728"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 12, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "id": "1158492165426831361", "created_at": "2019-08-05T21:37:10.000Z", "text": "ayer la pas\u00e9 del orto y mand\u00e9 se\u00f1ales suicidas al grupo de clase cuando empezaron a hablar jsjdsj hoy un compa\u00f1ero me dice \"ta bien los domingos son dias suicidas te entiendo\" talcual", "edit_history_tweet_ids": ["1158492165426831361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088215535546978305"}, {"lang": "es", "id": "1158492757356400646", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "created_at": "2019-08-05T21:39:31.000Z", "text": "Y no entiendo cu\u00e1l es el show de que no se diga \"feminicidio\" a este tipo de crimen. Dizque que no es por ser mujer que las matan, ok pero a los hombres no los matan. Eso es cuesti\u00f3n de sem\u00e1ntica sin importancia, hay un problema y hay que resolverlo, con educaci\u00f3n, leyes, etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1158492757356400646"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133126805"}, {"lang": "es", "id": "1158467820050534402", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/uN7u5m4EXo", "expanded_url": "https://twitter.com/AlmodovarTweets/status/1158467820050534402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uN7u5m4EXo", "media_key": "3_1158467788446433280"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:00:26.000Z", "text": "\"Nadie se suicida por que una chica, aunque sea tan guapa como t\u00fa, no quiera hablar contigo.\" https://t.co/uN7u5m4EXo", "edit_history_tweet_ids": ["1158467820050534402"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 5}, "author_id": "1252439731"}, {"lang": "es", "id": "1158191145173823489", "created_at": "2019-08-05T01:41:01.000Z", "text": "Cuarto Poder:Si es que no se paga los 524 millones a Odebrecht,no se va a conocer la verdad de la corrupci\u00f3n.Entonces hay q pagarles p q reconozcan sus delitos,es incre\u00edble como la prensa guaripoleras y vende patria,defiende los intereses de Odebrecht.", "edit_history_tweet_ids": ["1158191145173823489"], "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 141, "like_count": 658, "quote_count": 17}, "author_id": "525822471", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158485400362606592", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "id": "1158487422159720449", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iDvshHu6Rj", "expanded_url": "https://twitter.com/Carnaina/status/1158479147754250251", "display_url": "twitter.com/Carnaina/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:18:19.000Z", "text": "Lectura imprescindible, gracias por compartir. El suicidio tiene un efecto devastador, no s\u00f3lo (como es obvio) para el suicida. Es importante que tomemos conciencia de que, tras ese desenlace fatal, nos queda mucho trabajo con la familia. https://t.co/iDvshHu6Rj", "edit_history_tweet_ids": ["1158487422159720449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768103646932467714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158479147754250251"}]}, {"lang": "es", "id": "1156969119809462272", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/a2ovCTZE6F", "expanded_url": "http://ow.ly/VN9530pdJtk", "display_url": "ow.ly/VN9530pdJtk"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/fq9MmM9mdM", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1156969119809462272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fq9MmM9mdM", "media_key": "3_1156969118370807809"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "rechazotratamiento"}, {"start": 129, "end": 151, "tag": "comportamientosuicida"}]}, "created_at": "2019-08-01T16:45:08.000Z", "text": "Decisiones anticipadas para rechazar el tratamiento y el comportamiento suicida en la atenci\u00f3n de emergencia #rechazotratamiento #comportamientosuicida\nhttps://t.co/a2ovCTZE6F https://t.co/fq9MmM9mdM", "edit_history_tweet_ids": ["1156969119809462272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"lang": "pt", "id": "1158492835785691138", "in_reply_to_user_id": "1155879083135459328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PantheonAtreus", "id": "1155879083135459328"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:39:50.000Z", "text": "@PantheonAtreus Aguarde minhas estrelas", "edit_history_tweet_ids": ["1158492835785691138"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141019962238283776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158492675655553028"}]}, {"lang": "es", "id": "1158178526916481024", "created_at": "2019-08-05T00:50:53.000Z", "text": "Hoy me recib\u00ed de suicida. Paso una perra grandota toda sucia,, la entre y la ba\u00f1e... pens\u00e9 q me morfaba pero no. Amiga buena para Manchu result\u00f3 .\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1158178526916481024"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 147, "quote_count": 2}, "author_id": "179357793", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Manchu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158419448023388160", "in_reply_to_user_id": "67978697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "BANKADA"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:48:13.000Z", "text": "@rosamariabartra Cada vez falta menos para q usted y banda perd\u00f3n BANKADA se vayan y solo sean una pesadilla para el pa\u00eds y lleve su comida en taper a todos los penales q tendr\u00e1 q visitar para saludar a su l\u00edderes y compa\u00f1eros presos x corruptos", "edit_history_tweet_ids": ["1158419448023388160"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "534710307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383464988590082"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158490194355601415", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/ZS1AjQX5cx", "expanded_url": "https://twitter.com/mdmarley___/status/1158470366194556929", "display_url": "twitter.com/mdmarley___/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Tse Tsung"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:29:20.000Z", "text": "Ora l\u00e1 est\u00e1, toda a gente se esquece que Stalin matou 40 milh\u00f5es e Mao Tse Tsung matou 70 milh\u00f5es... Sincerely, communism is a joke https://t.co/ZS1AjQX5cx", "edit_history_tweet_ids": ["1158490194355601415"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4797609274", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158470366194556929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158383479123521541", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab", "display_url": "buzzfeed.com/br/tatianafara\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tatianafarah/delegado-ditadura-incinerou-santa-cruz-oab"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Dops"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:25:17.000Z", "text": "Este ex-delegado do Dops mostrou onde incinerou corpo do pai do presidente da OAB na ditadura https://t.co/iQ6G0Y4fUp", "edit_history_tweet_ids": ["1158383479123521541"], "public_metrics": {"retweet_count": 3719, "reply_count": 443, "like_count": 7653, "quote_count": 1095}, "author_id": "771381237436915712"}, {"lang": "pt", "id": "1158374805957218304", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/dbrg1MdHJO", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158374805957218304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dbrg1MdHJO", "media_key": "16_1158374550092111873"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:50:49.000Z", "text": "Come\u00e7amos a semana celebrando os tr\u00eas anos de Esquadr\u00e3o Suicida! Voc\u00eas t\u00eam alguma cena favorita ou algum momento favorito da divulga\u00e7\u00e3o do filme!? https://t.co/dbrg1MdHJO", "edit_history_tweet_ids": ["1158374805957218304"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "author_id": "1249923061"}, {"lang": "pt", "id": "1158370577792548865", "created_at": "2019-08-05T13:34:01.000Z", "text": "O supremacista que matou 20 pessoas no Texas se disse preocupado com a 'invas\u00e3o hisp\u00e2nica' no Estado. Tivesse estudado hist\u00f3ria, saberia que menos de 200 anos atr\u00e1s ele \u00e9 que seria visto como invasor pelos comanches, que dominavam as pradarias texanas. Conto aqui uma historinha:", "edit_history_tweet_ids": ["1158370577792548865"], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 4}, "author_id": "18931556", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158215501199433729", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 141, "username": "textoscrueis", "id": "764579337580453888"}]}, "created_at": "2019-08-05T03:17:48.000Z", "text": "diz que n\u00e3o importa\nse o amor as vezes habita \ncorpos distantes\nseparados pela vida\nmas os une\nna mesma medida\ne conex\u00e3o\n\ndiz.\n\n@textoscrueis me matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1158215501199433729"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "author_id": "100055227"}, {"lang": "es", "id": "1158488394730803201", "created_at": "2019-08-05T21:22:11.000Z", "text": "m\u00ed viedeo en el ubajay me saco de la depresi\u00f3n JAJAJ", "edit_history_tweet_ids": ["1158488394730803201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "848508007", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5287, "type": "Other", "normalized_text": "ubajay"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158388174965694465", "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "author_id": "228716341"}, {"lang": "es", "id": "1158489446104358912", "in_reply_to_user_id": "909403066293682177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlaBarada", "id": "909403066293682177"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "RIVERA SCHATZ"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:26:22.000Z", "text": "@CarlaBarada RIVERA SCHATZ tiene encuestas internas, sabe que el pueblo ESTADISTA NO lo quiere, pero no le importa, es un suicida pol\u00edtico y se quiere llevar a muchos enrredados con el.", "edit_history_tweet_ids": ["1158489446104358912"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1141919108738555905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158323857352253441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158470366194556929", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Up7pe6YKYN", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1158469403136204800", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:10:33.000Z", "text": "A disciplina de hist\u00f3ria est\u00e1 muito mal estrutura. \nDamos o regime Nazi, mas nunca se d\u00e1 nem regime sovi\u00e9tico nem o regime chin\u00eas. https://t.co/Up7pe6YKYN", "edit_history_tweet_ids": ["1158470366194556929"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 9}, "author_id": "4657257857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158469403136204800"}]}, {"lang": "es", "id": "1158350297133015040", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GIcNd5vTEa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158350297133015040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIcNd5vTEa", "media_key": "3_1158350285992939520"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:13:26.000Z", "text": "LAS GUARIPOLERAS DEL FUJIAPRISMO\n\u00a1C\u00f3mo les encanta la mermelada de naranja y el billete verde no pitufeado! https://t.co/GIcNd5vTEa", "edit_history_tweet_ids": ["1158350297133015040"], "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 101, "like_count": 1251, "quote_count": 29}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "it", "id": "1158475813492330496", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IWqQwulRGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RiccardoFortin/status/1158475813492330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWqQwulRGQ", "media_key": "3_1158475811252555778"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "WarrRoom"}, {"start": 45, "end": 58, "tag": "facciamorete"}, {"start": 59, "end": 77, "tag": "SuLaTestaGRILLINI"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "iostoconFR"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "governo"}, {"start": 226, "end": 243, "tag": "DecretoSicurezza"}, {"start": 244, "end": 264, "tag": "DecretoSicurezzaBis"}, {"start": 265, "end": 269, "tag": "M5S"}, {"start": 270, "end": 275, "tag": "Lega"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:32:12.000Z", "text": "Nella #WarrRoom del @pdnetwork i creatori di #facciamorete #SuLaTestaGRILLINI #iostoconFR si ritirano in bare  poste a fianco delle loro scrivanie per reprimere l'istinto suicida dopo che il #governo prosegue nonostante loro.\n#DecretoSicurezza #DecretoSicurezzaBis #M5S #Lega https://t.co/IWqQwulRGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1158475813492330496"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "947989683237212161"}, {"lang": "es", "id": "1158478186969276422", "created_at": "2019-08-05T20:41:37.000Z", "text": "\u00daltimamente tanta gente me ha dicho que hablemos para dejar las cosas bien y yo le he dicho a tanta otra que casi siento como si me estuviera despidiendo", "edit_history_tweet_ids": ["1158478186969276422"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1719677214"}, {"lang": "es", "id": "1158390588154220544", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "113739211"}, {"lang": "es", "id": "1158323857352253441", "created_at": "2019-08-05T10:28:22.000Z", "text": "Gane o pierda la  demanda s\u00e9 acab\u00f3 para TRS. Gana? Perdi\u00f3 apoyo y control de la mayor\u00eda del partido, la base estadista es la que vota por \u00e9l. La pierde? No tendr\u00e1 apoyo ni del PIP, PPD ni PNP en el senado. Perdi\u00f3 mucho tiempo y control desde el viernes. Mala jugada como quiera.", "edit_history_tweet_ids": ["1158323857352253441"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "909403066293682177", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.6279, "type": "Organization", "normalized_text": "TRS"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PIP"}, {"start": 181, "end": 183, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "PPD"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.8331, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158345511738519553", "created_at": "2019-08-05T11:54:25.000Z", "text": "Leo que Jackson, Mirosevic y Boric no se presentan nuevamente a la c\u00e1mara (Boric quiz\u00e1 al Senado). Llevan 6 a\u00f1os, no 3 d\u00e9cadas, me parece un principismo absurdo y bastante suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1158345511738519553"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 61, "like_count": 313, "quote_count": 12}, "author_id": "41685761", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Mirosevic"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8652, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158338927947857920", "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "author_id": "620221786"}, {"lang": "es", "id": "1158420579755659264", "in_reply_to_user_id": "162181568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "slospennato", "id": "162181568"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:52:43.000Z", "text": "@slospennato @mariuvidal 9500 pymes cerradas por Vidal en provincia, desfinanci\u00f3 planes contra la violencia de g\u00e9nero y dedica 11 pesos por mujer. Murieron docentes en una escuela que explot\u00f3 y su polic\u00eda asesin\u00f3 a cuatro nenes. Hay que ser suicida para votar a esta nefasta. En Octubre se van chetas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158420579755659264"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "author_id": "4694481390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158419895874441224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158487858598088705", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QoscXRaBtU", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcamis/status/1158485096179089408", "display_url": "twitter.com/crfcamis/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 214, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "sul"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "americanas"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:20:03.000Z", "text": "Na boa, \u00e9 claro que n\u00e3o queremos que o Fla fique sem jogar as competi\u00e7\u00f5es sul-americanas, mas abrir m\u00e3o de jogar os torneios seria um mal necess\u00e1rio em forma de protesto a essa institui\u00e7\u00e3o nojenta chamada @conmebol https://t.co/QoscXRaBtU", "edit_history_tweet_ids": ["1158487858598088705"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "736219513679646720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158485096179089408"}]}, {"lang": "es", "id": "1158128511456043008", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GWh2sb7seD", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1158053541950439424", "display_url": "twitter.com/mauriciomacri/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:32:08.000Z", "text": "Que lo voten sin motivos ni razones, eso pide.\nArgumentos? No tiene.\nPromesas? Ni ganas de mentir le quedan.\nUn l\u00edder de una secta suicida le pone m\u00e1s onda para convencer a sus fan\u00e1ticos que este presidente... https://t.co/GWh2sb7seD", "edit_history_tweet_ids": ["1158128511456043008"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 21, "like_count": 237, "quote_count": 3}, "author_id": "256065638", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158053541950439424"}]}, {"lang": "es", "id": "1158187147754647552", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/mUqJ2NC3HK", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/08/04/el-museo-de-la-memoria-y-los-derechos-humanos/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/08/04/el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/08/04/el-museo-de-la-memoria-y-los-derechos-humanos/"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "DDHHH"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.3886, "type": "Other", "normalized_text": "Humanos"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:25:08.000Z", "text": "Expreso mi apoyo a declaraci\u00f3n de Comisi\u00f3n Chilena de DDHHH ante nueva arremetida en contra del Museo de la Memoria y los Derechos Humanos y de su actual Director que est\u00e1n siendo objeto de graves e injustificados ataques\nhttps://t.co/mUqJ2NC3HK", "edit_history_tweet_ids": ["1158187147754647552"], "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 96, "like_count": 151, "quote_count": 20}, "author_id": "169979854"}, {"lang": "es", "id": "1155482490502569984", "in_reply_to_user_id": "266224362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aliciamurilloru", "id": "266224362"}]}, "created_at": "2019-07-28T14:17:48.000Z", "text": "@aliciamurilloru Por supuesto que es violencia de genero, mata a su hijo para hacer da\u00f1o a la mujer, para maltratarla incluso estando muerto \u00e9l , porque despues se suicida. El asesinato del menor es un mero instrumento para ejercer violencia de genero. No estamos confundiendo nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1155482490502569984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1142423731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155176738328104960"}]}, {"lang": "es", "id": "1158479147754250251", "in_reply_to_user_id": "636025744", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tmbdKlVx0N", "expanded_url": "https://medium.com/@Carnaina/el-relato-b4a0ab27db97", "display_url": "medium.com/@Carnaina/el-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carnaina.medium.com/el-relato-b4a0ab27db97"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:45:26.000Z", "text": "@pitiklinov Relacionado: \"El relato\"\nCuando un padre muere por suicidio, la forma en que se les dice a los ni\u00f1os proyecta una sombra permanente sobre su comprensi\u00f3n de la vida y la p\u00e9rdida. https://t.co/tmbdKlVx0N", "edit_history_tweet_ids": ["1158479147754250251"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "764234024466452480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158463583954624512"}]}, {"lang": "es", "id": "1158482009091530752", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/yS9ZLj5ulE", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-08-05/seguridad/policia-se-suicida-bordo-de-su-patrulla-en-tlatlauquitepec", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:56:49.000Z", "text": "Polic\u00eda se suicida a bordo de su patrulla en Tlatlauquitepec https://t.co/yS9ZLj5ulE", "edit_history_tweet_ids": ["1158482009091530752"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "25695532"}, {"lang": "it", "id": "1158280528304529408", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AShzIRhO9K", "expanded_url": "https://www.gaiaitalia.com/2019/08/05/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "gaiaitalia.com/2019/08/05/sil\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/wANk8yUTSX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaiaitaliacom/status/1158280528304529408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wANk8yUTSX", "media_key": "3_1158280526769414144"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:36:12.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/AShzIRhO9K https://t.co/wANk8yUTSX", "edit_history_tweet_ids": ["1158280528304529408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "243631237"}, {"lang": "it", "id": "1158282417473560576", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aLrSyxs2Uc", "expanded_url": "https://www.sassuolonotizie.it/notizie/silvio-berlusconi-suicida-forza-italia-per-lanciare-urbano-cairo/", "display_url": "sassuolonotizie.it/notizie/silvio\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NXhQPqwzmF", "expanded_url": "https://twitter.com/sassuolnewsgaia/status/1158282417473560576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhQPqwzmF", "media_key": "3_1158282416194301952"}]}, "created_at": "2019-08-05T07:43:42.000Z", "text": "Silvio Berlusconi suicida Forza Italia per lanciare Urbano\u00a0Cairo https://t.co/aLrSyxs2Uc https://t.co/NXhQPqwzmF", "edit_history_tweet_ids": ["1158282417473560576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153906351304826880"}, {"lang": "es", "id": "1158172475429130240", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/jcvZwwE2gm", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1158172475429130240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcvZwwE2gm", "media_key": "3_1158172469892669441"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:26:50.000Z", "text": "Hablando de guaripoleras! https://t.co/jcvZwwE2gm", "edit_history_tweet_ids": ["1158172475429130240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1100, "reply_count": 352, "like_count": 4951, "quote_count": 98}, "author_id": "2416088899"}, {"lang": "ja", "id": "1158439358854098945", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bmy5mB9yu0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11742", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11742"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7019, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:07:20.000Z", "text": "\u98ef\u4f0f\u3068\u306e\u8a66\u5408\u5f8c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u68da\u6a4b\u304c\u795e\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5 | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/bmy5mB9yu0", "edit_history_tweet_ids": ["1158439358854098945"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2255009719"}, {"lang": "es", "id": "1158390650292846592", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lQbJBHhhMO", "expanded_url": "https://twitter.com/luiggibeto/status/1158364461239013377", "display_url": "twitter.com/luiggibeto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 24, "end": 46, "probability": 0.6662, "type": "Person", "normalized_text": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.3947, "type": "Person", "normalized_text": "VotoLista136"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 47, "tag": "YoVotoAlbertoPresidente"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:47.000Z", "text": "Votar a MM es suicida! #YoVotoAlbertoPresidente #VotoLista136 https://t.co/lQbJBHhhMO", "edit_history_tweet_ids": ["1158390650292846592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "144297646", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158364461239013377"}]}, {"lang": "es", "id": "1158125864187498502", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gs8X9KR8N", "expanded_url": "https://twitter.com/natiicarol/status/1157853112327122944", "display_url": "twitter.com/natiicarol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:21:37.000Z", "text": "Esto retrata fielmente la crisis en salud mental qu\u00e9 hay en chile. Gente que suicida y gente c\u00f3mo est\u00e1 ni\u00f1a \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/9gs8X9KR8N", "edit_history_tweet_ids": ["1158125864187498502"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "176858820"}, {"lang": "es", "id": "1158409672577171456", "in_reply_to_user_id": "1055431634", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/1XcUhBp9yL", "expanded_url": "https://twitter.com/elisa973/status/1158409672577171456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1XcUhBp9yL", "media_key": "3_1158409661952995330"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 285, "tag": "todosconella"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:09:22.000Z", "text": "@victorfyt Cuando para todos estos \"artistas\" los familiares de la tragedia de once, \u00e9ramos mala palabra; porque quer\u00edan imponer la idea de un conductor suicida. Esta mujer,nos cuid\u00f3, nos ayud\u00f3, nos contuvo; sin pedir nada a cambio. Yo no olvido. Ojal\u00e1, todos los sepan . #todosconella https://t.co/1XcUhBp9yL", "edit_history_tweet_ids": ["1158409672577171456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "231175566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158371162235318272"}]}, {"lang": "es", "id": "1158469391627014144", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mQvh3C2UNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kxqt5p", "display_url": "bit.ly/2Kxqt5p"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:06:40.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udca5A bordo de una patrulla, polic\u00eda se suicida en Tlatlauquitepec https://t.co/mQvh3C2UNi", "edit_history_tweet_ids": ["1158469391627014144"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "id": "1158459196293165056", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf", "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"], "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "pt", "id": "1158192406908588032", "in_reply_to_user_id": "1157054888456740865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RanieriGiulian1", "id": "1504966441145180161"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "rogerzocatelli", "id": "318721522"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "AC"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:46:02.000Z", "text": "@ranieriGiulian1 @rogerzocatelli @ESPNagora Sim \"acidente\", um monte de crian\u00e7a amontoada em containers com AC quebrado com fia\u00e7\u00e3o p fora, sem supervisor e com mais de 30 multas p arrumar a pocilga mas nada fez. Mas o mangaum falou entao t\u00e1 falado...", "edit_history_tweet_ids": ["1158192406908588032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1702497096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158168753290514432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158483877184360449", "in_reply_to_user_id": "150738469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauroLeandro", "id": "150738469"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "created_at": "2019-08-05T21:04:14.000Z", "text": "@MauroLeandro @CONMEBOL Institui\u00e7\u00e3o rid\u00edcula, tu pega pelo ano passado a torcida do River quase matou dois jogadores do Boca e a puni\u00e7\u00e3o foram dois jogos sem torcida. Se fosse uma entidade s\u00e9ria aquela final nem teria acontecido.", "edit_history_tweet_ids": ["1158483877184360449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817119199973834753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158481281925165056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158481281925165056", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/CEb5voghZR", "expanded_url": "https://twitter.com/geglobo/status/1158478267747356674", "display_url": "twitter.com/geglobo/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-05T20:53:55.000Z", "text": "Mais uma vez a @CONMEBOL fazendo vergonha. O que eles fazem com o futebol brasileiro \u00e9 vergonhoso, enquanto jogos no Uruguai e outros pa\u00edses, com torcidas racistas eles fecham os olhos. Podres demais. https://t.co/CEb5voghZR", "edit_history_tweet_ids": ["1158481281925165056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "150738469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158478267747356674"}]}, {"lang": "es", "id": "1158483395111993344", "created_at": "2019-08-05T21:02:19.000Z", "text": "Nadie empuja al suicida\nEl salta porque no puede m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1158483395111993344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824702587329015810"}, {"lang": "es", "id": "1158354137811181568", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/a9IWE8TCv8", "expanded_url": "http://www.latecla.info/5/102964-inflacin-del-40-y-dlar-en-50-las-previsiones-del-mercado-para-lo-que-resta-del-2019", "display_url": "latecla.info/5/102964-infla\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 85, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "VotoLista136"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:28:42.000Z", "text": "Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de esta debacle?\nQu\u00e9 somos, una sociedad suicida?\n#HabraConsecuencias \n#VotoLista136 para decir BASTA !!!\nhttps://t.co/a9IWE8TCv8", "edit_history_tweet_ids": ["1158354137811181568"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2165876184"}, {"lang": "es", "id": "1158478355236306948", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "created_at": "2019-08-05T20:42:18.000Z", "text": "Me re gusta un pibe que sigo en Instagram. Y el tmb me sigue.  \nInteractuamos levemente un par de veces... tranqui. \nCreo que le voy a tirar onda... espero que no sea gay o pelotudo.", "edit_history_tweet_ids": ["1158478355236306948"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 142, "quote_count": 1}, "author_id": "551233475", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158473107138633739", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/OC5kseeaoS", "expanded_url": "http://ow.ly/ZaaB30pizka", "display_url": "ow.ly/ZaaB30pizka", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/castillo-dijo-que-apra-tendria-que-discutir-si-se-reune-no-solar-n382653?hootPostID=6a5482309512adc467ad304a06d6a4dd"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:21:26.000Z", "text": "Adem\u00e1s, el aprista Jorge Del Castillo consider\u00f3 que el presidente Mart\u00edn Vizcarra \u201cha cometido un error pol\u00edtico\u201d https://t.co/OC5kseeaoS", "edit_history_tweet_ids": ["1158473107138633739"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "65549291"}, {"lang": "pt", "id": "1158179504998760448", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tHuiTkiMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1158178727173480448", "display_url": "twitter.com/UOL/status/115\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:54:46.000Z", "text": "Coitado do Chico. Perdeu o segundo filho em menos de um ano. Nenhum pai ou m\u00e3e merece uma dor dessa. Muito mais for\u00e7a pra fam\u00edlia. https://t.co/tHuiTkiMGo", "edit_history_tweet_ids": ["1158179504998760448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "author_id": "46245847", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158178727173480448"}]}, {"lang": "es", "id": "1158475300088324096", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2x266zqMjG", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9k6cg", "display_url": "dlvr.it/R9k6cg"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EPSVQhTaW6", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1158475300088324096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPSVQhTaW6", "media_key": "3_1158475298616172546"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:30:09.000Z", "text": "Polic\u00eda de Puebla se suicida con su arma de cargo dentro de su patrulla https://t.co/2x266zqMjG https://t.co/EPSVQhTaW6", "edit_history_tweet_ids": ["1158475300088324096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317827089"}, {"lang": "pt", "id": "1158477707925250053", "in_reply_to_user_id": "746719145027313664", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/sPWKqVRmc6", "expanded_url": "https://twitter.com/doramasasbr/status/1158477707925250053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPWKqVRmc6", "media_key": "16_1158477460905910272"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:39:43.000Z", "text": "@haeinsuk sera amiga? pode ser que seja alguem bem nada a ve tipo aquela garota do radio da escola ja pensou https://t.co/sPWKqVRmc6", "edit_history_tweet_ids": ["1158477707925250053"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "942456850192240640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158475806231945216"}]}, {"lang": "es", "id": "1158195133717913600", "in_reply_to_user_id": "1064352553264209920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JorgeFerTal", "id": "1064352553264209920"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-08-05T01:56:52.000Z", "text": "@JorgeFerTal La gente se SUICIDA PORQUE EST\u00c1 ENFERMA. Si fuera por las cosas que dices; los pa\u00edses con m\u00e1s  \u00edndice de pobreza y desigualdad, encabezar\u00edan la lista. No es as\u00ed, hay de todo tipo. Chile lugar 50, Cuba, lugar 38 \ud83e\udd14, Uruguay 22(con marihuana legalizada y todo).Europeos a la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1158195133717913600"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "932488437214646272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157834238923816966"}]}, {"lang": "es", "id": "1158444524059934726", "created_at": "2019-08-05T18:27:52.000Z", "text": "EL 75% APRUEBA ADELANTO DE ELECCIONES.\nQUE SE VAYA VIZCARRA, DEL SOLAR ETC Y EL CONGRESO.\n\nEL 75% APRUEBA QUE VIZCARRA SE VAYA DE UNA VEZ ? Y EN DICIEMBRE HAYAN ELECCIONES.\n\nUN A\u00d1O CON UN GOBIERNO DE SALIDA, ES SUICIDA, YA SE ESTAN CAYENDO INVERSIONES, EMPLEO ETC,", "edit_history_tweet_ids": ["1158444524059934726"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2398609177", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157856827264176128", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uMPuLOKYnp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-04T03:32:34.000Z", "text": "Ahora apristas dicen que Salvador del Solar ofendi\u00f3 el \"recuerdo\" de Alan Garc\u00eda, por lo que \"exigen\" que se \"rectifique p\u00fablicamente\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo tienen remedio, hagamos que se larguen m\u00e1s r\u00e1pido: \nMARCHA JUEVES 15 DE AGOSTO. https://t.co/uMPuLOKYnp", "edit_history_tweet_ids": ["1157856827264176128"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 64, "like_count": 466, "quote_count": 15}, "author_id": "1058118893133316096"}, {"lang": "es", "id": "1158134627959234563", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/RtbwnEDG5l", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/gana-macri-tendre-pensar-vocacion-suicida-dijo-alberto-fernandez-08042019_Syh970EmH", "display_url": "a24.com/politica/gana-\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:56:27.000Z", "text": "\"Si gana Macri tendr\u00e9 que pensar que tenemos una vocaci\u00f3n suicida\", dijo Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/RtbwnEDG5l", "edit_history_tweet_ids": ["1158134627959234563"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 360, "like_count": 148, "quote_count": 39}, "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "id": "1158479272111157249", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/JyHtUmUQsu", "expanded_url": "https://twitter.com/AatroxVoador/status/1158479272111157249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyHtUmUQsu", "media_key": "3_1158479252859314178"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Soraka"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "Blind Pick"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:45:56.000Z", "text": "Gosto do meu Duo assim, pickando Soraka no Blind Pick, independente do que acontecer eu sei que eu e a @laiisryuk no fundo do cora\u00e7\u00e3o ganhamos essa partida https://t.co/JyHtUmUQsu", "edit_history_tweet_ids": ["1158479272111157249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "825845986383769604"}, {"lang": "es", "id": "1158141279039102983", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/p5doKwXZbS", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1158140083553349632", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T22:22:52.000Z", "text": "Psicopata! https://t.co/p5doKwXZbS", "edit_history_tweet_ids": ["1158141279039102983"], "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 664, "like_count": 2112, "quote_count": 26}, "author_id": "111123176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158140083553349632"}]}, {"lang": "es", "id": "1158423357001539584", "in_reply_to_user_id": "109040582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "antipopulista", "id": "1517159569"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:03:45.000Z", "text": "@mariuvidal @antipopulista Cuente con mi voto Sra Gobernadora", "edit_history_tweet_ids": ["1158423357001539584"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2884157332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158385159319818240"}]}, {"lang": "es", "id": "1157034841457811477", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hzOhvzS6Le", "expanded_url": "https://twitter.com/PanAmPost_es/status/1156933355058978816", "display_url": "twitter.com/PanAmPost_es/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.6543, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-08-01T21:06:17.000Z", "text": "Ahora los fachitos andan alterados atacando una \"cohabitaci\u00f3n\" que va a surgir de la negociaci\u00f3n. \n\nCuando para ti la cohabitaci\u00f3n no es un principio fundamental de la vida en sociedad, est\u00e1s a dos pasos de ser el hijo pr\u00f3digo del nazismo. https://t.co/hzOhvzS6Le", "edit_history_tweet_ids": ["1157034841457811477"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 6}, "author_id": "221118495", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156933355058978816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158478377667440646", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/JtYcMnz3O7", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1158476200953692160", "display_url": "twitter.com/portaldaband/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.611, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:42:23.000Z", "text": "Nossa, Um se suicida, e o outro, morreu de cancer, possivelmente segundo o pai, por causa de drogas.\nMais uma familia desestruturada,por causa de drogas, e ha quem queira legalizar! https://t.co/JtYcMnz3O7", "edit_history_tweet_ids": ["1158478377667440646"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58316388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158476200953692160"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157380096887590912", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8rh4NZH2Cu", "expanded_url": "https://youtu.be/ALoMmM0YeIs", "display_url": "youtu.be/ALoMmM0YeIs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ALoMmM0YeIs&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE WALKER"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:58:12.000Z", "text": "13 REASONS WHY: QUEM MATOU O BRYCE WALKER? NOVA HIST\u00d3RIA VAI SE PARECER ... https://t.co/8rh4NZH2Cu via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1157380096887590912"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "906057710"}, {"lang": "pt", "id": "1158476200953692160", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/xO2YaT5kMT", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ys1bPG", "display_url": "bit.ly/2Ys1bPG"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xYdIeF37KL", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1158476200953692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xYdIeF37KL", "media_key": "3_1158476157915975680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Lang"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:44.000Z", "text": "Chico Lang lamenta a morte de segundo filho: 'Fiz tudo que eu podia' https://t.co/xO2YaT5kMT https://t.co/xYdIeF37KL", "edit_history_tweet_ids": ["1158476200953692160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "76651032"}, {"lang": "pt", "id": "1158171778222624769", "created_at": "2019-08-05T00:24:04.000Z", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1158171778222624769"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3383762117"}, {"lang": "it", "id": "1158364130274959360", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/xaybR0y1Bk", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "Villapizzone"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 183, "tag": "DecretoSicurezzabis"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:08:24.000Z", "text": "Un uomo ha tentato il suicidio nella stazione di #Villapizzone. Questa storia, ricca di \"omissis\", finisce sulla bacheca social di #Salvini per \"pubblicizzare\" il #DecretoSicurezzabis.\n\nE la storia si ripete: la gogna mediatica contro l'uomo \u00e8 servita\n\nhttps://t.co/xaybR0y1Bk", "edit_history_tweet_ids": ["1158364130274959360"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "author_id": "53154047"}, {"lang": "pt", "id": "1158476042958454785", "in_reply_to_user_id": "790680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:33:06.000Z", "text": "@bbcbrasil O sonambulismo tr\u00e1s consigo para os que possuem o esp\u00edrito suicida. Mas eh bom nao facilitar muito em terras de c\u00e1 mar para morrer basta estar vivo!", "edit_history_tweet_ids": ["1158476042958454785"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158474776492425216"}]}, {"lang": "es", "id": "1158458419411656711", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ahX8FLIsMZ", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/its-only-business-netflix-cancela-the-oa-despues-de-su-segunda-temporada/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/its-only-business-netflix-cancela-the-oa-despues-de-su-segunda-temporada/"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:23:04.000Z", "text": "\u00a1Mejor ll\u00e9vanos! Cancelan la serie The OA  https://t.co/ahX8FLIsMZ", "edit_history_tweet_ids": ["1158458419411656711"], "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 26, "like_count": 84, "quote_count": 28}, "author_id": "3362741"}, {"lang": "es", "id": "1158362815201259525", "created_at": "2019-08-05T13:03:11.000Z", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nSuicida es  votar a los Fernandez-fernadez", "edit_history_tweet_ids": ["1158362815201259525"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "author_id": "144894983", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 203, "end": 220, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez-fernadez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158474776492425216", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aEwvmPY4qK", "expanded_url": "https://bbc.in/2Kfqz2J", "display_url": "bbc.in/2Kfqz2J"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/7dzs7g6O3h", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1158474776492425216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dzs7g6O3h", "media_key": "3_1158474774789726208"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "ArquivoBBC"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "ArquivoBBC"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:28:04.000Z", "text": "Pilotar moto e manusear facas - o que fazer quando o sonambulismo se torna risco de morte https://t.co/aEwvmPY4qK #ArquivoBBC https://t.co/7dzs7g6O3h", "edit_history_tweet_ids": ["1158474776492425216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "790680"}, {"lang": "pt", "id": "1158469821660565510", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3138, "type": "Organization", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6405, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 47, "tag": "MPN"}, {"start": 48, "end": 53, "tag": "ARMY"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "BTS"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:08:23.000Z", "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida\n#MPN #ARMY #BTS #BoyWithLuv @BTS_twt", "edit_history_tweet_ids": ["1158469821660565510"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100688464092319744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469087351246854"}]}, {"lang": "es", "id": "1157411135353688065", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jO8PWpBWCI", "expanded_url": "https://twitter.com/italojsimpson/status/1157411135353688065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO8PWpBWCI", "media_key": "3_1157411127170609152"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jO8PWpBWCI", "expanded_url": "https://twitter.com/italojsimpson/status/1157411135353688065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO8PWpBWCI", "media_key": "3_1157411132912656385"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "lapropuestademirat"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4078, "type": "Place", "normalized_text": "mustaf\u00e1"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "mirat"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "volveranacer"}, {"start": 14, "end": 33, "tag": "lapropuestademirat"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:01:32.000Z", "text": "#volveranacer #lapropuestademirat ya que la cortaron mustaf\u00e1 se suicida y ece se casa con el hijo de mirat https://t.co/jO8PWpBWCI", "edit_history_tweet_ids": ["1157411135353688065"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "60667614"}, {"lang": "es", "id": "1158474002290995200", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/7o3wHcqEei", "expanded_url": "https://tribunanoticias.mx/2019/08/05/policia-de-tlatlauquitepec-se-suicida-en-patrulla/", "display_url": "tribunanoticias.mx/2019/08/05/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.8738, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 191, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:25:00.000Z", "text": "Un elemento de la Polic\u00eda Municipal de Tlatlauquitepec fue hallado con impacto de arma de fuego a bordo de una patrulla, el Ayuntamiento de la demarcaci\u00f3n inform\u00f3 que cometi\u00f3 suicidio #Puebla  \nhttps://t.co/7o3wHcqEei", "edit_history_tweet_ids": ["1158474002290995200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27280886"}, {"lang": "es", "id": "1158145331604983813", "created_at": "2019-08-04T22:38:59.000Z", "text": "Argentina no se va a suicidar. \nVa a ganar Cambiemos.\n                     \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "edit_history_tweet_ids": ["1158145331604983813"], "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 47, "like_count": 1629, "quote_count": 9}, "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158394002363863040", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/09xHD2OPDD", "expanded_url": "https://blogdeldespelote.pe/solano-oblitas-decidira-si-continuo-o-no/", "display_url": "blogdeldespelote.pe/solano-oblitas\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/B5NhJP9qdD", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlosu67/status/1158394002363863040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5NhJP9qdD", "media_key": "3_1158393976224919553"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Oblitas"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:07:06.000Z", "text": "Solano: \"Oblitas decidir\u00e1 si para el Preol\u00edmpico contin\u00fao o no\"\nhttps://t.co/09xHD2OPDD https://t.co/B5NhJP9qdD", "edit_history_tweet_ids": ["1158394002363863040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "127638116"}, {"lang": "es", "id": "1158180796110426114", "created_at": "2019-08-05T00:59:54.000Z", "text": "Albertitere sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana me tendr\u00e9 q replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 q pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n\nEs lo que har\u00e1 toda la sociedad no kirchnerista si gana este sujeto\n\nGrieta insalvable\nEstaremos partidos por d\u00e9cadas", "edit_history_tweet_ids": ["1158180796110426114"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "729468838828490752", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "Grieta"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158414073287102465", "in_reply_to_user_id": "2724782051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ariana_crente", "id": "2724782051"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:26:52.000Z", "text": "@ariana_crente Mata gemeos??? Que bobagem", "edit_history_tweet_ids": ["1158414073287102465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46904723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158227568186855425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158436089738289152", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/6PNIOLQOSk", "expanded_url": "http://bit.ly/2yBi4s7", "display_url": "bit.ly/2yBi4s7", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/bolsonaro/os-caras-vao-morrer-na-rua-igual-barata-diz-bolsonaro-para-defender-posse-de-armas/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "LedaNagle"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 212, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 219, "tag": "Armas"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "LedaNagle"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:54:21.000Z", "text": "Bolsonaro se respaldou na not\u00edcia do morador de rua que esfaqueou e matou dois homens no Rio de Janeiro, completando que, \"se estivesse armado ali, teria atirado naquele cara\"\n\nhttps://t.co/6PNIOLQOSk\n\n#Bolsonaro #Armas #LedaNagle", "edit_history_tweet_ids": ["1158436089738289152"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "19593634"}, {"lang": "es", "id": "1158472744465588224", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XNfZv4xZcF", "expanded_url": "http://ow.ly/nRt730pip4d", "display_url": "ow.ly/nRt730pip4d"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5909, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:20:00.000Z", "text": "Los expertos en Psicolog\u00eda, los adolescentes y j\u00f3venes son los m\u00e1s propensos a tener tendencia suicida; En lo que va del a\u00f1o, se han registrado 14 de estos casos y el municipio donde m\u00e1s casos suceden es en Huajuapan. https://t.co/XNfZv4xZcF", "edit_history_tweet_ids": ["1158472744465588224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"lang": "pt", "id": "1158163764803489798", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/J4RDjYHvtc", "expanded_url": "https://twitter.com/seankent/status/1157778423319879680", "display_url": "twitter.com/seankent/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7945, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:52:13.000Z", "text": "A foto do Facebook do atirador do Texas que matou mais de 20 pessoas. Se ele fosse brasileiro j\u00e1 sabemos qual seria a foto de capa. https://t.co/J4RDjYHvtc", "edit_history_tweet_ids": ["1158163764803489798"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "167749392"}, {"lang": "tl", "id": "1158059721284358146", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/JvbPt8iuwR", "expanded_url": "https://twitter.com/whyluqi/status/1157909985734664192/video/1", "display_url": "twitter.com/whyluqi/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T16:58:47.000Z", "text": "Gabi? https://t.co/JvbPt8iuwR", "edit_history_tweet_ids": ["1158059721284358146"], "public_metrics": {"retweet_count": 10857, "reply_count": 1235, "like_count": 29434, "quote_count": 3596}, "author_id": "211104850"}, {"lang": "es", "id": "1158467621190111233", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qQNJs4jQPC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YHZl8L", "display_url": "bit.ly/2YHZl8L"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8089, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:59:38.000Z", "text": "Hombre ahorc\u00f3 su pareja y se suicida en La Vega https://t.co/qQNJs4jQPC", "edit_history_tweet_ids": ["1158467621190111233"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192"}, {"lang": "pt", "id": "1158471656811241473", "in_reply_to_user_id": "1111082566893871106", "created_at": "2019-08-05T20:15:41.000Z", "text": "\u00c9 similar ao que citei anteriormente, o medo de estar abaixo de uma ordem maior, pois sempre usam do vi\u00e9s materialista \"o homem modifica o planeta\". O medo \u00e9 um indicativo porque a conquista espacial, como muitos livros de outros s\u00e9culos j\u00e1 vislumbraram...", "edit_history_tweet_ids": ["1158471656811241473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111082566893871106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158471651287285771"}]}, {"lang": "es", "id": "1158471124998660099", "in_reply_to_user_id": "860648953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SanBravoOk", "id": "860648953"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "LaMacrista", "id": "256106721"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:13:34.000Z", "text": "@SanBravoOk @alferdez @gabycodobesa @LaMacrista Es duro! Los cordobeses son recontra anti K.", "edit_history_tweet_ids": ["1158471124998660099"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "182582501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158449389297422337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158469981090275328", "in_reply_to_user_id": "865331217008295936", "geo": {"place_id": "8b1f05de3074f809"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "coiratao", "id": "865331217008295936"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:09:01.000Z", "text": "@coiratao Em casa \u00e9 que se est\u00e1 bem", "edit_history_tweet_ids": ["1158469981090275328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951641414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469889180524547"}]}, {"lang": "es", "id": "1158469989214687238", "in_reply_to_user_id": "813207470269079552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "montsembunsow", "id": "813207470269079552"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "danyadlv", "id": "910695338813435904"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:09:03.000Z", "text": "@montsembunsow @danyadlv Acepto", "edit_history_tweet_ids": ["1158469989214687238"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "906958888003567617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158469791801204736"}]}, {"lang": "es", "id": "1158446268936609794", "in_reply_to_user_id": "984579155256860672", "created_at": "2019-08-05T18:34:48.000Z", "text": "encima la cantidad de veces q el shooter es asesinado en el lugar por la policia o que se suicida, y la soluci\u00f3n que propone es LA PENA DE MUERTE DIOS I HAVE NO WORDS", "edit_history_tweet_ids": ["1158446268936609794"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984579155256860672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158430459577163776"}]}, {"lang": "es", "id": "1158422073036947457", "in_reply_to_user_id": "2994099267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Superman74Cacer", "id": "2994099267"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "jluis08_", "id": "4729246695"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "_CHELOpy", "id": "272388810"}, {"start": 270, "end": 286, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 266, "probability": 0.478, "type": "Organization", "normalized_text": "VENEZOLANO"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:58:39.000Z", "text": "@Superman74Cacer @jluis08_ @_CHELOpy Nadie que no est\u00e9 en el punto cr\u00edtico, se sienta a ver si se decide!!! Hasta el suicida m\u00e1s decidido, pide auxilio a gritos para que lo ayuden, si no encuentra ayuda, es solo cuesti\u00f3n de tiempo!! Ayudenlo!!\nY Gracias al VENEZOLANO!! @venezolanoenpie", "edit_history_tweet_ids": ["1158422073036947457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733248144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158399923819356162"}]}, {"lang": "es", "id": "1158169905327431682", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/jdVif1vjjL", "expanded_url": "https://twitter.com/javierocamponce/status/1157808746703310848", "display_url": "twitter.com/javierocamponc\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6908, "type": "Organization", "normalized_text": "FS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "FS"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-05T00:16:37.000Z", "text": "a Federico Salazar ... disculpa, me equivoqu\u00e9, #FS es una de las VIUDAS del suicida delincuente #AG y cabaretera de la reclusa @keikoFujimori ... https://t.co/jdVif1vjjL", "edit_history_tweet_ids": ["1158169905327431682"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157808746703310848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158466493467770886", "created_at": "2019-08-05T19:55:09.000Z", "text": "Ele vai ter o que merece", "edit_history_tweet_ids": ["1158466493467770886"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "501980435"}, {"lang": "es", "id": "1158467433407156226", "in_reply_to_user_id": "194454776", "created_at": "2019-08-05T19:58:54.000Z", "text": "@anditojjo Hay que ser muy sucio de mente y muy ignorante en el tema como para cuestionarse el porque alguien se suicida en el Costanera y no en privado. Que salvaje comentario te mandaste y por lo visto no haz dado ni un chance a analizar lo que es escribiste y retractarte.", "edit_history_tweet_ids": ["1158467433407156226"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "118865514", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.8614, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832549097517056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158467036881838081", "in_reply_to_user_id": "153444440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandreGreski", "id": "153444440"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Vicia"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.3787, "type": "Person", "normalized_text": "p\u00eaa"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:57:19.000Z", "text": "@AlexandreGreski Vicia e eu s\u00f3 to apanhando. Vou dar um tempo e estudar mais... rss.. Ainda bem que s\u00f3 to operando com 1 contrato, mas mesmo assim a p\u00eaa ta sendo grande.", "edit_history_tweet_ids": ["1158467036881838081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474379496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158463242525696001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1157432661952159744", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778"}, {"lang": "pt", "id": "1158466902924103687", "created_at": "2019-08-05T19:56:47.000Z", "text": "eu to chorando pra caralho com esse filme PQ ELE EH MUITO BONITINHO QUE SACO", "edit_history_tweet_ids": ["1158466902924103687"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173240897"}, {"lang": "es", "id": "1158465937466646529", "in_reply_to_user_id": "456684853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pvblomoreno", "id": "456684853"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:52:57.000Z", "text": "@pvblomoreno Has muerto 11 veces es normal que no te den S+, osea puedes matar a 200 personas que si mueres tanto no te la dan", "edit_history_tweet_ids": ["1158465937466646529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073406613434847232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158446536096976896"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1158466430402039808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Gpq15Oeg2A", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a-bordo-de-una-patrulla-policia-se-suicida-en-tlatlauquitepec-puebla-policiaca-3996135.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/local/estado/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:54:54.000Z", "text": "https://t.co/Gpq15Oeg2A", "edit_history_tweet_ids": ["1158466430402039808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285096171"}, {"lang": "pt", "id": "1158460590857302018", "created_at": "2019-08-05T19:31:42.000Z", "text": "N\u00e3o carrego nenhum tipo de rancor nem nada, s\u00f3 diria que se eu tivesse que escolher entre salvar um assassino ou um t\u00e9cnico da vivo, infelizmente o assassino iria ficar feliz...", "edit_history_tweet_ids": ["1158460590857302018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3407577076", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.614, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158398578857058305", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/b2WimxauOE", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/crecio-pobreza-empleo-afecta-millones-personas_0_5V2c7oblJ.html", "display_url": "clarin.com/economia/creci\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/j3LiL11sXH", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1158398578857058305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3LiL11sXH", "media_key": "3_1158398567679168518"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:25:17.000Z", "text": "Aqu\u00ed se ve nuestra diferencia con Macri.\n\nNo sabe lo que vale el esfuerzo. Por eso el que trabaja es pobre mientras se llenan los bolsillos un par de bancos y empresas de gas y luz.\n\nEl domingo vamos a demostrarle que los argentinos queremos parar esto.\n\nhttps://t.co/b2WimxauOE https://t.co/j3LiL11sXH", "edit_history_tweet_ids": ["1158398578857058305"], "public_metrics": {"retweet_count": 2318, "reply_count": 949, "like_count": 4466, "quote_count": 244}, "author_id": "149991703"}, {"lang": "es", "id": "1158448601984462848", "in_reply_to_user_id": "253176236", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:44:04.000Z", "text": "@A24COM Despu\u00e9s de todo lo que dijiste de Cristina, vos s\u00ed ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida al estar con ella ahora \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1158448601984462848"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "3420438735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456574526074880", "created_at": "2019-08-05T19:15:45.000Z", "text": "Alguien con las mismas ganas de morirse que yo se viene a dar una vuelta?0", "edit_history_tweet_ids": ["1158456574526074880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "875800708737626112"}, {"lang": "es", "id": "1158465248799678466", "created_at": "2019-08-05T19:50:13.000Z", "text": "voy a echarme esta noche por la calle a correr\npara ver si los perros lamen mis heridas\nvoy a echarme esta noche como nunca a perder\nahora a ver a que me aferro pa seguir mi vida", "edit_history_tweet_ids": ["1158465248799678466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2312147512"}, {"lang": "es", "id": "1158360412527714304", "created_at": "2019-08-05T12:53:38.000Z", "text": "DICE ALBERTO FERNANDEZ DE KIRCHNER QUE EL Q VOTA A MACRI ES UN SUICIDA. Y EL QUE LOS VOTA A UDS ES UN SUICIDADOR DE FISCALES!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158360412527714304"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "2833588451", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158134229898813440", "in_reply_to_user_id": "15438301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Hitomi68", "id": "25817545"}, {"start": 283, "end": 298, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-08-04T21:54:52.000Z", "text": "@La_Beggs @Hitomi68 La mega super walipolera, la geisha d geishas d la TV peruana frente a lo peor de la pol\u00edtica peruana el fujiaprismo. Alan, el ladr\u00f3n suicida, sab\u00eda que ese favor no era de gratis, que despu\u00e9s iba a ser su marioneta para atacar a sus rivales pol\u00edticos. Un asco \ud83e\udd2e @malditaternura", "edit_history_tweet_ids": ["1158134229898813440"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158052422796922880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158434815848472579", "geo": {"place_id": "3c062278ce8e6505"}, "created_at": "2019-08-05T17:49:17.000Z", "text": "Quero agradecer a cada mensagem de carinho que estou recebendo, agradecer a cada pessoa que me abra\u00e7ou la e me confortou, acidentes acontecem como quebrar um taco mas o neg\u00f3cio \u00e9 seguir em frente e n\u00e3o parar, O FARROUPILHA \u00c9 GIGANTE !! Gratid\u00e3o por tudo \ud83d\udc99", "edit_history_tweet_ids": ["1158434815848472579"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "829041135104438273"}, {"lang": "es", "id": "1158447578423484416", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/hRWPBGhjBR", "expanded_url": "http://ibae.am/2OCvoar", "display_url": "ibae.am/2OCvoar"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Vt8JPUb6X1", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1158447578423484416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt8JPUb6X1", "media_key": "3_1158440517245554689"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EleccionesArgentina"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:40:00.000Z", "text": "#EleccionesArgentina Mar\u00eda Eugenia Vidal, a una semana de las PASO: \"Volver atr\u00e1s es viajar en un tren sin freno y que te pase la tragedia de Once\" https://t.co/hRWPBGhjBR https://t.co/Vt8JPUb6X1", "edit_history_tweet_ids": ["1158447578423484416"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 173, "like_count": 235, "quote_count": 79}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "en", "id": "1158461420041834496", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zIhhMPF9s4", "expanded_url": "https://twitter.com/Reuters/status/1158461420041834496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zIhhMPF9s4", "media_key": "13_1158396437396369408"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:35:00.000Z", "text": "President Donald Trump calls for the death penalty for hate crimes https://t.co/zIhhMPF9s4", "edit_history_tweet_ids": ["1158461420041834496"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 165, "like_count": 208, "quote_count": 71}, "author_id": "1652541"}, {"lang": "it", "id": "1158460707060572161", "created_at": "2019-08-05T19:32:10.000Z", "text": "Grande Trump, da oggi pena di morte per chi prima spara sulla folla e poi solitamente o viene accoppato subito dalla Polizia oppure si suicida. BRAVONE!", "edit_history_tweet_ids": ["1158460707060572161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "707586648"}, {"lang": "pt", "id": "1158406127199109121", "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "created_at": "2019-08-05T15:55:17.000Z", "text": "Enquanto individualmente podem parecer n\u00fameros irris\u00f3rios em termos de mortos, ao se acumularem o n\u00famero se torna importante.\n\nMais ainda, ele levanta outro problema, o risco potencial. Em 2017 no atentado de Las Vegas, Um s\u00f3 homem matou 59 pessoas e feriu 422.", "edit_history_tweet_ids": ["1158406127199109121"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "932675351913926656", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158406124980330497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1149740845664481280", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639"}, {"lang": "es", "id": "1158306649737748481", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/4YtVxHQGR4", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronicanunciada/status/1158306649737748481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YtVxHQGR4", "media_key": "7_1158212950550818816"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 210, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.7783, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 178, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-08-05T09:20:00.000Z", "text": "[ RURAL 2019 ] \ud83d\udce2 Macri hizo alusi\u00f3n otra vez a la \"pesada herencia\" y cerr\u00f3 su discurso con una arenga: \"Queremos vivir sin autoritarismos ni mafias\".\n\nSumate a #CronicaAnunciada de 6:30 a 9hs \ud83d\udd61 por @futurockOk https://t.co/4YtVxHQGR4", "edit_history_tweet_ids": ["1158306649737748481"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 32, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "author_id": "846490166994894848"}, {"lang": "es", "id": "1158359318670073856", "created_at": "2019-08-05T12:49:17.000Z", "text": "Voces venezolanas en M\u00e1laga: un tipo ( valiente o suicida, no lo s\u00e9) le dice a la mujer: \u00ab\u00a0tas como amotinada, \u00bfno?\u00a0\u00bb.", "edit_history_tweet_ids": ["1158359318670073856"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 4}, "author_id": "849360336146894851", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1158459863476920320", "in_reply_to_user_id": "49654251", "created_at": "2019-08-05T19:28:49.000Z", "text": "@felipeoabrj caro Sr presidente do OAB voc\u00ea poderia me onde estava a empatia do canalha terrorista do seu pai quando ele praticava seus atos terroristas? Quanto \u00e0s fam\u00edlias vitimadas por ele cad\u00ea a sua empatia? Seu pai era um tsrrorista homicida que", "edit_history_tweet_ids": ["1158459863476920320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041819073628262400", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158016818763751424", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "author_id": "62154340"}, {"lang": "es", "id": "1158429798508769280", "created_at": "2019-08-05T17:29:21.000Z", "text": "La posible vuelta de Donatti generar\u00e1 en Coudet otra duda m\u00e1s en el mediocampo. Neri por nivel merece seguir en el equipo, y el Chelo D\u00edaz hace rato est\u00e1 en un baj\u00f3n pronunciado. Es verdad que D\u00edaz mejor\u00f3 en el ST, pero no s\u00e9 si alcanza para que siga teniendo chances de titular.", "edit_history_tweet_ids": ["1158429798508769280"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "122589620", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Donatti"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Coudet"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Neri"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Chelo D\u00edaz"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.6127, "type": "Organization", "normalized_text": "ST"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158405732821295105", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4Rn80y14cO", "expanded_url": "https://twitter.com/Damuga3/status/1158405732821295105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rn80y14cO", "media_key": "16_1158405720062255106"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:53:43.000Z", "text": "Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me entretuvo, podr\u00eda haber sido much\u00edsimo mejor pero no me parece una mala pel\u00edcula. https://t.co/4Rn80y14cO", "edit_history_tweet_ids": ["1158405732821295105"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1090606719120691200"}, {"lang": "es", "id": "1158031331600863232", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-04T15:05:59.000Z", "text": "NADIE SE SUICIDA ARROJ\u00c1NDOSE DESDE UN PRIMER PISO!!!.", "edit_history_tweet_ids": ["1158031331600863232"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "941644908892512256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726530916818949"}]}, {"lang": "ca", "id": "1158457848470351874", "in_reply_to_user_id": "1155414619143516161", "created_at": "2019-08-05T19:20:48.000Z", "text": "2) Els trastorns mentals i els trastorns lligats al consum de subst\u00e0ncies s\u00f3n la principal causa de discapacitat al m\u00f3n (s\u00f3n la causa d'aprox. el 23% dels anys perduts per discapacitat).", "edit_history_tweet_ids": ["1158457848470351874"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155414619143516161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158457845526016005"}]}, {"lang": "es", "id": "1158411275765866497", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiapristas"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:15:45.000Z", "text": "@ExpresoPeru La desesperaci\u00f3n est\u00e1 causando que escriban huevada y media a los Fujiapristas...... Son un cague de risa, entretiene saber hasta donde son capaces de llegar para seguir haciendo el rid\u00edculo.....", "edit_history_tweet_ids": ["1158411275765866497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1534057554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158376101195988992"}]}, {"lang": "es", "id": "1158456826209427456", "in_reply_to_user_id": "205969899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "edo_isc", "id": "205969899"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Meli"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:16:45.000Z", "text": "@edo_isc @_toboI Licenciado este hombre no por dios!!! No supo subir a primera b a Meli y tenia la caga en la ciudad", "edit_history_tweet_ids": ["1158456826209427456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "68310801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158453293414305793"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158441751549480960", "created_at": "2019-08-05T18:16:51.000Z", "text": "vou gravar a parte 2 do: coisas que eram hype e ningu\u00e9m lembra mais\n\ne como de padr\u00e3o:\n\nmandem coisas que eram hype e ngm lembra mais", "edit_history_tweet_ids": ["1158441751549480960"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2083, "like_count": 4824, "quote_count": 19}, "author_id": "3120745861"}, {"lang": "es", "id": "1158455399105753088", "created_at": "2019-08-05T19:11:04.000Z", "text": "Hace 57 a\u00f1os se fue Marilyn Monroe, gran mujer, inteligente, con clase, hoy en dia tenemos a Becky G, Luna Bella, Yosstop, Manelik, Karla Panini, Kimberly Loaiza, Polinesias, Caelike.", "edit_history_tweet_ids": ["1158455399105753088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "114141313", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Becky G"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Luna Bella"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Yosstop"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Manelik"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Panini"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Kimberly Loaiza"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Polinesias"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Caelike"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158207466284306433", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "DomingoGarciaBelaunde"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "del Estado"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8604, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DomingoGarciaBelaunde"}]}, "created_at": "2019-08-05T02:45:53.000Z", "text": "#DomingoGarciaBelaunde: Ya el Canal del Estado esta haciendo campa\u00f1a contra el Congreso. Eso es suicida! @reyconbarba", "edit_history_tweet_ids": ["1158207466284306433"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "author_id": "33786448"}, {"lang": "es", "id": "1158362674805301248", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/zBAny0zLOa", "expanded_url": "https://youtu.be/Y07RU20FhRs", "display_url": "youtu.be/Y07RU20FhRs"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 51, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Cayetano Heredia"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9ctor Lavoe"}, {"start": 171, "end": 190, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Efemerides05DeAgosto"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 191, "tag": "Efemerides05DeAgosto"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:02:37.000Z", "text": "Un d\u00eda como hoy nace el m\u00e9dico Jos\u00e9 Cayetano Heredia.... Se suicida la actriz Marilyn Monroe... un d\u00eda como hoy se presenta en la recordada Feria del Hogar H\u00e9ctor Lavoe.\n#Efemerides05DeAgosto\nhttps://t.co/zBAny0zLOa", "edit_history_tweet_ids": ["1158362674805301248"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "55704833"}, {"lang": "pt", "id": "1158418115883130880", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TW1Pk9h2mC", "expanded_url": "https://twitter.com/policiafederal/status/1158372877118390272", "display_url": "twitter.com/policiafederal\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.618, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:42:55.000Z", "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 PF pelo recorde de apreens\u00e3o de bens ligados a grupos criminosos organizados.Cerca de 548 milh\u00f5es de reais em bens at\u00e9 julho.Estrat\u00e9gia universal, pris\u00e3o dos membros do grupo,isolamento dos l\u00edderes,sequestro e confisco do patrim\u00f4nio do crime.O crime n\u00e3o pode compensar. https://t.co/TW1Pk9h2mC", "edit_history_tweet_ids": ["1158418115883130880"], "public_metrics": {"retweet_count": 5959, "reply_count": 1915, "like_count": 35306, "quote_count": 395}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"lang": "es", "id": "1158454972218052608", "in_reply_to_user_id": "59145115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:09:23.000Z", "text": "@KarlaEnAccion @GiorgioJackson @camila_vallejo @KarolCariola saben lo que es ver a mi primo llorar por que una profesora lo da\u00f1o muchos d\u00edas por su condici\u00f3n sexual, nos pueden ayudar? La ideacion suicida es una enfermedad silenciosa y esto lo hizo aflorar con sus hostigamiento", "edit_history_tweet_ids": ["1158454972218052608"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871716697"}, {"lang": "es", "id": "1157768588310327309", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/q5OOgwbgvi", "expanded_url": "https://twitter.com/CheveDelOxxo/status/1157768588310327309/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5OOgwbgvi", "media_key": "7_1157768452834320384"}]}, "created_at": "2019-08-03T21:41:56.000Z", "text": "Siempre me voy a re\u00edr con la cara del wey este JAJAJAJAJAJAJAJA. Pobre tipo. https://t.co/q5OOgwbgvi", "edit_history_tweet_ids": ["1157768588310327309"], "public_metrics": {"retweet_count": 11934, "reply_count": 827, "like_count": 59142, "quote_count": 2730}, "author_id": "1669915976"}, {"lang": "es", "id": "1158444966961717249", "created_at": "2019-08-05T18:29:37.000Z", "text": "Sal tiene mas luces en su habitaci\u00f3n que lula ganas de vivir", "edit_history_tweet_ids": ["1158444966961717249"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "892864961801842689", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "Sal"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "lula"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158358245179830272", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/58ODRdHW66", "expanded_url": "https://twitter.com/pedropcelis/status/1158354353922572288", "display_url": "twitter.com/pedropcelis/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T12:45:01.000Z", "text": "Feministas hibristof\u00edlicas. Mujeres con terribles problemas de seguridad personal con inclinaci\u00f3n carnal por el criminal. https://t.co/58ODRdHW66", "edit_history_tweet_ids": ["1158358245179830272"], "public_metrics": {"retweet_count": 627, "reply_count": 146, "like_count": 1270, "quote_count": 22}, "author_id": "87659574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158354353922572288"}]}, {"lang": "es", "id": "1158452403995176960", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/jQow5CeU0m", "expanded_url": "http://www.viviremx.com", "display_url": "viviremx.com"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/j7UBIzGcq6", "expanded_url": "https://twitter.com/vivire_mx/status/1158452403995176960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7UBIzGcq6", "media_key": "3_1158452396445462529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "FelizLunes"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "auxilio"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:59:10.000Z", "text": "#FelizLunes \n\nUn grito de #auxilio \n\nAlguien dijo una vez, que, el suicidio no es un deseo de quitarse la vida (1/2) #depresi\u00f3n \n\n https://t.co/jQow5CeU0m https://t.co/j7UBIzGcq6", "edit_history_tweet_ids": ["1158452403995176960"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052252083745775616"}, {"lang": "es", "id": "1158375372796420096", "in_reply_to_user_id": "538196102", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Q749EfvrzK", "expanded_url": "http://papageno.es/tipologia-psicologica-y-psicopatologica-del-suicidio-en-las-obras-de-fiodor-dostoievski-resena", "display_url": "papageno.es/tipologia-psic\u2026"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360934961152"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/4Ch4w1EMPf", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1158375372796420096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ch4w1EMPf", "media_key": "3_1158375360909783040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BURSofia", "id": "93735450"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "EsDUVa", "id": "1091730517190414336"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "UvaFime", "id": "1074793957203369986"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "UVadivulga", "id": "873164753774030849"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "GIB_UVa", "id": "794247517470937092"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "edicionesUVA", "id": "3811982236"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "SJC_UVA", "id": "2172580182"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "WprevencionSuic", "id": "936902484097937408"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 104, "end": 110, "username": "sacyl", "id": "3200019683"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "plataformalife", "id": "806424060049715200"}, {"start": 137, "end": 144, "username": "sonriv", "id": "538196102"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-08-05T13:53:05.000Z", "text": "@BURSofia @EsDUVa @UvaFime @UVadivulga @GIB_UVa @edicionesUVA @SJC_UVA @WprevencionSuic @TeresaPachecoT @sacyl @plataformalife Rese\u00f1a de @sonriv en @EsPapageno  \nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\nhttps://t.co/Q749EfvrzK https://t.co/4Ch4w1EMPf", "edit_history_tweet_ids": ["1158375372796420096"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "538196102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158374380361199616"}]}, {"lang": "es", "id": "1158052422796922880", "created_at": "2019-08-04T16:29:47.000Z", "text": "Fue absuelto de su acusaci\u00f3n de violaci\u00f3n de menores porque aleg\u00f3 que \u00e9l era pasivo y que un pasivo no puede violar a nadie.\nCompraba los favores sexuales de pira\u00f1itas por pollo a la brasa y 20 soles.\n\u00bfQui\u00e9n es?", "edit_history_tweet_ids": ["1158052422796922880"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 163, "like_count": 520, "quote_count": 32}, "author_id": "15438301", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "brasa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158417835674284036", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5tEYPbSMA6", "expanded_url": "http://ow.ly/espG30piq9I", "display_url": "ow.ly/espG30piq9I"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uQ2LF3ntK3", "expanded_url": "https://twitter.com/NCNArgentina/status/1158417835674284036/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uQ2LF3ntK3", "media_key": "3_1158417833908461571"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4135, "type": "Other", "normalized_text": "NCN"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:41:49.000Z", "text": ".@alferdez : \u00abSi gana Macri tendr\u00edamos una vocaci\u00f3n suicida\u00bb \u2013 NCN https://t.co/5tEYPbSMA6 https://t.co/uQ2LF3ntK3", "edit_history_tweet_ids": ["1158417835674284036"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "108622448"}, {"lang": "es", "id": "1158423438102597633", "in_reply_to_user_id": "253176236", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:04:04.000Z", "text": "@A24COM \u00bfvocaci\u00f3n sucida como #Nisman dec\u00eds @alferdez \ud83d\ude33????\nSuicida ser\u00eda volver atr\u00e1s, al revoleo de bolsos, a las coimas, a los aprietes, a los pactos con terroristas, a la emisi\u00f3n sin respaldo, a alejarnos del mundo, a los \"suicidios\" de fiscales que se atreven a denunciarlos \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1158423438102597633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "382953627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158451881502531586", "in_reply_to_user_id": "1308200317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:57:06.000Z", "text": "@rorintv Ellos lo consideraban beneficioso \u00bfPodemos decir definitivamente que la cicuta es mala? Los p\u00e1jaros la comen y no pasa nada. Se ha utilizado por sus efectos antiespasm\u00f3dicos", "edit_history_tweet_ids": ["1158451881502531586"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891086421661974529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158451494305316865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1156952124292513793", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105"}, {"lang": "pt", "id": "1158445732208226304", "created_at": "2019-08-05T18:32:40.000Z", "text": "Filmes #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "edit_history_tweet_ids": ["1158445732208226304"], "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 2115, "like_count": 306, "quote_count": 2}, "author_id": "177021046", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 11, "tag": "MPN"}, {"start": 12, "end": 24, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 25, "end": 34, "tag": "Luanetes"}, {"start": 35, "end": 51, "tag": "LuanSantanaShow"}]}}, {"lang": "es", "id": "1157678948072992769", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "6057112"}, {"lang": "es", "id": "1158436795962388481", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Ign6iKfYfh", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9jlN6", "display_url": "dlvr.it/R9jlN6"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OsUPvq1Wii", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1158436795962388481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsUPvq1Wii", "media_key": "3_1158436794553122817"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatlauquitepec"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:57:09.000Z", "text": "Con su arma y en su patrulla se suicida polic\u00eda municipal de Tlatlauquitepec https://t.co/Ign6iKfYfh https://t.co/OsUPvq1Wii", "edit_history_tweet_ids": ["1158436795962388481"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370"}, {"lang": "es", "id": "1156794063061995521", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/yq59LYFIva", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.2979, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMas"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7567, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "Agosto2019"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "NiUnaMas"}]}, "created_at": "2019-08-01T05:09:31.000Z", "text": "Hoy comienza #Agosto2019, y ya van 37... Esto tiene que acabar... #NiUnaMas \nUn hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/yq59LYFIva", "edit_history_tweet_ids": ["1156794063061995521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2628149687"}, {"lang": "pt", "id": "1158446061666611200", "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "created_at": "2019-08-05T18:33:58.000Z", "text": "O Ministro da Educa\u00e7\u00e3o deu para defender os nazistas pela aspirina. Esperando ele dizer \"N\u00e3o esque\u00e7a que foi um nazista que matou Hitler\"", "edit_history_tweet_ids": ["1158446061666611200"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "147707905", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}}, {"lang": "es", "id": "1158418887404380161", "in_reply_to_user_id": "1023785975057707008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "franco_telle", "id": "1023785975057707008"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:45:59.000Z", "text": "@franco_telle Jajjajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1158418887404380161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153382208624910337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158418617534418944"}]}, {"lang": "es", "id": "1158435267264557057", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NRjKz7AIdb", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/jorge-del-castillo-vizcarra-congreso-encuestas-388927", "display_url": "atv.pe/actualidad/jor\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:51:05.000Z", "text": "Jorge del Castillo: ''El objetivo de Vizcarra es cerrar el Congreso para aumentar en las encuestas''\nhttps://t.co/NRjKz7AIdb", "edit_history_tweet_ids": ["1158435267264557057"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993"}, {"lang": "es", "id": "1158402520651304967", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "buho331945", "id": "202348442"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "Joy Way"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Maiman"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "Palacio"}]}, "created_at": "2019-08-05T15:40:57.000Z", "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru @buho331945 No fue Joy Way, qui\u00e9n era socio de Maiman en el negocio de los papeles de la deuda con el ladr\u00f3n suicida, el que llev\u00f3 el nombre del genocida a Palacio present\u00e1ndolo como alguien \"de confianza\" y dispuesto a lo que sea?", "edit_history_tweet_ids": ["1158402520651304967"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158342210959466497"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158449793846382592", "created_at": "2019-08-05T18:48:48.000Z", "text": "se eu n for no dia 20 eu vou matar algu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1158449793846382592"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831627664075141120"}, {"lang": "fr", "id": "1158407316883984384", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AiLAD3CP1A", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:00:01.000Z", "text": "Pour soutenir avec 1\u20ac et quelques clics, la collecte de vermifuge chats de l'association Adopte un Matou qui se termine dans 12 jours, c'est par ici:\nhttps://t.co/AiLAD3CP1A", "edit_history_tweet_ids": ["1158407316883984384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "911127835313655809"}, {"lang": "es", "id": "1158158823212933121", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JmXOk1eLEm", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137", "display_url": "twitter.com/A24COM/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:32:35.000Z", "text": "Vocaci\u00f3n? al afano tenes vos mafioso !!! Si el pa\u00eds decide votar por la decencia no queda un k en pol\u00edtica!!! Otros mueren en el estado porque son tan in\u00fatiles que no van a conseguir m\u00e1s que un plan!!! Es m\u00e1s los suicidas son los que los votan a ustedes!!! https://t.co/JmXOk1eLEm", "edit_history_tweet_ids": ["1158158823212933121"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 27, "like_count": 87, "quote_count": 6}, "author_id": "218992756", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"lang": "es", "id": "1158442809382170624", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802453180417"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2MdgUUZRjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1158442809382170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MdgUUZRjs", "media_key": "3_1158442802457374720"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.8385, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8325, "type": "Place", "normalized_text": "Fort\u00edn"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.8533, "type": "Place", "normalized_text": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7168, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.8405, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.5404, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 185, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 187, "end": 196, "tag": "Veracruz"}, {"start": 197, "end": 205, "tag": "Orizaba"}, {"start": 206, "end": 213, "tag": "Fort\u00edn"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "Amatl\u00e1n"}, {"start": 223, "end": 230, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "PozaRica"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "Coatza"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "Xalapa"}, {"start": 258, "end": 268, "tag": "Verfollow"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "Papantla"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:21:03.000Z", "text": "Joven SE SUICIDA en el interior del Hotel \u2019California\u2019 COLG\u00c1NDOSE en una de las bardas que colinda con otra propiedad. Esto sobre la Av. 6 entre calles 15 y 17 del centro de #C\u00f3rdobaVer\n\n#Veracruz #Orizaba #Fort\u00edn #Amatl\u00e1n #Tuxpan #PozaRica #Coatza  #Xalapa #Verfollow #Papantla https://t.co/2MdgUUZRjs", "edit_history_tweet_ids": ["1158442809382170624"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "856846339"}, {"lang": "es", "id": "1158441659274842114", "in_reply_to_user_id": "1020725035353427976", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mgf7OApqNu", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaHoyosB/status/1158441659274842114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgf7OApqNu", "media_key": "3_1158441648147374081"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mgf7OApqNu", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaHoyosB/status/1158441659274842114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgf7OApqNu", "media_key": "3_1158441648331919362"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mgf7OApqNu", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaHoyosB/status/1158441659274842114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgf7OApqNu", "media_key": "3_1158441648789045249"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mgf7OApqNu", "expanded_url": "https://twitter.com/SofiaHoyosB/status/1158441659274842114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgf7OApqNu", "media_key": "3_1158441650039009281"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:16:29.000Z", "text": "Tambi\u00e9n. Porque ha sido uno de los atardeceres m\u00e1s hermosos que he visto. \ud83e\udd70 https://t.co/mgf7OApqNu", "edit_history_tweet_ids": ["1158441659274842114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1020725035353427976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441643248427008"}]}, {"lang": "es", "id": "1158430459577163776", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/HWiN9tiaYy", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1158424951503884292", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T17:31:58.000Z", "text": "NUNCA DEJAR DE VENDER ARMAS HIJODEREMIL https://t.co/HWiN9tiaYy", "edit_history_tweet_ids": ["1158430459577163776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "984579155256860672"}, {"lang": "es", "id": "1158053546199265281", "in_reply_to_user_id": "24900072", "created_at": "2019-08-04T16:34:15.000Z", "text": "Tu declaraci\u00f3n es decisiva. Te aseguro que a nada le tienen m\u00e1s miedo que a personas como vos diciendo que me van a votar. El jueves 8 a las 19:00 horas en punto todos juntos vamos a decirlo en la red social que elijas: Twitter, Facebook, Instagram, WhatsApp.", "edit_history_tweet_ids": ["1158053546199265281"], "public_metrics": {"retweet_count": 2408, "reply_count": 1015, "like_count": 7293, "quote_count": 522}, "author_id": "24900072", "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053541950439424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1158444448717705218", "in_reply_to_user_id": "964658126963212289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1emillyvbts", "id": "964658126963212289"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:27:34.000Z", "text": "@1emillyvbts queeee como assim?", "edit_history_tweet_ids": ["1158444448717705218"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873775934268223488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158444364177321984"}]}, {"lang": "es", "id": "1157536859582545920", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}]}, {"lang": "es", "id": "1158158776983261185", "created_at": "2019-08-04T23:32:24.000Z", "text": "La gente que justifica el bullying me da: ASCO. \n\nSois penosxs y es que no ten\u00e9is ni puta idea de lo que est\u00e1is hablando ni de lo que os est\u00e1is riendo. \n\nQue por lo que a vosotros os hace gracia todos los d\u00edas hay gente QUE SE SUICIDA, QUE SE QUITA LA VIDA, gilipollas.", "edit_history_tweet_ids": ["1158158776983261185"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "546295792", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}}, {"lang": "it", "id": "1158321504133644289", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/4DcTm6AIZP", "expanded_url": "https://twitter.com/DarioBallini/status/1158321504133644289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DcTm6AIZP", "media_key": "3_1158321491286601728"}]}, "created_at": "2019-08-05T10:19:01.000Z", "text": "La Merkel \u00e8 nata nel 1954.\nLa foto \u00e8 del 1937.\n\neh s\u00ec... ora tutto torna.\n\n(NON RIDETE, CATSO, C'\u00c8 GENTE CHE LA CONDIVIDE PENSANDO SIA UNO SCOOP!!!) https://t.co/4DcTm6AIZP", "edit_history_tweet_ids": ["1158321504133644289"], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 30, "like_count": 365, "quote_count": 4}, "author_id": "38032906"}, {"lang": "pt", "id": "1158157765342355457", "in_reply_to_user_id": "910927531188027400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leniaasampaio", "id": "910927531188027400"}]}, "created_at": "2019-08-04T23:28:23.000Z", "text": "@leniaasampaio Sendo assim, a vida do ser humano devia ser eterna porque ningu\u00e9m escolhe morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1158157765342355457"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 166, "quote_count": 3}, "author_id": "1119876667126767616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104716313866245"}]}], "places": [{"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "id": "9ffde0afc80b841e"}, {"full_name": "Limeira, Brasil", "id": "1ed0d68d50dc35c1"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "979839306251624448", "value": "979839306251624448", "detail": "User has been suspended: [979839306251624448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158381438003286017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158381438003286017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158381438003286017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "38864723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [38864723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "38864723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158484901651505152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158484901651505152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158484901651505152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158453240314441728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158453240314441728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158453240314441728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3397930749", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3397930749].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3397930749", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158489710903402496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158489710903402496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158489710903402496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158489248317747201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158489248317747201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158489248317747201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4488315794", "value": "4488315794", "detail": "User has been suspended: [4488315794].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158487957952716802", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158487957952716802", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158487957952716802].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158465320459390977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158465320459390977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158465320459390977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158473308741853184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158473308741853184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158473308741853184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "896927123360886785", "value": "896927123360886785", "detail": "User has been suspended: [896927123360886785].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158469087351246854", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158469087351246854", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158469087351246854].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2806346524", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2806346524].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2806346524", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158332252444667904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158332252444667904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158332252444667904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040420492451172353", "value": "1040420492451172353", "detail": "User has been suspended: [1040420492451172353].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158368351493791744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158368351493791744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158368351493791744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "817370781877501952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [817370781877501952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "817370781877501952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158421328887726081", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158421328887726081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158421328887726081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064352553264209920", "value": "1064352553264209920", "detail": "User has been suspended: [1064352553264209920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157834238923816966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157834238923816966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157834238923816966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "216803659", "value": "216803659", "detail": "User has been suspended: [216803659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158463238494969857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158463238494969857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158463238494969857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2225768252", "value": "2225768252", "detail": "User has been suspended: [2225768252].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158457244981374976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158457244981374976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158457244981374976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158429399387127810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158429399387127810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158429399387127810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3044026691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3044026691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3044026691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158451443873062912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158451443873062912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158451443873062912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158395054496649218", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158395054496649218", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158395054496649218].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157832549097517056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157832549097517056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157832549097517056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3297631174", "value": "3297631174", "detail": "User has been suspended: [3297631174].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158422814438907905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158422814438907905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158422814438907905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1158497273208287232", "oldest_id": "1158443820041854976", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026dtcj8hho169nikaz2tsirla5"}}