{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1053632622465818624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794997503205376"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184794997503205376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184782922424946689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7988, "type": "Place", "normalized_text": "Centroeuropa"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarmenMolina_C", "id": "346087967"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "granadaportren", "id": "1004499263416602625"}]}, "author_id": "1051879627948519424", "created_at": "2019-10-17T11:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794861666480129"], "in_reply_to_user_id": "346087967", "text": "@CarmenMolina_C @granadaportren Pues imag\u00ednate q en Centroeuropa no funcionasen trenes pasajeros, mercanc\u00edas de 3,5 kms y transporte por r\u00edos y canales. \nEn Espa\u00f1a, historia capitalismo y orograf\u00eda condicionan dotaci\u00f3n infraestructuras, pero persistir en errores modelo planeamiento es evidentemente suicida", "lang": "es", "id": "1184794861666480129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "4914192316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794841659695104"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184794841659695104"}, {"author_id": "1007812947324866560", "created_at": "2019-10-17T11:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794823141793792"], "text": "hoje faz 1 ano e 9 meses desde que meu melhor amigo virtual se matou, eu nunca tinha falado sobre isso em nenhuma rede social antes. faz 1 ano e 9 meses mas eu ainda lembro dele como se eu tivesse falado com ele ontem. n\u00e3o sei se \u00e9 bom ou ruim.", "lang": "pt", "id": "1184794823141793792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184466452625018881"}], "author_id": "395096854", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794689364348928"], "text": "RT @questrakt: \u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUB\u2026", "lang": "ja", "id": "1184794689364348928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184703827628478464"}], "author_id": "939524638232719361", "created_at": "2019-10-17T11:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794625975951360"], "in_reply_to_user_id": "1151368731861356544", "text": "@OhShitShiro @HanekBrn @movsunset Q? Ele se matou? Eu assistia ele mas parei faz um tempo... Mano, eu tou sem palavras", "lang": "pt", "id": "1184794625975951360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1064902830174162945", "created_at": "2019-10-17T11:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794603934932992"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184794603934932992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "124876294", "created_at": "2019-10-17T11:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794441539829760"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184794441539829760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "2998987653", "created_at": "2019-10-17T11:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794376968519682"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184794376968519682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "1182966215049916416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794225659043842"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184794225659043842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "4126600452", "created_at": "2019-10-17T11:31:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794133812170756"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184794133812170756"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2267889882", "created_at": "2019-10-17T11:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184794108973535232"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184794108973535232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "233749925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793958574112769"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184793958574112769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1917327902", "created_at": "2019-10-17T11:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793764616986625"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184793764616986625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "Golden"}]}, "author_id": "632559255", "created_at": "2019-10-17T11:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793685881511936"], "text": "Iba por la calle escuchando m\u00fasica triste con este d\u00eda de mierda cual suicida pero se me cruz\u00f3 un Golden enorme q quer\u00eda jugar con mi paraguas y me alegro la existencia, debo agradecer la existencia de esos seres hermosos", "lang": "es", "id": "1184793685881511936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "1666214684", "created_at": "2019-10-17T11:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793582798102529"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184793582798102529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1071815127509463040", "created_at": "2019-10-17T11:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793456503414790"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184793456503414790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184792938376826881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Marco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jimmssr", "id": "1604207845"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "marcosampaio99", "id": "2896543073"}]}, "author_id": "2203744125", "created_at": "2019-10-17T11:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793391332282373"], "in_reply_to_user_id": "1604207845", "text": "@jimmssr @marcosampaio99 Marco suicida", "lang": "es", "id": "1184793391332282373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1041693024491716608", "created_at": "2019-10-17T11:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793306179477504"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184793306179477504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "915384142250041344", "created_at": "2019-10-17T11:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793298197721088"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184793298197721088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "367346176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793216597536768"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184793216597536768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "2563115013", "created_at": "2019-10-17T11:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793144606560257"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184793144606560257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596421640704001"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/mbdL4hORDC", "expanded_url": "https://twitter.com/Luks69116540/status/1184793018244718592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbdL4hORDC", "media_key": "16_1184793009331867648"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 223, "probability": 0.5585, "type": "Person", "normalized_text": "Giles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "author_id": "1161045520896483332", "created_at": "2019-10-17T11:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184793018244718592"], "in_reply_to_user_id": "197658113", "text": "@Lautiroman1995 alguna u otra brillante idea,  pelotudo. No te das cuenta que en tiempo electorales la intervenci\u00f3n provincial a un municipio es totalmente suicida. Piensen un poco,  forros, y cuidenla hasta lo \u00faltimo. Giles https://t.co/mbdL4hORDC", "lang": "es", "id": "1184793018244718592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "257776935", "created_at": "2019-10-17T11:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792959943892992"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184792959943892992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184781698086645760"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Oxd2d6Y88D", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia5937/status/1184781698086645760", "display_url": "twitter.com/claudia5937/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "author_id": "2452446792", "created_at": "2019-10-17T11:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792944202698752"], "text": "No votar a Vidal en Buenos Aires, es directamente suicida y demencial. https://t.co/Oxd2d6Y88D", "lang": "es", "id": "1184792944202698752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1015071255735750656", "created_at": "2019-10-17T11:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792929312956416"], "text": "jogando hate em esquadr\u00e3o suicida mas indo assistir aqui agora", "lang": "pt", "id": "1184792929312956416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2344377488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792885989986306"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184792885989986306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2777340568", "created_at": "2019-10-17T11:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792878305951744"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184792878305951744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "3112281508", "created_at": "2019-10-17T11:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792667223478279"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184792667223478279"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184643276168749056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.85, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "author_id": "755003425419628544", "created_at": "2019-10-17T11:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792477368279041"], "in_reply_to_user_id": "1085561217677172738", "text": "@BaroneMadu ai amiga a mulher salgo o bolo da maria ai ela foi eliminada e ficou arrasada. a berta deixou o chiclete e a vivi se encontrarem de novo, e a vivi vai participar do reality tbm. prenderam o regis achando que foi ele que matou os coisinho l\u00e1 mas com 0 provas e ele ligou p maria", "lang": "pt", "id": "1184792477368279041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "224329167", "created_at": "2019-10-17T11:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792402810286080"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184792402810286080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "3161456349", "created_at": "2019-10-17T11:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792379888427009"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184792379888427009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "2349095892", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792309684228097"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184792309684228097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184469889530187776"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ZoTp2STzCI", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/vert-earth-36819082", "display_url": "bbc.com/mundo/vert-ear\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarloLeon3", "id": "1103789377782730754"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 183, "tag": "BuenJueves"}, {"start": 184, "end": 203, "tag": "HabraConsecuencias"}]}, "author_id": "145329447", "created_at": "2019-10-17T11:24:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792304638447618"], "in_reply_to_user_id": "1103789377782730754", "text": "@KarloLeon3 \"Pensar que un animal se suicida como una persona despu\u00e9s de la muerte de un c\u00f3nyuge es solo una proyecci\u00f3n de un estilo (rom\u00e1ntico) de interpretaci\u00f3n humana.\" #BuenJueves #HabraConsecuencias https://t.co/ZoTp2STzCI", "lang": "es", "id": "1184792304638447618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "145350986", "created_at": "2019-10-17T11:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792291359281154"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184792291359281154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "518590605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792224741105664"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184792224741105664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "122176606", "created_at": "2019-10-17T11:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792214796406785"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184792214796406785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1081623470851739649", "created_at": "2019-10-17T11:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792180612878337"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184792180612878337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184749572406632448"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-17T11:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792119531245568"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1184792119531245568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "author_id": "911030124753117184", "created_at": "2019-10-17T11:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792084173283329"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "id": "1184792084173283329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "1252505412", "created_at": "2019-10-17T11:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792082692661250"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184792082692661250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "1454520187", "created_at": "2019-10-17T11:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791919894900736"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184791919894900736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1057098829051387909", "created_at": "2019-10-17T11:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791887238062080"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184791887238062080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "73281713", "created_at": "2019-10-17T11:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791769352998912"], "text": "Quando vejo algo dizendo que o Brasil \u00e9 l\u00edder em feminicidio eu fico na d\u00favida.\n\nComo contabiliza os n\u00fameros?\nComo descobre se o cara matou em raz\u00e3o da ser mulher?\nSei que tem os casos como viol\u00eancia dom\u00e9stica e etc que afirmam a ideia, mas \u00e9 mt complexo isso pra afirmar", "lang": "pt", "id": "1184791769352998912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "969703467332890624", "created_at": "2019-10-17T11:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791703682764802"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184791703682764802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1098384783019782145", "created_at": "2019-10-17T11:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791694576881666"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791694576881666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "860219647823577088", "created_at": "2019-10-17T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791678848323585"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791678848323585"}, {"author_id": "3192296601", "created_at": "2019-10-17T11:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791654898847744"], "text": "Es normal tener tanto sue\u00f1o con instinto suicida?", "lang": "es", "id": "1184791654898847744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "81085897", "created_at": "2019-10-17T11:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791509645877248"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791509645877248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1085905310416543744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791363977699329"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184791363977699329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7376, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.3275, "type": "Place", "normalized_text": "Macei\u00f3"}]}, "author_id": "2185165434", "created_at": "2019-10-17T11:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791355337392128"], "text": "Mds que saudades do Tumblr quando eu via porno e conte\u00fado suicida sem ter que ver a cara desses biscoiteiros chatos de Macei\u00f3.", "lang": "pt", "id": "1184791355337392128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184789791830921216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}]}, "author_id": "978599431447760896", "created_at": "2019-10-17T11:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791336270127104"], "in_reply_to_user_id": "51124892", "text": "@ESPNagora S\u00f3 porque perdeu. Bahia n\u00e3o joga bonito, mas joga muito bem, se defende bem e tem uma transi\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, matou teu time. Isso \u00e9 s\u00f3 choro, nem todo mundo tem que ser Guardiola n\u00e3o porra, existem outras formas de jogo, nem por isso significa que t\u00e1 acabando.", "lang": "pt", "id": "1184791336270127104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "30107831", "created_at": "2019-10-17T11:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791236131131392"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791236131131392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "323883448", "created_at": "2019-10-17T11:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791210822639618"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791210822639618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "606833856", "created_at": "2019-10-17T11:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791175166943232"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791175166943232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1097466022616027139", "created_at": "2019-10-17T11:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791124667490304"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184791124667490304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675658380660737"}], "author_id": "864738201100894208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184791077154197505"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u30de\u30b8\u3067\u3059\u304b\uff1f\uff01", "lang": "ja", "id": "1184791077154197505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "162012710", "created_at": "2019-10-17T11:18:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790898665836544"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790898665836544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "909569512110002176", "created_at": "2019-10-17T11:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790858639560704"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790858639560704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/snLf4Y6y0S", "expanded_url": "http://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "author_id": "81194890", "created_at": "2019-10-17T11:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790796303773696"], "text": "A estos conchadesumadres hay que matarlos de una... https://t.co/snLf4Y6y0S", "lang": "es", "id": "1184790796303773696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Hinata"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "Haikyuu"}]}, "author_id": "2283638815", "created_at": "2019-10-17T11:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790795687251968"], "text": "Me acuerdo que una vez comet\u00ed el acto suicida y an\u00f3nimo de llamar in\u00fatil a Hinata en una p\u00e1gina de confesiones de Haikyuu y casi me linchan (?) Fue hermoso.", "lang": "es", "id": "1184790795687251968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Frexes Illueca"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Janssen"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 191, "tag": "congresoconcyl"}, {"start": 192, "end": 202, "tag": "depresion"}, {"start": 203, "end": 212, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "312660969", "created_at": "2019-10-17T11:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790732219060224"], "text": "\"En Europa se suicida una persona cada 40 segundos, en Espa\u00f1a se suicidan 10 personas al d\u00eda\" Ram\u00f3n Frexes Illueca, director nacional de Relaciones Institucionales de Janssen. #congresoconcyl #depresion #suicidio", "lang": "es", "id": "1184790732219060224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1051497787", "created_at": "2019-10-17T11:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790622177284096"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790622177284096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "1099167488951156736", "created_at": "2019-10-17T11:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790497916850176"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184790497916850176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1068499401231003650", "created_at": "2019-10-17T11:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790497463865344"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790497463865344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1039550079915487232", "created_at": "2019-10-17T11:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790419609141249"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790419609141249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184789253324201984"}], "author_id": "721817829583024137", "created_at": "2019-10-17T11:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790321961623552"], "in_reply_to_user_id": "721817829583024137", "text": "Aqu\u00ed nos sobrevuelan dos tras leer su texto: \u00bfpor qu\u00e9 la eliminaci\u00f3n de las violencias psiqui\u00e1tricas no est\u00e1 nunca en el foco al hablar de prevenci\u00f3n del suicidio, sabiendo que las actuales pr\u00e1cticas coercitivas y violentas imposibilitan a personas en riesgo suicida pedir ayuda?", "lang": "es", "id": "1184790321961623552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "906788186", "created_at": "2019-10-17T11:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790270346440705"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790270346440705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xSeRp0Yw8u", "expanded_url": "https://aliancageek.com/2019/10/17/esquadrao-suicida-fotos-ineditas-dos-bastidores-mostram-idris-elba-john-cena-e-viola-davis/", "display_url": "aliancageek.com/2019/10/17/esq\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kj7UU3gpGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alianca_Geek/status/1184790189631328256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kj7UU3gpGH", "media_key": "3_1184790187613851648"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 53, "tag": "EsquadraoSuicida"}]}, "author_id": "3484717217", "created_at": "2019-10-17T11:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790189631328256"], "text": "Apenas Viola possui papel revelado. #EsquadraoSuicida https://t.co/xSeRp0Yw8u https://t.co/kj7UU3gpGH", "lang": "pt", "id": "1184790189631328256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1139155354317656064", "created_at": "2019-10-17T11:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790188746297345"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184790188746297345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "author_id": "2802709198", "created_at": "2019-10-17T11:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790180433223680"], "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "id": "1184790180433223680"}, {"author_id": "802966232", "created_at": "2019-10-17T11:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790163135893504"], "text": "Se asombran y expresan sentimientos cuando alguien se suicida estando viviendo en el mismo techo, realmente vivimos a prisa sin saber que le pasa a tu hijo (a) el libertinaje sin libertad los lleva a destruirse .", "lang": "es", "id": "1184790163135893504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184769810087006208"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/XCipscT7V5", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain_Kpop_/status/1184769810087006208", "display_url": "twitter.com/Spain_Kpop_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "author_id": "42404920", "created_at": "2019-10-17T11:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184790076309553152"], "text": "O sea yo flipo: se suicida Sulli por el ciberacoso que sufri\u00f3 y la pe\u00f1a no aprende y sigue?! Joder que hay cosas mas importantes que las putas RRSS! https://t.co/XCipscT7V5", "lang": "es", "id": "1184790076309553152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "806144221442928640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789797367373824"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184789797367373824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "719574523767562240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789787888230400"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184789787888230400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "856603164262445056", "created_at": "2019-10-17T11:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789722540990464"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184789722540990464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1131357464916582400", "created_at": "2019-10-17T11:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789708729176064"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184789708729176064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "233334112", "created_at": "2019-10-17T11:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789694703460352"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184789694703460352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "147980663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789562066903040"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184789562066903040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "author_id": "28162058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789398581383169"], "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1184789398581383169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1082523684949159937", "created_at": "2019-10-17T11:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789358844493824"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184789358844493824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "158537569", "created_at": "2019-10-17T11:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789316221968385"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184789316221968385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1134079711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789315764867077"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184789315764867077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "170338663", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789295179161602"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184789295179161602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1111367807541960704", "created_at": "2019-10-17T11:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789082355970048"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184789082355970048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184775422531248128"}], "author_id": "448784921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "C3vLocke", "id": "45391358"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "d_stevanato", "id": "2810478797"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789003138154496"], "text": "RT @C3vLocke: @OGiannino @d_stevanato In Italia piace il comunismo: equiparazione nazismo-comunismo ha sollevato le anime belle, tutte masc\u2026", "lang": "it", "id": "1184789003138154496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "182561268", "created_at": "2019-10-17T11:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788912599961600"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184788912599961600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "eny"}]}, "author_id": "1148378283010142208", "created_at": "2019-10-17T11:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788896468668421"], "text": "M\u00e3e : Voc\u00ea ama tanto a eny que quase matou ela enforcada outro dia, se n\u00e3o fosse teu irm\u00e3o coitada da eny.\nEu : Ah m\u00e3e, isso acontece \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nBrigar acontece n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1184788896468668421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184540630619475969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "author_id": "3195718221", "created_at": "2019-10-17T11:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788841489678336"], "in_reply_to_user_id": "87264094", "text": "@patriciagamarra Jajaa yo creo que a Carla le importa poco los demas. Si fuera lo contrario, no estaria disfrutando de la platita del ladron suicida.", "lang": "es", "id": "1184788841489678336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "52766224", "created_at": "2019-10-17T11:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788817397637129"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184788817397637129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "author_id": "1176572614057312262", "created_at": "2019-10-17T11:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788717032165378"], "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "id": "1184788717032165378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1847266939", "created_at": "2019-10-17T11:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788582998904832"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184788582998904832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "737710776530677760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788412118777856"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184788412118777856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2308872522", "created_at": "2019-10-17T11:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788385174564864"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184788385174564864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}]}, "author_id": "621330456", "created_at": "2019-10-17T11:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788252336762881"], "text": "e o goleiro bruno que matou a mulher dele, esquartejou, cortou em peda\u00e7os e deu pro cachorro comer, agora ta ai soltinho jogando bola e ganhando +10k por m\u00eas enquanto tu ta ai se fudendo", "lang": "pt", "id": "1184788252336762881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1143605127678504966", "created_at": "2019-10-17T11:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184788153821024256"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184788153821024256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "55726707", "created_at": "2019-10-17T11:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787793517645824"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787793517645824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "16111562", "created_at": "2019-10-17T11:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787774756524033"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787774756524033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "293829871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787697308766208"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184787697308766208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1182987531576631297", "created_at": "2019-10-17T11:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787535089885184"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787535089885184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1080831124593627136", "created_at": "2019-10-17T11:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787518778232833"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787518778232833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "234210562", "created_at": "2019-10-17T11:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787471588085760"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787471588085760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2745987366", "created_at": "2019-10-17T11:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787297113432064"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787297113432064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sfZHg1oqSB", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184787264200728576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sfZHg1oqSB", "media_key": "3_1184787244026155009"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "MFyC"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.7661, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "MFyC"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "suicidio"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "SEMERGEN19"}]}, "author_id": "601113942", "created_at": "2019-10-17T11:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787264200728576"], "text": "La evaluaci\u00f3n del riesgo suicida que debe realizar el #MFyC\n\n#suicidio #SEMERGEN19 https://t.co/sfZHg1oqSB", "lang": "es", "id": "1184787264200728576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2389953116", "created_at": "2019-10-17T11:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787187642064896"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787187642064896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1161969826644074496", "created_at": "2019-10-17T11:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184787109464461312"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184787109464461312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "94854930", "created_at": "2019-10-17T11:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786997229039616"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786997229039616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "120857921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786770745053191"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184786770745053191"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "802829264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786758216638465"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184786758216638465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "149253112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T11:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786736884396033"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184786736884396033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "890725033752113152", "created_at": "2019-10-17T11:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786724699938817"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184786724699938817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "115791324", "created_at": "2019-10-17T11:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786717603176449"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786717603176449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1155302990636621826", "created_at": "2019-10-17T11:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786593967726592"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184786593967726592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "946366193761505280", "created_at": "2019-10-17T11:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786568759971844"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786568759971844"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1127335561113501696", "created_at": "2019-10-17T11:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786533276094466"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786533276094466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "914859826773143553", "created_at": "2019-10-17T11:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786378401419264"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786378401419264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "399589497", "created_at": "2019-10-17T11:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786352719695872"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786352719695872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2867560334", "created_at": "2019-10-17T11:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786344289230848"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786344289230848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184642242742489089"}], "author_id": "153667941", "created_at": "2019-10-17T11:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786324764712961"], "text": "RT @lilydonaro: C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga ju\u2026", "lang": "es", "id": "1184786324764712961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "2972999920", "created_at": "2019-10-17T11:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786307551318018"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786307551318018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184088049572954113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio MORO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "author_id": "382936764", "created_at": "2019-10-17T11:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786290379821056"], "in_reply_to_user_id": "1523748277", "text": "@conexaopolitica Sou co.plsta.ente a favor a pena de morte, pois se matou tem que morrer tamb\u00e9m, pois nos ficamos sustentando vagabundos assassinos com sal\u00e1rios e comida enquanto tanta gente passando fome, parab\u00e9ns  Dr S\u00e9rgio MORO estou como se, \u00e9 n\u00e3o abro m\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1184786290379821056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "917388769669545984", "created_at": "2019-10-17T11:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786270876262401"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184786270876262401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "194645058", "created_at": "2019-10-17T11:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786203436027906"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786203436027906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "1082247564613816320", "created_at": "2019-10-17T11:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786179276845057"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786179276845057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "author_id": "2585251347", "created_at": "2019-10-17T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786132065632257"], "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "id": "1184786132065632257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "982371031951298560", "created_at": "2019-10-17T10:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184786013442445312"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184786013442445312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184785822727462912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "author_id": "3241117384", "created_at": "2019-10-17T10:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785964939526144"], "text": "RT @EuSouMBC: A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um ti\u2026", "lang": "pt", "id": "1184785964939526144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154859078369337344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "The Fly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}]}, "author_id": "945350790855778305", "created_at": "2019-10-17T10:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785870173417472"], "text": "RT @teloresumo: 123) The Fly (1958)\nUn tipo inventa una m\u00e1quina para teletransportar cosas. Se teletransporta \u00e9l y se le mete ADN de mosca\u2026", "lang": "es", "id": "1184785870173417472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "594225122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785861134733312"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184785861134733312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "lang": "pt", "id": "1184785822727462912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tnxBHaAZeM", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "2942463911", "created_at": "2019-10-17T10:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785704804589568"], "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tinha nem q t\u00e1 a\u00ed, chega ser desrespeito com os outros https://t.co/tnxBHaAZeM", "lang": "pt", "id": "1184785704804589568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "488961870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785652921049089"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184785652921049089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1183839955908472839", "created_at": "2019-10-17T10:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785650169581568"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184785650169581568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "author_id": "4025082797", "created_at": "2019-10-17T10:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785598067990528"], "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "lang": "es", "id": "1184785598067990528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183919884868165633"}], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/zkwlza47h1", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1183919884868165633", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 156, "end": 173, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}]}, "author_id": "1184711060235923456", "created_at": "2019-10-17T10:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785467113459712"], "text": "Ih nego, depois daquela bosta de filme com aquele Coringa mixuruca eu s\u00f3 acredito vendo. Esquadr\u00e3o Suicida pra mim j\u00e1 \u00e9 barco furado, to esperando aqui meu Gotham City Sirens que \u00e9 sucesso garantido. https://t.co/zkwlza47h1", "lang": "pt", "id": "1184785467113459712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1467542701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784997061971969"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184784997061971969"}, {"author_id": "3298755577", "created_at": "2019-10-17T10:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784842568978432"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1184784842568978432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184784458039398401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Poti1986YT", "id": "490839323"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "dbl_team", "id": "250139690"}]}, "author_id": "931292788989325313", "created_at": "2019-10-17T10:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784757961437184"], "in_reply_to_user_id": "490839323", "text": "@Poti1986YT @dbl_team Correcto,aunque lo de Goku suicida no lo se", "lang": "es", "id": "1184784757961437184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184518347062464513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "author_id": "240424703", "created_at": "2019-10-17T10:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784755767857158"], "text": "RT @teatromercado: La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis\u2026", "lang": "es", "id": "1184784755767857158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184784349893402624"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1vjyQ6ePsO", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EzeCampamento", "id": "3064505003"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "3064505003", "created_at": "2019-10-17T10:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784625777950721"], "text": "RT @EzeCampamento: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/1vjyQ6ePsO @teleiguana", "lang": "es", "id": "1184784625777950721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184783125932625920"}], "author_id": "186172061", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JEFSAFAC", "id": "2387250841"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784575924453376"], "text": "RT @JEFSAFAC: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del\u2026", "lang": "es", "id": "1184784575924453376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184779739057274882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Google translator"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dbl_team", "id": "250139690"}]}, "author_id": "490839323", "created_at": "2019-10-17T10:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784458039398401"], "in_reply_to_user_id": "250139690", "text": "@dbl_team si Google translator lo ha hecho bien, he le\u00eddo m\u00e1s o menos algo de frieza y cooler y algo de goku que hace un ataque suicida o algo as\u00ed...\u00bf?\u00bf?", "lang": "es", "id": "1184784458039398401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "38703197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784373020798976"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184784373020798976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1vjyQ6ePsO", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "3064505003", "created_at": "2019-10-17T10:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784349893402624"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/1vjyQ6ePsO @teleiguana", "lang": "es", "id": "1184784349893402624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "130919424", "created_at": "2019-10-17T10:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784316016025601"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184784316016025601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "763072243962408960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784057261006848"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184784057261006848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "antidep"}]}, "author_id": "729054447922499585", "created_at": "2019-10-17T10:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783938268618754"], "text": "essa combina\u00e7\u00e3o de acordar de madrugada + antidep \u00e9 quase suicida, pois do jeito que cheguei da rua deitei, desmaiei e acordei s\u00f3 agora", "lang": "pt", "id": "1184783938268618754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xBOmcclgBj", "expanded_url": "https://twitter.com/0igr35/status/1184486179040845825", "display_url": "twitter.com/0igr35/status/\u2026"}]}, "author_id": "2200162956", "created_at": "2019-10-17T10:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783462802296834"], "text": "Lo q es normal para algunas naciones, es suicida en otra partes.\nTorta mal cortada. https://t.co/xBOmcclgBj", "lang": "es", "id": "1184783462802296834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "10937582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783333550645248"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184783333550645248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "504591561", "created_at": "2019-10-17T10:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783240428699648"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184783240428699648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "926388583", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783223320125440"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184783223320125440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tr4fGmuX8r", "expanded_url": "https://twitter.com/JEFSAFAC/status/1184783125932625920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tr4fGmuX8r", "media_key": "3_1184783113970421760"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "author_id": "2387250841", "created_at": "2019-10-17T10:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783125932625920"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/tr4fGmuX8r", "lang": "es", "id": "1184783125932625920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "465471132", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782783861940225"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184782783861940225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184647195557072896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Murray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgelisot", "id": "2731941848"}]}, "author_id": "1004778650", "created_at": "2019-10-17T10:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782635899523073"], "in_reply_to_user_id": "2731941848", "text": "@jorgelisot @itsmathzoka Pensando nisso, creio que se ele a matou, foi porque naquele momento j\u00e1 tinha cedido bastante. Desde o momento em que ele se imagina com o Murray a gente v\u00ea essa tend\u00eancia de fantasiar, e como voc\u00ea colocou, chegou ao ponto de n\u00e3o ser poss\u00edvel diferenciar o real e o imagin\u00e1rio", "lang": "pt", "id": "1184782635899523073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "841050255890227201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782504760434688"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184782504760434688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1048329276985102336", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "id": "1184782348921036802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1082346440561709056", "created_at": "2019-10-17T10:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782185947172869"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184782185947172869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "148884470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782075905413120"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184782075905413120"}, {"author_id": "285699947", "created_at": "2019-10-17T10:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782029453484032"], "text": "Bom dia. Mentirosa que chamam, est\u00e1 tomando 3 rem\u00e9dios psiqui\u00e1tricos, levou 40 dias para largura momentaneamente a vontade suicida, isso carregar\u00e1 para o resto da vida... Est\u00e1 sem trabalhar desde o dia 05/08, teoricamente s\u00f3 volta ano que vem, atestados por M\u00e9dicos, peritos.", "lang": "pt", "id": "1184782029453484032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "948035849521790976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184781749970243587"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184781749970243587"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "176964450", "created_at": "2019-10-17T10:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184781741233524737"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184781741233524737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}]}, "author_id": "1146429927790714881", "created_at": "2019-10-17T10:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780931669856256"], "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "lang": "es", "id": "1184780931669856256"}, {"author_id": "970847351869931522", "created_at": "2019-10-17T10:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780788920979457"], "text": "hoy faltaron todos mis amigos y yo tuve que venir pq no tengo m\u00e1s faltas *melodia suicida suena de fondo*", "lang": "es", "id": "1184780788920979457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184780503095877632"}], "author_id": "1492733010", "created_at": "2019-10-17T10:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780650655694848"], "in_reply_to_user_id": "1071871993", "text": "@eeduardopm18 Es una misi\u00f3n suicida Se\u00f1or", "lang": "es", "id": "1184780650655694848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "609510184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780594028470272"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184780594028470272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mEuACMKwZw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEuACMKwZw", "media_key": "3_1184780469801492480"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/mEuACMKwZw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMERGENap/status/1184780586986160128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEuACMKwZw", "media_key": "3_1184780469801541632"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Saavedra"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Casquero"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "Arbes\u00fa"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "SEMERGEN19"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "GobAsturias", "id": "890838088443977728"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "Rafaelcasquero", "id": "2809103110"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 175, "end": 186, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "SEMERGEN19"}]}, "author_id": "601113942", "created_at": "2019-10-17T10:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780586986160128"], "text": "Comienza la Mesa \u201cPrrotocolo de detecci\u00f3n y abordaje de caso de pacientes con riesgo suicida\u201d.\n\nDra. Saavedra @GobAsturias \nDr. Casquero @Rafaelcasquero\nDr. Arbes\u00fa\n\n#suicidio #prevenci\u00f3n #SEMERGEN19 https://t.co/mEuACMKwZw", "lang": "es", "id": "1184780586986160128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184739086789160960"}], "author_id": "814829099411718144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arnoldmsr", "id": "371503166"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Alfa_Bootis", "id": "814829099411718144"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "MujerdeM", "id": "61329350"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780481176444933"], "text": "RT @arnoldmsr: @Alfa_Bootis @MujerdeM @Gonzotronic Andan de luto por la situaci\u00f3n nacional, no van a fiestas, ni ven siquiera tv, cenizas e\u2026", "lang": "es", "id": "1184780481176444933"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1691997499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780404399759361"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184780404399759361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "A Piada Mortal"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Morceg\u00e3o"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "27150643", "created_at": "2019-10-17T10:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184780032734105600"], "text": "Assim como em A Piada Mortal fica a d\u00favida se o Morceg\u00e3o matou ou n\u00e3o o Coringa (acho que n\u00e3o) o filme deixa realmente na d\u00favida: ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 quase tudo narrativa do Coringa pra psiquiatra? \ud83e\udd14 Essa teoria faz sentido", "lang": "pt", "id": "1184780032734105600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1138960128718376961", "created_at": "2019-10-17T10:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779738822434820"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184779738822434820"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184776017178759168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Neptuno"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Luna-Marte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Draghan", "id": "222251559"}]}, "author_id": "1124360387921625088", "created_at": "2019-10-17T10:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779665883484162"], "in_reply_to_user_id": "222251559", "text": "@Draghan S\u00ed, pero adem\u00e1s el gui\u00f3n contiene un buen n\u00b0 de incongruencias y elementos absurdos. P.ej. 1)\u00bfY mandar un mensaje a Neptuno v\u00eda Luna-Marte sin tener que ir?.2)Lo de la puerta-escudo anti-asteroides es tan infantil. 3) 30 a\u00f1os esperando el padre y cuando llega el hijo se suicida", "lang": "es", "id": "1184779665883484162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184550390152552449"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3JaORYr6To", "expanded_url": "http://www.radionativa.cl/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "radionativa.cl/padres-de-jove\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "justiciaparaantonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MsYudyta", "id": "367901479"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "abusos"}, {"start": 29, "end": 49, "tag": "justiciaparaantonia"}]}, "author_id": "158605657", "created_at": "2019-10-17T10:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779624976453632"], "text": "RT @MsYudyta: No m\u00e1s #abusos #justiciaparaantonia \ud83d\ude21 https://t.co/3JaORYr6To", "lang": "es", "id": "1184779624976453632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "148884470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779552507285504"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184779552507285504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "242541164", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779297233473538"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184779297233473538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184778906877988864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "315422789", "created_at": "2019-10-17T10:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779140181962754"], "text": "RT @TeleIguana: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds | La iguana TV https://t.co/5EJPW59vi\u2026", "lang": "es", "id": "1184779140181962754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184778906877988864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "2938796697", "created_at": "2019-10-17T10:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779072238505986"], "text": "RT @TeleIguana: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds | La iguana TV https://t.co/5EJPW59vi\u2026", "lang": "es", "id": "1184779072238505986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5EJPW59vic", "expanded_url": "https://bit.ly/2pp0RRp", "display_url": "bit.ly/2pp0RRp"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/j6qIYMbuJR", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleIguana/status/1184778906877988864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6qIYMbuJR", "media_key": "3_1184778892650917888"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}]}, "author_id": "1169255816647663616", "created_at": "2019-10-17T10:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184778906877988864"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds | La iguana TV https://t.co/5EJPW59vic https://t.co/j6qIYMbuJR", "lang": "es", "id": "1184778906877988864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "785609774603862016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184778676853977090"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184778676853977090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Merl\u00edn"}]}, "author_id": "1054954045725700102", "created_at": "2019-10-17T10:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184778551364587520"], "text": "No puedo, Harry es un pan de Merl\u00edn y yo todo un desastre.\n\nC suicida, ah veda se la creyeron.", "lang": "es", "id": "1184778551364587520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184777721970417665"}], "author_id": "44875491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "URSSA__", "id": "43828204"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777986761023488"], "in_reply_to_user_id": "43828204", "text": "@URSSA__ @davidmirandario Sim. Se todos continuam matando pq devo considerae como melhor governo. \"Ah, esse matou menos. Nossa, meu her\u00f3i\".", "lang": "pt", "id": "1184777986761023488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "1856089862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777960911495169"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184777960911495169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "155721230", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777953420414978"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184777953420414978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "3964086081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777926211964928"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184777926211964928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184617189153955840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "author_id": "258456536", "created_at": "2019-10-17T10:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777783681130496"], "text": "RT @MERCHE500: \u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184777783681130496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "322698020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777661803044864"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184777661803044864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "789271389089955840", "created_at": "2019-10-17T10:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777286178017280"], "text": "coringa \u00e9 um filme mto mto forte, mas sei l\u00e1 se sou loca tbm pq em 95% das vezes q ele matou algu\u00e9m eu achei merecido", "lang": "pt", "id": "1184777286178017280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1074275957748436993", "created_at": "2019-10-17T10:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777179277643776"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184777179277643776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "161523535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777169857384455"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184777169857384455"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3332090669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777069684805633"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184777069684805633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184526264402661387"}], "author_id": "2999725167", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WidowSantiago", "id": "1004473078703935488"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776977062006784"], "text": "RT @WidowSantiago: Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que\u2026", "lang": "es", "id": "1184776977062006784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184744445364887552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4795, "type": "Organization", "normalized_text": "colau"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6085, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "El_Richal_", "id": "2450760075"}]}, "author_id": "1155816712434081793", "created_at": "2019-10-17T10:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776845188841472"], "in_reply_to_user_id": "2450760075", "text": "@El_Richal_ entre estos y los amigos de colau, ir a Barcelona es suicida", "lang": "es", "id": "1184776845188841472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448513133993991"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-10-17T10:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776701668032512"], "text": "RT @situchidacono: Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del co\u2026", "lang": "es", "id": "1184776701668032512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3291744868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776312386441216"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184776312386441216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184775505859534849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 267, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "author_id": "1033709416699363329", "created_at": "2019-10-17T10:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776148259168256"], "in_reply_to_user_id": "1033709416699363329", "text": "Pq gostava dela e pq ela \u00e9 idol? quer dizer ent\u00e3o q se fosse qualquer outra pessoa n teria problema algum? Pq sim, eu j\u00e1 ouvi coisas como essa! Na verdade, coisas at\u00e9 mais absurdas, como: \"j\u00e1 foi tarde, n\u00e3o tinha talento, por isso se matou\". \u2014disseram isso do jonghyun", "lang": "pt", "id": "1184776148259168256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "154020866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775956491309056"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184775956491309056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184687234542374917"}], "author_id": "53897021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775825289351168"], "in_reply_to_user_id": "116519514", "text": "@joicehasselmann Da s\u00e9rie: Como acabar com a carreira pol\u00edtica em um mandato!\n\nNesses quatro anos tem muita gente fazendo isso! D\u00e1 a impress\u00e3o que entraram em um mandato suicida! 2022 vai ser coisa de louco! J\u00e1 estou ansioso para que chegue logo....", "lang": "pt", "id": "1184775825289351168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184775422531248128"}], "author_id": "1310811456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "C3vLocke", "id": "45391358"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "d_stevanato", "id": "2810478797"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775769354055682"], "text": "RT @C3vLocke: @OGiannino @d_stevanato In Italia piace il comunismo: equiparazione nazismo-comunismo ha sollevato le anime belle, tutte masc\u2026", "lang": "it", "id": "1184775769354055682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "2519765421", "created_at": "2019-10-17T10:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775585328959494"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184775585328959494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184754977870356480"}], "author_id": "45391358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "d_stevanato", "id": "2810478797"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775422531248128"], "in_reply_to_user_id": "1050774624", "text": "@OGiannino @d_stevanato In Italia piace il comunismo: equiparazione nazismo-comunismo ha sollevato le anime belle, tutte maschere della moderazione libdem; questione catalana sorvolata; Hong Kong manco considerato; sul ns governo comunista e manovra suicida, tacciono.\nSono concentrati a perculare Trump", "lang": "it", "id": "1184775422531248128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eEBrYGxeYb", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "author_id": "98944823", "created_at": "2019-10-17T10:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774993894350850"], "text": "https://t.co/eEBrYGxeYb", "lang": "zxx", "id": "1184774993894350850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ie1H9zCoeU", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3tzF2oA2Ha/?igshid=g47nxj05whzw", "display_url": "instagram.com/p/B3tzF2oA2Ha/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3tzF2oA2Ha/?igshid=g47nxj05whzw"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "teatro"}, {"start": 181, "end": 188, "tag": "actriz"}, {"start": 189, "end": 207, "tag": "atencionalsuicida"}, {"start": 208, "end": 216, "tag": "suicida"}]}, "author_id": "204552913", "created_at": "2019-10-17T10:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774866836299777"], "text": "Por mi parte solo habra 2 funciones!!! A cual venis?? \n.\n.\nSabado 26/10 y 2/11\n22hs (se abre el teatro) - 22:30hs arrancamos! \nEn microteatromoreno (Moreno 3335, CABA) \n.\n.\n#teatro #actriz #atencionalsuicida #suicida\u2026 https://t.co/ie1H9zCoeU", "lang": "es", "id": "1184774866836299777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184655124976865280"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NIbON6Dn6r", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "1524patricia", "id": "186991492"}]}, "author_id": "3168020213", "created_at": "2019-10-17T10:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774844585594880"], "text": "RT @1524patricia: Que tristeza! \ud83d\ude22\nOjal\u00e1 encuentren al infeliz que viol\u00f3 a Antonia. \n\n https://t.co/NIbON6Dn6r", "lang": "es", "id": "1184774844585594880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "author_id": "954025002814369792", "created_at": "2019-10-17T10:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774818824183808"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "id": "1184774818824183808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "66433082", "created_at": "2019-10-17T10:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774806438404096"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184774806438404096"}, {"author_id": "930548448", "created_at": "2019-10-17T10:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774374697717761"], "text": "Minha m\u00e3e entrou em casa furiosa,disse que o carro dela quase matou ela no cruzamento porque ele simplesmente decidiu \"se afogar\",ela entrou me pedindo os vale transportes e a minha sombrinha,ela disse que quer jogar o carro no lixo :v", "lang": "pt", "id": "1184774374697717761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "1042785379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774170288279552"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184774170288279552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "75471043", "created_at": "2019-10-17T10:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774136880664582"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184774136880664582"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "author_id": "45705258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774126935908352"], "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1184774126935908352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1075918778679074816", "created_at": "2019-10-17T10:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184774037928644609"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184774037928644609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "2584259118", "created_at": "2019-10-17T10:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184773816314138624"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184773816314138624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "author_id": "1943786359", "created_at": "2019-10-17T10:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184773333268815872"], "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "id": "1184773333268815872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184130755196121088"}], "author_id": "359684664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184773011410321408"], "text": "RT @studio1989jpn: punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n2019/11/3(sun)\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1d\u8fbc)\n\nhoo\u2026", "lang": "en", "id": "1184773011410321408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dkygrVAtOP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGN4Rw", "display_url": "dlvr.it/RGN4Rw"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 1, "probability": 0.4241, "type": "Other", "normalized_text": "O"}]}, "author_id": "61722517", "created_at": "2019-10-17T10:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772929952763904"], "text": "'O Chamaco' di que matou accidentalmente a s\u00faa muller cando el se \u00eda suicidar https://t.co/dkygrVAtOP", "lang": "es", "id": "1184772929952763904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "307637252", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772483242696704"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184772483242696704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184725793144037377"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CwAmJV7wZG", "expanded_url": "https://twitter.com/luansoliveira/status/1184725793144037377", "display_url": "twitter.com/luansoliveira/\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "RISCO"}]}, "author_id": "950271488", "created_at": "2019-10-17T10:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772453018603521"], "text": "Vc tem idea\u00e7\u00e3o suicida??? j\u00e1 tentou PARAR DE TER CRISES QUE TE COLOCAM EM RISCO???? https://t.co/CwAmJV7wZG", "lang": "pt", "id": "1184772453018603521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/k8CpifOpkU", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "author_id": "16417731", "created_at": "2019-10-17T10:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772368960389120"], "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/k8CpifOpkU", "lang": "ja", "id": "1184772368960389120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "336770410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772298974355456"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184772298974355456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "author_id": "97122421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772288065036288"], "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1184772288065036288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "1141600715233746945", "created_at": "2019-10-17T10:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772227356676096"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184772227356676096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184594418969526272"}], "author_id": "4632381255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EricoDietrich", "id": "331218846"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184772186294362118"], "text": "RT @EricoDietrich: N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1184772186294362118"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "136525766", "created_at": "2019-10-17T10:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771949114859522"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184771949114859522"}, {"author_id": "4213263761", "created_at": "2019-10-17T10:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771927015120897"], "text": "E eu que fui salvar o mosquito e ele simplesmente se matou", "lang": "pt", "id": "1184771927015120897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "10307062", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771797784432641"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184771797784432641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2959429720", "created_at": "2019-10-17T10:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771688740917249"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184771688740917249"}, {"author_id": "162166326", "created_at": "2019-10-17T10:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771680113188864"], "text": "Um garoto de 11 anos estuprou e matou uma menina de 9. Depois ele msm chamou a pol\u00edcia dizendo ter encontrado o corpo da menina...\n\nCaralho! Tem coisa que n\u00e3o entra na cabe\u00e7a e s\u00f3 penso em como deve ser a fam\u00edlia, se foi ensinado a fazer isso ou se fez pq homem j\u00e1 nasce com isso.", "lang": "pt", "id": "1184771680113188864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184614239962578946"}], "author_id": "1157822916660289536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angel_amestica", "id": "3365946897"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771513494491136"], "text": "RT @angel_amestica: Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1\u2026", "lang": "es", "id": "1184771513494491136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/l54FHcMcyC", "expanded_url": "https://twitter.com/encar77/status/1184771341737701376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l54FHcMcyC", "media_key": "3_1184771334401941504"}]}, "author_id": "56664201", "created_at": "2019-10-17T10:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771341737701376"], "text": "\u201cEl suicidio del tonto\u201d\nAl intentar acabar con su tonter\u00eda, acaba con su inteligencia, con su vida misma. Es decir, se suicida. https://t.co/l54FHcMcyC", "lang": "es", "id": "1184771341737701376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/DMzr9CuOyA", "expanded_url": "https://ww2.elmercurio.com.ec/2019/10/17/mata-a-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ww2.elmercurio.com.ec/2019/10/17/mat\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LWldaCvqPA", "expanded_url": "https://twitter.com/mercurioec/status/1184771226264395777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWldaCvqPA", "media_key": "3_1184771223705792512"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "MercurioEc"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Ca\u00f1ar"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "MercurioEc"}]}, "author_id": "35058064", "created_at": "2019-10-17T10:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771226264395777"], "text": "Mata a mujer y luego se suicida\n#Ca\u00f1ar\n#MercurioEc\nDETALLES&gt;&gt; https://t.co/DMzr9CuOyA https://t.co/LWldaCvqPA", "lang": "es", "id": "1184771226264395777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184589562670211072"}], "author_id": "45391358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vitalitweet", "id": "468750645"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184771142499913733"], "text": "RT @vitalitweet: @LorenzoCast89 Strategia suicida. Se ci\u00f2 non fosse \u00e8 il paese suicida. CHI CAZZO li PAGA GLI STIPENDI DORATI DEGLI STIPEND\u2026", "lang": "it", "id": "1184771142499913733"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184770822096990208"}], "author_id": "946410046849679361", "created_at": "2019-10-17T09:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770915055407104"], "in_reply_to_user_id": "946410046849679361", "text": "s\u00f3 querem ajudar dps q a pessoa se suicida kkkk", "lang": "pt", "id": "1184770915055407104"}, {"author_id": "845723882854268928", "created_at": "2019-10-17T09:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770837771104257"], "text": "Toda vez que algum nome de idol fica nos trends eu acho que t\u00e1 namorando ou se matou", "lang": "pt", "id": "1184770837771104257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "739811960590639104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770764098150401"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184770764098150401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "3240778707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770525039644672"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184770525039644672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "3179856502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770472090722305"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184770472090722305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dkUlSbeBfQ", "expanded_url": "https://blogafonte.com.br/2019/10/17/suspeito-de-causar-acidente-que-matou-cinco-pessoas-no-rn-se-entrega-a-policia-na-paraiba/", "display_url": "blogafonte.com.br/2019/10/17/sus\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/O6omTKnkfM", "expanded_url": "https://twitter.com/blogafonte/status/1184770398325489665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6omTKnkfM", "media_key": "3_1184770396664541184"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}]}, "author_id": "64024300", "created_at": "2019-10-17T09:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770398325489665"], "text": "Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na\u00a0Para\u00edba https://t.co/dkUlSbeBfQ https://t.co/O6omTKnkfM", "lang": "pt", "id": "1184770398325489665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184759636571971585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "La ca\u00edda del Reich"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Varsovia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la2_tve", "id": "57983020"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "documental"}]}, "author_id": "632325652", "created_at": "2019-10-17T09:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770393330143232"], "text": "RT @la2_tve: El segundo cap\u00edtulo del #documental 'La ca\u00edda del Reich' se centra en el periodo que va de la entrada sovi\u00e9tica en Varsovia en\u2026", "lang": "es", "id": "1184770393330143232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "292304910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769804462428161"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184769804462428161"}, {"geo": {"place_id": "c023acc638c5fc22"}, "author_id": "802327789412225024", "created_at": "2019-10-17T09:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769659964448768"], "text": "Cara, o amigo do meu irm\u00e3o se matou", "lang": "pt", "id": "1184769659964448768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "2789053415", "created_at": "2019-10-17T09:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769543274663936"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184769543274663936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "367942239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769498978684929"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184769498978684929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "62371225", "created_at": "2019-10-17T09:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769425146306561"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184769425146306561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "3135551093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769401821782016"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184769401821782016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491816302895104"}], "author_id": "844543980054437889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769326206869506"], "text": "RT @psiquiatriacom: Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisd\u2026", "lang": "es", "id": "1184769326206869506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "941137748269981697", "created_at": "2019-10-17T09:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768994122915841"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184768994122915841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "blackout"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "MostraSP"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "O S\u00e9culo da Fuma\u00e7a"}, {"start": 148, "end": 162, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "O Desejo de Ana"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "O Turista Suicida"}, {"start": 184, "end": 208, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "O \u00daltimo Amor de Casanova"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Honeyland"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.7113, "type": "Other", "normalized_text": "O Relat\u00f3rio"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "MostraSP"}]}, "author_id": "35067178", "created_at": "2019-10-17T09:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768971788161025"], "text": "Acordei cedo (porque n\u00e3o consegui fechar o blackout da janela) para conferir o primeiro dia de #MostraSP. Hoje, devo assistir a O S\u00e9culo da Fuma\u00e7a, O Desejo de Ana, O Turista Suicida, O \u00daltimo Amor de Casanova, Honeyland e O Relat\u00f3rio. Ufa.", "lang": "pt", "id": "1184768971788161025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CAhbyn5F4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/rodmooraes/status/1184768656749879296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAhbyn5F4Z", "media_key": "16_1184768643382632450"}]}, "author_id": "258002943", "created_at": "2019-10-17T09:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768656749879296"], "text": "Eu odeio o princ\u00edpio da veda\u00e7\u00e3o da analogia in malam partem no Direito penal:\n\"Ah, mas n\u00e3o incide a qualificadora do homic\u00eddio funcional contra aquele que matou filho ADOTIVO de agente de seguran\u00e7a, pois o legislador adotou somente o crit\u00e9rio consanguineo\" MANO, VAI SE FUDER! https://t.co/CAhbyn5F4Z", "lang": "pt", "id": "1184768656749879296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "157378958", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768564596789249"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184768564596789249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3qShXfgAtm", "expanded_url": "http://vozdocliente.com.br/vn/a8l", "display_url": "vozdocliente.com.br/vn/a8l"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Vizinho"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7828, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "JORNAL"}]}, "author_id": "2343831636", "created_at": "2019-10-17T09:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768556417855490"], "text": "Vizinho mata tr\u00eas pessoas da mesma fam\u00edlia e se suicida em Guaxup\u00e9 | JORNAL O TEMPO https://t.co/3qShXfgAtm", "lang": "pt", "id": "1184768556417855490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "3306486171", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768327350210560"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184768327350210560"}, {"author_id": "2833023718", "created_at": "2019-10-17T09:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768241933127680"], "text": "Meu vizinho se suicidou, n\u00e3o faz nem um m\u00eas que a filha dele tamb\u00e9m tinha tentado suic\u00eddio... Voc\u00eas tem ideia de como esse mundo t\u00e1 virado?", "lang": "pt", "id": "1184768241933127680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "921710845066915840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768231023828994"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184768231023828994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "author_id": "737996184573337601", "created_at": "2019-10-17T09:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768217224482817"], "text": "Hoje completo 3 anos de amizade com a Maria, e a gente ainda n\u00e3o se matou, t\u00e1 \u00f3timo", "lang": "pt", "id": "1184768217224482817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "BDSP"}, {"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "Gcm"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "BDSP"}]}, "author_id": "1153608120800878592", "created_at": "2019-10-17T09:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768085384925190"], "text": "#BDSP esse Gcm tinha que ser preso matou todo mundo ,fico imaginando se tivesse crian\u00e7as naquele carro que ele sai atirando , lament\u00e1vel,nota zero para a pol\u00edcia que prende humilha e depois pergunta", "lang": "pt", "id": "1184768085384925190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "author_id": "845790127716753408", "created_at": "2019-10-17T09:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184768031177826305"], "text": "carlinhos al\u00e9m de suicida \u00e9 nojento, fica secando T O D A mulher q passa pela rua puta merda como pode \ndaisy como tu fica com ele s\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1184768031177826305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184753145760624642"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Constantine"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Satan\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KamulSilver", "id": "814450123866513408"}]}, "author_id": "324458080", "created_at": "2019-10-17T09:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767796770672641"], "in_reply_to_user_id": "814450123866513408", "text": "@KamulSilver Se suicida para que Satan\u00e1s vaya en persona a recoger su alma, y as\u00ed se entere del todo el plan de Gabriel, le ponga freno y salve a la chica. Al haberlo hecho Constantine se gana el cielo, por lo que Satan\u00e1s le cura todos sus males para que siga vivo y pecando.", "lang": "es", "id": "1184767796770672641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "180402571", "created_at": "2019-10-17T09:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767778479312896"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184767778479312896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "2712666147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767370977566721"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184767370977566721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "917427921144467456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767337255358464"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184767337255358464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/j4JGx90XUg", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/9BHilrzFHe", "expanded_url": "https://twitter.com/CsMiengo/status/1184767051438669824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BHilrzFHe", "media_key": "7_1184766734965850113"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}]}, "author_id": "1076077277824327685", "created_at": "2019-10-17T09:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767051438669824"], "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/j4JGx90XUg https://t.co/9BHilrzFHe", "lang": "es", "id": "1184767051438669824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184767007566249985"}], "author_id": "705506261", "created_at": "2019-10-17T09:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767008828727299"], "in_reply_to_user_id": "705506261", "text": "e ainda tem gente que defende o cara falando que as minas que expuseram ele v\u00e3o acabar com a vida do cara. meu irm\u00e3o, o cara acabou com a pr\u00f3pria vida quando decidiu encostar, sem consentimento, no corpo de outra pessoa...", "lang": "pt", "id": "1184767008828727299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184569897965309953"}], "author_id": "1026296776423301121", "created_at": "2019-10-17T09:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184766681169780742"], "text": "RT @4lm3s: nadie se suicida en una comisar\u00eda", "lang": "es", "id": "1184766681169780742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "881239135209508864", "created_at": "2019-10-17T09:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184766569609490435"], "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "id": "1184766569609490435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184756221808709634"}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/b8pGnnS1Pz", "expanded_url": "https://twitter.com/MaritaLozano3/status/1184756221808709634", "display_url": "twitter.com/MaritaLozano3/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}]}, "author_id": "258812123", "created_at": "2019-10-17T09:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184766268089520128"], "text": "Ella quiere limpiar a Papa y cuando le dicen como era su papito (aunque ella sabe), nobsabe que hacer....posible suicida.!! https://t.co/b8pGnnS1Pz", "lang": "es", "id": "1184766268089520128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184639792761491457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Murray"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "author_id": "744202147", "created_at": "2019-10-17T09:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184765948584235008"], "text": "RT @alejest05: Excelente art\u00edculo donde el Dr. Henry Murray anticipa el perfil Psiqui\u00e1trico Criminal de Hitler, a quien identific\u00f3 como His\u2026", "lang": "es", "id": "1184765948584235008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CIJ73jVjzn", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-the-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/K5UYIAJoZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1184765836055240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5UYIAJoZ2", "media_key": "3_1184765834557820928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8378, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}]}, "author_id": "893255556", "created_at": "2019-10-17T09:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184765836055240705"], "text": "James Gunn explica la ausencia del Joker de Jared Leto en The Suicide Squad https://t.co/CIJ73jVjzn ... via IGN https://t.co/K5UYIAJoZ2", "lang": "es", "id": "1184765836055240705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184491816302895104"}], "author_id": "744202147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184765817902260224"], "text": "RT @psiquiatriacom: Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisd\u2026", "lang": "es", "id": "1184765817902260224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184764960800423936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6205, "type": "Place", "normalized_text": "txapela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alfonsoh4", "id": "196371899"}]}, "author_id": "2186595049", "created_at": "2019-10-17T09:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184765742639656960"], "in_reply_to_user_id": "2186595049", "text": "@alfonsoh4 @tribusioux Ser\u00eda suicida arriesgarse a una involuci\u00f3n, por las enso\u00f1aciones de una panda de iluminados de txapela enroscada.\nOtra cosa es que los necesiten (como votantes) y les convenga mantener el discurso del victimismo y el agravio, tan rentable, mientras no se rompa la cuerda.", "lang": "es", "id": "1184765742639656960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184548196636418048"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4456, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elmostrador", "id": "12815132"}]}, "author_id": "220390309", "created_at": "2019-10-17T09:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184765488787873792"], "text": "RT @elmostrador: BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184765488787873792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "author_id": "103486548", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184764944618786816"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1184764944618786816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "255040874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184764749172617218"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184764749172617218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184673025121280000"}], "author_id": "556941916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "C_full", "id": "48919295"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184764174687178752"], "text": "RT @c_full: Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto\u2026", "lang": "es", "id": "1184764174687178752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "1093142342230593536", "created_at": "2019-10-17T09:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184764132849049601"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184764132849049601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1133420484836634624", "created_at": "2019-10-17T09:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763853206364160"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184763853206364160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184759636571971585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "La ca\u00edda del Reich"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Varsovia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la2_tve", "id": "57983020"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "documental"}]}, "author_id": "606225849", "created_at": "2019-10-17T09:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763841181339648"], "text": "RT @la2_tve: El segundo cap\u00edtulo del #documental 'La ca\u00edda del Reich' se centra en el periodo que va de la entrada sovi\u00e9tica en Varsovia en\u2026", "lang": "es", "id": "1184763841181339648"}, {"author_id": "227334523", "created_at": "2019-10-17T09:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763811271794688"], "text": "Manejar con esta llovizna eterna es suicida y tengo que manejar todo el d\u00edAAAAAAABASTAAAAAAAAAAPAR\u00c1DEUNAVEZ!", "lang": "es", "id": "1184763811271794688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "449720656", "created_at": "2019-10-17T09:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763742707507202"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184763742707507202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/1Vc919c984", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517", "display_url": "cinemascomics.com/motivo-joker-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/motivo-joker-de-jared-leto-no-escuadron-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571304517"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "36660545", "created_at": "2019-10-17T09:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763655201665029"], "text": "El director de cine James Gunn est\u00e1 preparando la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida y explica por qu\u00e9 no veremos al Joker de Jared Leto. https://t.co/1Vc919c984", "lang": "es", "id": "1184763655201665029"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/nVIvzI7w1J", "expanded_url": "https://twitter.com/Doomcine/status/1184763321125429250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nVIvzI7w1J", "media_key": "3_1184763315756720128"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "830094260078837760", "created_at": "2019-10-17T09:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763321125429250"], "text": "James Gunn sobre ausencia de Joker en Escuadron suicida\n\"Si Joker no est\u00e1 no me parecer\u00e1 algo tan raro porque no es parte de los c\u00f3mics de Escuadr\u00f3n Suicida\", es lo que declaraba Gunn sobre esta cuesti\u00f3n en una sesi\u00f3n de preguntas en Instagram\n#SuicideSquad https://t.co/nVIvzI7w1J", "lang": "es", "id": "1184763321125429250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184591923815821313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elunicparaiso", "id": "890955288"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "author_id": "117391813", "created_at": "2019-10-17T09:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184763132901838848"], "text": "RT @elunicparaiso: @andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia\u2026", "lang": "es", "id": "1184763132901838848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "936914233480105984", "created_at": "2019-10-17T09:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184762964794118144"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184762964794118144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184637889453416448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "JULIANA"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "NAMORAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blanchttx", "id": "433425845"}]}, "author_id": "2827400692", "created_at": "2019-10-17T09:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184762844774064129"], "in_reply_to_user_id": "433425845", "text": "@blanchttx JULIANA NAMORAL SE EU SOUBER Q TU MATOU EU VOU AI TE BATER", "lang": "pt", "id": "1184762844774064129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "142325650", "created_at": "2019-10-17T09:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184762782127923202"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184762782127923202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184761553129791488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yoanisanchez", "id": "15973392"}]}, "author_id": "89573156", "created_at": "2019-10-17T09:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184762296238772224"], "text": "RT @yoanisanchez: \ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a s\u2026", "lang": "es", "id": "1184762296238772224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184569897965309953"}], "author_id": "1095779897220452352", "created_at": "2019-10-17T09:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761805819826176"], "text": "RT @4lm3s: nadie se suicida en una comisar\u00eda", "lang": "es", "id": "1184761805819826176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184631657627901952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "nerdzin"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "rodo"}]}, "author_id": "818226862124056578", "created_at": "2019-10-17T09:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761587837669376"], "in_reply_to_user_id": "1058469150673330177", "text": "@vantxworld eu achando que o nerdzin l\u00e1 que se matou n\u00e3o morreu de verdade, fez pl\u00e1stica, ficou bonito e hoje passa o rodo", "lang": "pt", "id": "1184761587837669376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "15973392", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "id": "1184761553129791488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184695252076187648"}], "author_id": "2247909076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcolippi6", "id": "1267199942822694913"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 91, "tag": "MoViMentoBibbiano"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761429255229440"], "in_reply_to_user_id": "1180995191924236289", "text": "@MarcoLippi6 @CrissRig @beppe_grillo Tra un po' si suicida anche il bot.\n#MoViMentoBibbiano", "lang": "it", "id": "1184761429255229440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184759636571971585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "La ca\u00edda del Reich"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Varsovia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "la2_tve", "id": "57983020"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "documental"}]}, "author_id": "2391661840", "created_at": "2019-10-17T09:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761355372511233"], "text": "RT @la2_tve: El segundo cap\u00edtulo del #documental 'La ca\u00edda del Reich' se centra en el periodo que va de la entrada sovi\u00e9tica en Varsovia en\u2026", "lang": "es", "id": "1184761355372511233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184755207957295104"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WcbJr14uwP", "expanded_url": "https://twitter.com/Publico/status/1184755207957295104", "display_url": "twitter.com/Publico/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "120248073af6ca31"}, "author_id": "892525781489995776", "created_at": "2019-10-17T09:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761246177992704"], "text": "Protestantes! Ser\u00e1 que vamos recome\u00e7ar a assistir a nova onda da guerrilha suicida, cat\u00f3licos vs protestantes? https://t.co/WcbJr14uwP", "lang": "pt", "id": "1184761246177992704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "author_id": "389920763", "created_at": "2019-10-17T09:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761054934511616"], "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "id": "1184761054934511616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "104765712", "created_at": "2019-10-17T09:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760991600517120"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184760991600517120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "4877601425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760680202854400"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184760680202854400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "438251066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760542260584449"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184760542260584449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "2876254155", "created_at": "2019-10-17T09:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760513642844162"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184760513642844162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184759816192962560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.3533, "type": "Organization", "normalized_text": "gum"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.3507, "type": "Organization", "normalized_text": "dudu"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "raphaelsodre", "id": "1480303612303745034"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "RomuloGama1", "id": "1075456482"}]}, "author_id": "1559667818", "created_at": "2019-10-17T09:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760268338974720"], "in_reply_to_user_id": "904793095128186880", "text": "@ffcnetolima_ @raphaelsodre @Palmeiras @RomuloGama1 expuls\u00e3o do gum foi justa dms, quase matou o dudu.. domingo prepara a sacola, s\u00f3 comemoro se for de 2 p cima \ud83e\udd75", "lang": "pt", "id": "1184760268338974720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "937311883673194496", "created_at": "2019-10-17T09:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184760100386492417"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\udcad", "lang": "pt", "id": "1184760100386492417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184758923221524480"}], "author_id": "364256115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KatySnchez", "id": "333329484"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759952067452928"], "text": "RT @KatySnchez: \u00bfQue estamos haciendo tan mal para que los ni\u00f1os sean tan crueles?\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar d\u2026", "lang": "es", "id": "1184759952067452928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184518347062464513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "author_id": "942014706", "created_at": "2019-10-17T09:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759758781374467"], "text": "RT @teatromercado: La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis\u2026", "lang": "es", "id": "1184759758781374467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/l3QAnOXkw8", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/4748878/", "display_url": "rtve.es/v/4748878/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/otros-documentales/otros-documentales-caida-del-reich-episodio-2/4748878/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "La ca\u00edda del Reich"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Varsovia"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "AlaCarta"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "documental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "AlaCarta"}]}, "author_id": "57983020", "created_at": "2019-10-17T09:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759636571971585"], "text": "El segundo cap\u00edtulo del #documental 'La ca\u00edda del Reich' se centra en el periodo que va de la entrada sovi\u00e9tica en Varsovia en enero de 1945 hasta que Hitler se suicida. \u00bfTe lo perdiste? \ud83d\udc47\n\u26a0\ufe0f Disponible en #AlaCarta hasta el 23 de octubre\n\nhttps://t.co/l3QAnOXkw8", "lang": "es", "id": "1184759636571971585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/AJgaUeVf0S", "expanded_url": "https://jornaleconomico.sapo.pt/noticias/brasileiros-ricos-que-se-mudam-para-portugal-atraem-gestores-de-fortunas-do-brasil-501803#.Xac9Hk-GgW4.whatsapp", "display_url": "jornaleconomico.sapo.pt/noticias/brasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 41, "probability": 0.879, "type": "Other", "normalized_text": "Matou a Fam\u00edlia e Foi ao Cinema"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "author_id": "14138898", "created_at": "2019-10-17T09:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759118265049088"], "text": "Depois de \"Matou a Fam\u00edlia e Foi ao Cinema\", a sequela \"Matou um Pa\u00eds e foi pra Portugal, se torna realidade.... https://t.co/AJgaUeVf0S", "lang": "pt", "id": "1184759118265049088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4Ajq8D8e7a", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1184758943609954306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ajq8D8e7a", "media_key": "3_1184758938148986886"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7265, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "author_id": "3094498106", "created_at": "2019-10-17T09:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758943609954306"], "text": "David Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou essa  oba imagem do Jared da \u00e9poca em que ele estava fazendo teste de maquiagem para o filme. https://t.co/4Ajq8D8e7a", "lang": "pt", "id": "1184758943609954306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/M6W5Ry59k6", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 209, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "333329484", "created_at": "2019-10-17T09:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758923221524480"], "text": "\u00bfQue estamos haciendo tan mal para que los ni\u00f1os sean tan crueles?\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/M6W5Ry59k6 v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "id": "1184758923221524480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184756534640812032"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "author_id": "594575357", "created_at": "2019-10-17T09:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758704006152194"], "text": "RT @IGN_es: James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ htt\u2026", "lang": "es", "id": "1184758704006152194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "4277461967", "created_at": "2019-10-17T09:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758387323654144"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184758387323654144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "3322293291", "created_at": "2019-10-17T09:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758085501571077"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184758085501571077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Tiet\u00ea"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9598, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "desireefi", "id": "62426768"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "debygja", "id": "260314077"}]}, "author_id": "3041361797", "created_at": "2019-10-17T09:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184757813022806017"], "text": "acabei de entrar no \u00f4nibus aqui no Tiet\u00ea com @desireefi e j\u00e1 dei v\u00e1rios grito nela\nlembrei de @debygja e nossa viagem p Rio \na gente quase se matou\nsaudades \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1184757813022806017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497990393876480"}], "author_id": "301621259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnoukHinault", "id": "1442922748171411457"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184757651470770176"], "in_reply_to_user_id": "1064627072650412035", "text": "@AnoukHinault Que mal pinta la nueva del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1184757651470770176"}, {"author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-10-17T09:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184757609066160128"], "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "id": "1184757609066160128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "author_id": "218635190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756875310587904"], "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "lang": "ca", "id": "1184756875310587904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5secC0NIvB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1184756534640812032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5secC0NIvB", "media_key": "16_1184756371796955136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "author_id": "15686768", "created_at": "2019-10-17T09:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756534640812032"], "text": "James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ https://t.co/5secC0NIvB", "lang": "es", "id": "1184756534640812032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184675288875196417"}], "author_id": "980629499288178688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "millecosta22", "id": "4364600962"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756345054081024"], "in_reply_to_user_id": "4364600962", "text": "@millecosta22 O barulho que fez se matou n\u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1184756345054081024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "601353392", "created_at": "2019-10-17T09:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756333565956103"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184756333565956103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/cD6WcVmrhB", "expanded_url": "http://bit.ly/2P16boR", "display_url": "bit.ly/2P16boR"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "280971847", "created_at": "2019-10-17T09:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755952962154496"], "text": "La violencia independentista suicida a Catalu\u00f1a\n\nhttps://t.co/cD6WcVmrhB", "lang": "es", "id": "1184755952962154496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "391455532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755706458714114"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184755706458714114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184754914871955457"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7cnq86KUkc", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticayModa/status/1184754914871955457", "display_url": "twitter.com/PoliticayModa/\u2026"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 257, "username": "Lroldansu", "id": "3127325711"}]}, "author_id": "253264948", "created_at": "2019-10-17T08:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755466116702208"], "text": "no veig fotos de les desenes de ferits. No veig fotos dels atropellaments de la poli. No veig fotos de l'helic\u00f2pter vulnerant lleis. No veig fotos de les c\u00e0rregues a gent asseguda. No veig fotos de polis disparant bales de goma com franctiradors. @Lroldansu ves a casa i suicida't https://t.co/7cnq86KUkc", "lang": "ca", "id": "1184755466116702208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1180327065712771073", "created_at": "2019-10-17T08:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755443085787136"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184755443085787136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184751571130826754"}], "author_id": "1166814963362619393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sigridmdrd", "id": "1004334196062605312"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184754988381286400"], "in_reply_to_user_id": "1004334196062605312", "text": "@Sigridmdrd \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Una pija com\u00fanista de las que se suicida por un selfie estupido", "lang": "es", "id": "1184754988381286400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "233696432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184754330445979648"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184754330445979648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}]}, "author_id": "1147302335456186368", "created_at": "2019-10-17T08:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184754311781376000"], "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1184754311781376000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184459064941645825"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5x0pqAdUGV", "expanded_url": "https://twitter.com/eiBode/status/1184459064941645825", "display_url": "twitter.com/eiBode/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Jered Leto"}]}, "author_id": "1144444648108285952", "created_at": "2019-10-17T08:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184753484471640069"], "text": "Eu nn entendo pq nn gostam to coringa de esquadr\u00e3o suicida , Jered Leto tava t\u00e3o perfeito https://t.co/5x0pqAdUGV", "lang": "pt", "id": "1184753484471640069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184752903426367488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "Treintanyero", "id": "106558636"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Regoteos", "id": "27235266"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "marquesdriparia", "id": "142694916"}]}, "author_id": "2759360504", "created_at": "2019-10-17T08:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184753388472492032"], "in_reply_to_user_id": "139826261", "text": "@MrRuthven @Treintanyero @Regoteos @marquesdriparia Eso de que ha sido para ganar esca\u00f1os lo dec\u00eds vosotros.\nHa sido para no darle a Pablo medio gobierno y depender de ERC encima.\nY si hoy no ves que eso era suicida pues yo que s\u00e9.", "lang": "es", "id": "1184753388472492032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XUan1HvXBR", "expanded_url": "https://www.inform.kz/ru/genprokuratura-rk-proveryaet-soobschenie-o-popytke-suicida-sotrudnika-kolonii_a3576384", "display_url": "inform.kz/ru/genprokurat\u2026"}]}, "author_id": "310058288", "created_at": "2019-10-17T08:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184753364275478529"], "text": "\u0413\u0435\u043d\u043f\u0440\u043e\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0420\u041a \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 https://t.co/XUan1HvXBR", "lang": "ru", "id": "1184753364275478529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184750168538861568"}], "author_id": "330406569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yoyo308", "id": "185160846"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184753026822803456"], "in_reply_to_user_id": "185160846", "text": "@yoyo308 Me lo compro yo y se suicida a la semana \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1184753026822803456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184658979907092480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "MoonchildLoverR", "id": "1191365146163023872"}]}, "author_id": "1046489287968075778", "created_at": "2019-10-17T08:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752683976146944"], "text": "RT @infires_woman: @moonchildloverr Por favor n\u00e9 a diferen\u00e7a de votos era de mais de milh\u00f5es, teve Army que se matou de votar, passou a noi\u2026", "lang": "pt", "id": "1184752683976146944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1062868736078766082", "created_at": "2019-10-17T08:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752660920111104"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184752660920111104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184750004868698113"}], "author_id": "1126551382495059975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerreSebastiana", "id": "804139261956079620"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752242278174721"], "in_reply_to_user_id": "804139261956079620", "text": "@FerreSebastiana Voc\u00ea tem um ponto interessant\u00edssimo aqui: n\u00e3o o matou, n\u00e3o desestruturou sua fam\u00edlia, n\u00e3o o tornou infeliz, n\u00e3o o fez improdutivo. Se o \u00fanico argumento para a maconha ser proibida \u00e9 sua proibi\u00e7\u00e3o, t\u00e1 na hora de rever se ela deve permanecer proibida.", "lang": "pt", "id": "1184752242278174721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184751434333601792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "Edad de Oro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhombreconfuso", "id": "600256821"}]}, "author_id": "458353117", "created_at": "2019-10-17T08:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752065798688768"], "in_reply_to_user_id": "600256821", "text": "@elhombreconfuso Es una Edad de Oro \u2013de creatividad e improvisaci\u00f3n suicida\u2013 a la que nos estamos malacostumbrando.", "lang": "es", "id": "1184752065798688768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "64522965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751531318493185"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184751531318493185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184712972503044096"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Yzi5Q8nPms", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096", "display_url": "twitter.com/AndiMaroto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "820179018", "created_at": "2019-10-17T08:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751514574831616"], "text": "me explicas q parece esto escuadr\u00f3n suicida o el joker https://t.co/Yzi5Q8nPms", "lang": "es", "id": "1184751514574831616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "1310209976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751479476965376"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184751479476965376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "548014641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751228410052608"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184751228410052608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570997137137666"}], "author_id": "2869435719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "50miligramos", "id": "330553673"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184750232665497601"], "text": "RT @50miligramos: cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u2026", "lang": "es", "id": "1184750232665497601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "2522282976", "created_at": "2019-10-17T08:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184750127031959552"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184750127031959552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "12201702", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749945489952768"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184749945489952768"}, {"author_id": "1072821244028948480", "created_at": "2019-10-17T08:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749782432206850"], "text": "Falo com tranquilidade, o coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior coringa que eu j\u00e1 vi.", "lang": "pt", "id": "1184749782432206850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "2737028641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749775196962816"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184749775196962816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Cf89okcE3J", "expanded_url": "http://zapad24.ru/news/achinsk/68881-v-achinske-eks-voennosluzhaschiy-osuzhden-za-ubiystvo-druga-i-popytku-suicida.html", "display_url": "zapad24.ru/news/achinsk/6\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/g5WZ9578v0", "expanded_url": "https://twitter.com/zapad24/status/1184749660130418689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5WZ9578v0", "media_key": "3_1184749655927742464"}]}, "author_id": "231360124", "created_at": "2019-10-17T08:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749660130418689"], "text": "\u0412 \u0410\u0447\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435 \u044d\u043a\u0441-\u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0438\u0439 \u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0451\u043d \u0437\u0430 \u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/Cf89okcE3J https://t.co/g5WZ9578v0", "lang": "ru", "id": "1184749660130418689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-17T08:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749572406632448"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1184749572406632448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183604323349094400"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/wolaLsrs8m", "expanded_url": "https://twitter.com/MikeDegree2017/status/1183604323349094400", "display_url": "twitter.com/MikeDegree2017\u2026"}]}, "author_id": "17698458", "created_at": "2019-10-17T08:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184748769960775681"], "text": "No aplaudo a la gente que se suicida porque la justicia le pisaba los talones, pero el t\u00e9rmino asalariado resulta risible. https://t.co/wolaLsrs8m", "lang": "es", "id": "1184748769960775681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "804610134", "created_at": "2019-10-17T08:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184748208506966017"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184748208506966017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "396750770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184747975693733888"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184747975693733888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "979182287072976899", "created_at": "2019-10-17T08:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184747963031179264"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184747963031179264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184747198908719109"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "Pinto"}]}, "author_id": "2312226409", "created_at": "2019-10-17T08:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184747406308659200"], "in_reply_to_user_id": "3342127565", "text": "@leonelablvr Pinto lo suicida", "lang": "es", "id": "1184747406308659200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "384207652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184747232614060032"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184747232614060032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184582104463613953"}], "author_id": "1083817974648180737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "attackmor", "id": "1000178254723145730"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:23:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184746755864387586"], "text": "RT @attackmor: eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o fica\u2026", "lang": "pt", "id": "1184746755864387586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "402420539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184746463965962240"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184746463965962240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184735597417644032"}], "author_id": "1026846218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184746446966480897"], "in_reply_to_user_id": "8330472", "text": "@324cat Si Q. Torra es un conductor su\u00efcida, ell es un pir\u00f2man descerebrat", "lang": "ca", "id": "1184746446966480897"}, {"author_id": "854142762", "created_at": "2019-10-17T08:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184745856148238336"], "text": "Si me quedo es suicida", "lang": "es", "id": "1184745856148238336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184587721555226624"}], "author_id": "135454796", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camping_gazz", "id": "276634165"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184745485455839232"], "text": "RT @camping_gazz: Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell j\u2026", "lang": "ca", "id": "1184745485455839232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184597157099327488"}], "author_id": "260858575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cesarlettieri", "id": "47813781"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184745078260154370"], "in_reply_to_user_id": "47813781", "text": "@cesarlettieri @jeanwyllys_real Infelizmente o ressentimento burro e suicida de vcs n\u00e3o me faz gra\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1184745078260154370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "author_id": "914792286701150209", "created_at": "2019-10-17T08:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184744335830597632"], "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "id": "1184744335830597632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184659917644488710"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ajuLlGud1q", "expanded_url": "https://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2019/10/16/620312/Tragico-joven-se-suicido-semanas-despues-de-haber-sido-violada-en-Pucon.aspx", "display_url": "soychile.cl/Temuco/Policia\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NaneLama", "id": "632379631"}]}, "author_id": "2250552894", "created_at": "2019-10-17T08:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184744162488397824"], "text": "RT @NaneLama: Joven se suicida, luego de ser violada en Puc\u00f3n.......el dolor para esos Padres. \nhttps://t.co/ajuLlGud1q", "lang": "es", "id": "1184744162488397824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-17T08:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184743417655414784"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "lang": "ja", "id": "1184743417655414784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184742873209675776"}], "author_id": "705003330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "eslamananadeFJL", "id": "467205641"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "cayetanaAT", "id": "303168830"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184743187841257473"], "in_reply_to_user_id": "93612140", "text": "@pzkpfwgn @populares @eslamananadeFJL @cayetanaAT @esRadio La obsesi\u00f3n, de adhesi\u00f3n ciega y suicida, es la tuya \ud83d\ude02\ud83d\ude02.", "lang": "es", "id": "1184743187841257473"}, {"author_id": "813280056504107012", "created_at": "2019-10-17T08:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742873507479555"], "text": "Prefiero ser una otaco cochina antes que un emo suicida como vos eze puto", "lang": "es", "id": "1184742873507479555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SyrHSeOqRP", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/invIe0a1ih", "expanded_url": "https://twitter.com/CsMAljarafe/status/1184742727054958593/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/invIe0a1ih", "media_key": "7_1184742547429703680"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4592, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}]}, "author_id": "2880169690", "created_at": "2019-10-17T08:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742727054958593"], "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\" \n\ud83d\uddde\ufe0fhttps://t.co/SyrHSeOqRP \ud83d\udc47Dentro video https://t.co/invIe0a1ih", "lang": "es", "id": "1184742727054958593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184508869235691520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Express"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelPuga44", "id": "1064466422733160448"}]}, "author_id": "480003598", "created_at": "2019-10-17T08:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742605369856000"], "in_reply_to_user_id": "1064466422733160448", "text": "@MiguelPuga44 \"Escuadr\u00f3n Suicida\" de Ali Express... \ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1184742605369856000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "564897419", "created_at": "2019-10-17T08:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742601628491776"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184742601628491776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184712972503044096"}], "author_id": "775646814238302208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndiMaroto", "id": "282941538"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184742383956774912"], "in_reply_to_user_id": "282941538", "text": "@AndiMaroto @JosPastr Q cojones se creen algunos? Q son el Escuadron Suicida de la Independencia? Putos Payasos", "lang": "es", "id": "1184742383956774912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184498567114821632"}], "author_id": "1219562486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulvioCapitanio", "id": "349109593"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741622896041984"], "text": "RT @FulvioCapitanio: @SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el go\u2026", "lang": "es", "id": "1184741622896041984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "author_id": "263282356", "created_at": "2019-10-17T08:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741432445329408"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "id": "1184741432445329408"}, {"author_id": "1173606443217543169", "created_at": "2019-10-17T08:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741406134456320"], "text": "Uma frase que li aquela vez\n\"O suicida nunca quer se matar e sim matar a sua dor\"\nJD\ud83d\udc94\ud83c\udf43", "lang": "pt", "id": "1184741406134456320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184585258571911174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "author_id": "1318048670", "created_at": "2019-10-17T08:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741350060822528"], "text": "RT @BonIndepe: Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "id": "1184741350060822528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "977432256448024577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741149552062465"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184741149552062465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ObpKzVpECs", "expanded_url": "https://twitter.com/Gatosinmas1/status/1184741141876498432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObpKzVpECs", "media_key": "16_1184741130296025089"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5316, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "author_id": "1110624102430240769", "created_at": "2019-10-17T08:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184741141876498432"], "text": "Si la actitud del gober es delicada, la de los medios psoeros, ser, sexta.. Suicida. Est\u00e1n dale dale, tirando violencia a Torra, sin darse cuenta q es un bumer\u00e1n q vuelve a S\u00e1nchez.\ud83e\udd14Salvo q se est\u00e9 preparando otra invasi\u00f3n en Catalunya. Aviso. https://t.co/ObpKzVpECs", "lang": "es", "id": "1184741141876498432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "3036693994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184740895805063168"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184740895805063168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184735597417644032"}], "author_id": "456680669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184740726967623681"], "text": "RT @324cat: Rivera demana a S\u00e1nchez que apliqui un 155 \"de veritat\" a Catalunya i que faci fora Quim Torra, a qui ha qualificat de \u201cconduct\u2026", "lang": "ca", "id": "1184740726967623681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184739936668389376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Nemuri Ky\u00f4shir\u00f4"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "Ky\u00f4shiro"}]}, "author_id": "43057395", "created_at": "2019-10-17T07:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184739938333548544"], "in_reply_to_user_id": "43057395", "text": "un r\u00f4nin llamado \"Nemuri Ky\u00f4shir\u00f4\", en las mismas podemos saber que es hijo de una mujer de clase noble y de un extranjero, que ella se suicida al saber que estaba esperando al peque\u00f1o Ky\u00f4shiro y del odio que eso gener\u00f3 en \u00e9l al grado de no tener sentimientos hasta que ella++", "lang": "es", "id": "1184739938333548544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184534764499419136"}], "author_id": "371503166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alfa_Bootis", "id": "814829099411718144"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MujerdeM", "id": "61329350"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184739086789160960"], "in_reply_to_user_id": "814829099411718144", "text": "@Alfa_Bootis @MujerdeM @Gonzotronic Andan de luto por la situaci\u00f3n nacional, no van a fiestas, ni ven siquiera tv, cenizas en el pelo y harapos por ropa. Tan desesperados por la mis\u00e9ria nacional que ya ni su vida les importa, enfrentan a los esbirros del regimen en actitud suicida, prefieren que los maten de vez.\ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1184739086789160960"}, {"author_id": "1213445822", "created_at": "2019-10-17T07:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184738582914850818"], "text": "Yo me muero hoy, y no llegan a Diez las personas q les va a afectar mi muerte de verdad, tipo q cambie sus vidas\nPero hay una de esas pocas personas, q si me muero hoy, estoy seguro que ma\u00f1ana se suicida", "lang": "es", "id": "1184738582914850818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "802007124415016960", "created_at": "2019-10-17T07:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184737707421032449"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184737707421032449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1172571984967942146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184737617872596993"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184737617872596993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184736675001503744"}], "author_id": "4179780875", "created_at": "2019-10-17T07:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736888197931008"], "in_reply_to_user_id": "4179780875", "text": "Deve ter sido por isso q uma veterna do meu curso se suicidou na faculdade no ano passado", "lang": "pt", "id": "1184736888197931008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184736406326956032"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/FCc4cLGKZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/AulliChollos/status/1184736406326956032", "display_url": "twitter.com/AulliChollos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 53, "end": 74, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}]}, "author_id": "301420247", "created_at": "2019-10-17T07:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736843683782656"], "text": "Si les digo en Amazon que quiten Escuadr\u00f3n Suicida y La Liga de la Justicia, me la dejar\u00edan m\u00e1s barata?\n\nPorque lo dem\u00e1s, perfecto. https://t.co/FCc4cLGKZ0", "lang": "es", "id": "1184736843683782656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184671823360745472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6931, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "secret_temple_", "id": "1110100049696952320"}]}, "author_id": "1500789884", "created_at": "2019-10-17T07:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736754143612929"], "text": "RT @secret_temple_: \u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLO\u2026", "lang": "en", "id": "1184736754143612929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "937935758605856768", "created_at": "2019-10-17T07:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736750972919809"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184736750972919809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184734656182280193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "blitz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WaneWonder", "id": "938041927"}]}, "author_id": "195290450", "created_at": "2019-10-17T07:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736665983770624"], "in_reply_to_user_id": "938041927", "text": "@WaneWonder La defensa para mi es de campanillas, pero est\u00e1 llevada de una forma un tanto suicida. Solo defendemos hacia delante, somos el equipo q m\u00e1s blitz lanza de toda la liga, y eso, si no tienes una secundaria top, te hace comerte big plays si la presi\u00f3n no es efectiva", "lang": "es", "id": "1184736665983770624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184685312301260800"}], "author_id": "1172393794991534080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gallifantes", "id": "250801453"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736633087823872"], "in_reply_to_user_id": "250801453", "text": "@gallifantes Estem sols, aix\u00f2 ara \u00e9s aix\u00ed, el Govern no ens representa, em passat per sobre ANC, Omnium i partits pol\u00edtics. El Gobierno \u00e9s una paret amb una estrat\u00e8gia suicida, i el Govern va perdut, els que no estan a la pres\u00f3 o a l'exili no saben que fer. Aqu\u00ed no hi ha l\u00edders, \u00e9s la gent", "lang": "ca", "id": "1184736633087823872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "2173408514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736596198920193"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184736596198920193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "808780483467313153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736456365019136"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184736456365019136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184632372819628033"}], "author_id": "988964029237551104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Rakin", "id": "2898594002"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736387398098944"], "in_reply_to_user_id": "2898594002", "text": "@Rakin mano, okay... mas vcs acham correto amea\u00e7ar o mlq e a fam\u00edlia dele de morte? a carreirra dele 90% acabou, mlq n\u00e3o vai conseguir mais nada, tem 20 e poucos anos e a vida acabou, tenham mais respeito com a familia dele que n\u00e3o tem nd haver, pq um mlq desse lega e se suicida e dps+", "lang": "pt", "id": "1184736387398098944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184735597417644032"}], "author_id": "195383123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736263552819200"], "text": "RT @324cat: Rivera demana a S\u00e1nchez que apliqui un 155 \"de veritat\" a Catalunya i que faci fora Quim Torra, a qui ha qualificat de \u201cconduct\u2026", "lang": "ca", "id": "1184736263552819200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1312523898", "created_at": "2019-10-17T07:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735599124795392"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184735599124795392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PGzMeZoY2w", "expanded_url": "http://bit.ly/2nM6hFo", "display_url": "bit.ly/2nM6hFo"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/n98Fsw4QZf", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1184735597417644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n98Fsw4QZf", "media_key": "3_1184735586873155584"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 155, "tag": "SentenciaProces"}]}, "author_id": "8330472", "created_at": "2019-10-17T07:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735597417644032"], "text": "Rivera demana a S\u00e1nchez que apliqui un 155 \"de veritat\" a Catalunya i que faci fora Quim Torra, a qui ha qualificat de \u201cconductor su\u00efcida\u201d #SentenciaProces https://t.co/PGzMeZoY2w https://t.co/n98Fsw4QZf", "lang": "ca", "id": "1184735597417644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "author_id": "156415182", "created_at": "2019-10-17T07:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735338964623360"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "lang": "es", "id": "1184735338964623360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "author_id": "979200979848585222", "created_at": "2019-10-17T07:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735188405882880"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "id": "1184735188405882880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/InkOVtIicU", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-otro-joven-en-tantoyuca/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-otr\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/uZCiTerTPd", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1184735133611581440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZCiTerTPd", "media_key": "3_1184735132030255104"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.7948, "type": "Place", "normalized_text": "RanchoViejo"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.438, "type": "Place", "normalized_text": "Tantoyuca"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "RanchoViejo"}, {"start": 25, "end": 35, "tag": "Tantoyuca"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "Veracruz"}]}, "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-10-17T07:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735133611581440"], "text": "Tragedia en #RanchoViejo #Tantoyuca #Veracruz; un joven se ahorca de una viga de su casa. https://t.co/InkOVtIicU https://t.co/uZCiTerTPd", "lang": "es", "id": "1184735133611581440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "1104111593669967873", "created_at": "2019-10-17T07:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184734469502185473"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184734469502185473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1602804482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184734444059541505"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184734444059541505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1143393739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184734059341238272"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184734059341238272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "801118622286487552", "created_at": "2019-10-17T07:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184733509807677440"], "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "lang": "pt", "id": "1184733509807677440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184622921467252736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.7109, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7998, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 290, "end": 291, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}]}, "author_id": "2329568011", "created_at": "2019-10-17T07:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184732417443000320"], "in_reply_to_user_id": "708181266", "text": "@TheTopComics Creo que cuando decimos malas cr\u00edticas hablamos exclusivamente del universo extendido de DC pues BvS, la liga de la justicia y el escuadr\u00f3n suicida dejaron muy mal sabor de boca.\n\nAdem\u00e1s, las cr\u00edticas tambi\u00e9n van dirigidas a la poca capacidad de construir un buen universo de DC.", "lang": "es", "id": "1184732417443000320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "750967572988850176", "created_at": "2019-10-17T07:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731997970800640"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184731997970800640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "602562207", "created_at": "2019-10-17T07:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731733792452608"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "lang": "ja", "id": "1184731733792452608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/jMB5ekTlhz", "expanded_url": "https://twitter.com/Velasnftking/status/1184213767875375105", "display_url": "twitter.com/Velasnftking/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Rock lee"}]}, "author_id": "1163276797229842432", "created_at": "2019-10-17T07:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731697536892930"], "text": "Rock lee suicida fdc https://t.co/jMB5ekTlhz", "lang": "en", "id": "1184731697536892930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/fr2aBN6p7K", "expanded_url": "https://twitter.com/LauraVGems/status/1182740903053680642", "display_url": "twitter.com/LauraVGems/sta\u2026"}]}, "author_id": "861710252286373888", "created_at": "2019-10-17T07:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731523783806976"], "text": "ainda me custa a acreditar q ele se suicidou :( https://t.co/fr2aBN6p7K", "lang": "pt", "id": "1184731523783806976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184689117373849602"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5198, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.3576, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cookiedotaekook", "id": "1137592358747484160"}]}, "author_id": "1905154027", "created_at": "2019-10-17T07:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731396004294656"], "text": "RT @cookiedotaekook: Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combat\u2026", "lang": "pt", "id": "1184731396004294656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1020931404", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184731287858360320"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184731287858360320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/QMW9VWOEDK", "expanded_url": "https://twitter.com/Miguel__Silva__/status/1184513853146697731", "display_url": "twitter.com/Miguel__Silva_\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Danieldu664", "id": "935996464676950017"}]}, "author_id": "743389719535423488", "created_at": "2019-10-17T07:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184730858974003200"], "in_reply_to_user_id": "935996464676950017", "text": "@Danieldu664 matou se\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/QMW9VWOEDK", "lang": "ht", "id": "1184730858974003200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "713761471436627969", "created_at": "2019-10-17T07:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184730817966288896"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184730817966288896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "780426818289532928", "created_at": "2019-10-17T07:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184730442395799552"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184730442395799552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "1043099688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184730392236118017"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184730392236118017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184460035411369985"}], "author_id": "2189994772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2didenari", "id": "856108230"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "24Mattino", "id": "905720262343229440"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184730174287503360"], "in_reply_to_user_id": "856108230", "text": "@2didenari @24Mattino @Radio24_news La riduzione dell\u2019uso del contante \u00e8 una manovra populista e suicida. Soprattutto non serve a ridurre evasione ed elusione che sono appannaggio delle grandi imprese.", "lang": "it", "id": "1184730174287503360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "4589655197", "created_at": "2019-10-17T07:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184729890840612864"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184729890840612864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184709795170963457"}], "author_id": "315428267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Miti_Vigliero", "id": "117701249"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184729820061732864"], "in_reply_to_user_id": "117701249", "text": "@Miti_Vigliero @fattoquotidiano Come evidente questa srl ha il potere di passare indenne fra tutte le situazioni di conflitto d\u2019interesse... Italia suicida", "lang": "it", "id": "1184729820061732864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/eqUSNXLx9S", "expanded_url": "http://bit.ly/2zbWPjb", "display_url": "bit.ly/2zbWPjb"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sGOi7oHD4I", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1184729724779667456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGOi7oHD4I", "media_key": "3_1184729722955145216"}]}, "author_id": "178362805", "created_at": "2019-10-17T07:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184729724779667456"], "text": "[VIDEO] Comadreja suicida desafia a Lamborghini https://t.co/eqUSNXLx9S https://t.co/sGOi7oHD4I", "lang": "it", "id": "1184729724779667456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184495141442244608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_toonmi", "id": "484231999"}]}, "author_id": "1878816427", "created_at": "2019-10-17T07:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184729612401680384"], "text": "RT @_toonmi: Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184729612401680384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "541824556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184729261426511872"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184729261426511872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "3295097937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184728824669442048"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184728824669442048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/egcBO5IM09", "expanded_url": "https://ift.tt/2IWWgws", "display_url": "ift.tt/2IWWgws"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5694, "type": "Place", "normalized_text": "RN"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7142, "type": "Other", "normalized_text": "G1RN"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "G1RN"}]}, "author_id": "708817559282454529", "created_at": "2019-10-17T07:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184727860768133121"], "text": "Suspeito de causar acidente que matou cinco pessoas no RN se entrega \u00e0 pol\u00edcia na Para\u00edba https://t.co/egcBO5IM09 #G1RN", "lang": "pt", "id": "1184727860768133121"}, {"author_id": "1084545712057208832", "created_at": "2019-10-17T07:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184727820775383041"], "text": "02:10 da manh\u00e3 e eu tendo que correr atr\u00e1s do meu cachorro suicida que tava com minha cartela de torsilax na boca", "lang": "pt", "id": "1184727820775383041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "author_id": "125399800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184727298106376192"], "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "id": "1184727298106376192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184489473259782148"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.3945, "type": "Person", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "author_id": "1147522561325981697", "created_at": "2019-10-17T07:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184726844395802624"], "text": "RT @_DCBRASIL: Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando p\u2026", "lang": "pt", "id": "1184726844395802624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184705726821883905"}], "author_id": "1133768282727682048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "shydoggo", "id": "887177234498367488"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184726462080925696"], "text": "RT @shydoggo: Eu fico 2 minutos sozinho dentro da minha cabe\u00e7a e ja vem pensamento suicida\nL\u00e1 nao \u00e9 um bom lugar", "lang": "pt", "id": "1184726462080925696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/I9b30fi5Et", "expanded_url": "http://atres.red/jts5u3", "display_url": "atres.red/jts5u3"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7679, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.361, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}]}, "author_id": "217234171", "created_at": "2019-10-17T07:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184726190394880000"], "text": "Un individuo con un contenedor invade la carretera al paso del coche de los Mossos para que choquen contra \u00e9l e impedirles el paso \nFue un acto suicida o qui\u00e9nes quer\u00eda que se estrellaran eran los Mossos o es que el fanatismo radical les hace estar tan... https://t.co/I9b30fi5Et", "lang": "es", "id": "1184726190394880000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183413639426072577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5046, "type": "Person", "normalized_text": "Jodido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "2869653667", "created_at": "2019-10-17T07:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184726013906952192"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja @peru21noticias Esta cara de palo... Jodido nos dej\u00f3 tu padre... Que vas a saber tu si del pueblo com\u00edas y vestidas muy bien...  As\u00ed que el suicida y cobarde de tu padre nos dej\u00f3 fregados", "lang": "es", "id": "1184726013906952192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "42273117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725991777853441"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184725991777853441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "18474775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725554991370241"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184725554991370241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "110451755", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725177969577986"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184725177969577986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Ryder"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "Amy"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor Series"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-17T06:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725125465288704"], "text": "Zack Ryder won a hair match against Adorable Amy with a tope suicida at Survivor Series", "lang": "en", "id": "1184725125465288704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184724986524815360"}], "author_id": "147991962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mastrobradipo", "id": "69569643"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 40, "tag": "trump"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725040299986944"], "text": "RT @mastrobradipo: ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4\u2026", "lang": "it", "id": "1184725040299986944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}]}, "author_id": "69569643", "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"], "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "lang": "it", "id": "1184724986524815360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/92BxR3kUbh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGMXj2", "display_url": "dlvr.it/RGMXj2"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6766, "type": "Place", "normalized_text": "Isla"}]}, "author_id": "1416768397", "created_at": "2019-10-17T06:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184724861056274432"], "text": "Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla https://t.co/92BxR3kUbh", "lang": "es", "id": "1184724861056274432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184367350725959681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "potorret", "id": "1063428545689673729"}]}, "author_id": "3300791631", "created_at": "2019-10-17T06:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184723693613867008"], "in_reply_to_user_id": "1063428545689673729", "text": "@potorret @AstridLjonditte M\u00edralos, el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1184723693613867008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "2390528865", "created_at": "2019-10-17T06:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184723658503315456"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184723658503315456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "author_id": "985345067421503489", "created_at": "2019-10-17T06:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184723582867386368"], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "lang": "pt", "id": "1184723582867386368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}], "author_id": "1047701521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184723218499821573"], "text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "id": "1184723218499821573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4KopRk1dT1", "expanded_url": "https://t.co/4KopRk1dT1", "display_url": "t.co/4KopRk1dT1"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "geo": {"place_id": "5f49a5792faa1e89"}, "author_id": "3085264288", "created_at": "2019-10-17T06:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184723072089124864"], "text": "achei uma risada mais digna do que a do jared leto em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/4KopRk1dT1", "lang": "pt", "id": "1184723072089124864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "author_id": "257637176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184722999590694912"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "lang": "es", "id": "1184722999590694912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184592049871437824"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7oXbkEJsnb", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPN1492/status/1184722602574659584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7oXbkEJsnb", "media_key": "16_1184722588259573760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AUGC_Comunica", "id": "178005605"}]}, "author_id": "989076298432679938", "created_at": "2019-10-17T06:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184722602574659584"], "in_reply_to_user_id": "178005605", "text": "@AUGC_Comunica \u00bfOs imagin\u00e1is que derriban el helicoptero y cae con todo el combustible encima de los cientos de personas que est\u00e1n abajo, incluido el que ha tirado el cohete? Pero claro, la culpa ser\u00eda del piloto suicida. No pod\u00eda ser menos. https://t.co/7oXbkEJsnb", "lang": "es", "id": "1184722602574659584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QQz391gIH9", "expanded_url": "https://youtu.be/ZnrplpAAZO8", "display_url": "youtu.be/ZnrplpAAZO8"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9894, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 58, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "597177892", "created_at": "2019-10-17T06:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184722113493721088"], "text": "A lo suicida Fortnite https://t.co/QQz391gIH9 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "id": "1184722113493721088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "author_id": "1018318585826103296", "created_at": "2019-10-17T06:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184721655114928130"], "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "id": "1184721655114928130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "author_id": "1004518351224365057", "created_at": "2019-10-17T06:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184721436491026432"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "id": "1184721436491026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183033441232850945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5553, "type": "Organization", "normalized_text": "Hispana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ForumValentia", "id": "965260900474245121"}]}, "author_id": "2982288982", "created_at": "2019-10-17T06:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184721021431144448"], "text": "RT @ForumValentia: \u201cLa alta virtud resucita que a la Hispana progenie hizo due\u00f1a de siglos. Abominad la boca que predice desgracias eternas\u2026", "lang": "es", "id": "1184721021431144448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184701968440270848"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/F5CKbQG8C6", "expanded_url": "https://twitter.com/Kiryushi/status/1184701968440270848", "display_url": "twitter.com/Kiryushi/statu\u2026"}]}, "author_id": "911523862118051840", "created_at": "2019-10-17T06:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184720552864505857"], "text": "podiam dar nem que seja assist\u00eancia mas s\u00f3 pego time suicida https://t.co/F5CKbQG8C6", "lang": "pt", "id": "1184720552864505857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "3234223739", "created_at": "2019-10-17T06:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184719981080174593"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184719981080174593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "1109935942016647169", "created_at": "2019-10-17T06:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184719811634434048"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184719811634434048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "900714383642431488", "created_at": "2019-10-17T06:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184719063676792832"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184719063676792832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Nivel"}]}, "author_id": "866870497576968192", "created_at": "2019-10-17T06:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184718630090620930"], "text": "Nivel suicida m\u00edo: dormir 3 horas para levantarme a las 5 :)", "lang": "es", "id": "1184718630090620930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "1360102171", "created_at": "2019-10-17T06:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184717914408177664"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184717914408177664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "author_id": "1148683039", "created_at": "2019-10-17T06:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184717789224984576"], "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "lang": "es", "id": "1184717789224984576"}, {"author_id": "1173417316434030593", "created_at": "2019-10-17T06:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184717667749502977"], "text": "Vtnc t\u00f4 meio suicida hoje", "lang": "pt", "id": "1184717667749502977"}, {"author_id": "344093432", "created_at": "2019-10-17T06:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184717066017890306"], "text": "In Francia si suicida un agricoltore al giorno (dati della Mutualit\u00e9 sociale agricole) [Martinelli, Sta].", "lang": "it", "id": "1184717066017890306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VdxioPu8uL", "expanded_url": "http://ow.ly/e9EE50wMwFA", "display_url": "ow.ly/e9EE50wMwFA"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/IR82wMKiot", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1184716939601547265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IR82wMKiot", "media_key": "3_1184716937701535744"}]}, "author_id": "3024546393", "created_at": "2019-10-17T06:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184716939601547265"], "text": "Hoy finaliza el plazo de inscripci\u00f3n para asistir al seminario virtual sobre suicidio, en el que se compartir\u00e1n conocimientos sobre este tema y se orientar\u00e1 a profesionales en la prevenci\u00f3n y la intervenci\u00f3n de la conducta y la ideaci\u00f3n suicida: https://t.co/VdxioPu8uL https://t.co/IR82wMKiot", "lang": "es", "id": "1184716939601547265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184645829803593728"}], "author_id": "121248493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VivaPierola", "id": "325367314"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "mavila_huertas", "id": "3211006937"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184716931938619392"], "in_reply_to_user_id": "325367314", "text": "@VivaPierola @noticiAmerica @canalN_ @MelissaPeschier @mavila_huertas @socioperiodismo Qu\u00e9 espera la @PoliciaPeru para sancionar a la futura suicida??", "lang": "es", "id": "1184716931938619392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "1067025041852895237", "created_at": "2019-10-17T06:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184716003290353664"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184716003290353664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "3437043364", "created_at": "2019-10-17T06:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184715644517933057"], "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "lang": "pt", "id": "1184715644517933057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184661499563970560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 331, "end": 336, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarMayers", "id": "976628827186192384"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ELREALMADRIDFC", "id": "178388369"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "author_id": "570401287", "created_at": "2019-10-17T06:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184715322068258816"], "in_reply_to_user_id": "976628827186192384", "text": "@MarMayers @ELREALMADRIDFC @SamuelAldanaL @larepublica_pe @jguaido @albertofujimori Fujimori esta preso por ladr\u00f3n y asesino. Despu\u00e9s del primer gobierno del cobarde suicida Alan Garcia cualquier cosa que se hiciera parec\u00eda algo bueno. Nunca en el gobierno del reo Fujimori la econom\u00eda estuvo en n\u00fameros azules. Con el delincuente Toledo, si, y a pesar que rob\u00f3.", "lang": "es", "id": "1184715322068258816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "571493023", "created_at": "2019-10-17T06:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184715070418423808"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184715070418423808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "224618047", "created_at": "2019-10-17T06:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184714294967066624"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184714294967066624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "834105336", "created_at": "2019-10-17T06:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184713701003321345"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184713701003321345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184713177537351680"}], "author_id": "212437672", "created_at": "2019-10-17T06:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184713266448220160"], "in_reply_to_user_id": "212437672", "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "lang": "es", "id": "1184713266448220160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/dYptaH1UGS", "expanded_url": "https://twitter.com/sensephine/status/1184712967159455744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYptaH1UGS", "media_key": "3_1184712951137214464"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}]}, "author_id": "715338557494272000", "created_at": "2019-10-17T06:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184712967159455744"], "text": "meu Deus o \u00f3dio que EU t\u00f4 pq o desgra\u00e7ado do scott ta falando que foi meu derek que matou geral sendo que n\u00e3o foi PQP QUE \u00d3DIO SE EU PEGO E S\u00d3 PRA DESCER MURRO NESSE VAGABUNDO! https://t.co/dYptaH1UGS", "lang": "pt", "id": "1184712967159455744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "3114613395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184712912503529473"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184712912503529473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "244067100", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184712003807526912"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184712003807526912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184711708222337028"}], "author_id": "1141178960438599683", "created_at": "2019-10-17T06:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184711758008799232"], "in_reply_to_user_id": "1141178960438599683", "text": "Ahre suicida", "lang": "en", "id": "1184711758008799232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184491218136457217"}], "geo": {"place_id": "3fadc951710563c2"}, "author_id": "1145624840239550464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184711575120351233"], "in_reply_to_user_id": "543774554", "text": "@HuffPostItalia Ogni volta che scrivete influencer un fine linguista si suicida. Meditate.", "lang": "it", "id": "1184711575120351233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184708474040705024"}], "author_id": "53339565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Zior18", "id": "241734065"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184711497622130688"], "text": "RT @Zior18: \ud83c\udfb6 S\u00f3lo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida. Nadie ten\u00eda raz\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1184711497622130688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184517784556003334"}], "author_id": "427556779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IlGigantesso", "id": "991776767764586501"}]}, "created_at": "2019-10-17T06:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184711375857303552"], "text": "RT @IlGigantesso: \"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciu\u2026", "lang": "it", "id": "1184711375857303552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/4xWrMNTPVv", "expanded_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/?fbclid=IwAR1-umW_Pu1x4ts-QShmhMGG95YS6YZXaR_XbEYeADfgscXWZjyb2bvHMes", "display_url": "anar.org/consejos-preve\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 141, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n ANAR"}]}, "author_id": "447943217", "created_at": "2019-10-17T06:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184710969638998018"], "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc49Siempre hay que hacer caso y darle importancia si os verbaliza o descubr\u00eds que vuestro/a hijo/a tiene una ideaci\u00f3n suicida.\ud83d\ude1e Fundaci\u00f3n ANAR\nhttps://t.co/4xWrMNTPVv", "lang": "es", "id": "1184710969638998018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "author_id": "883923693914783744", "created_at": "2019-10-17T06:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184710834372653056"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "id": "1184710834372653056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/dFZFA9FS8D", "expanded_url": "http://ow.ly/BbUa30pJq13", "display_url": "ow.ly/BbUa30pJq13"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4338, "type": "Place", "normalized_text": "Jacona"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Jacona"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "Michoac\u00e1n"}]}, "author_id": "359619136", "created_at": "2019-10-17T06:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184710774595489798"], "text": "#Jacona: Asesina a su madre y luego se suicida; padec\u00eda esquizofrenia | #Michoac\u00e1n https://t.co/dFZFA9FS8D", "lang": "es", "id": "1184710774595489798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "author_id": "1096491048862449664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184710628637839360"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "lang": "it", "id": "1184710628637839360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184558826990821381"}], "author_id": "1166020828523356160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "txellfeixas", "id": "256048045"}]}, "created_at": "2019-10-17T05:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184710421317672961"], "text": "RT @txellfeixas: Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u2026", "lang": "ca", "id": "1184710421317672961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184667465256583174"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3504, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "2908605954", "created_at": "2019-10-17T05:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184709990881230849"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/b\u2026", "lang": "ja", "id": "1184709990881230849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "819097598019719172", "created_at": "2019-10-17T05:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184709303644704768"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1184709303644704768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/wdLEaghLEF", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7752, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "literatura"}]}, "author_id": "1565153503", "created_at": "2019-10-17T05:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184709131514589184"], "text": "\u270f 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' #literatura por @ArfonPacheco \u2935 https://t.co/wdLEaghLEF", "lang": "es", "id": "1184709131514589184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184660856077987841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Agno"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4448, "type": "Other", "normalized_text": "Regis"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "author_id": "993368174346293248", "created_at": "2019-10-17T05:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184708694593986561"], "in_reply_to_user_id": "15292534", "text": "@HugoGloss Olha , Walcyr q \u00f1 venha com regenera\u00e7\u00e3o. Tem gente q n\u00e3o tem. Agno e Regis Ja t\u00e3o se regenerando, Josiane n tem cabimento. Matou sem culpa alguma, extorquiu, nunca teve carinho com a m\u00e3e, destrata pessoas. \u00d1 tem sentimento ali p recupera\u00e7\u00e3o. P\u00f5e no lixo msm", "lang": "pt", "id": "1184708694593986561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184700456200736768"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 100, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "903751980597817344", "created_at": "2019-10-17T05:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184708537085317120"], "text": "RT @_DCBRASIL: Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "lang": "pt", "id": "1184708537085317120"}, {"author_id": "241734065", "created_at": "2019-10-17T05:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184708474040705024"], "text": "\ud83c\udfb6 S\u00f3lo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida. Nadie ten\u00eda raz\u00f3n, amante de las causas perdidas, cre\u00edas que ser\u00eda el mejor, cuidado con las expectativas \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1184708474040705024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184570850441383943"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3672, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "743726610424029184", "created_at": "2019-10-17T05:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184708417686036481"], "text": "RT @CiudadanosCs: \u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez qu\u2026", "lang": "es", "id": "1184708417686036481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/4cJRpXG5Ic", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "author_id": "800570575", "created_at": "2019-10-17T05:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184707988474322944"], "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/4cJRpXG5Ic", "lang": "ja", "id": "1184707988474322944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ivPnSixuhN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "author_id": "886379292", "created_at": "2019-10-17T05:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184707970925355014"], "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/ivPnSixuhN", "lang": "ja", "id": "1184707970925355014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HN8n8fHrr0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.2845, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}]}, "author_id": "3157326572", "created_at": "2019-10-17T05:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184707954915733505"], "text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b https://t.co/HN8n8fHrr0", "lang": "ja", "id": "1184707954915733505"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 165, "tweet_count": 334199, "listed_count": 2}, "id": "1053632622465818624", "verified": false, "username": "Efisio31251859", "name": "Efisio Scalas\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}, "id": "921051317161820160", "verified": false, "username": "CaioGCM", "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Suburbios de Arcadia Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 791, "tweet_count": 3333, "listed_count": 5}, "id": "1051879627948519424", "verified": false, "username": "Boales_de_pro", "name": "H\u00e9ctor M Gachs S\u00e1nchez"}, {"location": "En la luna lunera, cascabelera", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 2606, "tweet_count": 43820, "listed_count": 110}, "id": "346087967", "verified": false, "username": "CarmenMolina_C", "name": "Carmen MolinaCa\u00f1adas"}, {"location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5484, "following_count": 6046, "tweet_count": 142714, "listed_count": 1}, "id": "4914192316", "verified": false, "username": "jiba1971", "name": "Julia Borquez\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "id": "127902758", "verified": false, "username": "SoyLaNano", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15"}, {"location": "cemit\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 573, "tweet_count": 25658, "listed_count": 4}, "id": "1007812947324866560", "verified": false, "username": "MORBIDRAYKA", "name": "mitski da silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 858, "tweet_count": 2717, "listed_count": 4}, "id": "395096854", "verified": false, "username": "TxJun666", "name": "FLOATERS"}, {"location": "Tokyo JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "id": "968438513300459520", "verified": false, "username": "questrakt", "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 401, "tweet_count": 3415, "listed_count": 1}, "id": "939524638232719361", "verified": false, "username": "EuGibb", "name": "Gibb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 20, "tweet_count": 3001, "listed_count": 1}, "id": "1151368731861356544", "verified": false, "username": "IWakeUpSad", "name": "Shiro"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 188, "tweet_count": 5259, "listed_count": 0}, "id": "1064902830174162945", "verified": false, "username": "SamuelNicolini7", "name": "SamuKa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "id": "3154447951", "verified": false, "username": "tolas_kado", "name": "\u2206Schneider\u2206"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 5000, "tweet_count": 270666, "listed_count": 8}, "id": "124876294", "verified": false, "username": "Sebinoo", "name": "Sebino \ud83c\udf33\ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 2906, "tweet_count": 71224, "listed_count": 7}, "id": "826595610648256514", "verified": false, "username": "lilydoco", "name": "PorUnMundoMejor \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 210, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}, "id": "2998987653", "verified": false, "username": "JoeMostWonK", "name": "Bene Gesserit \ud83c\udf11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1046, "tweet_count": 5070, "listed_count": 0}, "id": "1182966215049916416", "verified": false, "username": "testadimaudi", "name": "selav\u00ec :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32034, "following_count": 4617, "tweet_count": 56161, "listed_count": 587}, "id": "69569643", "verified": true, "username": "mastrobradipo", "name": "tonia mastrobuoni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 908, "tweet_count": 44308, "listed_count": 0}, "id": "4126600452", "verified": false, "username": "luduscompol", "name": "LUDUS"}, {"location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 755744, "following_count": 83304, "tweet_count": 47716, "listed_count": 8432}, "id": "15973392", "verified": true, "username": "yoanisanchez", "name": "Yoani S\u00e1nchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10786, "tweet_count": 271285, "listed_count": 34}, "id": "2267889882", "verified": false, "username": "AyurvedaPoa", "name": "#SomosTodosRATANAB\u00c1"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200714, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "id": "852352465525776384", "verified": false, "username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 8266, "tweet_count": 206115, "listed_count": 9}, "id": "233749925", "verified": false, "username": "Joctool", "name": "Jos\u00e9 C. T. Olmedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 981, "tweet_count": 60138, "listed_count": 0}, "id": "1917327902", "verified": false, "username": "henriqbb", "name": "Henrique Lacerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 427, "tweet_count": 23862, "listed_count": 3}, "id": "632559255", "verified": false, "username": "candebarrero", "name": "candel"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1175, "tweet_count": 27402, "listed_count": 1}, "id": "1666214684", "verified": false, "username": "30Lenciza", "name": "Daii"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 505, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "484231999", "verified": false, "username": "_toonmi", "name": "Mi\u00f1ito"}, {"location": "Fortaleza CE", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132201, "listed_count": 0}, "id": "1071815127509463040", "verified": false, "username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa"}, {"location": "4820", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 272, "tweet_count": 9511, "listed_count": 0}, "id": "2203744125", "verified": false, "username": "vascobmoreno", "name": "vasco"}, {"location": "055 | Fafe", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 3458, "tweet_count": 50607, "listed_count": 5}, "id": "1604207845", "verified": false, "username": "jimmssr", "name": "Jimmy"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 511, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}, "id": "1041693024491716608", "verified": false, "username": "JulianiMed", "name": "Juliani Medeiros \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 850, "tweet_count": 85980, "listed_count": 0}, "id": "915384142250041344", "verified": false, "username": "andreassq1", "name": "andrea simone"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 3685, "tweet_count": 8401, "listed_count": 1}, "id": "367346176", "verified": false, "username": "fapp90", "name": "Flor"}, {"location": "Nueva Constituci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 3474, "tweet_count": 139959, "listed_count": 0}, "id": "2563115013", "verified": false, "username": "LeXuave", "name": "#LibertadALosPresosPoliticos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 887, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "id": "1161045520896483332", "verified": false, "username": "Luks69116540", "name": "Luk's"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 286531, "following_count": 249089, "tweet_count": 79397, "listed_count": 184}, "id": "197658113", "verified": false, "username": "Lautiroman1995", "name": "Lauti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1371, "tweet_count": 99359, "listed_count": 32}, "id": "257776935", "verified": false, "username": "Jlperezacevedo", "name": "Jose Luis Perez"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 2672, "tweet_count": 35096, "listed_count": 0}, "id": "2452446792", "verified": false, "username": "Drgoodmansaul", "name": "Doctor Goodman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 3494, "tweet_count": 306951, "listed_count": 21}, "id": "3776782355", "verified": false, "username": "claudia5937", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 274, "tweet_count": 43359, "listed_count": 7}, "id": "1015071255735750656", "verified": false, "username": "harmionw", "name": "adrian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1617, "tweet_count": 88799, "listed_count": 11}, "id": "2344377488", "verified": false, "username": "VVallejos61", "name": "@Soy el Conde Dr\u00e1cula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3898, "tweet_count": 89982, "listed_count": 1}, "id": "2777340568", "verified": false, "username": "pcomachio", "name": "Marcos Vinicius Coma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 2282, "tweet_count": 33884, "listed_count": 1}, "id": "3112281508", "verified": false, "username": "lorettoab", "name": "Loretto Aburto"}, {"location": "\u2609\u2648\ufe0e \u263d\u264a\ufe0e \u2191\u264e\ufe0e - ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 672, "tweet_count": 43716, "listed_count": 1}, "id": "755003425419628544", "verified": false, "username": "maluvieirax", "name": "asiul airam"}, {"location": "S\u00e3o Paulo- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 496, "tweet_count": 15090, "listed_count": 1}, "id": "1085561217677172738", "verified": false, "username": "baronezika", "name": "\u2728\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\u2728"}, {"location": "RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 0, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}, "id": "224329167", "verified": false, "username": "GRUPOCETRO", "name": "RUBENS"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1783, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}, "id": "3161456349", "verified": false, "username": "Prandago", "name": "Prandago"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 2995, "tweet_count": 106680, "listed_count": 0}, "id": "2349095892", "verified": false, "username": "tamibrisaveloz", "name": "\ud83e\udda6 Godaime Hokage! \ud83c\udf08"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14013, "following_count": 13988, "tweet_count": 155597, "listed_count": 28}, "id": "145329447", "verified": false, "username": "rlivon", "name": "MejorEsHablar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3313, "tweet_count": 12661, "listed_count": 6}, "id": "1103789377782730754", "verified": false, "username": "KarloLeon3", "name": "."}, {"location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 3272, "tweet_count": 103610, "listed_count": 6}, "id": "145350986", "verified": false, "username": "cleberpmgo", "name": "Cleber A. Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 5001, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "id": "518590605", "verified": false, "username": "arturo_riquelme", "name": "Arturo Riquelme"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40960, "following_count": 5294, "tweet_count": 23419, "listed_count": 45}, "id": "48919295", "verified": false, "username": "C_full", "name": "Cata \ud83c\udf38"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 4732, "following_count": 5057, "tweet_count": 508956, "listed_count": 14}, "id": "122176606", "verified": false, "username": "branemark1", "name": "bekho tigre . dr branemark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 2615, "tweet_count": 31290, "listed_count": 0}, "id": "1081623470851739649", "verified": false, "username": "Patrici29316104", "name": "Patricia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1876, "tweet_count": 272484, "listed_count": 4}, "id": "911030124753117184", "verified": false, "username": "CayoCornelio", "name": "\ud83c\udf33 #AprueboNuevaConstituci\u00f3n \ud83c\udf33"}, {"location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "id": "990974638892224512", "verified": false, "username": "LaVozDePucon", "name": "La voz de Pucon"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 437, "tweet_count": 13312, "listed_count": 1}, "id": "1252505412", "verified": false, "username": "CarooPerez3", "name": "\u2102arolina"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2748, "tweet_count": 153045, "listed_count": 12}, "id": "1454520187", "verified": false, "username": "expatipela", "name": "38 % \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a"}, {"location": "esfp | nectar", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 990, "tweet_count": 30197, "listed_count": 16}, "id": "1057098829051387909", "verified": false, "username": "jojiwknd", "name": "armando"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 849, "tweet_count": 27982, "listed_count": 6}, "id": "73281713", "verified": false, "username": "Gui_Thebit", "name": "Guilherme Thebit"}, {"location": " Aconcagua regi\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8511, "following_count": 9170, "tweet_count": 56575, "listed_count": 5}, "id": "969703467332890624", "verified": false, "username": "Rodrigouniuni", "name": "Rodrigo Castillo El coraje de tener utop\u00edas \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 409, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}, "id": "1098384783019782145", "verified": false, "username": "peisini2yahooc1", "name": "Giv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 278, "tweet_count": 28150, "listed_count": 0}, "id": "860219647823577088", "verified": false, "username": "frgwbriella", "name": "gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072", "verified": true, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 436, "tweet_count": 1381, "listed_count": 0}, "id": "3192296601", "verified": false, "username": "guilleacunha2", "name": "Memo Acu\u00f1a"}, {"location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 517, "tweet_count": 11898, "listed_count": 0}, "id": "81085897", "verified": false, "username": "mariolessajr", "name": "mario lessa jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23687, "following_count": 0, "tweet_count": 225847, "listed_count": 6}, "id": "1085905310416543744", "verified": false, "username": "Lafacha8", "name": "Tiafacha \ud83c\udf43\ud83c\udf39\ud83c\udf43"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1861, "tweet_count": 47238, "listed_count": 3}, "id": "2185165434", "verified": false, "username": "SorTony_", "name": "Tropical boy - 13 \ud83d\udd34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 583, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "id": "978599431447760896", "verified": false, "username": "igoor_777", "name": "Igor"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062870, "following_count": 28, "tweet_count": 808935, "listed_count": 4715}, "id": "51124892", "verified": true, "username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 4964, "tweet_count": 40439, "listed_count": 2}, "id": "30107831", "verified": false, "username": "Eugeniomelo", "name": "AVANTE BRASIL DIGNO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 739, "tweet_count": 33750, "listed_count": 3}, "id": "323883448", "verified": false, "username": "Nillson38", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Nilsson Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 236, "tweet_count": 41634, "listed_count": 0}, "id": "606833856", "verified": false, "username": "Sergio_e_keyce", "name": "S\u00e9rgio Novaes"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 183, "tweet_count": 17801, "listed_count": 0}, "id": "1097466022616027139", "verified": false, "username": "IsmaelAntonioJ", "name": "Ismantjuk"}, {"location": "from\u4e8c\u6b21\u5143\u3001Love\u90fd\u5185\u301c\u6625\u65e5\u90e8", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 598, "tweet_count": 63432, "listed_count": 4}, "id": "864738201100894208", "verified": false, "username": "irie_hirom", "name": "\u9d8f\u306b\u304f\uff0a\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u6559\u5f92\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "id": "162012710", "verified": false, "username": "ptriste", "name": "A\u00e9cio Flavio"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 206, "tweet_count": 31212, "listed_count": 0}, "id": "909569512110002176", "verified": false, "username": "renan_lxn", "name": "Renan Loureiro"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1338, "tweet_count": 57245, "listed_count": 7}, "id": "81194890", "verified": false, "username": "hgomezmartin", "name": "Hern\u00e1n G\u00f3mez Martin \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 995, "tweet_count": 57863, "listed_count": 3}, "id": "2283638815", "verified": false, "username": "Chimmynipity", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"location": "Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 228, "tweet_count": 734, "listed_count": 45}, "id": "312660969", "verified": false, "username": "FarmaciaAgudo", "name": "Farmacia Agudo"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 747, "tweet_count": 58415, "listed_count": 0}, "id": "1051497787", "verified": false, "username": "RonaldPPinheiro", "name": "Ronald Pinheiro\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 UNDER JUDICIAL TYRANNY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 187, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "id": "1099167488951156736", "verified": false, "username": "KellyLo03434907", "name": "KellyLopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1770, "tweet_count": 79612, "listed_count": 0}, "id": "1068499401231003650", "verified": false, "username": "Rodrigo_Costa84", "name": "Rodrigo Costa"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2148, "tweet_count": 309732, "listed_count": 0}, "id": "1039550079915487232", "verified": false, "username": "patchabalgo", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 619, "tweet_count": 2783, "listed_count": 30}, "id": "721817829583024137", "verified": false, "username": "MadinS_pain", "name": "Mad in (S)pain"}, {"location": "Brasil-sil-sil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 188, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "id": "906788186", "verified": false, "username": "brunoborborema", "name": "Bruno Borborema"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 199, "tweet_count": 7556, "listed_count": 2}, "id": "3484717217", "verified": false, "username": "Alianca_Geek", "name": "Alian\u00e7a Geek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 621, "tweet_count": 23032, "listed_count": 0}, "id": "1139155354317656064", "verified": false, "username": "ElisRam01791769", "name": "Elis Ramos"}, {"location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2810, "tweet_count": 73752, "listed_count": 1}, "id": "2802709198", "verified": false, "username": "Yokihos", "name": "Yokihos"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69753, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "verified": true, "username": "IGN_es", "name": "IGN Espa\u00f1a"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 3534, "tweet_count": 125860, "listed_count": 16}, "id": "802966232", "verified": false, "username": "ARZAHE1", "name": "ARZAHE"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 612, "tweet_count": 46748, "listed_count": 6}, "id": "42404920", "verified": false, "username": "LizzyVonRed", "name": "Lizzy-N-Furter\ud83d\udda4"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 55862, "following_count": 5502, "tweet_count": 128752, "listed_count": 137}, "id": "3220899052", "verified": false, "username": "Spain_Kpop_", "name": "Kpop Spain"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 3056, "tweet_count": 203832, "listed_count": 1}, "id": "806144221442928640", "verified": false, "username": "S_Villeman", "name": "Saverius Villeman Catrillanca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4809, "tweet_count": 79519, "listed_count": 20}, "id": "719574523767562240", "verified": false, "username": "WATCHito", "name": "\u00a9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 385, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "id": "856603164262445056", "verified": false, "username": "Juliana18morenh", "name": "Juuh \ud83d\ude0b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 241, "tweet_count": 3689, "listed_count": 0}, "id": "1131357464916582400", "verified": false, "username": "ST_SergioToledo", "name": "Sergio Toledo"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1621, "tweet_count": 95855, "listed_count": 4}, "id": "233334112", "verified": false, "username": "alfivonh", "name": "S\u00f3 acredite em DEUS"}, {"location": "Anywhere ,Chile\ud83c\udf04", "public_metrics": {"followers_count": 15613, "following_count": 11126, "tweet_count": 297432, "listed_count": 0}, "id": "147980663", "verified": false, "username": "Marigen2008", "name": "\u264e\ud835\udc72\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 204, "tweet_count": 17122, "listed_count": 11}, "id": "28162058", "verified": false, "username": "aikanaro1981", "name": "Hugo Contreras \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1158, "tweet_count": 11418, "listed_count": 1}, "id": "3365946897", "verified": false, "username": "angel_amestica", "name": "Angelitrum"}, {"location": "atr\u00e1s tuyo ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 272, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "1082523684949159937", "verified": false, "username": "camzcanela", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9b;\u2728"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "id": "206234371", "verified": false, "username": "borissaw", "name": "Boris"}, {"location": "Rep\u00fablica das bananas _ brasil", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 338, "tweet_count": 46968, "listed_count": 49}, "id": "158537569", "verified": false, "username": "Isaahhhhh", "name": "Isabela Alper Bonoro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 763, "tweet_count": 74111, "listed_count": 13}, "id": "1134079711", "verified": false, "username": "yusi63", "name": "Yusi \ud83c\udf97"}, {"location": "Beirut", "public_metrics": {"followers_count": 20905, "following_count": 2699, "tweet_count": 11941, "listed_count": 214}, "id": "256048045", "verified": false, "username": "txellfeixas", "name": "txell feixas torras"}, {"location": "Chile Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 4943, "tweet_count": 127780, "listed_count": 11}, "id": "170338663", "verified": false, "username": "cambioyaccion", "name": "Fernando Molina Meza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4921, "tweet_count": 155390, "listed_count": 1}, "id": "1111367807541960704", "verified": false, "username": "IaraMar23156302", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara"}, {"location": "Conegliano", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 507, "tweet_count": 81923, "listed_count": 6}, "id": "448784921", "verified": false, "username": "MicheleGuetta", "name": "Michele Guetta"}, {"location": "I thought I was \u2022 Pr 23, 23", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1219, "tweet_count": 85239, "listed_count": 27}, "id": "45391358", "verified": false, "username": "C3vLocke", "name": "Evidenziatrice Freedom"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}, "id": "182561268", "verified": false, "username": "gizelle_galvao", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 339, "tweet_count": 21832, "listed_count": 0}, "id": "1148378283010142208", "verified": false, "username": "AdriellyLelly", "name": "Dri \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}, "id": "3195718221", "verified": false, "username": "jomiorde", "name": "Sweet"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094", "verified": false, "username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 437, "tweet_count": 9071, "listed_count": 0}, "id": "52766224", "verified": false, "username": "pgeus", "name": "paulo l\u00edcio de geus"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 128, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "id": "1176572614057312262", "verified": false, "username": "nlama221", "name": "nlama22"}, {"location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 491, "tweet_count": 46354, "listed_count": 0}, "id": "1847266939", "verified": false, "username": "RodCarlao", "name": "Carlos Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1892, "tweet_count": 113778, "listed_count": 3}, "id": "737710776530677760", "verified": false, "username": "jorgegb_91", "name": "jorge gb"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 356, "tweet_count": 58223, "listed_count": 0}, "id": "2308872522", "verified": false, "username": "jorgesarmentojr", "name": "Jorge Sarmento Jr"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1581, "tweet_count": 44056, "listed_count": 9}, "id": "621330456", "verified": false, "username": "_BrunoManoel", "name": "Bruniru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 25501, "listed_count": 0}, "id": "1143605127678504966", "verified": false, "username": "ElectoLucimar", "name": "LuE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 273, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "id": "55726707", "verified": false, "username": "adujr", "name": "J\u00fanior"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1165, "tweet_count": 16685, "listed_count": 10}, "id": "16111562", "verified": false, "username": "AlexNamihira", "name": "ATN 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 766, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "id": "293829871", "verified": false, "username": "carlossegundo3", "name": "caturro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 260, "tweet_count": 5335, "listed_count": 0}, "id": "1182987531576631297", "verified": false, "username": "ANTONIO26426576", "name": "Irm\u00e3o Santos"}, {"location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}, "id": "1080831124593627136", "verified": false, "username": "ReginaldoBra82", "name": "Reginaldo Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 895, "tweet_count": 51095, "listed_count": 0}, "id": "234210562", "verified": false, "username": "OxLerik", "name": "luiz claudio gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 99, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "id": "2745987366", "verified": false, "username": "prandynex", "name": "prandyne"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29985, "following_count": 1100, "tweet_count": 47645, "listed_count": 588}, "id": "601113942", "verified": false, "username": "SEMERGENap", "name": "SEMERGEN | #SEMERGEN22"}, {"location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 293, "tweet_count": 2123, "listed_count": 0}, "id": "2389953116", "verified": false, "username": "joaomariogarcia", "name": "JMCG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 257, "tweet_count": 6679, "listed_count": 0}, "id": "1161969826644074496", "verified": false, "username": "Gabriel86064075", "name": "Gabriela Fernandes"}, {"location": "Queimados", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1120, "tweet_count": 12315, "listed_count": 0}, "id": "94854930", "verified": false, "username": "eduardosimoes82", "name": "Eduardo Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6178, "following_count": 3873, "tweet_count": 159687, "listed_count": 10}, "id": "120857921", "verified": false, "username": "toichiquita_", "name": "R\u2728"}, {"location": "Milano. ", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1801, "tweet_count": 197745, "listed_count": 35}, "id": "802829264", "verified": false, "username": "gmlavolpe", "name": "GLV"}, {"location": "Parral, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 593, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "149253112", "verified": false, "username": "Z5luarte", "name": "Luarte"}, {"location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 404, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "890725033752113152", "verified": false, "username": "Yuri_vsc", "name": "Yuri gabriel"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1377, "tweet_count": 21753, "listed_count": 0}, "id": "115791324", "verified": false, "username": "jesseluz", "name": "Jess\u00e9 Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 134, "tweet_count": 5977, "listed_count": 0}, "id": "1155302990636621826", "verified": false, "username": "MelanyPatron", "name": "Melany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 166, "tweet_count": 8532, "listed_count": 0}, "id": "946366193761505280", "verified": false, "username": "suelene_vaz", "name": "Suelene Maria Vasconcelos Vaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "id": "1127335561113501696", "verified": false, "username": "CndidaCarvalho4", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "id": "914859826773143553", "verified": false, "username": "APC_Eddie", "name": "EdAPaCh"}, {"location": "vi\u00e7osa", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 4330, "tweet_count": 37800, "listed_count": 1}, "id": "399589497", "verified": false, "username": "gomide200", "name": "gomide"}, {"location": "Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1212, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}, "id": "2867560334", "verified": false, "username": "Denignopri", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 D I P \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 4030, "tweet_count": 69890, "listed_count": 52}, "id": "153667941", "verified": false, "username": "otlazpan2", "name": "casi un objeto"}, {"location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1175, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "id": "2972999920", "verified": false, "username": "Gibapicci1958", "name": "gilmar piccinini"}, {"location": "S\u00c3O PAULO", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 114, "tweet_count": 231, "listed_count": 1}, "id": "382936764", "verified": false, "username": "APARECIDASUELYR", "name": "Suely"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699080, "following_count": 222, "tweet_count": 32271, "listed_count": 1185}, "id": "1523748277", "verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 218, "tweet_count": 12096, "listed_count": 0}, "id": "917388769669545984", "verified": false, "username": "_luah_lms", "name": "thai??"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4182, "following_count": 4929, "tweet_count": 762692, "listed_count": 87}, "id": "194645058", "verified": false, "username": "MariaLCAb", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1066, "tweet_count": 11805, "listed_count": 0}, "id": "1082247564613816320", "verified": false, "username": "Wldnr3", "name": "Denise Wildner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 2706, "tweet_count": 13060, "listed_count": 0}, "id": "2585251347", "verified": false, "username": "caro_magaly", "name": "Magaly Caro \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "id": "119170635", "verified": false, "username": "elpanchomendez", "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna"}, {"location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 681, "tweet_count": 71942, "listed_count": 0}, "id": "982371031951298560", "verified": false, "username": "VictorC19368335", "name": "Victor C\u00e9sar"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 639, "tweet_count": 19033, "listed_count": 0}, "id": "3241117384", "verified": false, "username": "direitatexugo", "name": "Direita Jovem"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 211, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "id": "945350790855778305", "verified": false, "username": "Lautaro73821648", "name": "sujeto fallido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816542, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "id": "2941065797", "verified": true, "username": "teloresumo", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2577, "tweet_count": 84885, "listed_count": 9}, "id": "594225122", "verified": false, "username": "ForeverAlone094", "name": "f"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1753, "tweet_count": 108888, "listed_count": 1}, "id": "2942463911", "verified": false, "username": "flph16", "name": "felife"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9464, "following_count": 3789, "tweet_count": 212209, "listed_count": 26}, "id": "488961870", "verified": false, "username": "_hipotenusa1", "name": "Chini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 72, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "1183839955908472839", "verified": false, "username": "Leeeh_2609", "name": "Leeeh"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 837, "tweet_count": 19217, "listed_count": 1}, "id": "4025082797", "verified": false, "username": "MarianaDiazN", "name": "Mariana D\u00edaz"}, {"location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149", "verified": false, "username": "situchidacono", "name": "Sida / Tuco / Chino"}, {"location": "gotham city", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 354, "tweet_count": 7273, "listed_count": 0}, "id": "1184711060235923456", "verified": false, "username": "L1ttl3W1tch", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u26e7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57218, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 70, "tweet_count": 19811, "listed_count": 0}, "id": "1467542701", "verified": false, "username": "Emi_dlcruz", "name": "Emi de la cruz"}, {"location": "Vespasiano, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 81, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "id": "3298755577", "verified": false, "username": "carollinemarina", "name": "pobre de iPhone \ud83d\udcf1"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 117, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "id": "931292788989325313", "verified": false, "username": "EduCh5", "name": "EduCh"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 133, "tweet_count": 23021, "listed_count": 35}, "id": "490839323", "verified": false, "username": "Poti1986YT", "name": "\u2622\ufe0e Poti1986 \u2622\ufe0e"}, {"location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2182, "tweet_count": 1260, "listed_count": 27}, "id": "240424703", "verified": false, "username": "_ECS_", "name": "EscuelaC\u00f3micaSuicida"}, {"location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "id": "326630522", "verified": false, "username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 303, "tweet_count": 15933, "listed_count": 0}, "id": "3064505003", "verified": false, "username": "EzeCampamento", "name": "clap caricuaocomunicador"}, {"location": "Sincelejo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 532, "tweet_count": 12177, "listed_count": 0}, "id": "186172061", "verified": false, "username": "JAVIERDLP84", "name": "J\u20b3V\u0142\u0246\u2c64 \u0110\u20b3V\u0142\u0110 \u2c60\u00f3\u20b1\u0246\u2c6b"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 666, "tweet_count": 18988, "listed_count": 12}, "id": "2387250841", "verified": false, "username": "JEFSAFAC", "name": "JEFATURA SALUD FUERZA A\u00c9REA COLOMBIANA"}, {"location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 165, "tweet_count": 32724, "listed_count": 8}, "id": "250139690", "verified": false, "username": "dbl_team", "name": "Freaky Team"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 439, "tweet_count": 3141, "listed_count": 1}, "id": "38703197", "verified": false, "username": "chermosi", "name": "Soy del 38% y seguimos!!! \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "Caracas. Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 352, "tweet_count": 458159, "listed_count": 42}, "id": "130919424", "verified": false, "username": "0rlandoAraujo", "name": "Orlando Araujo"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 4977, "tweet_count": 74654, "listed_count": 0}, "id": "763072243962408960", "verified": false, "username": "patgajarb", "name": "Pato Anibal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 218, "tweet_count": 8187, "listed_count": 0}, "id": "729054447922499585", "verified": false, "username": "pystell", "name": "s t"}, {"location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 590, "tweet_count": 4550, "listed_count": 1}, "id": "2200162956", "verified": false, "username": "rf_soto", "name": "Rodrigo.sc"}, {"location": "Pikunmapu", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1088, "tweet_count": 40546, "listed_count": 21}, "id": "10937582", "verified": false, "username": "fsologuren", "name": "Wingka"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 700, "tweet_count": 40094, "listed_count": 1}, "id": "504591561", "verified": false, "username": "simonfernandez_", "name": "Sim\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 320, "tweet_count": 5418, "listed_count": 0}, "id": "926388583", "verified": false, "username": "Pitufi_Filosofo", "name": "H"}, {"location": "Nel Paese che NON c'\u00e8 ", "public_metrics": {"followers_count": 6877, "following_count": 6125, "tweet_count": 122569, "listed_count": 1}, "id": "465471132", "verified": false, "username": "2002MMAD0691", "name": "\ud83d\udc3ePenelope\ud83d\udc3e"}, {"location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 363, "tweet_count": 54737, "listed_count": 4}, "id": "1004778650", "verified": false, "username": "AndsHale", "name": "Alpha"}, {"location": "SUL-mato-grossense \u2022 CG", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 627, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "id": "2731941848", "verified": false, "username": "jorgelisot", "name": "Jorge iLost"}, {"location": "Al sur del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 655, "tweet_count": 26946, "listed_count": 1}, "id": "841050255890227201", "verified": false, "username": "pedro_sagit", "name": "Pedro Sagit"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "id": "1048329276985102336", "verified": false, "username": "LuizFel25915616", "name": "PIU MERENDIBA"}, {"location": "joinville \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 305, "tweet_count": 17193, "listed_count": 1}, "id": "1082346440561709056", "verified": false, "username": "tainax2_", "name": "sapat\u00e3o de taubat\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 2756, "tweet_count": 42151, "listed_count": 4}, "id": "148884470", "verified": false, "username": "Catalina2013", "name": "Mariana\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "id": "285699947", "verified": false, "username": "FilipeLeite_EU", "name": "Filipe Leite"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 3013, "tweet_count": 80895, "listed_count": 0}, "id": "948035849521790976", "verified": false, "username": "fasolmi2", "name": "fasolmi"}, {"location": "La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 386, "tweet_count": 16974, "listed_count": 1}, "id": "176964450", "verified": false, "username": "Richardlr2015", "name": "VOTACIONESLIBRES\ud83c\udde8\ud83c\uddfa!!!"}, {"location": "Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 192, "tweet_count": 20454, "listed_count": 0}, "id": "1146429927790714881", "verified": false, "username": "RomeoYoyi", "name": "Yoyi Romeo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}, "id": "2518986520", "verified": false, "username": "hernan032929", "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"location": "a burning hill", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 294, "tweet_count": 37837, "listed_count": 6}, "id": "970847351869931522", "verified": false, "username": "xenomachinegirl", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 696, "tweet_count": 188454, "listed_count": 11}, "id": "1492733010", "verified": false, "username": "toniciudad_13", "name": "Toni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 170, "tweet_count": 4991, "listed_count": 0}, "id": "609510184", "verified": false, "username": "leirbagtrosca", "name": "\ud83e\udd18\ud83c\udffbSAM Pilsenrooy\ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 5280, "tweet_count": 150482, "listed_count": 23}, "id": "814829099411718144", "verified": false, "username": "Alfa_Bootis", "name": "Arturo Salazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 372, "tweet_count": 49281, "listed_count": 4}, "id": "371503166", "verified": false, "username": "arnoldmsr", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad\u00ad \u00ad\u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u00ada\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ade\u00ad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4980, "tweet_count": 307903, "listed_count": 54}, "id": "1691997499", "verified": false, "username": "eugenialanonna", "name": "Eugenia Fern\u00e1ndez G."}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1580, "tweet_count": 39519, "listed_count": 2}, "id": "27150643", "verified": false, "username": "racumfusee", "name": "Guaxinim Fuguete"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 158, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "1138960128718376961", "verified": false, "username": "lauratrindad3", "name": "laura\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Albacete|Ja\u00e9n, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 294, "tweet_count": 6279, "listed_count": 1}, "id": "1124360387921625088", "verified": false, "username": "fjgomezquesada", "name": "Fco Javier G\u00f3mez Quesada"}, {"location": "Tannh\u00e4user Gate", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 64, "tweet_count": 8053, "listed_count": 7}, "id": "222251559", "verified": false, "username": "Draghan", "name": "Draghan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 403, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}, "id": "158605657", "verified": false, "username": "francofutbol16", "name": "el aislado"}, {"location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 463, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "id": "367901479", "verified": false, "username": "MsYudyta", "name": "Yudy barra \uf8ff"}, {"location": "from santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1087, "tweet_count": 21613, "listed_count": 0}, "id": "242541164", "verified": false, "username": "barbbbbbb9", "name": "Barb\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1401, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}, "id": "315422789", "verified": false, "username": "ManuelMendez13", "name": "Manuel Mendez"}, {"location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 25673, "following_count": 75, "tweet_count": 91180, "listed_count": 64}, "id": "1169255816647663616", "verified": false, "username": "teleiguana", "name": "La iguana TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 3860, "tweet_count": 222407, "listed_count": 1}, "id": "2938796697", "verified": false, "username": "ivism20", "name": "Lois L\u00f3pez"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 289, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "785609774603862016", "verified": false, "username": "cachacho29", "name": "Gerardo Castillo"}, {"location": "\u2766\u1d00, \u0262, \u043d, \u1d07, \u1d05, \u0280, \u029f.", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 549, "tweet_count": 11381, "listed_count": 6}, "id": "1054954045725700102", "verified": false, "username": "xNevilleLx", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc0b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc26."}, {"location": "Museu dos Tombos e Derrubadas", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 571, "tweet_count": 20291, "listed_count": 9}, "id": "44875491", "verified": false, "username": "historiamuseal", "name": "Museu da Autonomia Coletiva"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1257, "tweet_count": 54902, "listed_count": 7}, "id": "43828204", "verified": false, "username": "URSSA__", "name": "Frango Teriyaki"}, {"location": "punta arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1122, "tweet_count": 100640, "listed_count": 12}, "id": "1856089862", "verified": false, "username": "luisalvaradoh2", "name": "luis alvarado"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 387, "tweet_count": 90238, "listed_count": 0}, "id": "155721230", "verified": false, "username": "MarceloZuniga", "name": "Marcelo Zuniga"}, {"location": "Poggibonsi, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1418, "tweet_count": 18950, "listed_count": 5}, "id": "3964086081", "verified": false, "username": "paolinopapaerin", "name": "Paolinopapaerino"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 454, "tweet_count": 118410, "listed_count": 11}, "id": "258456536", "verified": false, "username": "FranLaviada", "name": "Fran Laviada"}, {"location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "verified": false, "username": "MaldonadoMerche", "name": "MERCHE MALDONADO"}, {"location": "Izquierda, Talca.", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1735, "tweet_count": 116700, "listed_count": 7}, "id": "322698020", "verified": false, "username": "La_CAMILISIMA", "name": "CAMI"}, {"location": "mam\u00e3e do Th\u00e9o ", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 148, "tweet_count": 14985, "listed_count": 0}, "id": "789271389089955840", "verified": false, "username": "nicoleee_fraga", "name": "\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}, "id": "1074275957748436993", "verified": false, "username": "c_atylatt", "name": "boo\ud83d\udc1d"}, {"location": "Bs. As.", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1505, "tweet_count": 26002, "listed_count": 2}, "id": "161523535", "verified": false, "username": "Noelia_Nofy", "name": "Noe \ud83d\udc99"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 319, "tweet_count": 32928, "listed_count": 11}, "id": "1004473078703935488", "verified": false, "username": "WidowSantiago", "name": "Santiago Widow"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 300, "tweet_count": 39916, "listed_count": 0}, "id": "3332090669", "verified": false, "username": "martinclaudio30", "name": "cliff booth stan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 455, "tweet_count": 26852, "listed_count": 0}, "id": "2999725167", "verified": false, "username": "chanchillos", "name": "Clau y Marian"}, {"location": "S pain", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 63, "tweet_count": 55856, "listed_count": 5}, "id": "1155816712434081793", "verified": false, "username": "antonio06425281", "name": "antonio perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "verified": false, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2250, "tweet_count": 125142, "listed_count": 3}, "id": "3291744868", "verified": false, "username": "obsmun", "name": "juanito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 562, "tweet_count": 7530, "listed_count": 8}, "id": "1033709416699363329", "verified": false, "username": "soursoulp", "name": "+nelly! \u2605 \u2605 \u2605"}, {"location": "Quilpue", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1418, "tweet_count": 15632, "listed_count": 1}, "id": "154020866", "verified": false, "username": "petinelli_as", "name": "rodrigo troncoso"}, {"location": "Natal/RN, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 3565, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}, "id": "53897021", "verified": false, "username": "GlaudioJr", "name": "Henrique J\u00fanior"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "id": "116519514", "verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 3031, "tweet_count": 117215, "listed_count": 75}, "id": "1310811456", "verified": false, "username": "stegian67", "name": "Stefano Giannini"}, {"location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 401, "tweet_count": 25368, "listed_count": 0}, "id": "2519765421", "verified": false, "username": "nathymaiorki", "name": "nathy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387207, "following_count": 1626, "tweet_count": 43738, "listed_count": 2012}, "id": "1050774624", "verified": false, "username": "OGiannino", "name": "Oscar Giannino"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13363, "following_count": 8101, "tweet_count": 87794, "listed_count": 23}, "id": "98944823", "verified": false, "username": "malandrinna", "name": "S\u00fa \ud83e\udd8a \ud83d\udc63"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 271, "tweet_count": 12770, "listed_count": 0}, "id": "204552913", "verified": false, "username": "MarielaMuerza", "name": "Mariela Muerza"}, {"location": "Linares", "public_metrics": {"followers_count": 6615, "following_count": 6154, "tweet_count": 282630, "listed_count": 29}, "id": "3168020213", "verified": false, "username": "mononalinares", "name": "M Veronica Saavedra PROGRESISTA!!!!! APRUEBO!"}, {"location": "P. Sherman calle wallabi 42 ", "public_metrics": {"followers_count": 11215, "following_count": 2372, "tweet_count": 322959, "listed_count": 31}, "id": "186991492", "verified": false, "username": "1524patricia", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c Patricia Alejandra"}, {"location": "\u115f\u115f\u115f\u115f \u115f\ud835\ude43\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude63 \u1393 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude68 \u2014 44\n\u115f\u115f\ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude3c\ud835\ude48\ud835\ude42 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude411 \ud835\ude4f\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude62 \n\u115f\ud83d\udc8d = @FaheyNorris \u2013 \ud83d\udccd Calabasas, CA. ", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 6438, "tweet_count": 63176, "listed_count": 11}, "id": "954025002814369792", "verified": false, "username": "Lewisbrasileiro", "name": "Kylie Norris.\u30c4"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 2455, "following_count": 3764, "tweet_count": 4711, "listed_count": 0}, "id": "1137592358747484160", "verified": false, "username": "cookiedotaekook", "name": "\u1d4d\u207f\u1d52\u1d50\u2071\u1d52 \u1d50\u1d58\u02e1\u1d57\u1da6 \u2075\u00b3"}, {"location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 296, "tweet_count": 15268, "listed_count": 6}, "id": "66433082", "verified": false, "username": "CTFabiane", "name": "Fabiane Teixeira"}, {"location": "See The Hand", "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521341, "listed_count": 53}, "id": "930548448", "verified": false, "username": "AnakinScaletta", "name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1321, "tweet_count": 50030, "listed_count": 0}, "id": "1042785379", "verified": false, "username": "Focuscienta", "name": "Daniela"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 258, "tweet_count": 182572, "listed_count": 2}, "id": "75471043", "verified": false, "username": "Brunasaab", "name": "Buba"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 240, "tweet_count": 20015, "listed_count": 5}, "id": "45705258", "verified": false, "username": "goyoTT", "name": "Goyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 334, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}, "id": "1075918778679074816", "verified": false, "username": "gabimsant", "name": "Gravuelly"}, {"location": "Mat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 565, "tweet_count": 13722, "listed_count": 1}, "id": "2584259118", "verified": false, "username": "vitoriaccafe", "name": "Caf\u00e9zinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 383, "tweet_count": 106948, "listed_count": 28}, "id": "1943786359", "verified": false, "username": "TheDoctorcraft", "name": "Doc Bishop"}, {"location": "\u5317\u6d77\u9053\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 355, "tweet_count": 1705, "listed_count": 2}, "id": "359684664", "verified": false, "username": "jinseidaigaku", "name": "PROCLUB"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872", "verified": false, "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 30042, "following_count": 936, "tweet_count": 214826, "listed_count": 625}, "id": "61722517", "verified": false, "username": "Gconfidencial", "name": "Galicia Confidencial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 747, "tweet_count": 29099, "listed_count": 12}, "id": "307637252", "verified": false, "username": "labramauro", "name": "#JusticiaxRafaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 867, "tweet_count": 41888, "listed_count": 2}, "id": "950271488", "verified": false, "username": "sarataooliveira", "name": "Sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 617, "tweet_count": 62544, "listed_count": 5}, "id": "41888235", "verified": false, "username": "luansoliveira", "name": "luan oliveira"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "id": "16417731", "verified": false, "username": "kibaten", "name": "kibaten"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3384, "following_count": 3565, "tweet_count": 120398, "listed_count": 44}, "id": "336770410", "verified": false, "username": "MrEfis79", "name": "Mr. Efis"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1045, "tweet_count": 36624, "listed_count": 0}, "id": "97122421", "verified": false, "username": "susanafu", "name": "Bailaremos marinera, refalosa, samba y son"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "id": "1141600715233746945", "verified": false, "username": "SoyReal12003147", "name": "SoyReal"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 870, "tweet_count": 8051, "listed_count": 7}, "id": "4632381255", "verified": false, "username": "ArturoLimk", "name": "Arturo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18553, "following_count": 15096, "tweet_count": 31975, "listed_count": 39}, "id": "331218846", "verified": false, "username": "EricoDietrich", "name": "Erico Dietrich \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 2179, "tweet_count": 47926, "listed_count": 32}, "id": "136525766", "verified": false, "username": "lizziebrunett", "name": "Lizzie Ramalho Brunet \ud83c\udf35"}, {"location": "RJ\u2194\ufe0fSP", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 802, "tweet_count": 20060, "listed_count": 0}, "id": "4213263761", "verified": false, "username": "ClaudioPrevost2", "name": "Crau"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14498, "following_count": 14778, "tweet_count": 280242, "listed_count": 54}, "id": "10307062", "verified": false, "username": "ejopia", "name": "Faruk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 224, "tweet_count": 1472, "listed_count": 1}, "id": "2959429720", "verified": false, "username": "felipepinho68", "name": "Felipe Pinho"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 824, "tweet_count": 12807, "listed_count": 3}, "id": "162166326", "verified": false, "username": "arroobaeu", "name": "Julia Roberts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 4781, "tweet_count": 30348, "listed_count": 0}, "id": "1157822916660289536", "verified": false, "username": "COPAYAPU461", "name": "COPAYAPU46"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 475, "tweet_count": 6069, "listed_count": 32}, "id": "56664201", "verified": false, "username": "encar77", "name": "Encar"}, {"location": "Cuenca - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 250372, "following_count": 1069, "tweet_count": 341878, "listed_count": 1099}, "id": "35058064", "verified": false, "username": "elmercurioec", "name": "Diario El Mercurio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 14133, "listed_count": 2}, "id": "468750645", "verified": false, "username": "vitalitweet", "name": "Jean Luke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 1265, "tweet_count": 65761, "listed_count": 0}, "id": "946410046849679361", "verified": false, "username": "poxabhe", "name": "braba dos corte \ud83d\udccf\ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 604, "tweet_count": 24281, "listed_count": 2}, "id": "845723882854268928", "verified": false, "username": "twicegramn", "name": "gio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 110, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "id": "739811960590639104", "verified": false, "username": "Torito_pf", "name": "Mirna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 5002, "tweet_count": 95224, "listed_count": 47}, "id": "3240778707", "verified": false, "username": "iris_versari", "name": "Iris Versari con Mimmo Lucano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}, "id": "3179856502", "verified": false, "username": "Ilconservator", "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712"}, {"location": "Jardim do Serid\u00f3, RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1438, "tweet_count": 61531, "listed_count": 7}, "id": "64024300", "verified": false, "username": "blogafonte", "name": "Blog A Fonte"}, {"location": "TOLEDO", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 271, "tweet_count": 6524, "listed_count": 23}, "id": "632325652", "verified": false, "username": "ManoloYuri", "name": "Manolo Yuri"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 415830, "following_count": 101, "tweet_count": 108882, "listed_count": 3650}, "id": "57983020", "verified": true, "username": "la2_tve", "name": "La 2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1409, "tweet_count": 8812, "listed_count": 4}, "id": "292304910", "verified": false, "username": "dalcais78", "name": "Michele Annunziata \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 657, "tweet_count": 37304, "listed_count": 0}, "id": "802327789412225024", "verified": false, "username": "mssatnin", "name": "Gabr13la"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 157, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "id": "2789053415", "verified": false, "username": "esaldanad29", "name": "Elias S. Delgado"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1945888, "following_count": 214, "tweet_count": 309269, "listed_count": 5994}, "id": "12815132", "verified": true, "username": "elmostrador", "name": "El Mostrador"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 903, "tweet_count": 2998, "listed_count": 1}, "id": "367942239", "verified": false, "username": "womanfeliz", "name": "Conyta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 652, "tweet_count": 6227, "listed_count": 2}, "id": "62371225", "verified": false, "username": "tishpereira", "name": "tish in wonderland"}, {"location": "no soy buena ubic\u00e1ndome", "public_metrics": {"followers_count": 11099, "following_count": 5326, "tweet_count": 53030, "listed_count": 1}, "id": "3135551093", "verified": false, "username": "mailen_80", "name": "Sol\ud83c\udf04\ud83c\udf04"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 913, "tweet_count": 7087, "listed_count": 6}, "id": "844543980054437889", "verified": false, "username": "Satpdifusion", "name": "SATP"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "verified": false, "username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2799, "tweet_count": 21294, "listed_count": 0}, "id": "941137748269981697", "verified": false, "username": "guseibt", "name": "Augusto"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5109, "following_count": 210, "tweet_count": 34045, "listed_count": 45}, "id": "35067178", "verified": false, "username": "marciosallem", "name": "M\u00e1rcio Sallem"}, {"location": "Bom Jardim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 545, "tweet_count": 118481, "listed_count": 4}, "id": "258002943", "verified": false, "username": "rodrigovllm", "name": "Figura de linguagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1482, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "id": "157378958", "verified": false, "username": "CxFabrega", "name": "Christopher Fabrega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 401, "tweet_count": 39048, "listed_count": 1}, "id": "2343831636", "verified": false, "username": "PVozdoCLIENTE", "name": "Portal VozdoCLIENTE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 158, "tweet_count": 7251, "listed_count": 2}, "id": "3306486171", "verified": false, "username": "jordirius1942", "name": "Jordi Rius Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 51, "tweet_count": 8142, "listed_count": 1}, "id": "2833023718", "verified": false, "username": "Sr_Dantas1", "name": "Bru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 165, "tweet_count": 39237, "listed_count": 0}, "id": "921710845066915840", "verified": false, "username": "ene_65", "name": "ene i"}, {"location": "diadema ", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 146, "tweet_count": 15033, "listed_count": 1}, "id": "737996184573337601", "verified": false, "username": "duarte_jenny8", "name": "jeninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1153608120800878592", "verified": false, "username": "Janaina39554313", "name": "Janaina"}, {"location": "ela/dela \ud83d\udc8d ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 345, "tweet_count": 39110, "listed_count": 0}, "id": "845790127716753408", "verified": false, "username": "blckcygnus", "name": "xof"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1097, "tweet_count": 70711, "listed_count": 21}, "id": "324458080", "verified": false, "username": "Neyebur", "name": "Rub\u00e9n Casta\u00f1eda Sosa"}, {"location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 220, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}, "id": "814450123866513408", "verified": false, "username": "KamulSilver", "name": "Kamul"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 250, "tweet_count": 7418, "listed_count": 4}, "id": "180402571", "verified": false, "username": "KimIsabella17", "name": "Isabella"}, {"location": "Economiapersonasmedioambiente", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 6107, "tweet_count": 40165, "listed_count": 1}, "id": "2712666147", "verified": false, "username": "oscarmenaflores", "name": "Oscar del 38,14 %.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 293, "tweet_count": 100153, "listed_count": 0}, "id": "917427921144467456", "verified": false, "username": "1714adeuspain", "name": "1714iprou"}, {"location": "Miengo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 106, "tweet_count": 3300, "listed_count": 6}, "id": "1076077277824327685", "verified": false, "username": "CsMiengo", "name": "Cs Miengo"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 280, "tweet_count": 10442, "listed_count": 0}, "id": "705506261", "verified": false, "username": "judia_hentai", "name": "cottonmouth \ud83c\udf31"}, {"location": "r\u00edo de los p\u00e1jaros pintados ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 468, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "id": "1026296776423301121", "verified": false, "username": "_luciachaves_", "name": "luc\u00eda"}, {"location": "R\u00edo de los P\u00e1jaros Pintados", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 620, "tweet_count": 107575, "listed_count": 11}, "id": "1129057328", "verified": false, "username": "4lm3ndra", "name": "a\ud83c\udf83"}, {"location": "Kawasaki City Kawasaki Ward", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4955, "tweet_count": 70744, "listed_count": 32}, "id": "881239135209508864", "verified": false, "username": "suguru2253km", "name": "\u30b9\u30b0\u30eb"}, {"location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "id": "2889734318", "verified": true, "username": "njpwworld", "name": "njpwworld"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3891, "tweet_count": 104204, "listed_count": 4}, "id": "258812123", "verified": false, "username": "lagunitos25", "name": "Mario Seminario"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 5866, "tweet_count": 179081, "listed_count": 8}, "id": "723221873505505280", "verified": false, "username": "MaritaLozano3", "name": "Marucha Fina"}, {"location": "Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 163, "tweet_count": 2147, "listed_count": 3}, "id": "744202147", "verified": false, "username": "rinncarg", "name": "R.I.N.N.C.A."}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 769, "tweet_count": 1359, "listed_count": 8}, "id": "1073317642327519232", "verified": false, "username": "Alej_Estevez", "name": "Alejandro Estevez \ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "id": "893255556", "verified": false, "username": "GAMELX", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f"}, {"location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 3342, "tweet_count": 83939, "listed_count": 8}, "id": "2186595049", "verified": false, "username": "FrancoLRoldan", "name": "Francisco L-Roldan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 192, "tweet_count": 21534, "listed_count": 4}, "id": "220390309", "verified": false, "username": "David_Oses", "name": "David Oses"}, {"location": "Twitter.", "public_metrics": {"followers_count": 3314, "following_count": 3274, "tweet_count": 30745, "listed_count": 5}, "id": "103486548", "verified": false, "username": "VELIAGT", "name": "Veli Giannunzio"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "id": "105352833", "verified": false, "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 133, "tweet_count": 11822, "listed_count": 0}, "id": "255040874", "verified": false, "username": "Morenaza_1791", "name": "Sandra Ramirez 38% \u2764\ud83c\udf33\ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"location": "Calama", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7869, "tweet_count": 18246, "listed_count": 6}, "id": "556941916", "verified": false, "username": "camion_71", "name": "Checho"}, {"location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 385, "tweet_count": 2441, "listed_count": 1}, "id": "1093142342230593536", "verified": false, "username": "Bodima5", "name": "Bodima"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 512341, "following_count": 87477, "tweet_count": 195357, "listed_count": 3686}, "id": "19028805", "verified": true, "username": "CiudadanosCs", "name": "Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 232, "tweet_count": 14644, "listed_count": 0}, "id": "1133420484836634624", "verified": false, "username": "feliicastano", "name": "\u1da0\u1d49\u02e1\u2071 :(:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 179, "tweet_count": 61739, "listed_count": 37}, "id": "606225849", "verified": false, "username": "heralo068", "name": "Rafahe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 114, "tweet_count": 398, "listed_count": 0}, "id": "227334523", "verified": false, "username": "TebanPisani", "name": "Esteban Pisani"}, {"location": "Minas Gerais, 1327", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 526, "tweet_count": 55413, "listed_count": 4}, "id": "449720656", "verified": false, "username": "Soares_Gk", "name": "Jef \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3\u270c"}, {"location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "id": "36660545", "verified": false, "username": "Cinemascomics", "name": "Cinemascomics"}, {"location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34854, "listed_count": 15}, "id": "830094260078837760", "verified": false, "username": "Doomcine", "name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1894, "tweet_count": 25601, "listed_count": 0}, "id": "117391813", "verified": false, "username": "Modricio", "name": "Modricio"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 925, "tweet_count": 21000, "listed_count": 24}, "id": "890955288", "verified": false, "username": "elunicparaiso", "name": "Jorge S. de Castro"}, {"location": "Suances, Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 360, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "id": "936914233480105984", "verified": false, "username": "RuthPerezHig", "name": "Ruth P\u00e9rez Higuera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 3988, "tweet_count": 90037, "listed_count": 0}, "id": "2827400692", "verified": false, "username": "CH_ferraz", "name": "\ud83c\udf83\ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 511, "tweet_count": 78745, "listed_count": 7}, "id": "433425845", "verified": false, "username": "blanchttx", "name": "juLL\u20ac$"}, {"location": "argentina lanus", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 452, "tweet_count": 19745, "listed_count": 1}, "id": "142325650", "verified": false, "username": "YOSOYALONDRA", "name": "liliani m chirivella castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3744, "tweet_count": 125951, "listed_count": 44}, "id": "89573156", "verified": false, "username": "DIVELUIS", "name": "LUIS GONZ\u00c1LEZ G."}, {"location": "uwuguay", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 880, "tweet_count": 11294, "listed_count": 0}, "id": "1095779897220452352", "verified": false, "username": "rxgiuli", "name": "giula"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 964, "tweet_count": 34688, "listed_count": 2}, "id": "818226862124056578", "verified": false, "username": "bluju_", "name": "isa"}, {"location": "\ud83d\udcd6: torto arado", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1809, "tweet_count": 10003, "listed_count": 4}, "id": "1058469150673330177", "verified": false, "username": "EB0YKENMA", "name": "maria* 13!!! \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 262, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}, "id": "2247909076", "verified": false, "username": "zia_dadde", "name": "Zia Dadde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 591, "tweet_count": 76529, "listed_count": 10}, "id": "2391661840", "verified": false, "username": "lorentefabi", "name": "fabiola lorente"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2018, "tweet_count": 100988, "listed_count": 6}, "id": "892525781489995776", "verified": false, "username": "ateao38", "name": "Manuel38"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 891090, "following_count": 97, "tweet_count": 545880, "listed_count": 3205}, "id": "2561091", "verified": true, "username": "Publico", "name": "P\u00fablico"}, {"location": "Espa\u00f1a-Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 9410, "following_count": 10217, "tweet_count": 197082, "listed_count": 83}, "id": "389920763", "verified": false, "username": "daviiiiiiii8", "name": "Jos\u00e9 David"}, {"location": "Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 219, "tweet_count": 5635, "listed_count": 1}, "id": "104765712", "verified": false, "username": "oblanca84", "name": "Pablo Oblanca"}, {"location": "Brideshead", "public_metrics": {"followers_count": 12380, "following_count": 4910, "tweet_count": 356835, "listed_count": 194}, "id": "4877601425", "verified": false, "username": "marioricciard18", "name": "Mario Ricciardi"}, {"location": "roma/venezia", "public_metrics": {"followers_count": 33184, "following_count": 832, "tweet_count": 30912, "listed_count": 147}, "id": "438251066", "verified": false, "username": "chiara_valerio", "name": "chiara valerio"}, {"location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 43, "tweet_count": 3184, "listed_count": 2}, "id": "2876254155", "verified": false, "username": "Adriana98lf", "name": "Fuck off, please"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 1192, "tweet_count": 162253, "listed_count": 1}, "id": "1559667818", "verified": false, "username": "LucascostaP_", "name": "pa\u00e7oca"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 394, "tweet_count": 21213, "listed_count": 0}, "id": "904793095128186880", "verified": false, "username": "ffcnetofalcao", "name": "netofalc\u00e3o\u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"location": "\u2022RJ-belford roxo", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 330, "tweet_count": 4984, "listed_count": 0}, "id": "937311883673194496", "verified": false, "username": "babii_farias21", "name": "BIF\u00c3O \ud83d\udc44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20020, "following_count": 20313, "tweet_count": 515883, "listed_count": 798}, "id": "364256115", "verified": false, "username": "yubartina", "name": "Mar"}, {"location": "Mis blogs\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 3366, "tweet_count": 52524, "listed_count": 25}, "id": "333329484", "verified": false, "username": "KatySnchez", "name": "Katy S\u00e1nchez \ud83d\udc1e"}, {"location": "Teruel, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 122, "tweet_count": 9699, "listed_count": 16}, "id": "942014706", "verified": false, "username": "KalandaCalanda", "name": "Kalanda"}, {"location": "Tropical de atitude", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1522, "tweet_count": 23158, "listed_count": 8}, "id": "14138898", "verified": false, "username": "edmann", "name": "EdMann - O amor \u00e9 forte como a morte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "id": "3094498106", "verified": false, "username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"location": "Galicia,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 291, "tweet_count": 4016, "listed_count": 3}, "id": "594575357", "verified": false, "username": "UchihaCouso", "name": "UchihaCouso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 137, "tweet_count": 123638, "listed_count": 9}, "id": "4277461967", "verified": false, "username": "keliaajanice", "name": "ky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 182, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}, "id": "3322293291", "verified": false, "username": "SraToquinho", "name": "Sra. Toquinho Violento \ud83c\udf35"}, {"location": "Guaruj\u00e1 \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 151, "tweet_count": 8491, "listed_count": 1}, "id": "3041361797", "verified": false, "username": "laalinhamelo", "name": "ju"}, {"location": "Buscando donde aparcar", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 251, "tweet_count": 4044, "listed_count": 1}, "id": "301621259", "verified": false, "username": "BlancoyMurcia", "name": "BLanCo y MuRCia"}, {"location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "id": "755834001802223616", "verified": false, "username": "ieyasu_sawada", "name": "Vongola Primo"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2496, "tweet_count": 148616, "listed_count": 109}, "id": "218635190", "verified": false, "username": "herrerocm", "name": "mherrero"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2543, "tweet_count": 1653, "listed_count": 8}, "id": "276634165", "verified": false, "username": "camping_gazz", "name": "la_campa"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1059, "tweet_count": 18377, "listed_count": 1}, "id": "980629499288178688", "verified": false, "username": "rcarvalhooooo", "name": "Dig\u00e3o \ud83d\ude86 \u270d\ud83c\udfff"}, {"location": "21.05 \ud83e\udec0\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 1128, "tweet_count": 79449, "listed_count": 0}, "id": "4364600962", "verified": false, "username": "millecosta22", "name": "Mille."}, {"location": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2185, "tweet_count": 19327, "listed_count": 14}, "id": "601353392", "verified": false, "username": "CristinaMM_Cs", "name": "Cristina Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 108485, "following_count": 410, "tweet_count": 42933, "listed_count": 868}, "id": "280971847", "verified": true, "username": "Gato_directo", "name": "El Gato al Agua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 744, "tweet_count": 1654, "listed_count": 7}, "id": "391455532", "verified": false, "username": "SaraLos91", "name": "Sara L\u00f3pez Gil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 185, "tweet_count": 77942, "listed_count": 18}, "id": "253264948", "verified": false, "username": "coidetuit", "name": "TVtreballador"}, {"location": "Barcelona-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 64575, "following_count": 28, "tweet_count": 24526, "listed_count": 474}, "id": "128332174", "verified": false, "username": "PoliticayModa", "name": "Patrycia Centeno"}, {"location": "Ppz\ud83e\udd49, Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 856, "tweet_count": 27845, "listed_count": 0}, "id": "1180327065712771073", "verified": false, "username": "Pxx_rayanne2", "name": "Rayanne \ud83e\udef6\ud83c\udffe"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 359, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "id": "1166814963362619393", "verified": false, "username": "SenatusPrincep", "name": "Tercio Azul"}, {"location": "Madrid \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4561, "following_count": 4289, "tweet_count": 119151, "listed_count": 8}, "id": "1004334196062605312", "verified": false, "username": "Sigridmdrd", "name": "@\u00a7\u00ccGR\u00cc\u00d0~\u2022~"}, {"location": "Caldes de Malavella i Cabrils", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 536, "tweet_count": 14715, "listed_count": 34}, "id": "233696432", "verified": false, "username": "joan_torruella", "name": "Turru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "id": "1147302335456186368", "verified": false, "username": "Marcelo57955429", "name": "Marcelo Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13475, "following_count": 12898, "tweet_count": 19456, "listed_count": 15}, "id": "3214495751", "verified": false, "username": "luizluiz_santos", "name": "SOU PATRIOTA"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 0, "tweet_count": 5008, "listed_count": 0}, "id": "1144444648108285952", "verified": false, "username": "neetox2", "name": "neetox\u2744\ufe0f"}, {"location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 23467, "following_count": 563, "tweet_count": 154198, "listed_count": 58}, "id": "54635151", "verified": false, "username": "eiBode", "name": "muito foda futebol clube"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137943, "listed_count": 18}, "id": "2759360504", "verified": false, "username": "PioIin", "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80"}, {"location": "Lejos del coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 496, "tweet_count": 44597, "listed_count": 13}, "id": "139826261", "verified": false, "username": "XY__JUAN", "name": "JUAN"}, {"location": "Kazakhstan", "public_metrics": {"followers_count": 40256, "following_count": 433, "tweet_count": 285860, "listed_count": 153}, "id": "310058288", "verified": false, "username": "kazinformkz", "name": "\u041c\u0418\u0410 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1827, "tweet_count": 36600, "listed_count": 6}, "id": "330406569", "verified": false, "username": "LourdesVallo", "name": "Lourdes Vallejo\ud83d\udc9a\ud83d\udc99V.E.R.D.E."}, {"location": "Andaluc\u00eda / Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 543, "tweet_count": 168632, "listed_count": 238}, "id": "185160846", "verified": false, "username": "yoyo308", "name": "Yoyo Fern\u00e1ndez \ud83d\ude9c\ud83d\udc10\ud83c\udf27"}, {"location": "only army ", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1207, "tweet_count": 60551, "listed_count": 5}, "id": "1046489287968075778", "verified": false, "username": "bykimkth", "name": "evy\u2077"}, {"location": "\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 5217, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}, "id": "1022683906645082118", "verified": false, "username": "taeart_s", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude8a;"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1521, "tweet_count": 25782, "listed_count": 2}, "id": "1062868736078766082", "verified": false, "username": "ChMattheLeao", "name": "\ud83c\udf08Ainda(Em \ud83c\udfe0) 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 110, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "id": "1126551382495059975", "verified": false, "username": "al_jazeeratvi", "name": "Tarik Jacobino"}, {"location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 6560, "following_count": 7112, "tweet_count": 40753, "listed_count": 4}, "id": "804139261956079620", "verified": false, "username": "FerreSebastiana", "name": "Sebastiana Barroso Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 660, "tweet_count": 23127, "listed_count": 19}, "id": "458353117", "verified": false, "username": "cretineces", "name": "Anxo F. Couceiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7839, "following_count": 958, "tweet_count": 60660, "listed_count": 75}, "id": "600256821", "verified": true, "username": "elhombreconfuso", "name": "Jos\u00e9 Confuso"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 5002, "tweet_count": 123528, "listed_count": 38}, "id": "64522965", "verified": false, "username": "SaffronHorizon", "name": "Andrea Gambardella"}, {"location": "universe", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 283, "tweet_count": 6365, "listed_count": 9}, "id": "820179018", "verified": false, "username": "alegarraus", "name": "A"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 377, "tweet_count": 21737, "listed_count": 9}, "id": "282941538", "verified": false, "username": "AndiMaroto", "name": "A. Cavill"}, {"location": "Et de hoc satis", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2309, "tweet_count": 195429, "listed_count": 67}, "id": "1310209976", "verified": false, "username": "Ecatetriformis", "name": "Annarita"}, {"location": "Terni, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 264, "tweet_count": 15924, "listed_count": 1}, "id": "548014641", "verified": false, "username": "StefanoTrotta1", "name": "Stefano Trotta"}, {"location": "Extremadura", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 267, "tweet_count": 17387, "listed_count": 0}, "id": "2869435719", "verified": false, "username": "_angelbby_777", "name": "lola bunny in ur area \ud83d\udc98"}, {"location": "ourense", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 317, "tweet_count": 33723, "listed_count": 9}, "id": "330553673", "verified": false, "username": "50miligramos", "name": "\u5b89\u3089\u304b\u306b\u7720\u308b kassia \ud83c\udf61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11193, "following_count": 11067, "tweet_count": 38065, "listed_count": 2}, "id": "2522282976", "verified": false, "username": "jesuslopezabog", "name": "JL"}, {"location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 545, "tweet_count": 67904, "listed_count": 5}, "id": "12201702", "verified": false, "username": "gastonpert", "name": "Gaston Peret Ferrada"}, {"location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 610, "tweet_count": 7057, "listed_count": 1}, "id": "1072821244028948480", "verified": false, "username": "ProgTswll", "name": "Careca\ud83d\udc7a"}, {"location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 716, "tweet_count": 58157, "listed_count": 7}, "id": "2737028641", "verified": false, "username": "WYWY031017", "name": "Jack(wang)"}, {"location": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 358, "tweet_count": 27815, "listed_count": 25}, "id": "231360124", "verified": false, "username": "zapad24", "name": "\u0418\u0410 \u0417\u0430\u043f\u0430\u043424"}, {"location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250090, "listed_count": 57}, "id": "17698458", "verified": false, "username": "ssaenzb", "name": "Tefy san"}, {"location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 68, "tweet_count": 12131, "listed_count": 0}, "id": "897911539038081025", "verified": false, "username": "MikeDegree2017", "name": "MIGUEL GRANDES"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 3143, "tweet_count": 72139, "listed_count": 21}, "id": "804610134", "verified": false, "username": "tetevinuesa", "name": "Tet\u00e9 Vinuesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 593, "tweet_count": 181704, "listed_count": 2}, "id": "396750770", "verified": false, "username": "BetoOrozco46", "name": "Beto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 646, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}, "id": "979182287072976899", "verified": false, "username": "CASSIANELUIZA1", "name": "\ud83d\udc3c"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 366, "tweet_count": 5130, "listed_count": 1}, "id": "2312226409", "verified": false, "username": "_agustinaaguero", "name": "Agus"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 250, "tweet_count": 9855, "listed_count": 0}, "id": "3342127565", "verified": false, "username": "luliblvr", "name": "luli"}, {"location": "Cesena (FC)", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1358, "tweet_count": 73115, "listed_count": 77}, "id": "384207652", "verified": false, "username": "Kiarachanel88", "name": "Kiara Pepe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "id": "1269037446", "verified": true, "username": "rubio_chef", "name": "Rubio"}, {"location": "alt: 1,53 mf: 38kg", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 224, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "1083817974648180737", "verified": false, "username": "minsterfat", "name": "Neptune \ud83c\udf3f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 95, "tweet_count": 2505, "listed_count": 4}, "id": "1000178254723145730", "verified": false, "username": "attackmor", "name": "amora. \u2728"}, {"location": "http://www.actuelmarxint.cl/", "public_metrics": {"followers_count": 42625, "following_count": 1961, "tweet_count": 27079, "listed_count": 66}, "id": "402420539", "verified": false, "username": "emiliatijoux", "name": "maria emilia tijoux"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 84, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "id": "1026846218", "verified": false, "username": "JoaJoha09", "name": "joa"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 797491, "following_count": 343, "tweet_count": 458590, "listed_count": 5617}, "id": "8330472", "verified": true, "username": "324cat", "name": "324.cat"}, {"location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 246, "tweet_count": 39519, "listed_count": 0}, "id": "854142762", "verified": false, "username": "jatzel_", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "BCN-MAD", "public_metrics": {"followers_count": 40508, "following_count": 1047, "tweet_count": 24494, "listed_count": 217}, "id": "135454796", "verified": true, "username": "lalitx", "name": "lucia lijtmaer"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "260858575", "verified": false, "username": "Pepeyarritu", "name": "Pepe"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 267, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "id": "47813781", "verified": false, "username": "cesarlettieri", "name": "A. Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 5816, "tweet_count": 167753, "listed_count": 5}, "id": "914792286701150209", "verified": false, "username": "Sagradb4943", "name": "Sagrario"}, {"location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 12066, "tweet_count": 65096, "listed_count": 85}, "id": "1683497011", "verified": false, "username": "BonIndepe", "name": "DecalegDelBonIndepe"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2657, "tweet_count": 60433, "listed_count": 9}, "id": "2250552894", "verified": false, "username": "marioalbertov2", "name": "Mario Alberto Villalobos Soto"}, {"location": "Medios de Comunicaci\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 652, "tweet_count": 13005, "listed_count": 2}, "id": "632379631", "verified": false, "username": "NaneLama", "name": "Jeanete Lama Eljatib"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "id": "705003330", "verified": false, "username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco"}, {"location": "Tunuyan ,Mendoza ", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 38, "tweet_count": 352, "listed_count": 1}, "id": "813280056504107012", "verified": false, "username": "valentinanzor", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude31\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34"}, {"location": "Mairena del Aljarafe", "public_metrics": {"followers_count": 2965, "following_count": 1816, "tweet_count": 14547, "listed_count": 36}, "id": "2880169690", "verified": false, "username": "CsMAljarafe", "name": "Cs Mairena Aljarafe"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 3754, "tweet_count": 32893, "listed_count": 8}, "id": "480003598", "verified": false, "username": "ivandm_79", "name": "Iv\u00e1n DM \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83d\udcfd \ud83c\udfb6 \u26bd\ud83c\udfae\ud83d\udd79\ufe0f"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5356, "following_count": 217, "tweet_count": 49291, "listed_count": 30}, "id": "1064466422733160448", "verified": false, "username": "MiguelPuga44", "name": "Miguel Puga"}, {"location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2320, "tweet_count": 5952, "listed_count": 1}, "id": "564897419", "verified": false, "username": "Rocio_alien", "name": "Ro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 206, "tweet_count": 560, "listed_count": 6}, "id": "775646814238302208", "verified": false, "username": "Pdrusc0", "name": "Pdrusc0"}, {"location": "Ribera d'Ebre", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2998, "tweet_count": 111666, "listed_count": 24}, "id": "1219562486", "verified": false, "username": "mishu53", "name": "(((RoSa))) \ud83c\udf97"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 418, "tweet_count": 59605, "listed_count": 29}, "id": "349109593", "verified": false, "username": "FulvioCapitanio", "name": "Fulvio Capitanio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3215, "tweet_count": 150150, "listed_count": 26}, "id": "263282356", "verified": false, "username": "U2FromMARS", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc27 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1a \ud83c\udf83"}, {"location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "id": "1611524790", "verified": false, "username": "keanumcavoy", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "1173606443217543169", "verified": false, "username": "MRPanda76930055", "name": "Um panda Solit\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20384, "following_count": 11124, "tweet_count": 213596, "listed_count": 52}, "id": "1318048670", "verified": false, "username": "rsarille4", "name": "Ramon Sarille"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 354, "tweet_count": 6872, "listed_count": 0}, "id": "977432256448024577", "verified": false, "username": "antoni_casals", "name": "Antoni Casals Canyelles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 2246, "tweet_count": 11986, "listed_count": 1}, "id": "1110624102430240769", "verified": false, "username": "Gatosinmas1", "name": "Gatosinmas"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1008, "tweet_count": 78624, "listed_count": 1}, "id": "3036693994", "verified": false, "username": "nuovalepanto", "name": "salvatore anticomunista Biden fraud president"}, {"location": "On em dona la gana\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 617, "tweet_count": 25314, "listed_count": 10}, "id": "456680669", "verified": false, "username": "immacd2003", "name": "Pippi lanstrum"}, {"location": "Egg Head, Kagaku no Kuni", "public_metrics": {"followers_count": 17947, "following_count": 329, "tweet_count": 70395, "listed_count": 71}, "id": "43057395", "verified": false, "username": "SangoroVinsmoke", "name": "Sango D Toxic Eg\u00f3latra Exposed Fake & Ladr\u00f3n en PK"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 1758, "tweet_count": 25819, "listed_count": 7}, "id": "1213445822", "verified": false, "username": "Gatuso413", "name": "igorxxxxxito"}, {"location": "i can\u2019t change", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 379, "tweet_count": 107066, "listed_count": 0}, "id": "802007124415016960", "verified": false, "username": "houisbil", "name": "J"}, {"location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 107978, "listed_count": 1}, "id": "1172571984967942146", "verified": false, "username": "AndreaLisi15", "name": "Andrea Lisi"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 209, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "id": "4179780875", "verified": false, "username": "YapSofy", "name": "Sofy\ud83e\udd67"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 377, "tweet_count": 128006, "listed_count": 14}, "id": "301420247", "verified": false, "username": "Jazzmaster_86", "name": "Soberbia Sovi\u00e9tica"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 698, "tweet_count": 28671, "listed_count": 74}, "id": "2207469206", "verified": false, "username": "AulliChollos", "name": "AulliChollos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 541, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}, "id": "1500789884", "verified": false, "username": "fxworx_jp", "name": "FxworX"}, {"location": "\u798f\u5ca1 \u798f\u5ca1\u5e02 \u4e2d\u592e\u533a \u5e73\u5c3e2", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 322, "tweet_count": 354, "listed_count": 2}, "id": "1110100049696952320", "verified": false, "username": "secret_temple_", "name": "Secret Temple (JPN)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 30122, "listed_count": 0}, "id": "937935758605856768", "verified": false, "username": "RAYMASA81", "name": "RMM"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2048, "tweet_count": 16550, "listed_count": 8}, "id": "195290450", "verified": false, "username": "JerryCornellius", "name": "Ram\u00f3n Morales Nieto"}, {"location": "Pittsburgh, PA", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 179, "tweet_count": 7363, "listed_count": 7}, "id": "938041927", "verified": false, "username": "WaneWonder", "name": "WANE"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 3452, "tweet_count": 46082, "listed_count": 1}, "id": "1172393794991534080", "verified": false, "username": "CatmanBcn", "name": "Cat-Man"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 105977, "following_count": 1875, "tweet_count": 119755, "listed_count": 482}, "id": "250801453", "verified": false, "username": "gallifantes", "name": "Cris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 721, "tweet_count": 22312, "listed_count": 8}, "id": "2173408514", "verified": false, "username": "matilderossi14", "name": "matirossa"}, {"location": "Cesena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 675, "tweet_count": 38923, "listed_count": 0}, "id": "808780483467313153", "verified": false, "username": "phibylydia", "name": "Lydia"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 912, "tweet_count": 5192, "listed_count": 0}, "id": "988964029237551104", "verified": false, "username": "ParadoxVLR", "name": "Paradox \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 585731, "following_count": 1067, "tweet_count": 31120, "listed_count": 466}, "id": "2898594002", "verified": true, "username": "Rakin", "name": "Rafael Knittel"}, {"location": "Girona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1376, "tweet_count": 29475, "listed_count": 12}, "id": "195383123", "verified": false, "username": "wolfkoba47", "name": "wolfkoba47\ud83d\udc3a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Canad\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1366, "tweet_count": 15856, "listed_count": 5}, "id": "1312523898", "verified": false, "username": "KarenBello18", "name": "Karen Bello\u265b"}, {"location": "QUITO", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2318, "tweet_count": 153708, "listed_count": 5}, "id": "156415182", "verified": false, "username": "RICASTANE", "name": "RICHARD CASTA\u00d1EDA"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "id": "247290681", "verified": false, "username": "AlbertoAcostaE", "name": "Alberto Acosta"}, {"location": "chelsea fc  \u2708\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 382, "tweet_count": 21862, "listed_count": 2}, "id": "979200979848585222", "verified": false, "username": "_1996TEN", "name": "hoody \u029a\u025e"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "id": "1005140420014166018", "verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 173, "tweet_count": 13004, "listed_count": 4}, "id": "1104111593669967873", "verified": false, "username": "CsOurenseProv", "name": "Cs Ourense Provincia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 615, "tweet_count": 70210, "listed_count": 3}, "id": "1602804482", "verified": false, "username": "liukRM", "name": "Liuk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 521, "tweet_count": 69739, "listed_count": 3}, "id": "1143393739", "verified": false, "username": "PietroCuratola", "name": "Pietro \u2020\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552", "verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l"}, {"location": "saltillo coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 336, "tweet_count": 4064, "listed_count": 0}, "id": "2329568011", "verified": false, "username": "edwardoom1", "name": "Eduardo Morales"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 759733, "following_count": 962, "tweet_count": 12370, "listed_count": 652}, "id": "708181266", "verified": false, "username": "TheTopComics", "name": "The Top Comics"}, {"location": "Montijo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 275, "tweet_count": 8760, "listed_count": 4}, "id": "750967572988850176", "verified": false, "username": "Cs_Montijo_", "name": "Ciudadanos Montijo"}, {"location": "\u57fc\u7389", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 966, "tweet_count": 5299, "listed_count": 3}, "id": "602562207", "verified": false, "username": "tatsukikanon", "name": "\u03b1\u30eb\u30c9"}, {"location": "Westeros ", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 229, "tweet_count": 23236, "listed_count": 3}, "id": "1163276797229842432", "verified": false, "username": "Lil_fucking_bae", "name": "Nymeria \u2600\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 239, "tweet_count": 15812, "listed_count": 1}, "id": "861710252286373888", "verified": false, "username": "__mafii__", "name": "mafalda"}, {"location": "Brajin Hope With Luv \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1145, "tweet_count": 151828, "listed_count": 2}, "id": "1905154027", "verified": false, "username": "JBZanconato", "name": "\ud83d\udc51 Bella Adormecida \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 990, "tweet_count": 87803, "listed_count": 2}, "id": "1020931404", "verified": false, "username": "73rv", "name": "RV"}, {"location": "Ovar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 587, "tweet_count": 18195, "listed_count": 1}, "id": "743389719535423488", "verified": false, "username": "pereirinha_11", "name": "Diogo Pereira \u26a1\ufe0f"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 534, "tweet_count": 8596, "listed_count": 0}, "id": "935996464676950017", "verified": false, "username": "Danieldu664", "name": "Daniel Duarte\ud83d\udd25"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 472, "tweet_count": 14796, "listed_count": 0}, "id": "713761471436627969", "verified": false, "username": "ErikaYohana_JRR", "name": "\ud83d\ude44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 27, "tweet_count": 11183, "listed_count": 0}, "id": "780426818289532928", "verified": false, "username": "SantiV888", "name": "SantiViscardi\ud83e\udd16"}, {"location": "Chirurgo Oculista Milano Roma ", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 1524, "tweet_count": 198753, "listed_count": 262}, "id": "1043099688", "verified": false, "username": "profluigimarino", "name": "luigi marino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 68, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "2189994772", "verified": false, "username": "TLombata", "name": "tony lombata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 745, "tweet_count": 12305, "listed_count": 86}, "id": "856108230", "verified": false, "username": "2didenari", "name": "Due di denari - Radio 24"}, {"location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 351, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "id": "4589655197", "verified": false, "username": "katiana_mayra", "name": "Lost Cause"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1794, "tweet_count": 166028, "listed_count": 85}, "id": "315428267", "verified": false, "username": "Biofafafa", "name": "Fabio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22289, "following_count": 9890, "tweet_count": 651348, "listed_count": 684}, "id": "117701249", "verified": false, "username": "Miti_Vigliero", "name": "Mit\u00ec Vigliero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "id": "178362805", "verified": false, "username": "Videospremium", "name": "Videospremium"}, {"location": "Concepcion del Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 399, "tweet_count": 17830, "listed_count": 6}, "id": "1878816427", "verified": false, "username": "TutteBerdala", "name": "\u1d0d\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291891, "listed_count": 29}, "id": "541824556", "verified": false, "username": "MichelaRoi", "name": "Michela Roi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 223, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "id": "3295097937", "verified": false, "username": "ArmandoReggiani", "name": "a.a."}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 52, "tweet_count": 177571, "listed_count": 11}, "id": "708817559282454529", "verified": false, "username": "acontecenorn", "name": "Acontece no RN"}, {"location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "id": "1084545712057208832", "verified": false, "username": "larivieirads", "name": "ilari lari\u00ea \u00f4 \u00f4 \u00f4"}, {"location": "Entre Elementos", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1393, "tweet_count": 13461, "listed_count": 6}, "id": "125399800", "verified": false, "username": "francmunoz", "name": "Fran Antonio Mu\u00f1oz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 5, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "1147522561325981697", "verified": false, "username": "Sheikib30001386", "name": "Mohamed jailani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 750, "tweet_count": 6617, "listed_count": 1}, "id": "1133768282727682048", "verified": false, "username": "morigrrr", "name": "moriween \ud83c\udf83\u3000(\u2060*\u2060\u02d8\u2060\ufe36\u2060\u02d8\u2060*\u2060)\u2060.\u2060\uff61\u2060*\u2060\u2661"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 21224, "following_count": 968, "tweet_count": 14678, "listed_count": 146}, "id": "887177234498367488", "verified": false, "username": "shydoggo", "name": "Shy Doggo COMISSOES FECHADAS!!"}, {"location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 163, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}, "id": "217234171", "verified": false, "username": "Pandora__69", "name": "Isabel Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 47, "tweet_count": 438, "listed_count": 1}, "id": "2869653667", "verified": false, "username": "VanessaPereaR", "name": "Vanesix Perea R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967", "verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 545, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "id": "42273117", "verified": false, "username": "mapifavilli1", "name": "Mapi Favilli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 2543, "tweet_count": 12820, "listed_count": 2}, "id": "18474775", "verified": false, "username": "carrieitly", "name": "Chief Hostage Negotiator \ud83c\udf3b\ud83d\ude9c\ud83d\udd31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 2184, "tweet_count": 436291, "listed_count": 63}, "id": "110451755", "verified": false, "username": "TheCorollary", "name": "Valdivia \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 38948, "following_count": 2524, "tweet_count": 46389, "listed_count": 655}, "id": "147991962", "verified": true, "username": "antoguerrera", "name": "Antonello Guerrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 35, "tweet_count": 121742, "listed_count": 45}, "id": "1416768397", "verified": false, "username": "troperomalo", "name": "eltropero"}, {"location": "Lo Regne", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 240, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "id": "3300791631", "verified": false, "username": "jjdamasco", "name": "juanjo moya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 6686, "tweet_count": 33032, "listed_count": 2}, "id": "2390528865", "verified": false, "username": "thekingdomgreen", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Francisco Franco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf40M\u00ed Referente\ud83c\udf40\ud83d\udc9a"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 40, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "id": "985345067421503489", "verified": false, "username": "ArildoNerys", "name": "Arildo Junior 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3.2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530", "verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 456, "tweet_count": 70273, "listed_count": 1}, "id": "1047701521", "verified": false, "username": "Fef58", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a\u0300 \u00ae \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b\ud83d\udda4\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udf0b\ud83d\udca4"}, {"location": "Cuiab\u00e1/Vancouver", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 437, "tweet_count": 49774, "listed_count": 6}, "id": "3085264288", "verified": false, "username": "marimandacari", "name": "mari\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 72, "tweet_count": 3120, "listed_count": 2}, "id": "257637176", "verified": false, "username": "JulioSanchidria", "name": "Julio Sanchidrian"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"location": "Gibraltar", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 46, "tweet_count": 1451, "listed_count": 1}, "id": "989076298432679938", "verified": false, "username": "ESPN1492", "name": "Jaque MA TE"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 68398, "following_count": 687, "tweet_count": 51913, "listed_count": 324}, "id": "178005605", "verified": true, "username": "AUGC_Comunica", "name": "AUGC Guardia Civil"}, {"location": "Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 502, "tweet_count": 4442, "listed_count": 7}, "id": "597177892", "verified": false, "username": "sanchez_GTR", "name": "SANCHEZGTR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 199, "tweet_count": 4043, "listed_count": 0}, "id": "1018318585826103296", "verified": false, "username": "aalinebessa", "name": "bessinha"}, {"location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 206, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "1004518351224365057", "verified": false, "username": "consuel95381654", "name": "CONSUELO\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3673, "tweet_count": 9134, "listed_count": 0}, "id": "2982288982", "verified": false, "username": "grauerodesempre", "name": "Grauero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 332, "tweet_count": 960, "listed_count": 1}, "id": "965260900474245121", "verified": false, "username": "ForumValentia", "name": "Valentia Forum"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 8194, "tweet_count": 35646, "listed_count": 13}, "id": "911523862118051840", "verified": false, "username": "prismsweetz", "name": "Seki! \ud83e\udd5b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 1957, "tweet_count": 44375, "listed_count": 4}, "id": "3873967067", "verified": false, "username": "Kiryushi", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"location": "Colmenar Viejo", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1104, "tweet_count": 7781, "listed_count": 5}, "id": "3234223739", "verified": false, "username": "maquefernandez", "name": "Maque"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 4219, "tweet_count": 14300, "listed_count": 3}, "id": "1109935942016647169", "verified": false, "username": "Piratanegro5", "name": "J. Alfredo Aparicio\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 67, "tweet_count": 430740, "listed_count": 2}, "id": "900714383642431488", "verified": false, "username": "BVellisco1", "name": "Bettybop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 534, "tweet_count": 15742, "listed_count": 3}, "id": "866870497576968192", "verified": false, "username": "ldnvmt", "name": "Luis"}, {"location": "Manaus Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 2882, "tweet_count": 15142, "listed_count": 2}, "id": "1360102171", "verified": false, "username": "_liavictoria", "name": "Victoria"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "id": "1148683039", "verified": false, "username": "clagopar", "name": "claire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1173417316434030593", "verified": false, "username": "N3wG4t3", "name": "S\u00f3 um monte de bosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6226, "following_count": 2643, "tweet_count": 49879, "listed_count": 118}, "id": "344093432", "verified": false, "username": "pleporace", "name": "paride leporace"}, {"location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 539, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "id": "3024546393", "verified": false, "username": "copparagon", "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 960, "tweet_count": 9579, "listed_count": 1}, "id": "121248493", "verified": false, "username": "manololoco", "name": "Manolo Revatta"}, {"location": "Washington DC/ Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 1308, "tweet_count": 10038, "listed_count": 25}, "id": "325367314", "verified": false, "username": "VivaPierola", "name": "Gino Tassara"}, {"location": "Mercedes, Corrientes.", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 207, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "id": "1067025041852895237", "verified": false, "username": "MariaLauraNoir", "name": "Maria Laura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 974, "tweet_count": 135269, "listed_count": 6}, "id": "3437043364", "verified": false, "username": "EstrigoiRomitri", "name": "Dinah Lance Targaryen\ud83c\udfd2"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 351, "tweet_count": 33985, "listed_count": 1}, "id": "976628827186192384", "verified": false, "username": "MarMayers", "name": "Mar Mayers"}, {"location": "Blanes", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2141, "tweet_count": 9926, "listed_count": 38}, "id": "571493023", "verified": false, "username": "Cs_Blanes", "name": "Ciutadans Blanes"}, {"location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 714, "tweet_count": 31757, "listed_count": 4}, "id": "224618047", "verified": false, "username": "jdccarballo", "name": "Number One"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 364, "tweet_count": 11857, "listed_count": 1}, "id": "834105336", "verified": false, "username": "UACH1999", "name": "GAB1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 134, "tweet_count": 9528, "listed_count": 2}, "id": "212437672", "verified": false, "username": "1tacho1", "name": "Tachiyo Castro"}, {"location": "urassaya", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 2914, "tweet_count": 104696, "listed_count": 62}, "id": "715338557494272000", "verified": false, "username": "itzydrew", "name": "keth"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 178, "tweet_count": 189297, "listed_count": 2}, "id": "3114613395", "verified": false, "username": "dolorsesteveco", "name": "DEC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 808, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "id": "244067100", "verified": false, "username": "NeusRuhi", "name": "Neus"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 101, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}, "id": "1141178960438599683", "verified": false, "username": "sotelo_geronimo", "name": "G-ro"}, {"location": "Trentino- Italy", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 619, "tweet_count": 89514, "listed_count": 0}, "id": "1145624840239550464", "verified": false, "username": "patrizia183", "name": "Patrizia18#autunno"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 647713, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "id": "543774554", "verified": true, "username": "HuffPostItalia", "name": "L'HuffPost"}, {"location": "Gamonal, Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 990, "tweet_count": 21429, "listed_count": 12}, "id": "53339565", "verified": false, "username": "carmenHprusiel", "name": "CarHPrusiel\ud83d\udcab \ud83d\udd3b"}, {"location": "Bilbo", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1272, "tweet_count": 125277, "listed_count": 38}, "id": "241734065", "verified": false, "username": "Zior18", "name": "Zior (se lee S\u00edor)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 299, "tweet_count": 8957, "listed_count": 2}, "id": "427556779", "verified": false, "username": "GiulyFo", "name": "Giuly\ud83c\udf08\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 699, "tweet_count": 9205, "listed_count": 3}, "id": "991776767764586501", "verified": false, "username": "IlGigantesso", "name": "Signor Nessuno \u2197\ufe0f"}, {"location": "POLIC MUNIC POZUELO DE ALARC\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 721, "tweet_count": 2239, "listed_count": 21}, "id": "447943217", "verified": false, "username": "UMENORES", "name": "UNIDAD DE MENORES"}, {"location": "Mercedes ctes", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 233, "tweet_count": 11093, "listed_count": 0}, "id": "883923693914783744", "verified": false, "username": "Ximenaaveron", "name": "X\u00a1menaaa"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 8682, "following_count": 1185, "tweet_count": 170622, "listed_count": 95}, "id": "359619136", "verified": false, "username": "90gradosmx", "name": "Noventa Grados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 740, "tweet_count": 100798, "listed_count": 0}, "id": "1096491048862449664", "verified": false, "username": "giovannaconfal4", "name": "giovannaconfalone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 633, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "id": "1166020828523356160", "verified": false, "username": "MartGmez4", "name": "Mart\u00ed G\u00f3mez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 842, "tweet_count": 54219, "listed_count": 18}, "id": "2908605954", "verified": false, "username": "naoya_purores", "name": "\u76f4\u4e5f\ud83d\udc0d\ud83c\udfb4\ud83e\udd8a\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf38\ud83c\udfd5\ud83c\udf73"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 229, "tweet_count": 63398, "listed_count": 0}, "id": "819097598019719172", "verified": false, "username": "MC_Clayton11", "name": "Maric\u00edlio Clayton. \u265b"}, {"location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 29656, "following_count": 10618, "tweet_count": 134005, "listed_count": 359}, "id": "1565153503", "verified": false, "username": "bloguers_net", "name": "Bloguers"}, {"location": "Rio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3252, "tweet_count": 17769, "listed_count": 11}, "id": "993368174346293248", "verified": false, "username": "TatadePelotasRS", "name": "Tat\u00e1 \ud83c\udf39"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5058935, "following_count": 4239, "tweet_count": 69986, "listed_count": 7933}, "id": "15292534", "verified": true, "username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}, "id": "903751980597817344", "verified": false, "username": "Harmo21Day", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 4016, "tweet_count": 926, "listed_count": 13}, "id": "743726610424029184", "verified": false, "username": "manuelgarciabof", "name": "Manuel Garc\u00eda Bofill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}, "id": "800570575", "verified": false, "username": "eyecontact2018", "name": "\u30a2\u30a4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "id": "886379292", "verified": false, "username": "kunumushin2013", "name": "\u6771"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}, "id": "3157326572", "verified": false, "username": "cloudy20150505", "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}, "author_id": "921051317161820160", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "id": "1184559131254050817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184777989910859776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Boales_de_pro", "id": "1051879627948519424"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "granadaportren", "id": "1004499263416602625"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 261, "tag": "TransporteSostenible"}, {"start": 262, "end": 282, "tag": "RecomponerMovilidad"}]}, "author_id": "346087967", "created_at": "2019-10-17T10:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782922424946689"], "in_reply_to_user_id": "1051879627948519424", "text": "@Boales_de_pro @granadaportren A pesar de ese \u201cfactor de \u00e9xito\u201d alem\u00e1n, en Alemania tienen una red de autopistas colapsadas por camiones de mercanc\u00edas brutal. Al igual que nosotras y el resto de Europa, conviene reconsiderar algunas cosas. #TransporteSostenible #RecomponerMovilidad", "lang": "es", "id": "1184782922424946689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}, "author_id": "127902758", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "id": "1184656550541090817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466446010572801"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445989662720"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/FqcfR6QzTm", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1184466452625018881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FqcfR6QzTm", "media_key": "3_1184466445981249537"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN TOUR 2019"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 157, "end": 183, "probability": 0.1601, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.5686, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "author_id": "968438513300459520", "created_at": "2019-10-16T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184466452625018881"], "text": "\u7d76\u5bfe\u306b\uff01\u306a\u65e5\n\n11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D https://t.co/FqcfR6QzTm", "lang": "ja", "id": "1184466452625018881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "author_id": "3154447951", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "id": "1183901545773125632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FARFntQtHZ", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "826595610648256514", "created_at": "2019-10-17T01:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184642242742489089"], "text": "C\u00f3mo existen seres as\u00ed! C\u00f3mo andan por las calles de mi ciudad... \nQue tristeza m\u00e1s grande. Solo 20 a\u00f1os. Espero se haga justicia!!!! \nConmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/FARFntQtHZ", "lang": "es", "id": "1184642242742489089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ux4lZaxJeg", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/interactive/2019/10/16/us/politics/trump-letter-turkey.html", "display_url": "nytimes.com/interactive/20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "trump"}]}, "author_id": "69569643", "created_at": "2019-10-17T06:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184724986524815360"], "text": "ogni volta che #trump scrive una lettera un insegnante di scuola media, da qualche parte, si suicida \n\n https://t.co/ux4lZaxJeg", "lang": "it", "id": "1184724986524815360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "EE UU"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "La Habana"}]}, "author_id": "15973392", "created_at": "2019-10-17T09:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184761553129791488"], "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\u2708\ufe0f Una mirada a las nuevas medidas econ\u00f3micas desde el sector privado \u26b0\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\ude25 Un cubano se suicida en EE UU por temor a ser deportado a la Isla \ud83d\udc51\ud83e\udd41\ud83c\udfdb Los reyes de Espa\u00f1a visitar\u00e1n Cuba en noviembre tras elecciones \ud83c\udfad\ud83c\udf9f\ud83c\udf8e A punto de comenzar el Festival de Teatro de La Habana", "lang": "es", "id": "1184761553129791488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-10-17T10:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 267, "reply_count": 10, "like_count": 1130, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1184785822727462912"], "text": "A pelegada n\u00e3o liga para milhares de bandidos soltos pelo STF.\n\nLivrando o molusco, o resto n\u00e3o importa.\n\nSe Lula desse um tiro em algu\u00e9m o esquerdista culparia\n\n- o rev\u00f3lver: que lan\u00e7ou a bala\n- a bala: que matou\n- a v\u00edtima: que entrou na frente\n- Bolsonaro: que defende as armas", "lang": "pt", "id": "1184785822727462912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6149, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Ram\u00edrez"}]}, "author_id": "484231999", "created_at": "2019-10-16T15:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 339, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184495141442244608"], "text": "Caminar por plaza Ram\u00edrez cuando hay humedad es casi un acto suicida", "lang": "es", "id": "1184495141442244608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184791544567685120"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/bdcpg7fUQp", "expanded_url": "https://twitter.com/jimmssr/status/1184792938376826881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdcpg7fUQp", "media_key": "16_1184792924514672640"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vascobmoreno", "id": "2203744125"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "marcosampaio99", "id": "2896543073"}]}, "author_id": "1604207845", "created_at": "2019-10-17T11:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184792938376826881"], "in_reply_to_user_id": "2203744125", "text": "@vascobmoreno @marcosampaio99 https://t.co/bdcpg7fUQp", "lang": "qme", "id": "1184792938376826881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5636, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}]}, "author_id": "197658113", "created_at": "2019-10-16T22:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1468, "reply_count": 863, "like_count": 8215, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1184596421640704001"], "text": "Levante la mano, quien piensa que Vidal deber\u00eda intervenir el Municipio de La Matanza.", "lang": "es", "id": "1184596421640704001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/eti3J7JiMK", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1184633885218373632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eti3J7JiMK", "media_key": "13_1184632243622252544"}]}, "author_id": "3776782355", "created_at": "2019-10-17T10:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 11, "like_count": 121, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184781698086645760"], "text": "La vas a dejar ir??? https://t.co/eti3J7JiMK", "lang": "es", "id": "1184781698086645760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184614510004494338"}], "author_id": "1085561217677172738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maluvieirax", "id": "755003425419628544"}]}, "created_at": "2019-10-17T01:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184643276168749056"], "in_reply_to_user_id": "755003425419628544", "text": "@maluvieirax Oq aconteceu hj na novela??? N consegui assistir", "lang": "pt", "id": "1184643276168749056"}, {"author_id": "1103789377782730754", "created_at": "2019-10-16T14:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 51, "like_count": 28, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184469889530187776"], "text": "Porque los animales no se suicidan, \no hay alguno que lo hace???", "lang": "es", "id": "1184469889530187776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/QpgPKAYrdx", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 176, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Antonia"}]}, "author_id": "48919295", "created_at": "2019-10-17T03:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184673025121280000"], "text": "Espero que su familia y amigos encuentren paz, que ella misma tenga la tranquilidad que estaba buscando, pero a\u00fan m\u00e1s, que esto NO SIGA PASANDO POR LA CHUCHA!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude11\n\nQEPD Antonia \ud83c\udf3c.\n\nAnda circulando el posible agresor...\n\nhttps://t.co/QpgPKAYrdx", "lang": "es", "id": "1184673025121280000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-17T08:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184749572406632448"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1184749572406632448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "990974638892224512", "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "lang": "es", "id": "1184284496851398656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "author_id": "15581072", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "id": "1184455631329202177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kYXzNl4e9m", "expanded_url": "https://www.espn.com.br/video/clipe/_/id/6203513", "display_url": "espn.com.br/video/clipe/_/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/video/clipe/_/id/6203513"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}]}, "author_id": "51124892", "created_at": "2019-10-17T11:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 36, "like_count": 246, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789791830921216"], "text": "Renato Ga\u00facho cita 4 equipes que jogam 'bonito' e afirma: 'Infelizmente o futebol brasileiro est\u00e1 acabando'\n\nhttps://t.co/kYXzNl4e9m", "lang": "pt", "id": "1184789791830921216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184787274288025601"}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/egET5ew2tT", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/red-de-silencios-sobre-el-suicidio-en-medios-y-planes-de-prevencion-estudios-y-propuestas-para-cambiar-el-paradigma-actual-anabel-anabelmr92/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/red-de-silenci\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/red-de-silencios-sobre-el-suicidio-en-medios-y-planes-de-prevencion-estudios-y-propuestas-para-cambiar-el-paradigma-actual-anabel-anabelmr92/"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 236, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "GAMs"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "tb"}]}, "author_id": "721817829583024137", "created_at": "2019-10-17T11:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184789253324201984"], "in_reply_to_user_id": "721817829583024137", "text": "\u00bfQu\u00e9 podr\u00edamos hacer por mejorar esta situaci\u00f3n, qu\u00e9 medidas podr\u00edamos plantear para la elaboraci\u00f3n de una gu\u00eda complementaria a la oficial?\u00a0\nhttps://t.co/egET5ew2tT\n@anabelmr92 lanza propuestas (como informar sobre el movimiento de GAMs) y tb preguntas para poder seguir pensando", "lang": "es", "id": "1184789253324201984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/OswaOf7bzQ", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156685/news/james-gunn-explica-la-ausencia-del-joker-de-jared-leto-en-suicide-squad", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/5secC0NIvB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1184756534640812032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5secC0NIvB", "media_key": "16_1184756371796955136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}]}, "author_id": "15686768", "created_at": "2019-10-17T09:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756534640812032"], "text": "James Gunn afirma que si el Joker de Jared Leto no sale en Suicide Squad tampoco ser\u00e1 un problema.\n\nhttps://t.co/OswaOf7bzQ https://t.co/5secC0NIvB", "lang": "es", "id": "1184756534640812032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/OArDSXc2cd", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain_Kpop_/status/1184769810087006208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OArDSXc2cd", "media_key": "3_1184769804730847232"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Krystal"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Krystal"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "author_id": "3220899052", "created_at": "2019-10-17T09:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 13, "like_count": 502, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1184769810087006208"], "text": "Despu\u00e9s de que muchos comentarios maliciosos criticaran a Krystal por no escribir nada en las redes sociales, muchos medios la han defendido compartiendo que Krystal ha estado en la sala funeraria de Sulli durante los 3 d\u00edas y ha ayudado en todos los procedimientos https://t.co/OArDSXc2cd", "lang": "es", "id": "1184769810087006208"}, {"author_id": "3365946897", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-10-16T23:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184614239962578946"], "text": "Doloroso que cuando alguien se suicida en el @metrodesantiago  no se cierra ninguna estaci\u00f3n, el fiscal llega lo m\u00e1s r\u00e1pido que puede y el m\u00e1ximo de parar es de 15 minutos, pero cuando se hacen evasi\u00f3n masiva de descontento cierran estaciones.\nAll\u00ed se ve el inter\u00e9s empresarial.", "lang": "es", "id": "1184614239962578946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "author_id": "206234371", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "id": "1184299114131054593"}, {"author_id": "256048045", "created_at": "2019-10-16T19:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 279, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184558826990821381"], "text": "Sento de fons, per televisi\u00f3, parlar d\u2019extremistes, conductor su\u00efcida.. Penso que potser parlen de S\u00edria. Per\u00f2 no, s\u00f3n pol\u00edtics espanyols referint-se als independentistes i al president Torra. De veritat?", "lang": "ca", "id": "1184558826990821381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184754977870356480"}], "author_id": "45391358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OGiannino", "id": "1050774624"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "d_stevanato", "id": "2810478797"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775422531248128"], "in_reply_to_user_id": "1050774624", "text": "@OGiannino @d_stevanato In Italia piace il comunismo: equiparazione nazismo-comunismo ha sollevato le anime belle, tutte maschere della moderazione libdem; questione catalana sorvolata; Hong Kong manco considerato; sul ns governo comunista e manovra suicida, tacciono.\nSono concentrati a perculare Trump", "lang": "it", "id": "1184775422531248128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "author_id": "87264094", "created_at": "2019-10-16T18:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 305, "like_count": 2901, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1184540630619475969"], "text": "Por m\u00e1s que no nos guste Carla Garc\u00eda y que su comentario est\u00e9 fuera de lugar, restregarle c\u00f3mo muri\u00f3 su padre es caer m\u00e1s bajo que ella.", "lang": "es", "id": "1184540630619475969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nDzvkLWnpo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGDf3S", "display_url": "dlvr.it/RGDf3S", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/moro-avalia-prisao-perpetua-e-pena-de-morte-para-crimes-no-brasil/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=moro-avalia-prisao-perpetua-e-pena-de-morte-para-crimes-no-brasil"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "1523748277", "created_at": "2019-10-15T12:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2322, "reply_count": 969, "like_count": 13991, "quote_count": 445}, "edit_history_tweet_ids": ["1184088049572954113"], "text": "Sergio Moro avalia pris\u00e3o perp\u00e9tua e pena de morte para crimes no Brasil https://t.co/nDzvkLWnpo", "lang": "pt", "id": "1184088049572954113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}]}, "author_id": "119170635", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "id": "1184446196158521344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154859034958282754"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lIZ5mK6j5t", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1154859078369337344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIZ5mK6j5t", "media_key": "16_1154859037823066113"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "The Fly"}]}, "author_id": "2941065797", "created_at": "2019-07-26T21:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 323, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1154859078369337344"], "in_reply_to_user_id": "2941065797", "text": "123) The Fly (1958)\nUn tipo inventa una m\u00e1quina para teletransportar cosas. Se teletransporta \u00e9l y se le mete ADN de mosca en el cuerpo. El tipo queda medio mosca y la mosca medio tipo. Como no pueden revertir la situaci\u00f3n el tipo se suicida. Despu\u00e9s un polic\u00eda mata a la mosca https://t.co/lIZ5mK6j5t", "lang": "es", "id": "1154859078369337344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "126137149", "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"], "text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "lang": "es", "id": "1184448513133993991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/qSTQz54EWD", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1183919884868165633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSTQz54EWD", "media_key": "16_1183919873493291008"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-15T01:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 9, "like_count": 249, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183919884868165633"], "text": "James Gunn diz que #TheSuicideSquad \u00e9 o maior filme de sua carreira. \n\n\"Esquadr\u00e3o \u00e9 o maior e mais complexo, mas tamb\u00e9m o mais divertido at\u00e9 agora\". https://t.co/qSTQz54EWD", "lang": "pt", "id": "1183919884868165633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184779739057274882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Google translator"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "goku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dbl_team", "id": "250139690"}]}, "author_id": "490839323", "created_at": "2019-10-17T10:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784458039398401"], "in_reply_to_user_id": "250139690", "text": "@dbl_team si Google translator lo ha hecho bien, he le\u00eddo m\u00e1s o menos algo de frieza y cooler y algo de goku que hace un ataque suicida o algo as\u00ed...\u00bf?\u00bf?", "lang": "es", "id": "1184784458039398401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mynTKjrAQf", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1184518347062464513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mynTKjrAQf", "media_key": "3_1184518329458933763"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela C\u00f3mica Suicida"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4073, "type": "Person", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "le\u00f3n de Calanda"}]}, "author_id": "326630522", "created_at": "2019-10-16T17:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184518347062464513"], "text": "La \u201cEscuela C\u00f3mica Suicida\u201d se centra de nuevo en un personaje hist\u00f3rico aragon\u00e9s. Esta vez en el director de cine, Luis Bu\u00f1uel. \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d recorre los momentos de su vida m\u00e1s interesantes y surrealistas con mucho humor. \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje? https://t.co/mynTKjrAQf", "lang": "es", "id": "1184518347062464513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1vjyQ6ePsO", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "teleiguana", "id": "1169255816647663616"}]}, "author_id": "3064505003", "created_at": "2019-10-17T10:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184784349893402624"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/1vjyQ6ePsO @teleiguana", "lang": "es", "id": "1184784349893402624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/tr4fGmuX8r", "expanded_url": "https://twitter.com/JEFSAFAC/status/1184783125932625920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tr4fGmuX8r", "media_key": "3_1184783113970421760"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}]}, "author_id": "2387250841", "created_at": "2019-10-17T10:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184783125932625920"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/tr4fGmuX8r", "lang": "es", "id": "1184783125932625920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184778871218102273"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/DIOyqxPkZI", "expanded_url": "https://twitter.com/ryokutya837/status/1184778871218102273", "display_url": "twitter.com/ryokutya837/st\u2026"}]}, "author_id": "250139690", "created_at": "2019-10-17T10:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184779739057274882"], "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fF I L T R A C I O N \u203c\ufe0fV- JUMP\u203c\ufe0f https://t.co/DIOyqxPkZI", "lang": "en", "id": "1184779739057274882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184646561772572673"}], "author_id": "2731941848", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "AndsHale", "id": "1004778650"}]}, "created_at": "2019-10-17T01:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184647195557072896"], "in_reply_to_user_id": "2238414288", "text": "@itsmathzoka @AndsHale Sim. A confus\u00e3o das cenas na nossa cabe\u00e7a \u00e9 fundamental pra nos colocar no movimento do pr\u00f3prio personagem.", "lang": "pt", "id": "1184647195557072896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}]}, "author_id": "2518986520", "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "lang": "es", "id": "1184684615191146496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184534764499419136"}], "author_id": "371503166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alfa_Bootis", "id": "814829099411718144"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MujerdeM", "id": "61329350"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}]}, "created_at": "2019-10-17T07:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184739086789160960"], "in_reply_to_user_id": "814829099411718144", "text": "@Alfa_Bootis @MujerdeM @Gonzotronic Andan de luto por la situaci\u00f3n nacional, no van a fiestas, ni ven siquiera tv, cenizas en el pelo y harapos por ropa. Tan desesperados por la mis\u00e9ria nacional que ya ni su vida les importa, enfrentan a los esbirros del regimen en actitud suicida, prefieren que los maten de vez.\ud83d\ude31", "lang": "es", "id": "1184739086789160960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184774335321575424"}], "author_id": "222251559", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fjgomezquesada", "id": "1124360387921625088"}]}, "created_at": "2019-10-17T10:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184776017178759168"], "in_reply_to_user_id": "1124360387921625088", "text": "@fjgomezquesada Creo que transmite muy bien un ambiente y una personalidad muy solitaria. Hay partes que nos invita a que nos durmamos un rato porque alargan algunas escenas. \u00a1A\u00fan as\u00ed, no fue mi caso!", "lang": "es", "id": "1184776017178759168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/3JaORYr6To", "expanded_url": "http://www.radionativa.cl/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "radionativa.cl/padres-de-jove\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "justiciaparaantonia"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "abusos"}, {"start": 15, "end": 35, "tag": "justiciaparaantonia"}]}, "author_id": "367901479", "created_at": "2019-10-16T19:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184550390152552449"], "text": "No m\u00e1s #abusos #justiciaparaantonia \ud83d\ude21 https://t.co/3JaORYr6To", "lang": "es", "id": "1184550390152552449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5EJPW59vic", "expanded_url": "https://bit.ly/2pp0RRp", "display_url": "bit.ly/2pp0RRp"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/j6qIYMbuJR", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleIguana/status/1184778906877988864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j6qIYMbuJR", "media_key": "3_1184778892650917888"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "iguana TV"}]}, "author_id": "1169255816647663616", "created_at": "2019-10-17T10:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184778906877988864"], "text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds | La iguana TV https://t.co/5EJPW59vic https://t.co/j6qIYMbuJR", "lang": "es", "id": "1184778906877988864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184777317631049728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "author_id": "43828204", "created_at": "2019-10-17T10:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184777721970417665"], "in_reply_to_user_id": "43828204", "text": "@museologothomas @davidmirandario E todos os governos que existiram na hist\u00f3ria do Brasil s\u00e3o igualmente compar\u00e1veis pois n\u00e3o existe conceito de melhor nem de pior apenas tudo IGUALMENTE (palavra bastante inportante) uma bosta.", "lang": "pt", "id": "1184777721970417665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CDIFDsVYCf", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1184617189153955840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CDIFDsVYCf", "media_key": "3_1184617182178762754"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}]}, "author_id": "128240925", "created_at": "2019-10-16T23:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184617189153955840"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/CDIFDsVYCf", "lang": "es", "id": "1184617189153955840"}, {"author_id": "1004473078703935488", "created_at": "2019-10-16T17:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184526264402661387"], "text": "Decir que contener a una mujer para que no aborte es \"obligarla a parir\" es como decir que asistir a un suicida para que no se mate es \"obligarlo a vivir\".", "lang": "es", "id": "1184526264402661387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184774996549427200"}], "author_id": "1033709416699363329", "created_at": "2019-10-17T10:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184775505859534849"], "in_reply_to_user_id": "1033709416699363329", "text": "N\u00f3s podemos contribuir para o bem estar dos outros, assim como contribu\u00edmos para o mal estar.\n\u00c9 inacredit\u00e1vel a hipocrisia de quem vem dizer que est\u00e1 de luto pela morte dela e d\u00e1 hate em outras pessoas, e continua a disseminar o \u00f3dio. Quer dizer ent\u00e3o q vc s\u00f3 se sensibilizou pq+", "lang": "pt", "id": "1184775505859534849"}, {"author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-17T04:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 5680, "like_count": 5383, "quote_count": 1506}, "edit_history_tweet_ids": ["1184687234542374917"], "text": "Respeito os \u201cviados\u201d assumidos. Os que s\u00e3o corajosos. Os que se escondem no conservadorismo, fazem pinta de mach\u00f5es escondidos em suas pseudos canetas e ficam mandando indiretas como se fosse \u201cmachos\u201d n\u00e3o merecem meu respeito. Frouxo \u00e9 frouxo, n\u00e3o importa o posto que tenha", "lang": "pt", "id": "1184687234542374917"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184516340239032323"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q0ynEpuOTs", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanardiandre/status/1184516340239032323", "display_url": "twitter.com/giovanardiandr\u2026"}]}, "author_id": "1050774624", "created_at": "2019-10-17T08:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 24, "like_count": 276, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184754977870356480"], "text": "Con il Conte2 muore del tutto autonomia differenziata chiesta costituzionalissimamente da Lombardia, Veneto ed Emilia-Romagna. Nessuna reazione, neanche un trafiletto. Il centralismo in ITA piace perch\u00e9 inefficiente, e cos\u00ec nelle pieghe di maxispesa pubblica pasce molti branchi https://t.co/Q0ynEpuOTs", "lang": "it", "id": "1184754977870356480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NIbON6Dn6r", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6098, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia"}]}, "author_id": "186991492", "created_at": "2019-10-17T02:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184655124976865280"], "text": "Que tristeza! \ud83d\ude22\nOjal\u00e1 encuentren al infeliz que viol\u00f3 a Antonia. \n\n https://t.co/NIbON6Dn6r", "lang": "es", "id": "1184655124976865280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Assembleia Nacional"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8566, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "author_id": "1137592358747484160", "created_at": "2019-10-17T04:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184689117373849602"], "text": "Foi preciso a Sulli morrer para que a Assembleia Nacional da Coreia do Sul propusesse a cria\u00e7\u00e3o de uma lei para combater coment\u00e1rios maliciosos na internet.\n\nPor que isso n\u00e3o foi proposto quando o Jonghyun tirou a pr\u00f3pria vida? Quantos mais v\u00e3o ter que partir para algo ser feito?", "lang": "pt", "id": "1184689117373849602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rxhj718E2d", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1184130755196121088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxhj718E2d", "media_key": "3_1184130738259513348"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/rxhj718E2d", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1184130755196121088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxhj718E2d", "media_key": "3_1184130747663126528"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.3732, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}]}, "author_id": "929948624703823872", "created_at": "2019-10-15T15:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184130755196121088"], "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n2019/11/3(sun)\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1d\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeat cop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/rxhj718E2d", "lang": "en", "id": "1184130755196121088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/kVk333cGF2", "expanded_url": "https://twitter.com/arcademari/status/1184583943980494848", "display_url": "twitter.com/arcademari/sta\u2026"}]}, "author_id": "41888235", "created_at": "2019-10-17T07:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184725793144037377"], "text": "vc tem bipolaridade???? j\u00e1 tentou N\u00c3O MUDAR TANTO DE HUMOR???? https://t.co/kVk333cGF2", "lang": "pt", "id": "1184725793144037377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/mKm5Wx9sOc", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "bang-bang"}]}, "author_id": "331218846", "created_at": "2019-10-16T22:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184594418969526272"], "text": "N\u00e3o quero entrar no m\u00e9rito da quest\u00e3o! Quero s\u00f3 alertar que ainda vivemos em um pa\u00eds com leis, apesar de muitas vezes n\u00e3o se fazer justi\u00e7a, n\u00e3o estamos em um filme de bang-bang onde cada um resolver\u00e1 suas quest\u00f5es a bala. \n\nhttps://t.co/mKm5Wx9sOc", "lang": "pt", "id": "1184594418969526272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184577881680293889"}], "author_id": "468750645", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "created_at": "2019-10-16T21:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184589562670211072"], "in_reply_to_user_id": "171981193", "text": "@LorenzoCast89 Strategia suicida. Se ci\u00f2 non fosse \u00e8 il paese suicida. CHI CAZZO li PAGA GLI STIPENDI DORATI DEGLI STIPENDIATI DI STATO?", "lang": "it", "id": "1184589562670211072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "928426721161904128"}], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/RhuVlZkA4v", "expanded_url": "https://twitter.com/tlrjoseph/status/928426721161904128", "display_url": "twitter.com/tlrjoseph/stat\u2026"}]}, "author_id": "946410046849679361", "created_at": "2019-10-17T09:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184770822096990208"], "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/RhuVlZkA4v", "lang": "art", "id": "1184770822096990208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/l3QAnOXkw8", "expanded_url": "http://www.rtve.es/v/4748878/", "display_url": "rtve.es/v/4748878/", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/otros-documentales/otros-documentales-caida-del-reich-episodio-2/4748878/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "La ca\u00edda del Reich"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Varsovia"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.7965, "type": "Place", "normalized_text": "AlaCarta"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "documental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "AlaCarta"}]}, "author_id": "57983020", "created_at": "2019-10-17T09:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759636571971585"], "text": "El segundo cap\u00edtulo del #documental 'La ca\u00edda del Reich' se centra en el periodo que va de la entrada sovi\u00e9tica en Varsovia en enero de 1945 hasta que Hitler se suicida. \u00bfTe lo perdiste? \ud83d\udc47\n\u26a0\ufe0f Disponible en #AlaCarta hasta el 23 de octubre\n\nhttps://t.co/l3QAnOXkw8", "lang": "es", "id": "1184759636571971585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/abTpOnF6fv", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yyg28jz5", "display_url": "tinyurl.com/yyg28jz5"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DxVtGtE2q8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmostrador/status/1184548196636418048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxVtGtE2q8", "media_key": "3_1184548166236028928"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "author_id": "12815132", "created_at": "2019-10-16T19:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184548196636418048"], "text": "BRAGA| Conmoci\u00f3n en Temuco: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n\nhttps://t.co/abTpOnF6fv https://t.co/DxVtGtE2q8", "lang": "es", "id": "1184548196636418048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/sjGWwvtubU", "expanded_url": "http://ow.ly/NaTh30pHhdl", "display_url": "ow.ly/NaTh30pHhdl"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jUwbA8woUs", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1184491816302895104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jUwbA8woUs", "media_key": "3_1184491814469984257"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "an\u00e1lisisdered"}]}, "author_id": "117036494", "created_at": "2019-10-16T15:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184491816302895104"], "text": "Explorando la psicolog\u00eda de la ideaci\u00f3n suicida: un an\u00e1lisis de red impulsado por la teor\u00eda #ideaci\u00f3nsuicida #an\u00e1lisisdered\nhttps://t.co/sjGWwvtubU https://t.co/jUwbA8woUs", "lang": "es", "id": "1184491816302895104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184748648489476096"}], "author_id": "814450123866513408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Neyebur", "id": "324458080"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184753145760624642"], "in_reply_to_user_id": "324458080", "text": "@Neyebur Te voy a ser honesto, hace tanto que no veo esa peli que no recuerdo ya cu\u00e1l era el plan xD", "lang": "es", "id": "1184753145760624642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184767005947248643"}], "author_id": "705506261", "created_at": "2019-10-17T09:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184767007566249985"], "in_reply_to_user_id": "705506261", "text": "o mais doido \u00e9 que \u00e9 sempre a v\u00edtima que tem que provar o que aconteceu, enquanto o culpado n\u00e3o precisa ter provas de que \u00e9 inocente e que a v\u00edtima que t\u00e1 mentindo n\u00e9 mores... loco como s\u00e3o dois pesos e duas medidas. tudo um bando de lixo passador de pano pra macho escroto.", "lang": "pt", "id": "1184767007566249985"}, {"author_id": "1129057328", "created_at": "2019-10-16T20:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184569897965309953"], "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda", "lang": "es", "id": "1184569897965309953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}]}, "author_id": "2889734318", "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"], "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "lang": "en", "id": "1184448758911602689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184609842012606465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "twiiter"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "FiorellaDvila92", "id": "1158241933702995968"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "723221873505505280", "created_at": "2019-10-17T09:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184756221808709634"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra @FiorellaDvila92 @esquinabaja Siempre se lo he dicho, por eso me bloque\u00f3! Jajajajajaja \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\nSi la se\u00f1orita es tan madura emocionalmente y, avezada para expresar estupideces en twiiter. Entonces, que no se haga la del calz\u00f3n con bobos, pues!", "lang": "es", "id": "1184756221808709634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184613564604190721"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jEiDBHvwOu", "expanded_url": "https://twitter.com/Satpdifusion/status/1184613564604190721", "display_url": "twitter.com/Satpdifusion/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Murray"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 195, "end": 207, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmund Freud"}]}, "author_id": "1073317642327519232", "created_at": "2019-10-17T01:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184639792761491457"], "text": "Excelente art\u00edculo donde el Dr. Henry Murray anticipa el perfil Psiqui\u00e1trico Criminal de Hitler, a quien identific\u00f3 como Hist\u00e9rico/Paranoico/Esquizofr\u00e9nico/Neur\u00f3tico, y predice su final suicida. Sigmund Freud recomend\u00f3 su internamiento a los 6 a\u00f1os. Prevenci\u00f3n Temprana es clave+. https://t.co/jEiDBHvwOu", "lang": "es", "id": "1184639792761491457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184761705513046016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alfonsoh4", "id": "196371899"}]}, "author_id": "2186595049", "created_at": "2019-10-17T09:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184764960800423936"], "in_reply_to_user_id": "196371899", "text": "@alfonsoh4 @tribusioux Si, pero como ya te he dicho, unos ya lo han alcanzado y los otros no.\nLos que no son muy tontos, saben que est\u00e1n viviendo en el mejor de los mundos posibles.\nYa son independientes, econ\u00f3micamente, de Espa\u00f1a.\nY se benefician de ella, para todo lo dem\u00e1s (UE, p. ejemplo)", "lang": "es", "id": "1184764960800423936"}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "lang": "es", "id": "1183905247678357510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/mF9EJRqPqU", "expanded_url": "https://www.ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-hay-que-cesar-a-torra-porque-se-encuentra-al-frente-del-tsunami-de-violencia-que-vive-cataluna/11819", "display_url": "ciudadanos-cs.org/prensa/rivera-\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSv4Csl4bq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiudadanosCs/status/1184570850441383943/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSv4Csl4bq", "media_key": "13_1184568221648801793"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "155YA"}]}, "author_id": "19028805", "created_at": "2019-10-16T20:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 37, "like_count": 259, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184570850441383943"], "text": "\u203c\ufe0f \u00a1Hay que cesar a Torra! Es el responsable del tsunami de violencia que est\u00e1 viviendo #Catalu\u00f1a.\n\ud83c\udf4a Pedimos a S\u00e1nchez que aplique el #155YA.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Albert_Rivera \"Con un conductor suicida al frente de Catalu\u00f1a, solo podemos ir al suicidio\"\n\nhttps://t.co/mF9EJRqPqU https://t.co/dSv4Csl4bq", "lang": "es", "id": "1184570850441383943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184589339273125888"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/76syYBkWjz", "expanded_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html", "display_url": "elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/catalu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elunicoparaisoeselfiscal.blogspot.com/2017/10/cataluna-un-caso-de-suicidio-asistido.html"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BonIndepe", "id": "1683497011"}]}, "author_id": "890955288", "created_at": "2019-10-16T22:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184591923815821313"], "in_reply_to_user_id": "1880991570", "text": "@andarellabcn @BonIndepe El aut\u00e9ntico ide\u00f3logo del Gobierno de S\u00e1nchez es Rajoy, aunque no lo reconozca. \n\nLa estrategia de Rajoy fue auxiliar al suicida.\n\nY eso es lo que est\u00e1 haciendo S\u00e1nchez: asistir a los suicidas.  \nhttps://t.co/76syYBkWjz", "lang": "es", "id": "1184591923815821313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184480450695385090"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CRYjoon", "id": "1262448348545638408"}]}, "author_id": "1058469150673330177", "created_at": "2019-10-17T00:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184631657627901952"], "in_reply_to_user_id": "818226862124056578", "text": "@cryjoon mano e eu que t\u00f4 achando que o guri que criou o love alarm \u00e9 na verdade o l\u00edder do anti-alarm eu to????????", "lang": "pt", "id": "1184631657627901952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/CGlkGYZzls", "expanded_url": "https://publico.pt/1890329", "display_url": "publico.pt/1890329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda do Norte"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}]}, "author_id": "2561091", "created_at": "2019-10-17T08:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184755207957295104"], "text": "Reino Unido: Partido unionista da Irlanda do Norte rejeita acordo do \u201cBrexit\u201d de Boris Johnson https://t.co/CGlkGYZzls", "lang": "es", "id": "1184755207957295104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184759453897367554"}], "author_id": "904793095128186880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raphaelsodre", "id": "1480303612303745034"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LucascostaP_", "id": "1559667818"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "RomuloGama1", "id": "1075456482"}]}, "created_at": "2019-10-17T09:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184759816192962560"], "in_reply_to_user_id": "121535611", "text": "@raphaelsodre @Palmeiras @LucascostaP_ @RomuloGama1 vai chamar os universit\u00e1rios pra te ajudar? ou s\u00f3 quer tentar justificar o injustific\u00e1vel?? kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1184759816192962560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/M6W5Ry59k6", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 209, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "author_id": "333329484", "created_at": "2019-10-17T09:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184758923221524480"], "text": "\u00bfQue estamos haciendo tan mal para que los ni\u00f1os sean tan crueles?\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/M6W5Ry59k6 v\u00eda @laSextaTV", "lang": "es", "id": "1184758923221524480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184587720162775040"}], "author_id": "276634165", "created_at": "2019-10-16T21:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184587721555226624"], "in_reply_to_user_id": "276634165", "text": "Capitalisme en moment zombie ultraletal i suicida. Promeses d'un pais nou q no arriba mai. Pol\u00edtics de baix\u00edssim nivell jugant a la demag\u00f2gia barata i mentint, aqui i all\u00e0. Passions enceses i constantment frustrades pels pol\u00edtics. Pol\u00edtica totalx desprestigiada. (2 d 6)", "lang": "ca", "id": "1184587721555226624"}, {"author_id": "4364600962", "created_at": "2019-10-17T03:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184675288875196417"], "text": "algu\u00e9m caiu de moto l\u00e1 pela mina, s\u00f3 ouvi o barulhao kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1184675288875196417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OTMiDyfMoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticayModa/status/1184754914871955457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTMiDyfMoJ", "media_key": "3_1184754907900993537"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OTMiDyfMoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticayModa/status/1184754914871955457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTMiDyfMoJ", "media_key": "3_1184754907900985344"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/OTMiDyfMoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliticayModa/status/1184754914871955457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTMiDyfMoJ", "media_key": "3_1184754907909361664"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "escenografia"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "escenografia"}]}, "author_id": "128332174", "created_at": "2019-10-17T08:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184754914871955457"], "text": "Vale, parad las protestas o acabar\u00e1n con todo el papel imprimiendo fotos para sus puestas en escena \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #escenografia https://t.co/OTMiDyfMoJ", "lang": "es", "id": "1184754914871955457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GXYsa5sbTz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigridmdrd/status/1184751571130826754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXYsa5sbTz", "media_key": "3_1184751554991132678"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GXYsa5sbTz", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigridmdrd/status/1184751571130826754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXYsa5sbTz", "media_key": "3_1184751565388861440"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Enfermos"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "Proces"}, {"start": 24, "end": 30, "tag": "116YA"}, {"start": 32, "end": 51, "tag": "tsunamidemocractic"}, {"start": 55, "end": 66, "tag": "Gilipollas"}]}, "author_id": "1004334196062605312", "created_at": "2019-10-17T08:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751571130826754"], "text": "#Enfermos \n#Proces \u00bf?\ud83e\udde0\ud83c\udf97\n#116YA \n#tsunamidemocractic de #Gilipollas https://t.co/GXYsa5sbTz", "lang": "und", "id": "1184751571130826754"}, {"geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "3214495751", "created_at": "2019-10-14T03:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 11, "like_count": 334, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183591068614434816"], "text": "Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que matou a inocente \u00c1gatha n\u00e3o veio da arma de policial\n-Que queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o culpa do gov. @jairbolsonaro\n-Que polui\u00e7\u00e3o de praias \u00e9 culpa do CUMPANHERO", "lang": "pt", "id": "1183591068614434816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ud3nT2J2kD", "expanded_url": "https://twitter.com/eiBode/status/1184459064941645825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud3nT2J2kD", "media_key": "3_1184459052920791040"}]}, "author_id": "54635151", "created_at": "2019-10-16T13:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 869, "reply_count": 20, "like_count": 3519, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1184459064941645825"], "text": "https://t.co/Ud3nT2J2kD", "lang": "zxx", "id": "1184459064941645825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184748953771876352"}], "author_id": "139826261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Treintanyero", "id": "106558636"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Regoteos", "id": "27235266"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "marquesdriparia", "id": "142694916"}]}, "created_at": "2019-10-17T08:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184752903426367488"], "in_reply_to_user_id": "106558636", "text": "@Treintanyero @Regoteos @PioIin @marquesdriparia Puestos a hablar de encuestas y torpeza , podemos recordar al que decidi\u00f3 ir a segundas elecciones para ganar esca\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1184752903426367488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/j8aKP8jx5s", "expanded_url": "https://twitter.com/yoyo308/status/1184750168538861568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8aKP8jx5s", "media_key": "3_1184750161588867072"}]}, "author_id": "185160846", "created_at": "2019-10-17T08:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184750168538861568"], "text": "Da gusto que te animen as\u00ed por la ma\u00f1ana \ud83d\ude42\ud83d\ude01 https://t.co/j8aKP8jx5s", "lang": "es", "id": "1184750168538861568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184653724427456518"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7873, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Nick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoonchildLoverR", "id": "1191365146163023872"}]}, "author_id": "1022683906645082118", "created_at": "2019-10-17T02:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184658979907092480"], "in_reply_to_user_id": "1168312359234023424", "text": "@moonchildloverr Por favor n\u00e9 a diferen\u00e7a de votos era de mais de milh\u00f5es, teve Army que se matou de votar, passou a noite em claro, n\u00e3o d\u00e1 nem pra disfar\u00e7ar isso, se a gnt t\u00e1 reclamando \u00e9 por causa disso, e at\u00e9 onde eu sei a gnt tava reclamando com a Nick o Fandom do lado q se meteu na conversa", "lang": "pt", "id": "1184658979907092480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184748920137752576"}], "author_id": "804139261956079620", "created_at": "2019-10-17T08:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184750004868698113"], "in_reply_to_user_id": "804139261956079620", "text": "...certo orgulho velado ele diz que fuma maconha h\u00e1 55 anos todos os dias.  Eu gostaria de parabeniz\u00e1-lo pela foto da revista ao lado de sua mulher e netos. Parece uma fam\u00edlia feliz.\nPor outro lado, queria saber em que supermercado, farm\u00e1cia, mercadinho, posto de gasolina  ou...", "lang": "pt", "id": "1184750004868698113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184750751433875457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "Tejero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cretineces", "id": "458353117"}]}, "author_id": "600256821", "created_at": "2019-10-17T08:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184751434333601792"], "in_reply_to_user_id": "458353117", "text": "@cretineces Espero que llegues pronto al momento Pati\u00f1o en el 23F para detener a Tejero. Esta maravilla no la merecemos.", "lang": "es", "id": "1184751434333601792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184712397539418114"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930694176768"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930757095425"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/tsEvgKlo6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AndiMaroto/status/1184712972503044096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsEvgKlo6Y", "media_key": "3_1184712930878742528"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.4083, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamiTERRORISTA"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.5806, "type": "Place", "normalized_text": "BarcelonaEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JosPastr", "id": "497825722"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "TsunamiTERRORISTA"}, {"start": 116, "end": 134, "tag": "BarcelonaEnLlamas"}]}, "author_id": "282941538", "created_at": "2019-10-17T06:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 70, "like_count": 552, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1184712972503044096"], "in_reply_to_user_id": "497825722", "text": "@JosPastr La revoluci\u00f3n de las sonrisas dec\u00edan, la inmensa mayor\u00eda adolescentes li\u00e1ndola parda \n#TsunamiTERRORISTA \n#BarcelonaEnLlamas https://t.co/tsEvgKlo6Y", "lang": "es", "id": "1184712972503044096"}, {"author_id": "330553673", "created_at": "2019-10-16T20:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184570997137137666"], "text": "cada a\u00f1o se suicidan un mill\u00f3n de personas\npor cada persona que se suicida veinticinco lo intentan\nimagina cu\u00e1ntos lo est\u00e1n pensando", "lang": "es", "id": "1184570997137137666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183535191463211009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bravo17ene", "id": "2969083067"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ssaenzb", "id": "17698458"}]}, "author_id": "897911539038081025", "created_at": "2019-10-14T04:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183604323349094400"], "in_reply_to_user_id": "2969083067", "text": "@bravo17ene @RonaldHGim @ssaenzb Esquivando la respuesta como \"asalariado del gobierno\"...paciencia que \u00e9ste caer\u00e1 como todos los dictadores y acompa\u00f1ar\u00e1n a Fujimori en la DINOES, s\u00f3lo uno la libr\u00f3 porque se mat\u00f3, los corruptos que quedan coordinan entre ellos para librarla, ahora...qui\u00e9n llora?", "lang": "es", "id": "1183604323349094400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184746945392328704"}], "author_id": "3342127565", "created_at": "2019-10-17T08:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184747198908719109"], "in_reply_to_user_id": "2312226409", "text": "@agus_aguero06 cha jajajajajajajajajajajajajajajajajajajaj nosia nala", "lang": "es", "id": "1184747198908719109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1269037446", "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "lang": "it", "id": "1184318518348541957"}, {"author_id": "1000178254723145730", "created_at": "2019-10-16T21:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184582104463613953"], "text": "eu sinto que estou cada vez mais pr\u00f3xima do suic\u00eddio \n\ne que j\u00e1 n\u00e3o o fiz, pq penso em como as pessoas ao meu redor v\u00e3o ficar \n\ne eu sei que \u00e9 efeito domin\u00f3, uma pessoa se suicida e no m\u00ednimo 5 pessoas tem a tend\u00eancia de ter depress\u00e3o e luto e fazer o mesmo", "lang": "pt", "id": "1184582104463613953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/PGzMeZoY2w", "expanded_url": "http://bit.ly/2nM6hFo", "display_url": "bit.ly/2nM6hFo"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/n98Fsw4QZf", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1184735597417644032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n98Fsw4QZf", "media_key": "3_1184735586873155584"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 155, "tag": "SentenciaProces"}]}, "author_id": "8330472", "created_at": "2019-10-17T07:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184735597417644032"], "text": "Rivera demana a S\u00e1nchez que apliqui un 155 \"de veritat\" a Catalunya i que faci fora Quim Torra, a qui ha qualificat de \u201cconductor su\u00efcida\u201d #SentenciaProces https://t.co/PGzMeZoY2w https://t.co/n98Fsw4QZf", "lang": "ca", "id": "1184735597417644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184596891910230017"}], "author_id": "47813781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pepeyarritu", "id": "260858575"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "created_at": "2019-10-16T22:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184597157099327488"], "in_reply_to_user_id": "260858575", "text": "@Pepeyarritu @jeanwyllys_real S\u00f3 rindo...", "lang": "pt", "id": "1184597157099327488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184585256659238914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}]}, "author_id": "1683497011", "created_at": "2019-10-16T21:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184585258571911174"], "in_reply_to_user_id": "1683497011", "text": "Pero mi contacto ha definido a Quim Torra como \u201cun suicida\u201d,  quiere morir matando.", "lang": "es", "id": "1184585258571911174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ajuLlGud1q", "expanded_url": "https://www.soychile.cl/Temuco/Policial/2019/10/16/620312/Tragico-joven-se-suicido-semanas-despues-de-haber-sido-violada-en-Pucon.aspx", "display_url": "soychile.cl/Temuco/Policia\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.881, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "author_id": "632379631", "created_at": "2019-10-17T02:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184659917644488710"], "text": "Joven se suicida, luego de ser violada en Puc\u00f3n.......el dolor para esos Padres. \nhttps://t.co/ajuLlGud1q", "lang": "es", "id": "1184659917644488710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bT2zkzcNnu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12510", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12510"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-17T03:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184667465256583174"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u3082\u3046\u3072\u3068\u3064\u306e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n1\u30fb4\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u306f\u767a\u8868\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u30011\u30fb5\u306e\u5f15\u9000\u8a66\u5408\u306e\u76f8\u624b\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u306e\u304b\u3002\n\u4e16\u754c\u306e\u7363\u795e\u3068\u6700\u5f8c\u306b\u95d8\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u9078\u624b\u306f\u2026\nhttps://t.co/bT2zkzcNnu\n\n#\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "id": "1184667465256583174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184254723416903680"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Z9OZbkZASp", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPuga44/status/1184508869235691520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9OZbkZASp", "media_key": "3_1184508863632023552"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Z9OZbkZASp", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPuga44/status/1184508869235691520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9OZbkZASp", "media_key": "3_1184508863606857729"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Ginyu"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "TsunamicDemocratic"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "TsunamicDemocratic"}]}, "author_id": "1064466422733160448", "created_at": "2019-10-16T16:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184508869235691520"], "in_reply_to_user_id": "1064466422733160448", "text": "Fuerzas \"especiales\" Ginyu en Barcelona.\nNo he podido evitarlo.\n#TsunamicDemocratic https://t.co/Z9OZbkZASp", "lang": "es", "id": "1184508869235691520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184497939403722753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6376, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "author_id": "349109593", "created_at": "2019-10-16T15:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184498567114821632"], "in_reply_to_user_id": "3963101903", "text": "@SusodeToro1 Es una actuaci\u00f3n suicida pol\u00edticamente, porque se llevar\u00e1n todos los palos y la renta se la llevar\u00e1 el gobierno de Madrid.\nQue hablen abiertamente. El hermetismo y el secretismo fue uno de los grandes errores del octubre 2017", "lang": "es", "id": "1184498567114821632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "id": "1183578273822978054"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184739934822961152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "Onigashima"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Zoro"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4493, "type": "Other", "normalized_text": "Enma"}]}, "author_id": "43057395", "created_at": "2019-10-17T07:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184739936668389376"], "in_reply_to_user_id": "43057395", "text": "llegue a Onigashima y que ambos bandos se enfrenten. Por eso es que le dio a Zoro la espada Enma, se quiere asegurar de que est\u00e9n equilibrados y haya m\u00e1s posibilidades de que nadie regrese vivo de esa batalla.\nExiste un conjunto de novelas japonesas donde se narra la vida de++", "lang": "es", "id": "1184739936668389376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184495066922000384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.358, "type": "Place", "normalized_text": "Ganges"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.3473, "type": "Place", "normalized_text": "Krisna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MujerdeM", "id": "61329350"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Gonzotronic", "id": "26142792"}]}, "author_id": "814829099411718144", "created_at": "2019-10-16T18:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184534764499419136"], "in_reply_to_user_id": "61329350", "text": "@MujerdeM @Gonzotronic En serio? Usted es de las que hace votos de humildad y anda con una t\u00fanica naranja, una vasija para que le den comida y se ba\u00f1a solo en el Ganges mientras canta himnos a Krisna, como penitencia hasta que caiga la dictadura? Cero lujos, cero gustos, cero consentirse... Le cre\u00ed", "lang": "es", "id": "1184534764499419136"}, {"author_id": "4179780875", "created_at": "2019-10-17T07:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736675001503744"], "text": "PO CARALHO FACULDADE DE MERDA!!! VOCES NAO QUEREM SABER DOS ESTUDANTES, NEM DA SAUDE DELES", "lang": "pt", "id": "1184736675001503744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/S8wuNJb2M4", "expanded_url": "https://amzn.to/2oSjZHt", "display_url": "amzn.to/2oSjZHt"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lkZyyPMRzY", "expanded_url": "https://twitter.com/AulliChollos/status/1184736406326956032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkZyyPMRzY", "media_key": "3_1184736387263815680"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}]}, "author_id": "2207469206", "created_at": "2019-10-17T07:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184736406326956032"], "text": "PRECIO M\u00cdNIMO\u203c\ufe0f\u00a0DC Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas  (Blu-Ray) baja a tan solo 39,99\u20ac\n\ud83d\udd17https://t.co/S8wuNJb2M4 https://t.co/lkZyyPMRzY", "lang": "es", "id": "1184736406326956032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196882432"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196845571"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8bP9fUej93", "expanded_url": "https://twitter.com/secret_temple_/status/1184671823360745472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bP9fUej93", "media_key": "3_1184671816196874240"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "geo": {"place_id": "83e30e314d0e5320"}, "author_id": "1110100049696952320", "created_at": "2019-10-17T03:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184671823360745472"], "text": "\u30fb2019/11/24(sun)\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE\n\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\n\nBeer: THRASH ZONE https://t.co/8bP9fUej93", "lang": "en", "id": "1184671823360745472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184562407911383040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Watt"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Bush"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fitzpatrick"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JerryCornellius", "id": "195290450"}]}, "author_id": "938041927", "created_at": "2019-10-17T07:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184734656182280193"], "in_reply_to_user_id": "195290450", "text": "@JerryCornellius Es muy bueno, se nota solo verlo moverse por el campo. Ocupa mucho espacio, est\u00e1 donde tiene que estar... Me gusta que haya un jugador joven diferencial por \u201cl\u00ednea\u201d. Watt, Bush y Fitzpatrick.", "lang": "es", "id": "1184734656182280193"}, {"author_id": "250801453", "created_at": "2019-10-17T04:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4068, "reply_count": 681, "like_count": 7017, "quote_count": 281}, "edit_history_tweet_ids": ["1184685312301260800"], "text": "Ayer el jaleo fue en mi barrio. En mi calle. No soy buena haciendo hilos pero despu\u00e9s de leer a muchos me gustar\u00eda explicar lo que vi. Es mi vivencia. La m\u00eda. Os gustar\u00e1 m\u00e1s o menos pero es lo que vi", "lang": "es", "id": "1184685312301260800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184630607176966144"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/ATDJxod8sp", "expanded_url": "https://twitter.com/gitezoni/status/1184630607176966144", "display_url": "twitter.com/gitezoni/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Gi"}]}, "author_id": "2898594002", "created_at": "2019-10-17T00:49:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1807, "reply_count": 1041, "like_count": 28081, "quote_count": 386}, "edit_history_tweet_ids": ["1184632372819628033"], "text": "Quero pedir compreens\u00e3o e respeito pela Gi.\n\nDaqui pra frente n\u00e3o falarei mais sobre o assunto.\n\nA partir de agora as autoridades constitu\u00eddas dar\u00e3o seguimento ao processo. https://t.co/ATDJxod8sp", "lang": "pt", "id": "1184632372819628033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}]}, "author_id": "247290681", "created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"], "text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "lang": "es", "id": "1184224252628787200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700439964594177"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5AdhdxfNmb", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184700456200736768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5AdhdxfNmb", "media_key": "3_1184700448265125888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-17T05:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184700456200736768"], "text": "Idris Elba e John Cena no set de filmagens de \"O Esquadr\u00e3o Suicida\".\n#TheSuicideSquad https://t.co/5AdhdxfNmb", "lang": "pt", "id": "1184700456200736768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1184622921467252736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmFp0Wk1Ph", "media_key": "16_1184622913338695682"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.6412, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.5607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "708181266", "created_at": "2019-10-17T00:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 159, "like_count": 3044, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1184622921467252736"], "text": "A esta altura DC tiene m\u00e1s pel\u00edculas buenas q malas. Pero la gente sigue obsesionada con lo mala q fue Batman v Superman, q ni fue tan mala. No se que tienen q de verdad hay tanta negatividad hacia estas nuevas pel\u00edculas d DC. \nSiempre digo, no se trata d estar d un lado o d otro https://t.co/PmFp0Wk1Ph", "lang": "es", "id": "1184622921467252736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/f5pRvwUZeX", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/baretta-radio24-le-banche-riducano-commissioni-sull-uso-bancomat-ACGa3Ps?utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1571215366", "display_url": "ilsole24ore.com/art/baretta-ra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/baretta-radio24-le-banche-riducano-commissioni-sull-uso-bancomat-ACGa3Ps?utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1571215366"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "24Mattino", "id": "905720262343229440"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "Radio24_news", "id": "126677638"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "contante"}]}, "author_id": "856108230", "created_at": "2019-10-16T13:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184460035411369985"], "text": "Per il sottosegretario, intervenuto a @24Mattino su @Radio24_news, la riduzione dell'uso del #contante deve essere accompagnata da una facilitazione dell\u2019uso della moneta elettronica, con una riduzione dei costi della carta di credito.\nhttps://t.co/f5pRvwUZeX", "lang": "it", "id": "1184460035411369985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2ZUZ9gQ62k", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/10/17/gioco-navi-e-tabacco-le-lobby-anti-5s-ingaggiano-casaleggio/5518935/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 219, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "author_id": "117701249", "created_at": "2019-10-17T05:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184709795170963457"], "text": "Rischio conflitto di interessi - Alla vigilia del voto del 2018: Lottomatica, Philip Morris e Moby affidano alla Casaleggio Associati lavori da centinaia di migliaia di euro \n\nhttps://t.co/2ZUZ9gQ62k di @fattoquotidiano", "lang": "it", "id": "1184709795170963457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461226360833"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489461197000706"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464778891264"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rx9rbFXwHw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1184489473259782148/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rx9rbFXwHw", "media_key": "3_1184489464787324929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "Pacificador"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Vigilante"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 211, "end": 224, "tag": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-16T15:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1184489473259782148"], "text": "Pacificador (John Cena), Vigilante (Idris Elba), Ratcatcher (Daniela Melchior) e Viola Davis (Amanda Waller) se preparando para filmar uma cena em uma pris\u00e3o para o filme de Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad https://t.co/rx9rbFXwHw", "lang": "pt", "id": "1184489473259782148"}, {"author_id": "887177234498367488", "created_at": "2019-10-17T05:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184705726821883905"], "text": "Eu fico 2 minutos sozinho dentro da minha cabe\u00e7a e ja vem pensamento suicida\nL\u00e1 nao \u00e9 um bom lugar", "lang": "pt", "id": "1184705726821883905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/66f1Za23GF", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/martin-vizcarra-facticamente-jodidos-noticia/", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/martin-vizcarra-facticamente-jodidos-noticia/"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 64, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-13T16:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 109, "like_count": 499, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1183413639426072577"], "text": "F\u00e1cticamente jodidos https://t.co/66f1Za23GF v\u00eda @peru21noticias", "lang": "es", "id": "1183413639426072577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "lang": "pt", "id": "1179851216425291778"}, {"author_id": "2530052556", "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "lang": "es", "id": "1182633425913692161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/hd0hL9xncO", "expanded_url": "https://twitter.com/AUGC_Comunica/status/1184592049871437824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hd0hL9xncO", "media_key": "7_1184591986222862352"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5937, "type": "Organization", "normalized_text": "CDR"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "author_id": "178005605", "created_at": "2019-10-16T22:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8476, "reply_count": 1237, "like_count": 9190, "quote_count": 2187}, "edit_history_tweet_ids": ["1184592049871437824"], "text": "\ud83d\udea8#\u00daLTIMAHORA | Momento en el que los CDR lanzan un artefacto pirot\u00e9cnico al helic\u00f3ptero policial para intentar derribarlo. https://t.co/hd0hL9xncO", "lang": "es", "id": "1184592049871437824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OfM16cCpDh", "expanded_url": "https://twitter.com/ForumValentia/status/1183033441232850945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfM16cCpDh", "media_key": "3_1183033421020434432"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 277, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n Dar\u00edo"}]}, "author_id": "965260900474245121", "created_at": "2019-10-12T14:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183033441232850945"], "text": "\u201cLa alta virtud resucita que a la Hispana progenie hizo due\u00f1a de siglos. Abominad la boca que predice desgracias eternas, \nabominad los ojos que ven s\u00f3lo zod\u00edacos funestos, abominad las manos que apedrean las ruinas ilustres, o que la tea empu\u00f1an o la daga suicida\u201d (Rub\u00e9n Dar\u00edo) https://t.co/OfM16cCpDh", "lang": "es", "id": "1183033441232850945"}, {"author_id": "3873967067", "created_at": "2019-10-17T05:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184701968440270848"], "text": "Eu s\u00f3 caio com uns time q n faz merda nenhuma pq deus", "lang": "pt", "id": "1184701968440270848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Hpdhf1rYQy", "expanded_url": "https://twitter.com/VivaPierola/status/1184645829803593728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hpdhf1rYQy", "media_key": "7_1184645718755172353"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "mavila_huertas", "id": "3211006937"}, {"start": 168, "end": 184, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}]}, "author_id": "325367314", "created_at": "2019-10-17T01:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1918, "reply_count": 523, "like_count": 2752, "quote_count": 315}, "edit_history_tweet_ids": ["1184645829803593728"], "text": "Miren. A esta se\u00f1orita en plena v\u00eda Expresa a toda velocidad en el tel\u00e9fono y frenando en seco por momentos .\n@noticiAmerica  @canalN_ @MelissaPeschier @mavila_huertas @socioperiodismo https://t.co/Hpdhf1rYQy", "lang": "es", "id": "1184645829803593728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1125049747876777984"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5714, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.691, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 276, "end": 283, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 312, "end": 317, "probability": 0.625, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ELREALMADRIDFC", "id": "178388369"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}]}, "author_id": "976628827186192384", "created_at": "2019-10-17T02:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184661499563970560"], "in_reply_to_user_id": "570401287", "text": "@Rollhando @ELREALMADRIDFC @SamuelAldanaL @larepublica_pe @jguaido @albertofujimori El delincuente como dice usted AF no est\u00e1 preso por robar est\u00e1 preso por las muertes de la cantuta. Y  creo que usted no sabe mucho de la historia del Peru. Primero Garc\u00eda dej\u00f3 ruinas el Peru Fujimori lo levant\u00f3 a tal punto que Toledo y dem\u00e1s delincuentes se dedicaron a saquearlo", "lang": "es", "id": "1184661499563970560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184713065264230401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": " soy G"}]}, "author_id": "212437672", "created_at": "2019-10-17T06:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184713177537351680"], "in_reply_to_user_id": "212437672", "text": "\u0097\u00bfY a m\u00ed, me har\u00e1 re\u00edr?\n\u0097\u00a1Ah!, s\u00ed, os lo juro,\n\u00e9l s\u00ed y nadie m\u00e1s que \u00e9l; mas... \u00bfqu\u00e9 os inquieta?\n\u0097As\u00ed \u0097dijo el enfermo\u0097 no me curo;\n\u00a1Yo soy Garrik!... Cambiadme la receta.", "lang": "es", "id": "1184713177537351680"}, {"author_id": "1141178960438599683", "created_at": "2019-10-17T06:04:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184711708222337028"], "text": "Y pensar qu\u00e9 todo lo que hacemos es al pedo, si igual nos vamos a morir", "lang": "es", "id": "1184711708222337028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/khddax0j20", "expanded_url": "http://huffp.st/3EtE6yZ", "display_url": "huffp.st/3EtE6yZ"}]}, "author_id": "543774554", "created_at": "2019-10-16T15:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184491218136457217"], "text": "La strada di Piera Aiello, da donna fantasma a \"influencer dell'Antimafia sana\" https://t.co/khddax0j20", "lang": "it", "id": "1184491218136457217"}, {"author_id": "241734065", "created_at": "2019-10-17T05:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184708474040705024"], "text": "\ud83c\udfb6 S\u00f3lo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida. Nadie ten\u00eda raz\u00f3n, amante de las causas perdidas, cre\u00edas que ser\u00eda el mejor, cuidado con las expectativas \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1184708474040705024"}, {"author_id": "991776767764586501", "created_at": "2019-10-16T17:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184517784556003334"], "text": "\"Per cena puoi mangiare le melanzane. Non sono fritte. Cio\u00e8, sono fritte ma le ho strizzate bene col fazzoletto per asciugare l'olio. Cos\u00ec non dici che ingrassi\"\n\nOgni volta che mia madre d\u00e0 consigli alimentari un nutrizionista si suicida.\n\n E un figlio si sente preso per il culo", "lang": "it", "id": "1184517784556003334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/y7UN36JTo9", "expanded_url": "http://bit.ly/2qkWNSA", "display_url": "bit.ly/2qkWNSA"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/BtfaMT1pwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1184660856077987841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BtfaMT1pwZ", "media_key": "3_1184660853091643393"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4603, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "author_id": "15292534", "created_at": "2019-10-17T02:42:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 123, "like_count": 713, "quote_count": 129}, "edit_history_tweet_ids": ["1184660856077987841"], "text": "#ADonadoPeda\u00e7o : Mist\u00e9rio solucionado! Maria da Paz faz teste de DNA e descobre que Josiane realmente \u00e9 sua filha; saiba tudo! https://t.co/y7UN36JTo9 (Fotos: Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo) https://t.co/BtfaMT1pwZ", "lang": "pt", "id": "1184660856077987841"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "id": "c023acc638c5fc22"}, {"full_name": "Almada, Portugal", "id": "120248073af6ca31"}, {"full_name": "Delta, British Columbia", "id": "5f49a5792faa1e89"}, {"full_name": "Ala, Trentino-Alto Adige", "id": "3fadc951710563c2"}]}, "errors": [{"resource_id": "1184703827628478464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184703827628478464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184703827628478464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184675658380660737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184675658380660737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184675658380660737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1071871993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1071871993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1071871993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184780503095877632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184780503095877632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184780503095877632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2450760075", "value": "2450760075", "detail": "User has been suspended: [2450760075].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184744445364887552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184744445364887552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184744445364887552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1184637889453416448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184637889453416448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184637889453416448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180995191924236289", "value": "1180995191924236289", "detail": "User has been suspended: [1180995191924236289].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184695252076187648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184695252076187648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184695252076187648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064627072650412035", "value": "1064627072650412035", "detail": "User has been suspended: [1064627072650412035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184497990393876480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184497990393876480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184497990393876480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93612140", "value": "93612140", "detail": "User has been suspended: [93612140].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184742873209675776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184742873209675776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184742873209675776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063428545689673729", "value": "1063428545689673729", "detail": "User has been suspended: [1063428545689673729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184367350725959681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184367350725959681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184367350725959681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184794997503205376", "oldest_id": "1184707954915733505", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztlu5i12uxo8zri45whp8nksql"}}