{"data": [{"author_id": "3130631160", "created_at": "2019-08-03T15:34:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157674406124150789"}], "id": "1157676015029805057", "in_reply_to_user_id": "4616667921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuhB_Martins E o mano q matou a enfermeira nao vai ent pq?\n\nE se for vai ser morto na cadeia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juhb_martins", "id": "1361067513749118980"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157676015029805057"]}, {"author_id": "1105819790017527808", "created_at": "2019-08-03T15:33:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157209021973172224"}], "id": "1157675968087121920", "in_reply_to_user_id": "841725876299534336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauroros6 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MauroRos6", "id": "1197492475432075264"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675968087121920"]}, {"author_id": "1246020384", "created_at": "2019-08-03T15:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157675597042278401", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675597042278401"]}, {"author_id": "942734591219159040", "created_at": "2019-08-03T15:32:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157675532537991168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675532537991168"]}, {"author_id": "124312192", "created_at": "2019-08-03T15:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "id": "1157675454351990784", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675454351990784"]}, {"author_id": "3424192895", "created_at": "2019-08-03T15:31:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157675434697535488", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675434697535488"]}, {"author_id": "855929328919613441", "created_at": "2019-08-03T15:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157675210340032512", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675210340032512"]}, {"author_id": "720091064", "created_at": "2019-08-03T15:30:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "id": "1157675126391017472", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Miente miente q algo queda. Algo aprendiste de tu suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157675126391017472"]}, {"author_id": "63507342", "created_at": "2019-08-03T15:30:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157675113036288001", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675113036288001"]}, {"author_id": "4718346076", "created_at": "2019-08-03T15:30:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "id": "1157675060993433601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "acabei de lavar meu cabelo, tomei banho quentinho, botei um short e fui ao mercado k k ta fazendo 11\u00b0C aqui em sp k k k k k esse foi o meu maior ato suicida da vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157675060993433601"]}, {"author_id": "2781515308", "created_at": "2019-08-03T15:29:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157653911613923328"}], "id": "1157674870353866752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ondas1470: 425 personas han accedido a los servicios de la unidad de salud mental\nEntre los principales motivos de consulta se identifi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ondas1470", "id": "1242282247"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674870353866752"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "violenciadeGenero"}]}, "author_id": "1137719806369701889", "created_at": "2019-08-03T15:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156866797855019009"}], "id": "1157674810010472449", "in_reply_to_user_id": "807172590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuananAmoros No el #violenciadeGenero cuando un hombre mata a una mujer y luego se suicida... es un crimen que tiene que ver m\u00e1s con \"un desorden psicol\u00f3gico\" que habr\u00eda que supervisar y asistir antes que solucionarlo todo con carcel y represi\u00f3n...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674810010472449"]}, {"author_id": "449203633", "created_at": "2019-08-03T15:28:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "id": "1157674734055763969", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674734055763969"]}, {"author_id": "1059580563672236035", "created_at": "2019-08-03T15:27:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157674432095240192", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674432095240192"]}, {"author_id": "707152568246476804", "created_at": "2019-08-03T15:27:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157674400109473792", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674400109473792"]}, {"author_id": "1027728194017878016", "created_at": "2019-08-03T15:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157674387954425856", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674387954425856"]}, {"author_id": "761727001220804609", "created_at": "2019-08-03T15:27:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157670489000763392"}], "id": "1157674352328040448", "in_reply_to_user_id": "259871785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@RozinhaRP @Yaaapeee1 Ela se matou '-\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674352328040448"]}, {"author_id": "3345037991", "created_at": "2019-08-03T15:27:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954150833287168"}], "id": "1157674284665454592", "in_reply_to_user_id": "423807080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@zegarramining @canalN_ @JorgeDCG @saldelsol Ese era el cobarde suicida .se imaginan eso es lo que vemos,, como hanran sido otros.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674284665454592"]}, {"author_id": "87845858", "created_at": "2019-08-03T15:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157674260309139458", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674260309139458"]}, {"author_id": "59132560", "created_at": "2019-08-03T15:26:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157674196958437379", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674196958437379"]}, {"author_id": "4203157833", "created_at": "2019-08-03T15:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157672717564502016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALISTA"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}]}, "id": "1157674163995324416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ana_aguiar1: Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674163995324416"]}, {"author_id": "1623132144", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:26:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157674163030646786", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157674163030646786"]}, {"author_id": "4181317630", "created_at": "2019-08-03T15:26:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157674001252126726", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157674001252126726"]}, {"author_id": "953623211350089728", "created_at": "2019-08-03T15:25:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157673926119632896", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673926119632896"]}, {"author_id": "958373902161530880", "created_at": "2019-08-03T15:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157673665309413376", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673665309413376"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-03T15:24:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948811820032001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "areqbiz", "id": "1044048343461232645"}]}, "id": "1157673638507757568", "in_reply_to_user_id": "1044048343461232645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@areqbiz Parece que no se acuerda que Bartra se gast\u00f3 el doble de eso en una investigaci\u00f3n que solo sirvi\u00f3 para blindar a la megavaga Keiko y al suicida cobarde de Alan Garcia. \u00bfpor que no reclama eso?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157673638507757568"]}, {"author_id": "888569922607087617", "created_at": "2019-08-03T15:24:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157673557859667968", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673557859667968"]}, {"author_id": "33377802", "created_at": "2019-08-03T15:24:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157444170908413952"}], "id": "1157673556072914945", "in_reply_to_user_id": "1136323091141988353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@annyfreyres @Celsovsky Como ela est\u00e1? Se matar \u00e9 coisa s\u00e9ria. N\u00e3o podemos dizer se \u00e9 vitimismo ou n\u00e3o. Eu sou suicida. Sim, porque um suicida \u00e9 como um alco\u00f3latra. Lida dia a dia com isso. No entanto, nunca avisei.Fui salva pq devo ser ruim mesmo  Mas dei sinais (muita depress\u00e3o).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673556072914945"]}, {"author_id": "1156035302558982144", "created_at": "2019-08-03T15:23:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "id": "1157673417648349186", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673417648349186"]}, {"author_id": "1046045238991695872", "created_at": "2019-08-03T15:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1157673367652249601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida vai entrar no cat\u00e1logo na Netflix &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673367652249601"]}, {"author_id": "70139140", "created_at": "2019-08-03T15:23:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157673331451150338", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673331451150338"]}, {"author_id": "707293271173767169", "created_at": "2019-08-03T15:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}]}, "id": "1157673284118487040", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673284118487040"]}, {"author_id": "604944095", "created_at": "2019-08-03T15:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157670136523952130"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157673110239363072", "in_reply_to_user_id": "268580914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya moral offff", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157673110239363072"]}, {"author_id": "922241746133757952", "created_at": "2019-08-03T15:22:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157673103968878592", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157673103968878592"]}, {"author_id": "777474446", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uXTR856Q2S", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:22:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}], "id": "1157673010305863681", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG ahora te haces el indignado. Corrupto de mierda. Vividor del congreso. Perrito de tu amo suicida @AlanGarciaPeru https://t.co/uXTR856Q2S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157673010305863681"]}, {"author_id": "2672968199", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/eLxD5zvuP8", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851537?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ministro-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:20:59.000Z", "id": "1157672717564502016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, que pode ser solto se n\u00e3o houver outro mandado https://t.co/eLxD5zvuP8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157672717564502016"]}, {"author_id": "981532219075387393", "created_at": "2019-08-03T15:20:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157672709494644736", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157672709494644736"]}, {"author_id": "780535303597494272", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157672685561962496", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157672685561962496"]}, {"author_id": "385420309", "created_at": "2019-08-03T15:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157672198863294464", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157672198863294464"]}, {"author_id": "547785956", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157672183918972928", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157672183918972928"]}, {"author_id": "4352962109", "created_at": "2019-08-03T15:17:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157381968541208583"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}, {"start": 300, "end": 307, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1157671932126474241", "in_reply_to_user_id": "48579013", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@navedelmisterio @ivanedlm La suicida pol\u00edtica de Alemania de Merkel apoyada por el napole\u00f3n de barro Macron, bajo influencia del siniestro Soros, est\u00e1 provocando una invasi\u00f3n de inmigraci\u00f3n musulmana enemiga, que como caballos de troya han cruzado todas fronteras para conquistar Europa sin guerra. @vox_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671932126474241"]}, {"author_id": "373152488", "created_at": "2019-08-03T15:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "id": "1157671678572412931", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671678572412931"]}, {"author_id": "1257962474", "created_at": "2019-08-03T15:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157671584569729024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671584569729024"]}, {"author_id": "1055980855821324288", "created_at": "2019-08-03T15:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157667126095822850"}], "id": "1157671537085956101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lipebernardii: \"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lipebernardii", "id": "840010325533577218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157671537085956101"]}, {"author_id": "4307834297", "created_at": "2019-08-03T15:16:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157663321702707200"}], "id": "1157671520845664264", "in_reply_to_user_id": "1085925401325654017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@decepcionado900 @charry_manager @COL_EJERCITO 1) ning\u00fan demente (trabado) \"enajenado suicida\".\n2)ninguna piedra, (machete)\n3) guarnici\u00f3n militar se defiend a muerte \n4) derechos, se reclaman cuando se respetan derechos ajenos\nAdem\u00e1s...no se perdi\u00f3 gran cosa...solo es \"victimizar\" delincuente por enemigos d fuerzas p\u00fablicas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "decepcionado900", "id": "1085925401325654017"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "charry_manager", "id": "248553937"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671520845664264"]}, {"author_id": "3594108017", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157671516328402946", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671516328402946"]}, {"author_id": "1106142590892761088", "created_at": "2019-08-03T15:15:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157671411969929217", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157671411969929217"]}, {"author_id": "251880324", "created_at": "2019-08-03T15:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157655182521618432"}], "id": "1157671393527521280", "in_reply_to_user_id": "626659016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ConDobleS_ T\u00fa debes de ser de ese combo suicida \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ConDobleS_", "id": "626659016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671393527521280"]}, {"author_id": "1153779000436764674", "created_at": "2019-08-03T15:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157671260253560833", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157671260253560833"]}, {"author_id": "289992987", "created_at": "2019-08-03T15:15:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157671233904922625", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157671233904922625"]}, {"author_id": "3121347226", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zig_18", "id": "1493424150308081664"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:14:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157125723339014149"}], "id": "1157671149008035841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zig_18: Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157671149008035841"]}, {"author_id": "350623249", "created_at": "2019-08-03T15:14:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157671027721297920", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157671027721297920"]}, {"author_id": "957098717106049025", "created_at": "2019-08-03T15:14:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157670971840618498", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670971840618498"]}, {"author_id": "304918906", "created_at": "2019-08-03T15:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157670944070098944", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670944070098944"]}, {"author_id": "1008764082583982080", "created_at": "2019-08-03T15:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157670943038365696", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670943038365696"]}, {"author_id": "814851508953108480", "created_at": "2019-08-03T15:13:42.000Z", "id": "1157670885341503493", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN uno les va a aceptar el chance... ni tan gasolinera ni tan suicida marica\ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157670885341503493"]}, {"author_id": "881934633839063042", "created_at": "2019-08-03T15:13:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157670720283041793", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670720283041793"]}, {"author_id": "67495488", "created_at": "2019-08-03T15:12:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157670692344750087", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670692344750087"]}, {"author_id": "980158484124708864", "created_at": "2019-08-03T15:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "duzao"}]}, "id": "1157670691698872320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o duzao veio perguntar pra minha m\u00e3e se ela quer carne do porco que ele matou eu t\u00f4 chorando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670691698872320"]}, {"author_id": "856896141971083265", "created_at": "2019-08-03T15:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157668822897373184"}], "id": "1157670667736817665", "in_reply_to_user_id": "54733559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CholoJorge Habl\u00f3 @malditaternura, la guaripolera favorita de suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CholoJorge", "id": "54733559"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157670667736817665"]}, {"author_id": "1026282642352820224", "created_at": "2019-08-03T15:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157670230526701573", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670230526701573"]}, {"author_id": "169755397", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:11:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157670210553487360", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157670210553487360"]}, {"author_id": "1465219008", "created_at": "2019-08-03T15:10:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157523228811595776"}], "id": "1157670110317826048", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@claudiacisneros Y si exigimos que se publique el toxicol\u00f3gico de la autopsia del ladr\u00f3n suicida? Explicar\u00eda muuuuucho no?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157670110317826048"]}, {"author_id": "1037474736052363264", "created_at": "2019-08-03T15:10:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157669999726735361", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669999726735361"]}, {"author_id": "1109970308805677056", "created_at": "2019-08-03T15:09:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157669927291150336", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669927291150336"]}, {"author_id": "274189486", "created_at": "2019-08-03T15:09:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157630165058383872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Ba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1157669711993331715", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlespaP: @rmartinezarias5 @jostipi @JorgeDCG @Mauriciomulder La gran obra de los miserables el caradura @JorgeDCG  la arribista Miss Ba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157669711993331715"]}, {"author_id": "1018162078409019392", "created_at": "2019-08-03T15:08:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1157669688840785920", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157669688840785920"]}, {"author_id": "2570732698", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7LwuQu7XZI", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/4X5zaUdlRhvBWYnyQIKmH8?si=LZDbpZ6ZQvObxk5cvKHG5Q", "display_url": "open.spotify.com/track/4X5zaUdl\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:08:49.000Z", "id": "1157669658243293184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "ser\u00e1 que algu\u00e9m ja se suicidou ouvindo essa m\u00fasica? ela \u00e9 super suicida https://t.co/7LwuQu7XZI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669658243293184"]}, {"author_id": "1025899208484839424", "created_at": "2019-08-03T15:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "DJ"}]}, "id": "1157669652119654400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ae DJ toca as mais tristes do muse que hj to suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669652119654400"]}, {"author_id": "1083465650218172416", "created_at": "2019-08-03T15:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157669638144233473", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669638144233473"]}, {"author_id": "1109420740921749504", "created_at": "2019-08-03T15:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "id": "1157669287131308032", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157669287131308032"]}, {"author_id": "157676584", "created_at": "2019-08-03T15:07:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157669258148700160", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669258148700160"]}, {"author_id": "604944095", "created_at": "2019-08-03T15:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157669186853855233", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar @hectorbecerrilr Pobre tipo , se quedo callado de la corrupcion del suicida ladron y corrupto @AlanGarciaPeru  no dijo ni mierda, vaya moral para criticar jajajaja  aca no vale ser blando con la corrupcion de la mafia naranja en el congreso el pueblo los repudia dense cuenta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157669186853855233"]}, {"author_id": "38282885", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:06:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157669161142816768", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157669161142816768"]}, {"author_id": "867789916255735808", "created_at": "2019-08-03T15:06:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157669076522717189", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157669076522717189"]}, {"author_id": "830954186883862530", "created_at": "2019-08-03T15:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156946613408952320"}], "id": "1157668991093153793", "in_reply_to_user_id": "2437863523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IkkiFigueroa23 @lesliesxsuju @SJofficial Es el reto suicida xdxdxd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IkkiFigueroa23", "id": "2437863523"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "lesliesxsuju", "id": "1012376583229894656"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SJofficial", "id": "965487301722701826"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157668991093153793"]}, {"author_id": "14817808", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2LYOimUdfX", "expanded_url": "https://youtu.be/C_WVQOAgll8", "display_url": "youtu.be/C_WVQOAgll8"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:05:49.000Z", "id": "1157668903641919495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La primera es la vencida\nla tercera es la tercera\nas\u00ed que reto a cualquiera\nque conmigo aqu\u00ed se mida\nquien acepte es un suicida\nque se sobrevalora\npor qu\u00e9 nadie me vence ahora\nNi el coplero campe\u00f3n mundial\nNi un rapero de freestyle\nNi la mejor Computadora!\nhttps://t.co/2LYOimUdfX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157668903641919495"]}, {"author_id": "912453107967283201", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/VJ8rJuQylA", "expanded_url": "https://twitter.com/fkjungshin/status/1157657439296262144", "display_url": "twitter.com/fkjungshin/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:05:27.000Z", "id": "1157668810553475074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Mil disculpas soy suicida https://t.co/VJ8rJuQylA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157668810553475074"]}, {"author_id": "1013795223229620224", "created_at": "2019-08-03T15:05:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157668770334367745", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668770334367745"]}, {"author_id": "901273956052873216", "created_at": "2019-08-03T15:05:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637152328605696"}], "id": "1157668727002947589", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ruanveiiga: Muita gente cravando que foi racismo, n\u00e3o consigo ter essa convic\u00e7\u00e3o. \n\nO neg\u00e3o ainda vai se lascar, matou ou quase matou o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ruanveiiga", "id": "50687739"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668727002947589"]}, {"author_id": "1114713804137533442", "created_at": "2019-08-03T15:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157668713065275393", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668713065275393"]}, {"author_id": "2540203099", "created_at": "2019-08-03T15:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157668532773146624", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668532773146624"]}, {"author_id": "258914224", "created_at": "2019-08-03T15:03:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157028999727652864"}], "id": "1157668309153828867", "in_reply_to_user_id": "993899457631703040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@julitoide Morite que se puede cag\u00f3n\n\nIdeal para ir a trabajar al servicio de asistencia al suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157668309153828867"]}, {"author_id": "1064286945969405957", "created_at": "2019-08-03T15:03:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157668240644083713", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668240644083713"]}, {"author_id": "4034802093", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/FyKLknwNk0", "expanded_url": "https://t.co/FyKLknwNk0", "display_url": "t.co/FyKLknwNk0"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:02:28.000Z", "id": "1157668058774851584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vamos fingir que voc\u00ea n\u00e3o se matou de rir depois de ter desequilibrado https://t.co/FyKLknwNk0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668058774851584"]}, {"author_id": "337247360", "created_at": "2019-08-03T15:02:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157668025136549888", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157668025136549888"]}, {"author_id": "884962823020916737", "created_at": "2019-08-03T15:01:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157667724199452677", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667724199452677"]}, {"author_id": "1708213668", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:01:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157536859582545920"}], "id": "1157667718474149890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Suicida_Estupid: Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157667718474149890"]}, {"author_id": "1094753515191312389", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T15:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157667713717850112", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157667713717850112"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3h8g8WtLEc", "expanded_url": "http://ow.ly/xJFQ30phAHN", "display_url": "ow.ly/xJFQ30phAHN"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ikUoDnpZUA", "expanded_url": "https://twitter.com/ListinDiario/status/1157667680532541441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ikUoDnpZUA", "media_key": "3_1157667675801378818"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}]}, "author_id": "19236297", "created_at": "2019-08-03T15:00:58.000Z", "id": "1157667680532541441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Hombre se suicida luego de herir a su pareja https://t.co/3h8g8WtLEc #List\u00ednDiario https://t.co/ikUoDnpZUA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157667680532541441"]}, {"author_id": "943931585103060997", "created_at": "2019-08-03T14:59:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157667436663119873", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667436663119873"]}, {"author_id": "1104842715676708869", "created_at": "2019-08-03T14:59:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157667353968226311", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667353968226311"]}, {"author_id": "3586906572", "created_at": "2019-08-03T14:59:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157667342375170048", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667342375170048"]}, {"author_id": "904862770923003904", "created_at": "2019-08-03T14:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157667308866801665", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667308866801665"]}, {"author_id": "1096168558915174407", "created_at": "2019-08-03T14:59:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157667241615384576", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667241615384576"]}, {"author_id": "291561047", "created_at": "2019-08-03T14:58:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "id": "1157667157276340226", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157667157276340226"]}, {"author_id": "840010325533577218", "created_at": "2019-08-03T14:58:45.000Z", "id": "1157667126095822850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667126095822850"]}, {"author_id": "1061309525913931778", "created_at": "2019-08-03T14:58:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157667115211603968", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667115211603968"]}, {"author_id": "899078340543381504", "created_at": "2019-08-03T14:58:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157667067769872384", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667067769872384"]}, {"author_id": "465894178", "created_at": "2019-08-03T14:57:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157662293477470208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "correio", "id": "67150902"}]}, "id": "1157666815910264832", "in_reply_to_user_id": "67150902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@correio Deixar o destino do Deltan nas m\u00e3os do MP \u00e9 como dizer a um pai, cujo filho matou por atropelamento um pedestre, ao sair embriagado da discoteca: se resolva com seu filhote e d\u00ea a puni\u00e7\u00e3o q achar conveniente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157666815910264832"]}, {"author_id": "541161137", "created_at": "2019-08-03T14:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157248224379514885"}], "id": "1157666521298214912", "in_reply_to_user_id": "391602980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Zetaricordi Il prossimo sondaggio suicida a che ora lo fai?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Zetaricordi", "id": "391602980"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157666521298214912"]}, {"author_id": "4244943388", "created_at": "2019-08-03T14:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157666260789923840", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157666260789923840"]}, {"author_id": "1005644741680222210", "created_at": "2019-08-03T14:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Bacat\u00e1"}]}, "id": "1157665691350294529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me ganaron en ser la primera persona que se suicida tir\u00e1ndose del Bacat\u00e1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157665691350294529"]}, {"author_id": "439938421", "created_at": "2019-08-03T14:52:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157665592406659073", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665592406659073"]}, {"author_id": "1909942123", "created_at": "2019-08-03T14:52:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "id": "1157665583917338624", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665583917338624"]}, {"author_id": "51364082", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nokHU8NkN3", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:51:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "id": "1157665360147091458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o matou ainda n\u00e3o valeu https://t.co/nokHU8NkN3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665360147091458"]}, {"author_id": "889620556051603460", "created_at": "2019-08-03T14:51:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157665340907827200", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665340907827200"]}, {"author_id": "298270864", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/csiJ5YOl2g", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:50:40.000Z", "id": "1157665088620441600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/csiJ5YOl2g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157665088620441600"]}, {"author_id": "1059838995218288645", "created_at": "2019-08-03T14:50:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157665015706660866", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665015706660866"]}, {"author_id": "2369565398", "created_at": "2019-08-03T14:50:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157665005719949312", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157665005719949312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoraCero"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/or6gzUqvEl", "expanded_url": "https://pst.cr/c8Eyv", "display_url": "pst.cr/c8Eyv"}]}, "author_id": "1613963288", "created_at": "2019-08-03T14:50:06.000Z", "id": "1157664947536617472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#HoraCero Se suicida sexagenario\n\nEl cuerpo del hoy occiso fue descubierto por su hijo. https://t.co/or6gzUqvEl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157664947536617472"]}, {"author_id": "49922148", "created_at": "2019-08-03T14:49:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157643924858646530"}], "id": "1157664795342098432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ferro_GFsport: Ma che aria c'\u00e8 a Maranello che, a turno, fa sembrare idioti i propri piloti? \ud83e\udd14\nAria o lucidit\u00e0 suicida dei tecnici di s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ferro_GFsport", "id": "3065626193"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157664795342098432"]}, {"author_id": "998501896234110977", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vorsYOAtD7", "expanded_url": "https://twitter.com/ewwimout/status/1157654966343012354", "display_url": "twitter.com/ewwimout/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157654966343012354"}], "id": "1157664697853861888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Orgulhosa de algu\u00e9m que p\u00f4s um gajo inconsciente a pancada, se calhar at\u00e9 o matou :\u2019) a luta da violencia pela viol\u00eancia \u00e9 uma vis\u00e3o t\u00e3o linda de facto, aquele gajo acabou de perpetuar o racismo na fam\u00edlia do branco, mas yah, orgulho https://t.co/vorsYOAtD7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664697853861888"]}, {"author_id": "181710401", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157664697002397696", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157664697002397696"]}, {"author_id": "1046927841009553408", "created_at": "2019-08-03T14:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "perereca"}]}, "id": "1157664632615706629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Vizinho ouvindo perereca suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664632615706629"]}, {"author_id": "908432008677937153", "created_at": "2019-08-03T14:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157664509210890240", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664509210890240"]}, {"author_id": "1116469185549348865", "created_at": "2019-08-03T14:48:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637152328605696"}], "id": "1157664430546653184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ruanveiiga: Muita gente cravando que foi racismo, n\u00e3o consigo ter essa convic\u00e7\u00e3o. \n\nO neg\u00e3o ainda vai se lascar, matou ou quase matou o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ruanveiiga", "id": "50687739"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664430546653184"]}, {"author_id": "996919344876720129", "created_at": "2019-08-03T14:47:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157664395843035136", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664395843035136"]}, {"author_id": "1066790037612826625", "created_at": "2019-08-03T14:47:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157664273134473216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664273134473216"]}, {"author_id": "2699636430", "created_at": "2019-08-03T14:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157664187927203841", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157664187927203841"]}, {"author_id": "306906506", "created_at": "2019-08-03T14:46:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3387, "type": "Other", "normalized_text": "Sta"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Galaga"}]}, "id": "1157664100962512897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sta fucking camila, we were sooo close to getting a high score in Galaga y se tir\u00f3 la suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157664100962512897"]}, {"author_id": "1056979574087737346", "created_at": "2019-08-03T14:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157009650656657414"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.6811, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "buho331945", "id": "202348442"}]}, "id": "1157663674472943623", "in_reply_to_user_id": "202348442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@buho331945 \"Los miles de apristas aut\u00e9nticos\" cayaron y protegieron a alan en sus dos gobiernos, coparon los puestos en estado y barrieron el piso con la filosof\u00eda de Haya de la Torre. Ahora que su l\u00edder se suicida, como siempre, el APRA quiere \"mutar\" a la postura del pueblo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157663674472943623"]}, {"author_id": "319151680", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/tLhjUrSYiT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiickmee/status/1157064643451510784", "display_url": "twitter.com/kiickmee/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "esguicho"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157064643451510784"}], "id": "1157663452544012288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "esguicho se revoltou e matou o nemo https://t.co/tLhjUrSYiT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157663452544012288"]}, {"author_id": "812026915829776384", "created_at": "2019-08-03T14:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "id": "1157663322910658566", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157663322910658566"]}, {"author_id": "230180418", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157663235073597441", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157663235073597441"]}, {"author_id": "1080566315121868800", "created_at": "2019-08-03T14:42:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157662941153517569", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662941153517569"]}, {"author_id": "1142188168130846721", "created_at": "2019-08-03T14:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157662693765111808", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662693765111808"]}, {"author_id": "916055322552397824", "created_at": "2019-08-03T14:40:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157656580214677505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "id": "1157662548147232773", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CarlaZambelli17 Pol\u00edtica no Brasil h\u00e1 518 sempre mostrou o pior ! Dessa vez temos um presidente experiente , sabe exatamente como funciona a cabe\u00e7a dos pol\u00edticos ! Get\u00falio se matou dizendo que entraria para a hist\u00f3ria , outro renunciou alegando for\u00e7as ocultas! Elas est\u00e3o ai!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662548147232773"]}, {"author_id": "86458391", "created_at": "2019-08-03T14:39:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157662381453058049", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662381453058049"]}, {"author_id": "2876798086", "created_at": "2019-08-03T14:39:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157662343855321088", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662343855321088"]}, {"author_id": "888450980928421888", "created_at": "2019-08-03T14:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157452556244783109"}], "id": "1157662273915297793", "in_reply_to_user_id": "593754967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@ekaperezfranco @xhiricana Es lo mismo que quien se suicida..no aceptan que los lleven a una iglesia hacerle la misa..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ekaperezfranco", "id": "593754967"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "xhiricana", "id": "1014061868"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157662273915297793"]}, {"author_id": "1055095270680211461", "created_at": "2019-08-03T14:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "id": "1157662248732626946", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157662248732626946"]}, {"author_id": "476667223", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zWJhfih2AM", "expanded_url": "https://lnkd.in/dU7hgww", "display_url": "lnkd.in/dU7hgww"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 26, "probability": 0.9075, "type": "Organization", "normalized_text": "Niger Delta University"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "Jude Chiedu"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8971, "type": "Organization", "normalized_text": "NDU"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:39:15.000Z", "id": "1157662217497657344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dear Niger Delta University, Your Student is Threatening Suicide - By Jude Chiedu \n\nBarely few months after celebrating NDU as having the newest professor of Mental Health/Psychiatric Nursing, a student of the institution is threatening suicide\n\nA suicida\u2026https://t.co/zWJhfih2AM", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157662217497657344"]}, {"author_id": "87000359", "created_at": "2019-08-03T14:38:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157661328267456513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.8414, "type": "Organization", "normalized_text": "ETA"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5424, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "erlik", "id": "30486575"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "RImperatrix", "id": "1154072675662348288"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MartaMonforteJ", "id": "329227841"}]}, "id": "1157662076179013632", "in_reply_to_user_id": "87000359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@erlik @RImperatrix @MartaMonforteJ Ten\u00e9is un nivel de autocr\u00edtica nulo. La mayor\u00eda de vascos no son independentistas, si esos 3 partidos cada vez suman menos es porque decir que todos es ETA desde Madrid es una estrategia suicida de quien le importa un pepino vertebrar Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157662076179013632"]}, {"author_id": "3101784941", "created_at": "2019-08-03T14:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "id": "1157661948806385664", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157661948806385664"]}, {"author_id": "147119275", "created_at": "2019-08-03T14:37:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157661864727367680", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157661864727367680"]}, {"author_id": "1051280249420431360", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/fNPm78ftL0", "expanded_url": "https://t.co/fNPm78ftL0", "display_url": "t.co/fNPm78ftL0"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:37:28.000Z", "id": "1157661766643527680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se matou brasileiro t\u00e1 bom https://t.co/fNPm78ftL0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157661766643527680"]}, {"author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-08-03T14:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1157661740731158530", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157661740731158530"]}, {"author_id": "906686276010758144", "created_at": "2019-08-03T14:37:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157661687450951683", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157661687450951683"]}, {"author_id": "3988986263", "created_at": "2019-08-03T14:35:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157661360890818560", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157661360890818560"]}, {"author_id": "847504278067400704", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eUeTMS4Ly5", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/STrmvU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/STrmvU"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:34:55.000Z", "id": "1157661128094375937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Croazia, tassista stermina intera famiglia: uccide 6 persone e si suicida, risparmiato il figlioletto https://t.co/eUeTMS4Ly5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157661128094375937"]}, {"author_id": "2571315692", "created_at": "2019-08-03T14:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157661115188436992", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157661115188436992"]}, {"author_id": "545636007", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157661099938013187", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157661099938013187"]}, {"author_id": "4896572855", "created_at": "2019-08-03T14:34:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157660995256541184", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660995256541184"]}, {"author_id": "571192612", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157660526580813825", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660526580813825"]}, {"author_id": "2739091013", "created_at": "2019-08-03T14:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157660516057321472", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660516057321472"]}, {"author_id": "371324597", "created_at": "2019-08-03T14:32:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}]}, "id": "1157660503285608449", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660503285608449"]}, {"author_id": "2276624348", "created_at": "2019-08-03T14:32:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157660459811725312", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660459811725312"]}, {"author_id": "1025754495467307009", "created_at": "2019-08-03T14:32:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157660430808076288", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660430808076288"]}, {"author_id": "1127438971326402560", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vpFcrRrQDV", "expanded_url": "https://jornaluniverso.com.br/menino-de-12-anos-se-suicida-apos-seus-pais-tirarem-seu-video-game/", "display_url": "jornaluniverso.com.br/menino-de-12-a\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zwajow4h2I", "expanded_url": "https://twitter.com/Jornal_Universo/status/1157660363367862277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zwajow4h2I", "media_key": "3_1157660361769852928"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:31:53.000Z", "id": "1157660363367862277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Menino de 12 anos se suicida ap\u00f3s seus pais tirarem seu v\u00eddeo\u00a0game https://t.co/vpFcrRrQDV https://t.co/zwajow4h2I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660363367862277"]}, {"author_id": "120604880", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/9ycBZzklsA", "expanded_url": "https://twitter.com/Ojo_Publico/status/1157435847966371840", "display_url": "twitter.com/Ojo_Publico/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:31:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157435847966371840"}], "id": "1157660291989159936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sus zervicios constaban caro, el suicida lo sab\u00eda... https://t.co/9ycBZzklsA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660291989159936"]}, {"author_id": "4343198373", "created_at": "2019-08-03T14:31:22.000Z", "id": "1157660232635637767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se tempo matou o festival", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660232635637767"]}, {"author_id": "270384395", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "id": "1157660196203835392", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"]}, {"author_id": "1051326613638578176", "created_at": "2019-08-03T14:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157660108450652160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5736, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "id": "1157660110593953792", "in_reply_to_user_id": "1051326613638578176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Justin se vc matou o Bryce eu vou te amar pra sempre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660110593953792"]}, {"author_id": "47147527", "created_at": "2019-08-03T14:30:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157359369052467200"}], "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "id": "1157660101202849792", "in_reply_to_user_id": "754171098774769664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marialicefa se matou kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660101202849792"]}, {"author_id": "2999829084", "created_at": "2019-08-03T14:30:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157660064943136774", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660064943136774"]}, {"author_id": "87000359", "created_at": "2019-08-03T14:30:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157659045806977024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.9273, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.6565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9195, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RImperatrix", "id": "1154072675662348288"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MartaMonforteJ", "id": "329227841"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "erlik", "id": "30486575"}]}, "id": "1157660055468199937", "in_reply_to_user_id": "1154072675662348288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RImperatrix @MartaMonforteJ @erlik Lo inteligente es tener presencia en todo el territorio y vertebrar Espa\u00f1a, no la estrategia suicida de PP, Cs y VOX de querer llegar al poder desapareciendo de estos territorios.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660055468199937"]}, {"author_id": "66461951", "created_at": "2019-08-03T14:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157659999482589185", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659999482589185"]}, {"author_id": "1029186082460639232", "created_at": "2019-08-03T14:29:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157659822545932289", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659822545932289"]}, {"author_id": "2857984600", "created_at": "2019-08-03T14:29:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157659720326569984", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659720326569984"]}, {"author_id": "1007457702136766464", "created_at": "2019-08-03T14:28:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157659557965062144", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659557965062144"]}, {"author_id": "1014268724948369409", "created_at": "2019-08-03T14:28:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157659453480509445", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659453480509445"]}, {"author_id": "950407454302580737", "created_at": "2019-08-03T14:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157659450376970240", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659450376970240"]}, {"author_id": "873878466697015296", "created_at": "2019-08-03T14:28:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157659448112009216", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659448112009216"]}, {"author_id": "754406030088568833", "created_at": "2019-08-03T14:27:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157659351588491264", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659351588491264"]}, {"author_id": "999042839140077568", "created_at": "2019-08-03T14:27:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157659333976625160", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157659333976625160"]}, {"author_id": "635483070", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:27:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157659305543393280", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157659305543393280"]}, {"author_id": "15154637", "created_at": "2019-08-03T14:27:33.000Z", "id": "1157659272601362433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s frustrado que un conductor suicida al volante de un coche aut\u00f3nomo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157659272601362433"]}, {"author_id": "2150774740", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZavoccI3rw", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR21d4PjlTnyGTX21H3bpAQeGJBiIfEbqfDGDg72AQ-F1BQWIIxsd0R2xu8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:26:21.000Z", "id": "1157658968816345088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/ZavoccI3rw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157658968816345088"]}, {"author_id": "1021854422182363136", "created_at": "2019-08-03T14:25:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157658807742402560", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658807742402560"]}, {"author_id": "626862550", "created_at": "2019-08-03T14:25:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157633924576743424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}]}, "id": "1157658735550128128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Estadao: &gt;@EstadaoInter Atirador que matou tr\u00eas pessoas em feira gastron\u00f4mica nos EUA se suicidou, segundo aut\u00f3psia https://t.co/9KET6a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658735550128128"]}, {"author_id": "876571741459542017", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157658462609989632", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157658462609989632"]}, {"author_id": "1050151957397217280", "created_at": "2019-08-03T14:24:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157658427201675269", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658427201675269"]}, {"author_id": "2960236005", "created_at": "2019-08-03T14:23:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157658296913936385", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658296913936385"]}, {"author_id": "832722296951300096", "created_at": "2019-08-03T14:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157658192085753857", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658192085753857"]}, {"author_id": "2569838324", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:22:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157658123982823424", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157658123982823424"]}, {"author_id": "971464746384920576", "created_at": "2019-08-03T14:22:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157658112041607168", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658112041607168"]}, {"author_id": "960165861393825793", "created_at": "2019-08-03T14:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157658049017982976", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157658049017982976"]}, {"author_id": "31851712", "created_at": "2019-08-03T14:22:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157657926133342209", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657926133342209"]}, {"author_id": "717789479797399552", "created_at": "2019-08-03T14:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157657557269450752"}], "id": "1157657911717433346", "in_reply_to_user_id": "1089355748860141568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mesmarques52 Ela se deu conta da hora que cheguei em casa E disse \"isso n\u00e3o \u00e9 hora de mocinha chegar em casa\".. ME MATOU.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657911717433346"]}, {"author_id": "2304944758", "created_at": "2019-08-03T14:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157657880918712321", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657880918712321"]}, {"author_id": "923385631488823296", "created_at": "2019-08-03T14:21:51.000Z", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "id": "1157657838413635584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Disse uma vez um certo porta, se matou por n\u00e3o crer que tudo passa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657838413635584"]}, {"author_id": "238694378", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:21:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157657775654264837", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157657775654264837"]}, {"author_id": "828867758", "created_at": "2019-08-03T14:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "id": "1157657648671731719", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157657648671731719"]}, {"author_id": "213668754", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XUh48ChdQH", "expanded_url": "https://twitter.com/heduardo50/status/1157358969943404546", "display_url": "twitter.com/heduardo50/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:20:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157358969943404546"}], "id": "1157657512419778560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es una suicida, igual que su &lt;amigo&gt;... https://t.co/XUh48ChdQH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157657512419778560"]}, {"author_id": "1085159380679577600", "created_at": "2019-08-03T14:20:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157657426209976326", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657426209976326"]}, {"author_id": "39402656", "created_at": "2019-08-03T14:20:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157657373693087745", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657373693087745"]}, {"author_id": "1101194699057098752", "created_at": "2019-08-03T14:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157657312720510976", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657312720510976"]}, {"author_id": "308789332", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157632688070844416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "id": "1157657240238788608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sputnik_brasil: Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a sit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657240238788608"]}, {"author_id": "1093871685147770880", "created_at": "2019-08-03T14:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157657230604492800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657230604492800"]}, {"author_id": "925789206", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LYz4zhLEbL", "expanded_url": "https://twitter.com/MrJonCee/status/1157345942556807168", "display_url": "twitter.com/MrJonCee/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:19:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157345942556807168"}], "id": "1157657210270470144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Man no puedo dejar de ver el video, eso fue suicida https://t.co/LYz4zhLEbL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157657210270470144"]}, {"author_id": "4639153336", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157657094738325504", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157657094738325504"]}, {"author_id": "1045419045879783426", "created_at": "2019-08-03T14:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157657091789742080", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657091789742080"]}, {"author_id": "1038194767769886721", "created_at": "2019-08-03T14:18:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157657071426396161", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157657071426396161"]}, {"author_id": "1057098234986938368", "created_at": "2019-08-03T14:17:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157656722619731968", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157656722619731968"]}, {"author_id": "1134521680464949248", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/nb14CZTVPF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriDunia/status/1153834761338511361/video/1", "display_url": "twitter.com/HistoriDunia/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 216, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Patroclo"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:17:17.000Z", "id": "1157656687521730560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Aquiles: semideus mais poderoso da gera\u00e7\u00e3o dele, carregou a guerra de troia nas costas e quando se retirou os gregos ficaram enfraquecidos, matou os troianos mais poderosos e era uma maquina de guerra\n\nComo o Patroclo v\u00ea ele:\n https://t.co/nb14CZTVPF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157656687521730560"]}, {"author_id": "1099427402", "created_at": "2019-08-03T14:15:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157656278874951680", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157656278874951680"]}, {"author_id": "42319515", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/kA039r5qBc", "expanded_url": "http://bit.ly/2MkuaOl", "display_url": "bit.ly/2MkuaOl"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Civil War"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:15:00.000Z", "id": "1157656113325780993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "De Capit\u00e1n Am\u00e9rica: Civil War al Escuadr\u00f3n Suicida, descubre las novedades que Netflix tendr\u00e1 a partir de agosto en su plataforma, \u00bfhay algo que estuvieras esperando?\n\nhttps://t.co/kA039r5qBc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157656113325780993"]}, {"author_id": "1155494642852487168", "created_at": "2019-08-03T14:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157656036632944641", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157656036632944641"]}, {"author_id": "2906626366", "created_at": "2019-08-03T14:14:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157655894110416896", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157655894110416896"]}, {"author_id": "1970262913", "created_at": "2019-08-03T14:12:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157655395738849281", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157655395738849281"]}, {"author_id": "70988159", "created_at": "2019-08-03T14:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157655286334873600", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157655286334873600"]}, {"author_id": "1009167139008282624", "created_at": "2019-08-03T14:10:37.000Z", "id": "1157655012228681728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Eu n\u00e3o tenho amigos, n\u00e3o tenho ningu\u00e9m e ainda sou carente. J\u00e1 posso me suicida n\u00e9 .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157655012228681728"]}, {"author_id": "1542434881", "created_at": "2019-08-03T14:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157654806716211202", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157654806716211202"]}, {"author_id": "245733507", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157654764206923778", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157654764206923778"]}, {"author_id": "866686360412880896", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157654432361996288", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157654432361996288"]}, {"author_id": "1091117952668192770", "created_at": "2019-08-03T14:06:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157654078857601024", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157654078857601024"]}, {"author_id": "1155675841", "created_at": "2019-08-03T14:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157654076030689280", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157654076030689280"]}, {"author_id": "752578145480544258", "created_at": "2019-08-03T14:06:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157653924238766081", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653924238766081"]}, {"author_id": "1242282247", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dVfgmsj9gQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2YGErHc", "display_url": "bit.ly/2YGErHc"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/sBE4B1e0d9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ondas1470/status/1157653911613923328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBE4B1e0d9", "media_key": "3_1157653901790916608"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:06:15.000Z", "id": "1157653911613923328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "425 personas han accedido a los servicios de la unidad de salud mental\nEntre los principales motivos de consulta se identifican intento de suicidio, conducta o ideaci\u00f3n suicida, consumo de sustancias psicoactivas y violencia intrafamiliar.\nhttps://t.co/dVfgmsj9gQ https://t.co/sBE4B1e0d9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653911613923328"]}, {"author_id": "925404817333325825", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157653890378190850", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653890378190850"]}, {"author_id": "209778655", "created_at": "2019-08-03T14:05:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157642225276391426"}], "id": "1157653747868282881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @osvaldopotente2: @EMeraviglia Los indecisos no son tales , al final le van a meter el voto a @alferdez nadie se suicida dos veces .", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "osvaldopotente2", "id": "172167065"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653747868282881"]}, {"author_id": "2876450221", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:05:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157653706491514880", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653706491514880"]}, {"author_id": "3200968611", "created_at": "2019-08-03T14:04:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157633645093576705"}], "id": "1157653556595429376", "in_reply_to_user_id": "1116061083306008578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iraessebellum Enfrentarse a una bruja a pu\u00f1etazo limpio. Es... una opci\u00f3n. Una suicida, pero una opci\u00f3n. \n\n\u2501No entend\u00eda su orgullo, sonaba a una mal\u00edsima idea. Como enfrentarse a pu\u00f1etazos contra alguien con un arco. Lade\u00f3 la cabeza, apoy\u00e1ndola de nuevo en su mano\u2501 Ya he pasado muchas +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653556595429376"]}, {"author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-08-03T14:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "id": "1157653522403516417", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu \u00bfY la LECHE EN POLVO PARA LA EMPRESA DEL SUICIDA.... PARA CU\u00c1NDO?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653522403516417"]}, {"author_id": "142826258", "created_at": "2019-08-03T14:04:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "PumasTigres"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "PumasTigres"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "id": "1157653512643203072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Yo:\u201d\u00bfQu\u00e9 tan idiota/suicida se tiene que ser para ir al PumasTigres en la bancada de Tigres?\u201d\n\n*2min despu\u00e9s*\n\nYo: \u201cBuenas tardes, s\u00ed, dos para el PumasTigres. S\u00ed, con Tigres.\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653512643203072"]}, {"author_id": "255093645", "created_at": "2019-08-03T14:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157653496524627968", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653496524627968"]}, {"author_id": "2651816554", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157653443877777408", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653443877777408"]}, {"author_id": "1037517084505399298", "created_at": "2019-08-03T14:03:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "id": "1157653328618278912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Stalin matou foi pouco se tivesse matado mais eu n\u00e3o teria que ler essas atrocidades na internet", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653328618278912"]}, {"author_id": "50581674", "created_at": "2019-08-03T14:03:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "id": "1157653309496471553", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653309496471553"]}, {"author_id": "2166285425", "created_at": "2019-08-03T14:03:50.000Z", "id": "1157653304299741184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sei que fui fan\u00e1tica, suicida. abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida. fui ref\u00e9m e fui bandida por querer te amar demais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653304299741184"]}, {"author_id": "2957857209", "created_at": "2019-08-03T14:03:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157653302491996161", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653302491996161"]}, {"author_id": "891523985812451328", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:03:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157653199697743874", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653199697743874"]}, {"author_id": "1030629280986877952", "created_at": "2019-08-03T14:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157653115430195202", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653115430195202"]}, {"author_id": "1153681611738832896", "created_at": "2019-08-03T14:03:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157653115128168450", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157653115128168450"]}, {"author_id": "777944486987100160", "created_at": "2019-08-03T14:03:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157653096937472002", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653096937472002"]}, {"author_id": "1051341806351392768", "created_at": "2019-08-03T14:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157492890953814017"}], "id": "1157652990431498240", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder @AlcortaLourdes Hasta te pusiste como vieja chismosa tambi\u00e9n, no te acuerdas de la mujer de altas cualidades del suicida ??? Y adem\u00e1s tu pico con tu colega...???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652990431498240"]}, {"author_id": "809021285095395328", "created_at": "2019-08-03T14:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157652917882642432", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652917882642432"]}, {"author_id": "60178043", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/R1lDM5oPz5", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/increible-video-mujer-salvandole-vida-suicida-cancion-linkin-park/20190803105458332020.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.573, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:01:43.000Z", "id": "1157652769379160065", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "El incre\u00edble video de una mujer salv\u00e1ndole la vida a un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/R1lDM5oPz5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652769379160065"]}, {"author_id": "286917933", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:01:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157652647299751938", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652647299751938"]}, {"author_id": "1153649507877433346", "created_at": "2019-08-03T14:00:41.000Z", "id": "1157652510527672320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESTAVA NO QUARTO E A L\u00c2MPADA \nEXPLODIU\n\n\"TADINHA,\u00d1 AQUENTOU MEU BRILHO E SE SUICIDOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652510527672320"]}, {"author_id": "1015891632", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:00:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157652402486620161", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652402486620161"]}, {"author_id": "318181812", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NbGF7PpbL4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandunga7/status/1157470438152441857", "display_url": "twitter.com/LaSandunga7/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "BackusOficial", "id": "600708060"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:00:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157470438152441857"}], "id": "1157652392445390849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ya nada sorprende! @BackusOficial  burlandose de la persona que atropell\u00f3 llamandola suicida y alcoholica sin fundamento, y que se avent\u00f3 al cami\u00f3n de la marca que lo mat\u00f3; en el contexto de haber logrado, con argucias legales circular transporte pesado en horario restringido. https://t.co/NbGF7PpbL4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652392445390849"]}, {"author_id": "874662477606375424", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T14:00:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157652359583010818", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652359583010818"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Campeche"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pW33zoq7Jg", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=134351", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=134351"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Uiuza3lx0x", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1157652339446038533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uiuza3lx0x", "media_key": "3_1157575164009308160"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Campeche"}]}, "author_id": "738728290391883776", "created_at": "2019-08-03T14:00:00.000Z", "id": "1157652339446038533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Campeche Nonagenario se suicida en su tercer intento; el 52 en lo que va del a\u00f1o \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/pW33zoq7Jg https://t.co/Uiuza3lx0x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652339446038533"]}, {"author_id": "610058607", "created_at": "2019-08-03T13:59:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157574082344435713"}], "id": "1157652332164857863", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @matias_gleza: Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justific\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652332164857863"]}, {"author_id": "1094058063156396033", "created_at": "2019-08-03T13:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157652286325297155", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652286325297155"]}, {"author_id": "2316712726", "created_at": "2019-08-03T13:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157652215814852609", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652215814852609"]}, {"author_id": "794311796077240320", "created_at": "2019-08-03T13:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157652165583888386", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652165583888386"]}, {"author_id": "924620503502991360", "created_at": "2019-08-03T13:59:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157652163365150721", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157652163365150721"]}, {"author_id": "774642127930142720", "created_at": "2019-08-03T13:59:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157652107878653952", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157652107878653952"]}, {"author_id": "1001837582647484416", "created_at": "2019-08-03T13:58:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157651876491550721", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651876491550721"]}, {"author_id": "1107062549197938688", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157651597280759808", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157651597280759808"]}, {"author_id": "4545645977", "created_at": "2019-08-03T13:56:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "id": "1157651549876830208", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157651549876830208"]}, {"author_id": "212693478", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157651461108588551", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157651461108588551"]}, {"author_id": "782372233960448000", "created_at": "2019-08-03T13:56:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157651444708904962", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651444708904962"]}, {"author_id": "97180526", "created_at": "2019-08-03T13:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157651387515396096", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651387515396096"]}, {"author_id": "379483583", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:56:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157651351280730113", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157651351280730113"]}, {"author_id": "977996426578980864", "created_at": "2019-08-03T13:55:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157651264555106306", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651264555106306"]}, {"author_id": "967608152744235008", "created_at": "2019-08-03T13:55:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157651178060242945", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651178060242945"]}, {"author_id": "1300306657", "created_at": "2019-08-03T13:54:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157651048791756800", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651048791756800"]}, {"author_id": "348799518", "created_at": "2019-08-03T13:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157643523002372097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1157651002738302976", "in_reply_to_user_id": "1065549930553577473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Lia08267321 @LulaOficial \u00d4xi, o Lula, al\u00e9m de estar preso, dar entrevista pras antas? Ele nem \u00e9 suicida nem burro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157651002738302976"]}, {"author_id": "922799229600485376", "created_at": "2019-08-03T13:54:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157650947981660160", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650947981660160"]}, {"author_id": "814826433197576193", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:54:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157650919959486464", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157650919959486464"]}, {"author_id": "33912522", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ezPpk2YTag", "expanded_url": "https://twitter.com/Vojkovic/status/1157650844218744834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ezPpk2YTag", "media_key": "3_1157650830880849920"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tantal___", "id": "1008819310918332416"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157641434830430213"}], "id": "1157650844218744834", "in_reply_to_user_id": "1008819310918332416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Tantal___ Dra\u017een Kova\u010devi\u0107\nEPIDEMIOLOGIJA SUICIDA U MOSLAVINI (Stru\u010dni rad)\nUDK 616.89-008.44 https://t.co/ezPpk2YTag", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1157650844218744834"]}, {"author_id": "842784887061053449", "created_at": "2019-08-03T13:53:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157650783422373888", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650783422373888"]}, {"author_id": "610349814", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:53:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157650725322674176", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157650725322674176"]}, {"author_id": "62160933", "created_at": "2019-08-03T13:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157313931280601093"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1157650575149948929", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Cad\u00ea o Queiroz? Quem matou Marielle? Cad\u00ea os irm\u00e3os metralha, seus  beb\u00eas? V\u00e1 se fuder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650575149948929"]}, {"author_id": "1083825488651608064", "created_at": "2019-08-03T13:52:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157650573191262210", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650573191262210"]}, {"author_id": "30756850", "created_at": "2019-08-03T13:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157650248447201286", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650248447201286"]}, {"author_id": "1020651728297918465", "created_at": "2019-08-03T13:51:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157650212569145344", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157650212569145344"]}, {"author_id": "1150129540599099393", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ij7o1JErN1", "expanded_url": "https://twitter.com/IndiretaV/status/1157649844883927042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ij7o1JErN1", "media_key": "3_1157649810046033921"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Ij7o1JErN1", "expanded_url": "https://twitter.com/IndiretaV/status/1157649844883927042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ij7o1JErN1", "media_key": "3_1157649830459711491"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:50:05.000Z", "id": "1157649844883927042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu depois de quase morrer de uma capa suicida // eu fazendo de novo https://t.co/Ij7o1JErN1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157649844883927042"]}, {"author_id": "267938589", "created_at": "2019-08-03T13:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157523228811595776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 56, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Vasquez Bazan"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "J.del Castillo"}, {"start": 158, "end": 170, "probability": 0.788, "type": "Place", "normalized_text": "Union Europea"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "D'Donofrio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1157649768090406912", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudiacisneros No se acuerda cuando Cesar Vasquez Bazan(ex ministro del suicida) denuncio en 1989 que J.del Castillo vendia la leche en polvo donada por la Union Europea a D'Donofrio..fue el gobierno con una inflaci\u00f3n de 4,800% sin moral para pedir pruebas al gobierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649768090406912"]}, {"author_id": "95936961", "created_at": "2019-08-03T13:49:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157649732065472512", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157649732065472512"]}, {"author_id": "1104483041022480384", "created_at": "2019-08-03T13:48:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157649568529563649", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157649568529563649"]}, {"author_id": "353926652", "created_at": "2019-08-03T13:48:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157649556919730176", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157649556919730176"]}, {"author_id": "93953794", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157649552423444481", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649552423444481"]}, {"author_id": "542559011", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oB1J2nY3md", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:48:47.000Z", "id": "1157649516205658112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/oB1J2nY3md", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649516205658112"]}, {"author_id": "1104515715636301825", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157649503106818048", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649503106818048"]}, {"author_id": "1253311885", "created_at": "2019-08-03T13:48:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157649497893330945", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157649497893330945"]}, {"author_id": "1070443816392515586", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:48:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157649428993495040", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649428993495040"]}, {"author_id": "751941987578896384", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:47:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157649315969536005", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649315969536005"]}, {"author_id": "427064748", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:47:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157649279915347968", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649279915347968"]}, {"author_id": "591558807", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:46:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157649027376320514", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157649027376320514"]}, {"author_id": "1068558327234334720", "created_at": "2019-08-03T13:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1157648799797522432", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648799797522432"]}, {"author_id": "996032692104892416", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:45:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157648762728255489", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648762728255489"]}, {"author_id": "1011723703279857670", "created_at": "2019-08-03T13:45:34.000Z", "id": "1157648705480212480", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Las noticias:\nHace 3 dias: un hombre mata a su hijo y se suicida para no entregarselo a su mujer\nHace 2 dias: hombre mata a su mujer y se suicida\nAyer: 2 violaciones\nHoy: hombre maltrata a su mujer y la mata\nMa\u00f1ana: una banda viola a una chica\nEn 2 dias: un hombre viola+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648705480212480"]}, {"author_id": "1329711001", "created_at": "2019-08-03T13:45:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}]}, "id": "1157648598043189248", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648598043189248"]}, {"author_id": "163943907", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:45:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157648591718162433", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648591718162433"]}, {"author_id": "322869896", "created_at": "2019-08-03T13:44:58.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1157648554883788801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sempre vejo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou ou passou por tentativa de suic\u00eddio na ponte rio negro poxa fico t\u00e3o triste.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157648554883788801"]}, {"author_id": "2845952552", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157648445156548608", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648445156548608"]}, {"author_id": "1319892270", "created_at": "2019-08-03T13:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157648034316148737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 195, "probability": 0.9113, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fimaosbabaovo", "id": "1145397313990512640"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1157648431759994880", "in_reply_to_user_id": "1145397313990512640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fimaosbabaovo @megmariacorreia @jairbolsonaro Ui ui ela t\u00e1 muito estressada hoje. n\u00e3o pode falar dos bandidinhos que afundaram um pa\u00eds da bichinha n\u00e3o LOL. V\u00ea se uma praga dessa n\u00e3o \u00e9 burra. o PT afundou o pa\u00eds, s\u00e3o comunistas Ou seja, a ideologia que mais matou na face da terra e animal ainda vem defender, isso \u00e9 com isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157648431759994880"]}, {"author_id": "514680448", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157648364470722565", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648364470722565"]}, {"author_id": "636326814", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:43:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157648122681667584", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648122681667584"]}, {"author_id": "156861271", "created_at": "2019-08-03T13:43:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157648081690566657", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157648081690566657"]}, {"author_id": "1108348289861193728", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/twHVG2t6bf", "expanded_url": "https://www.irpiniatimes.it/shock-nel-sannio-giovane-trovato-morto-suicida/", "display_url": "irpiniatimes.it/shock-nel-sann\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WZ3KcVF5Gz", "expanded_url": "https://twitter.com/irpiniatimes1/status/1157648051340808192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZ3KcVF5Gz", "media_key": "3_1157648049788923905"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:42:58.000Z", "id": "1157648051340808192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Shock nel Sannio, giovane trovato morto\u00a0suicida https://t.co/twHVG2t6bf https://t.co/WZ3KcVF5Gz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157648051340808192"]}, {"author_id": "1025465826097475584", "created_at": "2019-08-03T13:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157648041551249409", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157648041551249409"]}, {"author_id": "342896305", "created_at": "2019-08-03T13:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157647897795715074", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647897795715074"]}, {"author_id": "1011589468179128320", "created_at": "2019-08-03T13:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157647856934764544", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647856934764544"]}, {"author_id": "89081549", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157647829755502594", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157647829755502594"]}, {"author_id": "133475681", "created_at": "2019-08-03T13:41:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157647712726265856", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647712726265856"]}, {"author_id": "1145384749504126978", "created_at": "2019-08-03T13:41:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157647629083435008", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647629083435008"]}, {"author_id": "1056208316", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:41:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157647620678049792", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157647620678049792"]}, {"author_id": "216085554", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:40:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157647474091278336", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157647474091278336"]}, {"author_id": "2354256511", "created_at": "2019-08-03T13:40:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "id": "1157647464347971584", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157647464347971584"]}, {"author_id": "1083015976063590400", "created_at": "2019-08-03T13:39:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157647214728163328", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647214728163328"]}, {"author_id": "3126960880", "created_at": "2019-08-03T13:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157647044707782656", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157647044707782656"]}, {"author_id": "1021133606880718850", "created_at": "2019-08-03T13:38:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157646900612517894", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157646900612517894"]}, {"author_id": "632209528", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:38:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157646872141553665", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157646872141553665"]}, {"author_id": "250847300", "created_at": "2019-08-03T13:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157646733662466050", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157646733662466050"]}, {"author_id": "3068725821", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:35:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157646130991251457", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157646130991251457"]}, {"author_id": "578003913", "created_at": "2019-08-03T13:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157645978729701377", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645978729701377"]}, {"author_id": "2984730586", "created_at": "2019-08-03T13:34:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157645948664893441", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645948664893441"]}, {"author_id": "3045005340", "created_at": "2019-08-03T13:33:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157645768087482374", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645768087482374"]}, {"author_id": "4072069174", "created_at": "2019-08-03T13:33:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157645620347383809", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645620347383809"]}, {"author_id": "1618407547", "created_at": "2019-08-03T13:32:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157645463031558145", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645463031558145"]}, {"author_id": "749626361464156160", "created_at": "2019-08-03T13:32:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157645441514835968", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645441514835968"]}, {"author_id": "263161827", "created_at": "2019-08-03T13:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157645350070566918", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645350070566918"]}, {"author_id": "701094964458029056", "created_at": "2019-08-03T13:31:43.000Z", "id": "1157645221045448704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se havia 5 pessoas em uma sala, vc chegou e matou 4. Quantas pessoas ficaram na sala?\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157645221045448704"]}, {"author_id": "733812465465757698", "created_at": "2019-08-03T13:30:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157644793566154754", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644793566154754"]}, {"author_id": "1182910200", "created_at": "2019-08-03T13:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157644768199041024", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644768199041024"]}, {"author_id": "68896384", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:29:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157644747613192194", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157644747613192194"]}, {"author_id": "982856575", "created_at": "2019-08-03T13:29:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157644654390779905", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644654390779905"]}, {"author_id": "1138165685618716672", "created_at": "2019-08-03T13:27:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157644271597604865", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644271597604865"]}, {"author_id": "953734691357691905", "created_at": "2019-08-03T13:27:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157644271002050560", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644271002050560"]}, {"author_id": "3349473395", "created_at": "2019-08-03T13:27:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "id": "1157644191805190145", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644191805190145"]}, {"author_id": "1146559103025725440", "created_at": "2019-08-03T13:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157644108262977536", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157644108262977536"]}, {"author_id": "187228195", "created_at": "2019-08-03T13:27:11.000Z", "id": "1157644079129382914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "cuando le digo a una mosca que me deje en paz y se suicida contra la ventana?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157644079129382914"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "author_id": "4904900776", "created_at": "2019-08-03T13:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565487415267333"}], "id": "1157644064029839361", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157644064029839361"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "debriefing"}, {"start": 179, "end": 182, "tag": "F1"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "HungarianGp"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "autosprint", "id": "30082130"}]}, "author_id": "3065626193", "created_at": "2019-08-03T13:26:34.000Z", "id": "1157643924858646530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ma che aria c'\u00e8 a Maranello che, a turno, fa sembrare idioti i propri piloti? \ud83e\udd14\nAria o lucidit\u00e0 suicida dei tecnici di scegliere sempre set-up contorti? \ud83d\ude44\n@autosprint #debriefing #F1 #HungarianGp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157643924858646530"]}, {"author_id": "1036524755392909312", "created_at": "2019-08-03T13:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157643603935748097", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643603935748097"]}, {"author_id": "20045752", "created_at": "2019-08-03T13:25:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157643560486875136", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643560486875136"]}, {"author_id": "1023532237705433088", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7cLOy1V4yK", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1155192972780158977", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NayiGarcia01", "id": "1013829002128187392"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:24:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157617497664872448"}], "id": "1157643468065390592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NayiGarcia01: quien se suicida conmigo https://t.co/7cLOy1V4yK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157643468065390592"]}, {"author_id": "2891222397", "created_at": "2019-08-03T13:24:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157643440932425728", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643440932425728"]}, {"author_id": "138790494", "created_at": "2019-08-03T13:24:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157639261451108352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.3675, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igorwilliams", "id": "98275968"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "RobertoSmithP", "id": "26767736"}]}, "id": "1157643403305394176", "in_reply_to_user_id": "98275968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@igorwilliams @RobertoSmithP Soy pro vida y Liberal Cl\u00e1sico, pero no puede haber democracia si no hay Rep\u00fablica. Desde la independencia del pa\u00eds, la Rep\u00fablica ha sido llevada por una detestable clase pol\u00edtica que act\u00faan por inter\u00e9s propios y eso debe acabar. El pol\u00edtico corrupto se ver\u00eda como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157643403305394176"]}, {"author_id": "797942076419829762", "created_at": "2019-08-03T13:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313292467154944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.7072, "type": "Place", "normalized_text": "Rua Augusta"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thiagodahora_", "id": "135756478"}]}, "id": "1157643339640037377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiagodahora_: O cara que atropelou e matou uma idosa na Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo, recebeu mais de 100 multas em 9 anos. E esse \u00e9 o se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643339640037377"]}, {"author_id": "139075138", "created_at": "2019-08-03T13:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157643241522630661", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643241522630661"]}, {"author_id": "3431700219", "created_at": "2019-08-03T13:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157587434026262528"}], "id": "1157643208484118533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariadnasleft: @IlReverendo71 Lo stesso vale,+ di recente,x l'ex Jugoslavia. Sto leggendo un libro sla figlia suicida di Mladic. Il quad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ariadnasleft", "id": "809822330293809152"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "IlReverendo71", "id": "3102184491"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157643208484118533"]}, {"author_id": "3913528348", "created_at": "2019-08-03T13:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157643188489871360", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643188489871360"]}, {"author_id": "1141737566347112449", "created_at": "2019-08-03T13:23:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157643070269251584", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643070269251584"]}, {"author_id": "716974535292141569", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:23:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157643054389403654", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157643054389403654"]}, {"author_id": "834021435387547648", "created_at": "2019-08-03T13:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157642964988039168", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642964988039168"]}, {"author_id": "3348361336", "created_at": "2019-08-03T13:22:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157453934707040256"}], "id": "1157642960256847873", "in_reply_to_user_id": "1152943789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@xMatheusLobo A gente pode fazer um pacto suicida. Eu paro de tomar o meu rem\u00e9dio e vc para de tomar o seu.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xMatheusLobo", "id": "1152943789"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642960256847873"]}, {"author_id": "437868568", "created_at": "2019-08-03T13:22:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157642937146191873", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642937146191873"]}, {"author_id": "220742365", "created_at": "2019-08-03T13:22:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157642863339089920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642863339089920"]}, {"author_id": "978097089203900417", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zGWtHYRWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1157149927631310850", "display_url": "twitter.com/PeruPressTv/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:22:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157149927631310850"}], "id": "1157642863091552256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El reflejo del cobarde suicida .@AlanGarciaPeru por partida doble. https://t.co/zGWtHYRWEF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642863091552256"]}, {"author_id": "77116165", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:22:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157642786377801728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642786377801728"]}, {"author_id": "1084598842627162112", "created_at": "2019-08-03T13:21:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "id": "1157642647231586307", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642647231586307"]}, {"author_id": "32860453", "created_at": "2019-08-03T13:21:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157642595788632071", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642595788632071"]}, {"author_id": "923310293110935553", "created_at": "2019-08-03T13:20:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157642497536995330"}], "id": "1157642519435497472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @killpain20: Porra! Ent\u00e3o n\u00e3o faz sentindo nenhum esse plano dele... Se ele matou metade e deixou metade dos recursos, fica a mesma bost\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "killpain20", "id": "937228931207499776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642519435497472"]}, {"author_id": "937228931207499776", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SgtmApjueD", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:20:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157637238642995200"}], "id": "1157642497536995330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porra! Ent\u00e3o n\u00e3o faz sentindo nenhum esse plano dele... Se ele matou metade e deixou metade dos recursos, fica a mesma bosta \ud83e\udd14 https://t.co/SgtmApjueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642497536995330"]}, {"author_id": "10469272", "created_at": "2019-08-03T13:20:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157638752321376257"}], "id": "1157642478750707712", "in_reply_to_user_id": "846207865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@FriedHardt Passei por uma situa\u00e7\u00e3o mais ou menos desse tipo uma vez q encontrei um amigo q n\u00e3o via h\u00e1 anos e perguntei toda empolgada de um outro em comum \"e fulano? morreu? nunca mais soube dele\". A resposta \"morreu, vc n\u00e3o soube? ele se suicidou\". \ud83e\udd26", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642478750707712"]}, {"author_id": "88651169", "created_at": "2019-08-03T13:20:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157642397205110785", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642397205110785"]}, {"author_id": "758346056723734528", "created_at": "2019-08-03T13:20:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157642324207439873", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642324207439873"]}, {"author_id": "172167065", "created_at": "2019-08-03T13:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157613261153558535"}], "id": "1157642225276391426", "in_reply_to_user_id": "630445294", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EMeraviglia Los indecisos no son tales , al final le van a meter el voto a @alferdez nadie se suicida dos veces .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642225276391426"]}, {"author_id": "979018900984750081", "created_at": "2019-08-03T13:19:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Gaspar"}, {"start": 14, "end": 16, "probability": 0.5047, "type": "Place", "normalized_text": "uke"}]}, "id": "1157642138097737733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gaspar pega o uke pra tocar perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642138097737733"]}, {"author_id": "69292554", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fJ7vbvhtYN", "expanded_url": "https://twitter.com/gebanzas/status/1157615843632713728", "display_url": "twitter.com/gebanzas/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:18:48.000Z", "id": "1157641970220765184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dejense de joder. Hay temas, teorias y cuestiones que no se discuten. Que haya materias y carreras dominadas por marxistas es tan retrogrado como que las dominen inquisicionistas o defensores de la planitud de la Tierra. Una cosa es pluralismo y otra cosa es la estupidez suicida. https://t.co/fJ7vbvhtYN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157641970220765184"]}, {"author_id": "714555681567870977", "created_at": "2019-08-03T13:18:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157641935307362305", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641935307362305"]}, {"author_id": "295838243", "created_at": "2019-08-03T13:18:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156934755188953089"}], "id": "1157641894555455491", "in_reply_to_user_id": "2385794358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RaGomezMar @adriana26156061 @ParcheCapuchino @jonathandel333 @tamayocollins Cierto, nadie se suicida, c\u00ednicos!", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "ParcheCapuchino", "id": "995406091684139008"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "jonathandel333", "id": "3679443255"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "tamayocollins", "id": "45954308"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157641894555455491"]}, {"author_id": "773917141817028608", "created_at": "2019-08-03T13:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157641395433299968"}], "geo": {"place_id": "8d71efbc3361b087"}, "id": "1157641806726742016", "in_reply_to_user_id": "1006335628206837760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@0Nixolee Tu \u00e9 o anjinho, ou o suicida?????????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "0Nixolee", "id": "1006335628206837760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641806726742016"]}, {"author_id": "755170200664825856", "created_at": "2019-08-03T13:18:05.000Z", "id": "1157641788942901249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dps qnd o filho se mata ou acontece alguma coisas, eles vem querendo dizer \"ai pq ele se matou\", \"ai pq ele foi embora de casa\",mas n percebem qnd a pessoa t\u00e1 passando por algo ruim e s\u00f3 sabem reclamar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641788942901249"]}, {"author_id": "843408124740616192", "created_at": "2019-08-03T13:17:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157612713528479744"}], "id": "1157641555202756608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rolo_irrazabal: @SanRo_Bazan98 Son m\u00e1s las mujeres las que se suicidan por un imb\u00e9cil o ese imb\u00e9cil las matan y se suicida. Cero violen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolo_irrazabal", "id": "345579743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157641555202756608"]}, {"author_id": "1141026065554558976", "created_at": "2019-08-03T13:16:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157641408746086400", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641408746086400"]}, {"author_id": "1119726043932262400", "created_at": "2019-08-03T13:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157641378899353601", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641378899353601"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 256, "tag": "universita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1eOtA5Okz1", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}, "author_id": "997558818732171264", "created_at": "2019-08-03T13:16:16.000Z", "id": "1157641331461767169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La sana competizione con altri e con s\u00e9 stessi pu\u00f2 essere un ottimo sprone a dare di pi\u00fa, ma l'approvazione altrui non sia mai la vostra unica bussola.\nSe fate sempre del vostro meglio avete tutto il diritto di prendervi il tempo che vi serve. \n#universita\nhttps://t.co/1eOtA5Okz1", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157641331461767169"]}, {"author_id": "921267392", "created_at": "2019-08-03T13:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157641220786667520", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641220786667520"]}, {"author_id": "3421093984", "created_at": "2019-08-03T13:15:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157641201341870080", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641201341870080"]}, {"author_id": "194619979", "created_at": "2019-08-03T13:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157641098212335616", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641098212335616"]}, {"author_id": "712343158747742208", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:15:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1157641071691620353", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157641071691620353"]}, {"author_id": "937458217357119488", "created_at": "2019-08-03T13:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157516792086093825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Nathy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "animations_3", "id": "1288491161770954752"}]}, "id": "1157641059251511296", "in_reply_to_user_id": "1027909781749751808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@animations_3 E se vc for um animal que matou a Nathy s\u00f3 pra comentar isso? =-=", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641059251511296"]}, {"author_id": "378622794", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/nIrwykTNA1", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9bvyb", "display_url": "dlvr.it/R9bvyb"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Scl3PD0uAr", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_do/status/1157641051533795328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Scl3PD0uAr", "media_key": "3_1157641050078363648"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7312, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:15:09.000Z", "id": "1157641051533795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estrangula exconcubina y luego se suicida en La Vega https://t.co/nIrwykTNA1 https://t.co/Scl3PD0uAr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157641051533795328"]}, {"author_id": "57448207", "created_at": "2019-08-03T13:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157641001042874369", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157641001042874369"]}, {"author_id": "988424059347226624", "created_at": "2019-08-03T13:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "id": "1157640976116146176", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157640976116146176"]}, {"author_id": "893889272062902272", "created_at": "2019-08-03T13:14:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157640900262203392", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157640900262203392"]}, {"author_id": "47398478", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/5lnyQ4fuia", "expanded_url": "https://www.tecnoandroid.it/2019/07/31/chernobyl-eroe-del-disastro-si-suicida-dopo-aver-visto-la-serie-tv-565242", "display_url": "tecnoandroid.it/2019/07/31/che\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:14:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157636510461702144"}], "id": "1157640869618561024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pietro_nurra: Chernobyl, dopo le riprese di un Drone arriva una triste notizia https://t.co/5lnyQ4fuia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157640869618561024"]}, {"author_id": "883126169503244289", "created_at": "2019-08-03T13:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "id": "1157640747304325120", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157640747304325120"]}, {"author_id": "893972580985700352", "created_at": "2019-08-03T13:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156947695233196033"}], "id": "1157640694586064896", "in_reply_to_user_id": "1092091010652520448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@StefanArchibald Ningu\u00e9m se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "StefanArchibald", "id": "1092091010652520448"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157640694586064896"]}, {"author_id": "1022952099318059010", "created_at": "2019-08-03T13:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157640676558934016", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157640676558934016"]}, {"author_id": "4778455577", "created_at": "2019-08-03T13:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157640563107270656", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157640563107270656"]}, {"author_id": "97494242", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}], "id": "1157640221040795649", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157640221040795649"]}, {"author_id": "1150180809854390272", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/iobx06OCzx", "expanded_url": "https://miamimundo.com/diputado-de-florida-asesino-de-un-disparo-a-un-hombre/", "display_url": "miamimundo.com/diputado-de-fl\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6yCQhRJ0jN", "expanded_url": "https://twitter.com/MiamiMundo/status/1157640030397108225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6yCQhRJ0jN", "media_key": "3_1157640027272335361"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:11:05.000Z", "id": "1157640030397108225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Diputado de Florida asesin\u00f3 de un disparo a un hombreUn\u00a0hombre suicida\u00a0se acerc\u00f3 con un cuchillo en la mano a un\u00a0diputado de la Florida, y este le dispar\u00f3 ya https://t.co/iobx06OCzx https://t.co/6yCQhRJ0jN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157640030397108225"]}, {"author_id": "768247150316781568", "created_at": "2019-08-03T13:10:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "id": "1157639966622699520", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639966622699520"]}, {"author_id": "1110953626632105984", "created_at": "2019-08-03T13:10:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157580086813634562"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "id": "1157639855360368647", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosCcoppolla: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639855360368647"]}, {"author_id": "2454417328", "created_at": "2019-08-03T13:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157626759145279488"}], "id": "1157639787735605248", "in_reply_to_user_id": "875475319708409857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@comeDonQuixote Se uno di suicida \u00e8 un valido motivo!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "comeDonQuixote", "id": "875475319708409857"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157639787735605248"]}, {"author_id": "3666553877", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "_uxio", "id": "64794485"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:09:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157623845995589632"}], "id": "1157639689505034240", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_uxio: Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639689505034240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "983371767535239169", "created_at": "2019-08-03T13:09:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1157639634303758338", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639634303758338"]}, {"author_id": "40329047", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T13:09:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157632688070844416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "id": "1157639550161891328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sputnik_brasil: Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a sit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639550161891328"]}, {"author_id": "2197675418", "created_at": "2019-08-03T13:09:11.000Z", "id": "1157639549285277699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639549285277699"]}, {"author_id": "2972940393", "created_at": "2019-08-03T13:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157639437054070784", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639437054070784"]}, {"author_id": "3383915788", "created_at": "2019-08-03T13:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157639428510244875", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639428510244875"]}, {"author_id": "1149594495240900608", "created_at": "2019-08-03T13:08:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157572654532112385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7054, "type": "Person", "normalized_text": "Yogg-Saron"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Yogg-Saron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FeelinkHS", "id": "374905516"}]}, "id": "1157639417659613190", "in_reply_to_user_id": "374905516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FeelinkHS Caja de acetijo de Yogg-Saron son diez hechizos seguros, no un Yogg-Saron que se suicida con el primero xD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639417659613190"]}, {"author_id": "32257861", "created_at": "2019-08-03T13:08:23.000Z", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Naya"}, {"start": 16, "end": 27, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Naya Suicida"}]}, "id": "1157639351389556736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De Naya F\u00e1cil a Naya Suicida, en una semana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639351389556736"]}, {"author_id": "4835520339", "created_at": "2019-08-03T13:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157639330816507904", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639330816507904"]}, {"author_id": "1017080469211492355", "created_at": "2019-08-03T13:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157639248633368577", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157639248633368577"]}, {"author_id": "313498145", "created_at": "2019-08-03T13:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157304994921689089"}], "id": "1157639103422164992", "in_reply_to_user_id": "1148405783983480832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Oswalcomposito1 @fernandeznorona @FelipeCalderon El pr\u00f3ximo suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oswalcomposito1", "id": "1148405783983480832"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639103422164992"]}, {"author_id": "106915318", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DAU0nHCbJv", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24ve/status/1157371775380074498", "display_url": "twitter.com/NTN24ve/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:07:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157371775380074498"}], "id": "1157639101430009856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si se suicida le creo que esta arrepentida https://t.co/DAU0nHCbJv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639101430009856"]}, {"author_id": "1061851033180233728", "created_at": "2019-08-03T13:06:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157638994055901185", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638994055901185"]}, {"author_id": "1679292799", "created_at": "2019-08-03T13:06:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157638845195870208", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638845195870208"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NacionalCri"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/hF8FN2q1uw", "expanded_url": "http://www.critica.com.pa/nacional/casi-se-suicida-por-presiones-de-picuiro-554810", "display_url": "critica.com.pa/nacional/casi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "NacionalCri"}]}, "author_id": "720019233724370944", "created_at": "2019-08-03T13:06:22.000Z", "id": "1157638843031588864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#NacionalCri De forma clara, el testigo invocado por la defensa narr\u00f3 las cosas que ellos vivieron en julio de 2014. https://t.co/hF8FN2q1uw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157638843031588864"]}, {"author_id": "1013114449450946560", "created_at": "2019-08-03T13:06:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1157638799045906432", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157638799045906432"]}, {"author_id": "252144999", "created_at": "2019-08-03T13:05:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157638658029182976", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638658029182976"]}, {"author_id": "1106628563657244672", "created_at": "2019-08-03T13:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157350138576343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "id": "1157638624202170370", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe Aprietas cara duras c\u00ednicos corruptos queremos ver investigaci\u00f3n a las mujeres de Garcia sus hijos hijas de su jefe suicida q viven como millonarios y pasan piola", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157638624202170370"]}, {"author_id": "103947694", "created_at": "2019-08-03T13:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157638421390774273", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638421390774273"]}, {"author_id": "22910469", "created_at": "2019-08-03T13:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157638415749459968", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638415749459968"]}, {"author_id": "1000366893658705921", "created_at": "2019-08-03T13:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157638360002940928", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638360002940928"]}, {"author_id": "1133715247238459392", "created_at": "2019-08-03T13:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157638250745536513", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638250745536513"]}, {"author_id": "3179445945", "created_at": "2019-08-03T13:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157638082029588486", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638082029588486"]}, {"author_id": "38750913", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/eInR9Ztdev", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:03:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "id": "1157638025377132545", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG hay tantos audios tuyos, cabr\u00f3n.  Aqu\u00ed uno con el suicida Garc\u00eda P\u00e9rez, ese gran ladr\u00f3n que nos gobern\u00f3 tres veces y que siempre encubriste, c\u00f3mplice. https://t.co/eInR9Ztdev", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157638025377132545"]}, {"author_id": "442252021", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/uLunF4PgN9", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:03:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "id": "1157638020448825345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria saber se pelo menos matou https://t.co/uLunF4PgN9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638020448825345"]}, {"author_id": "4780532952", "created_at": "2019-08-03T13:02:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157637958381518849", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637958381518849"]}, {"author_id": "1150436502809272321", "created_at": "2019-08-03T13:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157637916467879936", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637916467879936"]}, {"author_id": "1145084798249197568", "created_at": "2019-08-03T13:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157637812407156736", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637812407156736"]}, {"author_id": "346204440", "created_at": "2019-08-03T13:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157637678470504448", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637678470504448"]}, {"author_id": "1146358068382449664", "created_at": "2019-08-03T13:01:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157637490498400259", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637490498400259"]}, {"author_id": "861623966", "created_at": "2019-08-03T13:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157637349003730944", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637349003730944"]}, {"author_id": "1329782072", "created_at": "2019-08-03T13:00:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157637338085937153", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637338085937153"]}, {"author_id": "923310293110935553", "created_at": "2019-08-03T13:00:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "id": "1157637260856168448", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637260856168448"]}, {"author_id": "835045170", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "id": "1157637238642995200", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"]}, {"author_id": "50687739", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/r5Sm2CCUEr", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:59:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "id": "1157637152328605696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Muita gente cravando que foi racismo, n\u00e3o consigo ter essa convic\u00e7\u00e3o. \n\nO neg\u00e3o ainda vai se lascar, matou ou quase matou o cara.\n\nEm resumo, a rea\u00e7\u00e3o foi muito desproporcional. Me assusta ver a quantidade de gente apoiando uma atitude dessas.\n\nFariam o mesmo? https://t.co/r5Sm2CCUEr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637152328605696"]}, {"author_id": "1040357990103240705", "created_at": "2019-08-03T12:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "id": "1157637033445208064", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637033445208064"]}, {"author_id": "796937977", "created_at": "2019-08-03T12:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157636891820339200", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157636891820339200"]}, {"author_id": "729123419724390400", "created_at": "2019-08-03T12:57:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157636631836418049", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157636631836418049"]}, {"author_id": "865113606", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5lnyQ4fuia", "expanded_url": "https://www.tecnoandroid.it/2019/07/31/chernobyl-eroe-del-disastro-si-suicida-dopo-aver-visto-la-serie-tv-565242", "display_url": "tecnoandroid.it/2019/07/31/che\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:57:06.000Z", "id": "1157636510461702144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chernobyl, dopo le riprese di un Drone arriva una triste notizia https://t.co/5lnyQ4fuia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157636510461702144"]}, {"author_id": "1531741638", "created_at": "2019-08-03T12:56:44.000Z", "id": "1157636418786734080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sino sonar suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157636418786734080"]}, {"author_id": "944939033234419712", "created_at": "2019-08-03T12:55:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157636126351470592", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157636126351470592"]}, {"author_id": "1059040677886074880", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2cPfLf6hhc", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1157319118409875457", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:55:24.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1157636082521006080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E se algu\u00e9m disse q vc est\u00e1 mentindo,chame d comunista,pe\u00e7a p/pessoa\"chorar mais\",lembra q o Lula est\u00e1 preso,q o PT acabou,pergunte quem matou o Celso Daniel e grite q o Brasil nunca ser\u00e1 uma Venezuela.Manda p/Cuba,melhor jair se acostumando,Faz arminha\n\ud83c\udf4a\ud83d\udc49\ud83d\udc4c\ud83d\udc02\ud83c\udf54 e grita MITO!\ud83e\udd23 https://t.co/2cPfLf6hhc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157636082521006080"]}, {"author_id": "735960042130792449", "created_at": "2019-08-03T12:55:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157630165058383872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Ba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1157636055295778816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlespaP: @rmartinezarias5 @jostipi @JorgeDCG @Mauriciomulder La gran obra de los miserables el caradura @JorgeDCG  la arribista Miss Ba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157636055295778816"]}, {"author_id": "57973749", "created_at": "2019-08-03T12:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157636043975405568", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157636043975405568"]}, {"author_id": "974872015", "created_at": "2019-08-03T12:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157625029884076032"}], "id": "1157635870159073281", "in_reply_to_user_id": "1707838681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Musahipotenusa Para ser un aut\u00e9ntico rom\u00e1ntico se precisa cumplir tres requisitos fundamentales:\n- Ser un man\u00edaco obsesivo depresivo.\n- Disfrutar de una s\u00f3lida tendencia suicida.\n- Sobrevivir a tus pat\u00e9ticos intentos de suicidio para, al final, morir de tuberculosis.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Musahipotenusa", "id": "1707838681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157635870159073281"]}, {"author_id": "2240805662", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T12:54:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157632688070844416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "id": "1157635859446976513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sputnik_brasil: Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a sit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157635859446976513"]}, {"author_id": "969895395487834112", "created_at": "2019-08-03T12:52:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157635249486139392", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157635249486139392"]}, {"author_id": "1547791208", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fw2Z3IsC1f", "expanded_url": "https://ift.tt/2T5TJE3", "display_url": "ift.tt/2T5TJE3"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:52:01.000Z", "id": "1157635231794552832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mobilitazione di soccorsi sulla A10 tra Bordighera e Sanremo per un presunto suicida ma sembra un falso allarme https://t.co/fw2Z3IsC1f", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157635231794552832"]}, {"author_id": "1005474614586281986", "created_at": "2019-08-03T12:51:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157635187540398081", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157635187540398081"]}, {"author_id": "39276663", "created_at": "2019-08-03T12:50:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157634953817010176", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157634953817010176"]}, {"author_id": "1096220914562285569", "created_at": "2019-08-03T12:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157471681889411073"}], "geo": {"place_id": "01059cd532f28025"}, "id": "1157634875282923520", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Jodiste a tu pa\u00eds y partido, encima te dedicas a joder....vete al infierno con el cobarde suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634875282923520"]}, {"author_id": "178651680", "created_at": "2019-08-03T12:50:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157492677300166656"}], "id": "1157634841871101952", "in_reply_to_user_id": "278313896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@lopezvil @SanRo_Bazan98 es una estupidez involucrarle....si cada vez que alguien dice \"d\u00e9jame en paz ' el otro se suicida nos quedamos sin poblaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lopezvil", "id": "278313896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634841871101952"]}, {"author_id": "4144868675", "created_at": "2019-08-03T12:50:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "id": "1157634824397565952", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634824397565952"]}, {"author_id": "185226572", "created_at": "2019-08-03T12:50:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157355555389939712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BenignoChirinos", "id": "2979334643"}]}, "id": "1157634813475639297", "in_reply_to_user_id": "2979334643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BenignoChirinos Como que Nunca muere si el panzon y cobarde suicida ya se murio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634813475639297"]}, {"author_id": "158220640", "created_at": "2019-08-03T12:49:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157605495991144448"}], "id": "1157634708370362369", "in_reply_to_user_id": "147369411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AXLDAVIDGUNS Ok, pero nadie tampoco puede obligarme ni obligar a nadie en asistirlo en su suicidio, si eso quiere, h\u00e1galo solo. \u00bfpor qu\u00e9 meter a m\u00e1s gente en su deseo a juro? Terrible victimizaci\u00f3n. Que sea un suicida normal: responsable de su propia muerte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634708370362369"]}, {"author_id": "1091835696313184256", "created_at": "2019-08-03T12:49:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157634686727925760", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157634686727925760"]}, {"author_id": "2663615130", "created_at": "2019-08-03T12:49:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "id": "1157634524714606592", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634524714606592"]}, {"author_id": "890717390744498176", "created_at": "2019-08-03T12:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157634311534907393", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157634311534907393"]}, {"author_id": "829478992768008192", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VijSlfYT5I", "expanded_url": "http://bit.ly/2yClFpC", "display_url": "bit.ly/2yClFpC"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5Jx4o8l7w4", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1157634257948303360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Jx4o8l7w4", "media_key": "3_1157634256195035137"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:48:09.000Z", "id": "1157634257948303360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a la madre de sus hijos y se suicida en La Vega https://t.co/VijSlfYT5I https://t.co/5Jx4o8l7w4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157634257948303360"]}, {"author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9KET6aYCbC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YHnUCE", "display_url": "bit.ly/2YHnUCE", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2YHnUCE"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:46:50.000Z", "id": "1157633924576743424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "&gt;@EstadaoInter Atirador que matou tr\u00eas pessoas em feira gastron\u00f4mica nos EUA se suicidou, segundo aut\u00f3psia https://t.co/9KET6aYCbC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633924576743424"]}, {"author_id": "39581707", "created_at": "2019-08-03T12:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157555211113832448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.4165, "type": "Organization", "normalized_text": "CNH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RBandeirantes", "id": "40261159"}]}, "id": "1157633913776418819", "in_reply_to_user_id": "40261159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RBandeirantes O cara j\u00e1 matou outra pessoa, teve a CNH suspensa, voltou a dirigir e a matar.\nSer\u00e1 q ele se encaixa no perfil do \"brasileiro q est\u00e1 perdendo o prazer de dirigir por causa das multas\", segundo palavras do presidente?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633913776418819"]}, {"author_id": "1155082273835880448", "created_at": "2019-08-03T12:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157633889789235200", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633889789235200"]}, {"author_id": "818847992144871427", "created_at": "2019-08-03T12:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157633704212226049", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633704212226049"]}, {"author_id": "1033422573030260736", "created_at": "2019-08-03T12:45:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157633587455418371", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633587455418371"]}, {"author_id": "1723721694", "created_at": "2019-08-03T12:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157633538633560065", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633538633560065"]}, {"author_id": "160194192", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9lnHwsTbuS", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-as\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 103, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:44:48.000Z", "id": "1157633413228171265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Asesina presuntamente a su pareja en Burgos y despu\u00e9s se suicida https://t.co/9lnHwsTbuS via @ABCespana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157633413228171265"]}, {"author_id": "4320677549", "created_at": "2019-08-03T12:44:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157633345200828418", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633345200828418"]}, {"author_id": "706868505", "created_at": "2019-08-03T12:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157633331338600454", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157633331338600454"]}, {"author_id": "308437272", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5NyhAHJAKf", "expanded_url": "https://ift.tt/31gm4dW", "display_url": "ift.tt/31gm4dW"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:44:23.000Z", "id": "1157633310841090053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mobilitazione di soccorsi sulla A10 tra Bordighera e Sanremo per un presunto suicida ma sembra un falso allarme https://t.co/5NyhAHJAKf", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157633310841090053"]}, {"author_id": "1566980874", "created_at": "2019-08-03T12:44:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "id": "1157633276644925441", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157633276644925441"]}, {"author_id": "47677095", "created_at": "2019-08-03T12:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Et"}]}, "id": "1157633209569554434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem assisti v\u00eddeo de Et e abdu\u00e7\u00e3o at\u00e9 tarde e fiquei cagando de medo ... Para diminuir o medo deixei minha irm\u00e3 dormir na mesma cama que eu . 5:00 da manh\u00e3 a loca deu um grito bizarro que quase me matou e hoje pela manh\u00e3 ela n\u00e3o lembrava \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633209569554434"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 931, "end": 941, "tag": "PesteRoja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 128, "end": 141, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 142, "end": 150, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 245, "end": 254, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 255, "end": 270, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 271, "end": 285, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 286, "end": 300, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 316, "end": 332, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 333, "end": 347, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 363, "end": 374, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 375, "end": 385, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 386, "end": 396, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 411, "end": 424, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 425, "end": 439, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 440, "end": 454, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 455, "end": 463, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 464, "end": 478, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 479, "end": 493, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 494, "end": 508, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 509, "end": 525, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 526, "end": 542, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 543, "end": 554, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 555, "end": 571, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 572, "end": 587, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 588, "end": 601, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 602, "end": 609, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}, {"start": 610, "end": 626, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 627, "end": 636, "username": "PUTOGEEK", "id": "459010098"}, {"start": 637, "end": 645, "username": "E_A_Ext", "id": "316634769"}, {"start": 646, "end": 660, "username": "uzumaki241186", "id": "88295661"}, {"start": 661, "end": 668, "username": "rod321", "id": "1223331021573304320"}, {"start": 669, "end": 679, "username": "ghimiob39", "id": "109033824"}]}, "author_id": "195568497", "created_at": "2019-08-03T12:43:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157631181229367296"}], "id": "1157633144327200768", "in_reply_to_user_id": "1290149083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@WilfredoNc @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @VnezuelSoberana @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @OJOVENE @arevalocj @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @elmachado275 @PedroMRM13 @Viejis39 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @ZoraidaMaithe @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @neliafique @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @RadaGonzalez @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Fredypm @Jorge13000655 @MontalvoMelva @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @AndesFe53486641 @williechirinos @ofivenezuela @LbJhon @AmbassadorRelo1 @PUTOGEEK @E_A_Ext @uzumaki241186 @rod321 @ghimiob39 T\u00fa eres culpable de cada muerto por falta de medicinas ,alimentos o insumos..eres culpable de cada persona porque se suicida porque no sabe sobrevivir en este desastre. Eres culpable de que los venezolanos sea la mayor emigraci\u00f3n que hay actualemnte.\n#PesteRoja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157633144327200768"]}, {"author_id": "133435046", "created_at": "2019-08-03T12:42:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157632928232419328", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632928232419328"]}, {"author_id": "703546556570607620", "created_at": "2019-08-03T12:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157632887384133632", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632887384133632"]}, {"author_id": "1097214014457810946", "created_at": "2019-08-03T12:42:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157632849585065984", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632849585065984"]}, {"author_id": "836242774836056064", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T12:42:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157632688070844416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sputnik_brasil", "id": "499107662"}]}, "id": "1157632785902985216", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sputnik_brasil: Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a sit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632785902985216"]}, {"author_id": "233334112", "created_at": "2019-08-03T12:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157632770828619778", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632770828619778"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 54, "tag": "MyTwitterAnniversary"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gXx7JQmele", "expanded_url": "https://twitter.com/Polybius00/status/1157632734757621760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXx7JQmele", "media_key": "3_1157632728940142592"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "MyTwitterAnniversary"}]}, "author_id": "174494161", "created_at": "2019-08-03T12:42:06.000Z", "id": "1157632734757621760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "9 a\u00f1os de puritito tweet suicida #MyTwitterAnniversary https://t.co/gXx7JQmele", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157632734757621760"]}, {"author_id": "499107662", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sEB0HBUo6W", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8RMR", "display_url": "sptnkne.ws/8RMR"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T12:41:55.000Z", "id": "1157632688070844416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a situa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o\nhttps://t.co/sEB0HBUo6W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632688070844416"]}, {"author_id": "42334518", "created_at": "2019-08-03T12:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157632427935879168", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632427935879168"]}, {"author_id": "363339056", "created_at": "2019-08-03T12:40:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157632271266041856", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632271266041856"]}, {"author_id": "847189550959153152", "created_at": "2019-08-03T12:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157632262617403392", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632262617403392"]}, {"author_id": "3047060909", "created_at": "2019-08-03T12:40:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157632258259468288", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632258259468288"]}, {"author_id": "1651048441", "created_at": "2019-08-03T12:39:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1157632134238089218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "cara eu queria mt ter puxado a mem\u00f3ria do meu to av\u00f4 to trocando uma ideia cm ele e ele lembra do dia q Vargas \"se matou\", lembra aonde tava e oq tava fznd mlk ele tinha 10 anos como assim??? Kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632134238089218"]}, {"author_id": "126348920", "created_at": "2019-08-03T12:39:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "id": "1157631987202560006", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157631987202560006"]}, {"author_id": "252804420", "created_at": "2019-08-03T12:37:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157631649418366976", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631649418366976"]}, {"author_id": "48786783", "created_at": "2019-08-03T12:37:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157290059974025216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9391, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "TIM LOPES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "id": "1157631609077731329", "in_reply_to_user_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RevistaISTOE STF te cala,  pisa e na \u00e2nsia louca de atacar o governo, nem se mexem. \nElias Maluco matou TIM LOPES e a grande m\u00eddia  est\u00e1 enterrando o verdadeiro jornalismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631609077731329"]}, {"author_id": "1016356827309715456", "created_at": "2019-08-03T12:37:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157631555243782144", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631555243782144"]}, {"author_id": "800392517157949440", "created_at": "2019-08-03T12:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "id": "1157631536113573889", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631536113573889"]}, {"author_id": "2438939200", "created_at": "2019-08-03T12:36:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157583490931671041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "acarol2_5", "id": "1024447914373009408"}]}, "id": "1157631383226986496", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @acarol2_5: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631383226986496"]}, {"author_id": "69350249", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5IwU2Gi8qk", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:36:26.000Z", "id": "1157631311038861312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/5IwU2Gi8qk", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157631311038861312"]}, {"author_id": "982669492290510849", "created_at": "2019-08-03T12:36:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252152206737409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "CB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnalistaBoteco", "id": "69966373"}]}, "id": "1157631260673622018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnalistaBoteco: @CRF_Hyppolito \u00c9 s\u00e9rio q algu\u00e9m se matou pq o flamengo foi eliminado da CB? putz, n\u00e3o sabia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631260673622018"]}, {"author_id": "264337516", "created_at": "2019-08-03T12:36:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}]}, "id": "1157631240964624384", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157631240964624384"]}, {"author_id": "1130943319381610496", "created_at": "2019-08-03T12:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157631235923107840", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631235923107840"]}, {"author_id": "954524781285728257", "created_at": "2019-08-03T12:35:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157631099826294784", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631099826294784"]}, {"author_id": "6711672", "created_at": "2019-08-03T12:35:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}]}, "id": "1157631065705635840", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157631065705635840"]}, {"author_id": "1088150919546654722", "created_at": "2019-08-03T12:35:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157631018687455232", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157631018687455232"]}, {"author_id": "2907198287", "created_at": "2019-08-03T12:35:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157628525249277952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "id": "1157630955504525312", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aspauzarazuri: El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157630955504525312"]}, {"author_id": "1088078047180455936", "created_at": "2019-08-03T12:34:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1157630869164711936", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630869164711936"]}, {"author_id": "3865307236", "created_at": "2019-08-03T12:34:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "id": "1157630805029675010", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630805029675010"]}, {"author_id": "73023403", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:33:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "id": "1157630477941039104", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157630477941039104"]}, {"author_id": "765603118671400960", "created_at": "2019-08-03T12:32:59.000Z", "id": "1157630441702211584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha manh\u00e3 come\u00e7a bem quando eu termino um livro suicida que n\u00e3o possui um final triste bom dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630441702211584"]}, {"author_id": "1029336077176373248", "created_at": "2019-08-03T12:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157630197837062145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "glowcipriano", "id": "3421029022"}]}, "id": "1157630353940582401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @glowcipriano: Parab\u00e9ns pra menina que sempre me matou do cora\u00e7\u00e3o por n\u00e3o se conter ao sentir cheio de confus\u00e3o. Nora j\u00e1 tem 26!!!!! #ha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630353940582401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 136, "tag": "happybdaynoragrey"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/C4u9h81c3L", "expanded_url": "https://twitter.com/HushHushBR_/status/1157625355479461889", "display_url": "twitter.com/HushHushBR_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "happybdaynoragrey"}]}, "author_id": "3421029022", "created_at": "2019-08-03T12:32:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157625355479461889"}], "id": "1157630197837062145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns pra menina que sempre me matou do cora\u00e7\u00e3o por n\u00e3o se conter ao sentir cheio de confus\u00e3o. Nora j\u00e1 tem 26!!!!! #happybdaynoragrey https://t.co/C4u9h81c3L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630197837062145"]}, {"author_id": "1071392887999471616", "created_at": "2019-08-03T12:31:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "id": "1157630182720757761", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630182720757761"]}, {"author_id": "2263177300", "entities": {"urls": [{"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153637466112"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153629097985"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153645809664"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153629085696"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.326, "type": "Organization", "normalized_text": "GLORIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "id": "1157630165058383872", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@rmartinezarias5 @jostipi @JorgeDCG @Mauriciomulder La gran obra de los miserables el caradura @JorgeDCG  la arribista Miss Bagua @MecheAF y el cobarde suicida  por  no ir a la c\u00e1rcel que dan a nuestra ni\u00f1ez \u00ableche\u00bb que \u00abno es leche\u00bb y multiplicar las ganancias de GLORIA por contribuciones muy importantes a sus campa\u00f1as https://t.co/hLJ7EXzIyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157630165058383872"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "3130631160", "location": "Santa Catarina, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1096, "tweet_count": 127132, "listed_count": 0}, "name": "trento ecl\u00e9tico", "username": "rafaeltrnt"}, {"verified": false, "id": "1105819790017527808", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 549, "tweet_count": 10220, "listed_count": 9}, "name": "Vicky \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "victoriaquasar"}, {"verified": false, "id": "1246020384", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1204, "tweet_count": 25634, "listed_count": 0}, "name": "Marley Brancaccio", "username": "Mbrancacciobh"}, {"verified": false, "id": "1120347373430091778", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille"}, {"verified": false, "id": "942734591219159040", "location": "gorou", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1220, "tweet_count": 51107, "listed_count": 4}, "name": "mf", "username": "koyukitaira"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "124312192", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 314, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}, "name": "Maria Aparecida", "username": "cida_idn"}, {"verified": true, "id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527423, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei"}, {"verified": false, "id": "3424192895", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 126, "tweet_count": 23790, "listed_count": 1}, "name": "Baby Girl", "username": "gabmasullo"}, {"verified": false, "id": "1673616690", "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde"}, {"verified": false, "id": "855929328919613441", "location": "ela|dela ", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 128, "tweet_count": 22415, "listed_count": 0}, "name": "maeve \u00e9 lulinha 13", "username": "mavezitcha"}, {"verified": false, "id": "950118742092079105", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "name": "lauret", "username": "tomletgreg"}, {"verified": false, "id": "720091064", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 372, "tweet_count": 14482, "listed_count": 1}, "name": "Willian", "username": "Ronald_adriano"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "63507342", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 257, "tweet_count": 15694, "listed_count": 0}, "name": "Cesinha do Bully", "username": "cesarrqcastro"}, {"verified": false, "id": "4718346076", "location": "intj-t, gika", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 469, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "name": "iarae", "username": "iaraiaredaze"}, {"verified": false, "id": "2781515308", "location": "Ibagu\u00e9, Tolima \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 5000, "tweet_count": 28837, "listed_count": 0}, "name": "Luis Eduardo Merchan Pati\u00f1o.", "username": "merchan1130"}, {"verified": false, "id": "1242282247", "location": "Ibagu\u00e9, Tolima", "public_metrics": {"followers_count": 23789, "following_count": 93, "tweet_count": 101500, "listed_count": 71}, "name": "ONDAS DE IBAGU\u00c9 1470AM", "username": "Ondas1470"}, {"verified": false, "id": "1137719806369701889", "location": "Madrid y Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1521, "tweet_count": 3378, "listed_count": 1}, "name": "Justicia para Maria #nohayjusticia #nohayderecho", "username": "defiendetumayor"}, {"verified": false, "id": "449203633", "location": "Sueca", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 355, "tweet_count": 2498, "listed_count": 1}, "name": "A. \u00c1lvarez", "username": "mensute"}, {"verified": false, "id": "270384395", "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja"}, {"verified": false, "id": "1059580563672236035", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 382, "tweet_count": 13800, "listed_count": 0}, "name": "Tetra Copa do Brasil\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "micael_suhett"}, {"verified": false, "id": "788136206", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS"}, {"verified": false, "id": "707152568246476804", "location": "cora\u00e7\u00e3o da minha namorada", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 627, "tweet_count": 15921, "listed_count": 1}, "name": "voto 13 e namoro a rafaela", "username": "robeeerrto"}, {"verified": false, "id": "1027728194017878016", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 196, "tweet_count": 5166, "listed_count": 0}, "name": "\u039c\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac\u03bd\u03b1", "username": "damagedcode"}, {"verified": false, "id": "761727001220804609", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17938, "following_count": 303, "tweet_count": 15895, "listed_count": 5}, "name": "Xande", "username": "AlexandreMaull"}, {"verified": false, "id": "259871785", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 426, "tweet_count": 43643, "listed_count": 0}, "name": "Jessica Roza \ud83d\udc80\u2698\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "RozaJoga"}, {"verified": false, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67502, "listed_count": 4}, "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "AlexPeruLibre"}, {"verified": false, "id": "87845858", "location": "Chilena", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1558, "tweet_count": 56705, "listed_count": 18}, "name": "A\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u1d00 K\u1d0f\u029c\u1d07\u0274", "username": "AndreaKohen"}, {"verified": false, "id": "1452965868", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo"}, {"verified": false, "id": "59132560", "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1006, "tweet_count": 88667, "listed_count": 0}, "name": "Filho, Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tico797"}, {"verified": false, "id": "4203157833", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1812, "tweet_count": 101693, "listed_count": 12}, "name": "PMSouto", "username": "PauloSout1"}, {"verified": false, "id": "2672968199", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}, "name": "Ana Maria de Aguiar", "username": "ana_aguiar1"}, {"verified": false, "id": "1623132144", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 633, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Qui\u00f1ones", "username": "paco_quin"}, {"verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT"}, {"verified": false, "id": "4181317630", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 438, "tweet_count": 5327, "listed_count": 1}, "name": "achou o que procurava?", "username": "E5ster"}, {"verified": false, "id": "953623211350089728", "location": "Ubatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 386, "tweet_count": 53893, "listed_count": 0}, "name": "spider jedi \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "username": "wtfck_noah"}, {"verified": false, "id": "958373902161530880", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2709, "tweet_count": 23549, "listed_count": 8}, "name": "Lud.", "username": "idolsxlud"}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "1044048343461232645", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 303, "tweet_count": 8252, "listed_count": 1}, "name": "Sonia Manrique C.", "username": "areqbiz"}, {"verified": false, "id": "888569922607087617", "location": "\ud835\ude2f\ud835\ude30 \ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30 ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 51, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}, "name": "\u200e\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "mochinamy"}, {"verified": false, "id": "33377802", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1271, "tweet_count": 47234, "listed_count": 4}, "name": "Christian and Leftist", "username": "fightingforbr"}, {"verified": false, "id": "1136323091141988353", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 19, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "name": "Anny.", "username": "umaequilibrista"}, {"verified": false, "id": "1156035302558982144", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 37, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "name": "Teffynha\ud83d\udca4\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "SthefaniieR"}, {"verified": false, "id": "939913445989912576", "location": "BBS", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}, "name": "#lula2022", "username": "_amvieira"}, {"verified": false, "id": "1046045238991695872", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 287, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "name": "Ana Laura", "username": "Anacastro_155"}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 7307, "tweet_count": 706905, "listed_count": 63}, "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez"}, {"verified": false, "id": "170790973", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324935, "listed_count": 20}, "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon"}, {"verified": false, "id": "707293271173767169", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 35, "tweet_count": 7862, "listed_count": 0}, "name": "eve", "username": "ggg678_"}, {"verified": false, "id": "1676473814", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "name": "loren_", "username": "lorensatto_"}, {"verified": false, "id": "604944095", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1743, "tweet_count": 43437, "listed_count": 0}, "name": "Rub\u00e9n", "username": "RubenYnca"}, {"verified": false, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242625, "listed_count": 8}, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones"}, {"verified": false, "id": "922241746133757952", "location": "(ele/ela) ", "public_metrics": {"followers_count": 7996, "following_count": 7765, "tweet_count": 80538, "listed_count": 40}, "name": "evy", "username": "busetatomica"}, {"verified": false, "id": "777474446", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "name": "DANY FLORES MONTALVO", "username": "DANYFLORESMONTA"}, {"verified": false, "id": "981532219075387393", "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 4269, "tweet_count": 111667, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz", "username": "Beatriz62890784"}, {"verified": false, "id": "780535303597494272", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 322, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Zavaleta", "username": "Crissmedy"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "385420309", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 74, "tweet_count": 189085, "listed_count": 25}, "name": "talia", "username": "chIoemax"}, {"verified": false, "id": "547785956", "location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "name": "Jorge Garc\u00e9s", "username": "sonyjwgz"}, {"verified": false, "id": "4352962109", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1097, "tweet_count": 127192, "listed_count": 10}, "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "MaribelRU4"}, {"verified": true, "id": "48579013", "location": "Spain, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 729616, "following_count": 1737, "tweet_count": 123293, "listed_count": 3288}, "name": "Iker Jim\u00e9nez", "username": "navedelmisterio"}, {"verified": false, "id": "373152488", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2031, "tweet_count": 76971, "listed_count": 7}, "name": "\ud83e\udd87Julio Gonz\u00e1lez\ud83e\udd87 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2652", "username": "elurofilico"}, {"verified": false, "id": "1257962474", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 439, "tweet_count": 32957, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Bernardone", "username": "FBernardone"}, {"verified": false, "id": "127946842", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri"}, {"verified": false, "id": "1055980855821324288", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 273, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "name": "Manoela Vitorino", "username": "manoela_vit"}, {"verified": false, "id": "840010325533577218", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 500, "tweet_count": 19146, "listed_count": 2}, "name": "Lipe Bernardi \u26a1", "username": "lipebernardii"}, {"verified": false, "id": "4307834297", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 321, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}, "name": "karlo", "username": "AlbertoGongor16"}, {"verified": false, "id": "1085925401325654017", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 146, "tweet_count": 4902, "listed_count": 1}, "name": "IngenuoNatural", "username": "decepcionado900"}, {"verified": false, "id": "3594108017", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 306, "tweet_count": 3879, "listed_count": 0}, "name": "GN Jairo DG", "username": "GianjairoDG"}, {"verified": false, "id": "1106142590892761088", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 149, "tweet_count": 3760, "listed_count": 0}, "name": "cherry bomb", "username": "Kaylesile"}, {"verified": false, "id": "251880324", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 356, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udca4", "username": "albertosalgadoc"}, {"verified": false, "id": "626659016", "location": "Monter\u00eda, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 227, "tweet_count": 12361, "listed_count": 1}, "name": "Con doble S.\ud83c\udf4d", "username": "ConDobleS_"}, {"verified": false, "id": "1153779000436764674", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8669, "following_count": 9400, "tweet_count": 144588, "listed_count": 0}, "name": "ejmorais59", "username": "ejmorais59"}, {"verified": false, "id": "289992987", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 48, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "name": "Marilu", "username": "Maarilluuu"}, {"verified": false, "id": "3121347226", "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 136, "tweet_count": 7739, "listed_count": 0}, "name": "maluzinha", "username": "para__raio"}, {"verified": false, "id": "806501192767537153", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 733, "tweet_count": 32329, "listed_count": 0}, "name": "zig", "username": "ZIGZAG_fps"}, {"verified": false, "id": "350623249", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 1528, "tweet_count": 9863, "listed_count": 8}, "name": "Cristina Orellana Q.", "username": "cporellanaq"}, {"verified": false, "id": "79209283", "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "username": "MujeresRed"}, {"verified": false, "id": "957098717106049025", "location": "\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 294, "tweet_count": 12474, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0b\u026a\u1d0d\u1d04\u029c\u026a\u2077| \ud83d\udcd6:", "username": "bolinho_docinho"}, {"verified": false, "id": "304918906", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1441, "tweet_count": 141989, "listed_count": 8}, "name": "ffmadruga .'.", "username": "ffmadruga"}, {"verified": false, "id": "1008764082583982080", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 746, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}, "name": "karol\ud83c\udf52", "username": "karolavls"}, {"verified": false, "id": "814851508953108480", "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}, "name": "E. Nygma", "username": "enygmazz"}, {"verified": false, "id": "881934633839063042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1118, "tweet_count": 13792, "listed_count": 0}, "name": "e.", "username": "ElviisB101"}, {"verified": true, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "id": "67495488", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 119, "tweet_count": 21257, "listed_count": 1}, "name": "BRUNO MELO", "username": "CSM_BRUNO"}, {"verified": false, "id": "980158484124708864", "location": "gojo satoru supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 535, "tweet_count": 71127, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86", "username": "sehuncarville"}, {"verified": false, "id": "856896141971083265", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48734, "listed_count": 0}, "name": "Lourdes Gola", "username": "lougola2"}, {"verified": false, "id": "54733559", "location": "Lima, Peru            Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 420, "tweet_count": 64797, "listed_count": 23}, "name": "Taita Waikiki \ud83d\uddef\ufe0f", "username": "CholoJorge"}, {"verified": false, "id": "1026282642352820224", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 595, "tweet_count": 50224, "listed_count": 0}, "name": "Kleber_SO", "username": "KleberSoliveir1"}, {"verified": false, "id": "169755397", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1744, "tweet_count": 10188, "listed_count": 2}, "name": "Virgo girl \u264d", "username": "D3scorazonada"}, {"verified": false, "id": "1465219008", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "username": "Semiasas"}, {"verified": false, "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642391, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "id": "1037474736052363264", "location": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude78\ud835\ude72 \ud835\ude82\ud835\ude77\ud835\ude7e\ud835\ude7f \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 583, "tweet_count": 24975, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8a \u2077", "username": "M1NYO0NG1"}, {"verified": false, "id": "1109970308805677056", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 175, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "name": "ticia", "username": "lufwana"}, {"verified": false, "id": "274189486", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "name": "Valentin", "username": "mateospot"}, {"verified": false, "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "username": "AlespaP"}, {"verified": false, "id": "1018162078409019392", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1134, "tweet_count": 139553, "listed_count": 0}, "name": "Ricky \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Rickyrickyric89"}, {"verified": false, "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "id": "2570732698", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 572, "tweet_count": 219250, "listed_count": 0}, "name": "Gui", "username": "guigza1"}, {"verified": false, "id": "1025899208484839424", "location": "Abismo", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 669, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}, "name": "miguel\ud83e\udd20", "username": "perig_o"}, {"verified": false, "id": "1083465650218172416", "location": "`#\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc07\ufe0e \u26a0\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 294, "tweet_count": 201373, "listed_count": 8}, "name": "Min G\u2077 \ud83d\udc33\ud83e\udd80\ud83d\udc51\ud83c\udf42\u2e19", "username": "Paving_TheWay"}, {"verified": false, "id": "1109420740921749504", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 438, "tweet_count": 45000, "listed_count": 0}, "name": "sergio", "username": "coroliano66"}, {"verified": false, "id": "157676584", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 853, "tweet_count": 28635, "listed_count": 71}, "name": "Gabi", "username": "gabiguimaraess_"}, {"verified": false, "id": "4194945503", "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "name": "Enemigo Caviar", "username": "EnemigoCaviar"}, {"verified": false, "id": "38282885", "location": "N 19\u00b022' 0'' / W 99\u00b017' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 459, "tweet_count": 7758, "listed_count": 1}, "name": "LUIS EFREN", "username": "CHINGUENTE"}, {"verified": false, "id": "867789916255735808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 272, "tweet_count": 13624, "listed_count": 0}, "name": "KP", "username": "patrick_becker1"}, {"verified": false, "id": "830954186883862530", "location": "Cair Paravel\ud83c\udff0", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1437, "tweet_count": 18124, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd94\u2764\ufe0f\ud83c\udf53", "username": "dochii2xx1"}, {"verified": false, "id": "14817808", "location": "Villatripas de Abajo", "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 2661, "tweet_count": 173629, "listed_count": 62}, "name": "Sannder", "username": "sannder"}, {"verified": false, "id": "912453107967283201", "location": "Un flow violento", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 694, "tweet_count": 91762, "listed_count": 5}, "name": "blake", "username": "fkshinki"}, {"verified": false, "id": "1013795223229620224", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 152, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd5e \ud835\udd52 \ud835\udd63 \ud835\udd5a \ud83c\udf83", "username": "pxrku_"}, {"verified": false, "id": "901273956052873216", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 76, "tweet_count": 2248, "listed_count": 0}, "name": "victor Pifane", "username": "VPifa30"}, {"verified": false, "id": "50687739", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4389, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "name": "Ruan Veiga", "username": "ruanveiiga"}, {"verified": false, "id": "1114713804137533442", "location": "T\u00f4 perdida", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 106, "tweet_count": 5888, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2c grazizi", "username": "gazelaxy"}, {"verified": false, "id": "2540203099", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 683, "tweet_count": 286643, "listed_count": 2}, "name": "aline banks", "username": "ifalinesz"}, {"verified": false, "id": "258914224", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 579, "tweet_count": 12174, "listed_count": 0}, "name": "Alejo", "username": "AlejoBarrio23"}, {"verified": false, "id": "993899457631703040", "location": "east is up", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "name": "julit\u00f8", "username": "julitoide"}, {"verified": false, "id": "1064286945969405957", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 3109, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}, "name": "Roselane", "username": "RoselaneGSO"}, {"verified": false, "id": "4034802093", "location": "n\u03b1ri's husb\u03b1nd \u2661 \u03b9n os\u03b1k\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 234, "tweet_count": 88165, "listed_count": 5}, "name": "Reiji", "username": "lordofvaleris"}, {"verified": false, "id": "337247360", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1133, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "name": "2G", "username": "Gaiogarcia1"}, {"verified": false, "id": "884962823020916737", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 350, "tweet_count": 38867, "listed_count": 0}, "name": "Uma Grande Gostosa", "username": "MelMpb"}, {"verified": false, "id": "1708213668", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 725, "tweet_count": 39182, "listed_count": 1}, "name": "Aldana Baroni.", "username": "aldybaroni"}, {"verified": false, "id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13890, "listed_count": 0}, "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "username": "Suicida_Estupid"}, {"verified": false, "id": "1094753515191312389", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 192, "tweet_count": 2395, "listed_count": 0}, "name": "Juanjo Campuzano", "username": "JuanjoCampuzan2"}, {"verified": true, "id": "19236297", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1335842, "following_count": 4094, "tweet_count": 366675, "listed_count": 2526}, "name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario"}, {"verified": false, "id": "943931585103060997", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1977, "tweet_count": 20749, "listed_count": 9}, "name": "Gui", "username": "agentguii_"}, {"verified": false, "id": "1104842715676708869", "location": "only army", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 543, "tweet_count": 11119, "listed_count": 1}, "name": "KC\u2077", "username": "chamomiletearss"}, {"verified": false, "id": "3586906572", "location": "Brazil {any pronouns}", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 633, "tweet_count": 17496, "listed_count": 1}, "name": "Pan\u2077;\u2661", "username": "whatjoonie"}, {"verified": false, "id": "904862770923003904", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 772, "tweet_count": 12631, "listed_count": 0}, "name": "nic se ama", "username": "JKKKKgrito"}, {"verified": false, "id": "1096168558915174407", "location": "Governador Valadares MG ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 297, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Chaves Felizardo", "username": "ChavesFelizardo"}, {"verified": false, "id": "291561047", "location": "alto Guadalquivir ", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2488, "tweet_count": 188807, "listed_count": 3}, "name": "lucha por vivir", "username": "perjj"}, {"verified": false, "id": "1097997626", "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 7215, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}, "name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "username": "cielikolindo"}, {"verified": false, "id": "1061309525913931778", "location": "na cama da sua m\u00e3e ", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 65, "tweet_count": 31499, "listed_count": 2}, "name": "cam\u00e9lia", "username": "ILostSelcaDay"}, {"verified": false, "id": "899078340543381504", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1503, "tweet_count": 10001, "listed_count": 0}, "name": "v\u00eanus", "username": "exobyers"}, {"verified": false, "id": "465894178", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1057, "tweet_count": 113767, "listed_count": 5}, "name": "Little P", "username": "P_Little_P"}, {"verified": true, "id": "67150902", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870428, "following_count": 102, "tweet_count": 447618, "listed_count": 2263}, "name": "Correio Braziliense", "username": "correio"}, {"verified": false, "id": "541161137", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 451, "tweet_count": 17176, "listed_count": 0}, "name": "giovanni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "parkeggio"}, {"verified": false, "id": "391602980", "location": "Italia (Sud Europa)", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 3163, "tweet_count": 13871, "listed_count": 10}, "name": "L\u2019impertinito", "username": "Zetaricordi"}, {"verified": false, "id": "4244943388", "location": "Chile,Santiago.", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1924, "tweet_count": 139608, "listed_count": 251}, "name": "Coyote", "username": "coyote1800"}, {"verified": false, "id": "1005644741680222210", "location": "Hugging you \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 254, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "name": "Milena.", "username": "mylovelyhoneey"}, {"verified": false, "id": "439938421", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 154, "tweet_count": 83895, "listed_count": 7}, "name": "doguinho de \u00f3culos", "username": "ei_milla"}, {"verified": false, "id": "1909942123", "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 229, "tweet_count": 18275, "listed_count": 0}, "name": "b.", "username": "bperin_"}, {"verified": false, "id": "51364082", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 318, "tweet_count": 29767, "listed_count": 6}, "name": "Bruno Henrique", "username": "duckjimbojones"}, {"verified": false, "id": "885255032010137600", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7470, "following_count": 978, "tweet_count": 28384, "listed_count": 11}, "name": "Arte Preta \ud83d\udd5a", "username": "fcknegola"}, {"verified": false, "id": "889620556051603460", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 277, "tweet_count": 19535, "listed_count": 1}, "name": "orubru de maicondesia", "username": "plsnkctg"}, {"verified": false, "id": "298270864", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 181, "tweet_count": 4168, "listed_count": 0}, "name": "adan aguirre alba", "username": "adan_alba"}, {"verified": false, "id": "1059838995218288645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41282, "listed_count": 1}, "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "username": "_y0sh1_sep"}, {"verified": false, "id": "2369565398", "location": "out of place", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 312, "tweet_count": 462934, "listed_count": 26}, "name": "Rhaenyra \u2605 \u278a\u278c", "username": "redIikefire"}, {"verified": false, "id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157029, "listed_count": 68}, "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "username": "periodico_lavoz"}, {"verified": false, "id": "49922148", "location": "ValleSabbia/Lago di Garda", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 647, "tweet_count": 20772, "listed_count": 10}, "name": "Nicola Baccoli", "username": "Nikko1983"}, {"verified": false, "id": "3065626193", "location": "Managing Director", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 337, "tweet_count": 3590, "listed_count": 10}, "name": "Giorgio Ferro", "username": "Ferro_GFsport"}, {"verified": false, "id": "998501896234110977", "location": "Abrantes, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 108, "tweet_count": 4744, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf44\ud83c\udf44", "username": "sofiasdaniel"}, {"verified": false, "id": "2431893347", "location": "Gym", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 185, "tweet_count": 141173, "listed_count": 5}, "name": "marie \ud83c\udf3c", "username": "ewwimout"}, {"verified": false, "id": "181710401", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 119, "tweet_count": 498, "listed_count": 0}, "name": "Morella Barreto", "username": "morella_1957"}, {"verified": false, "id": "1046927841009553408", "location": "tete.\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3946, "tweet_count": 14903, "listed_count": 2}, "name": "lua", "username": "jisooartz"}, {"verified": false, "id": "908432008677937153", "location": "\ud83d\udeeb ", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 151, "tweet_count": 12520, "listed_count": 0}, "name": "Mate\u00f8s \ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "username": "SollAriuum"}, {"verified": false, "id": "1116469185549348865", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 420, "tweet_count": 53105, "listed_count": 0}, "name": "felipe", "username": "felipanjos"}, {"verified": false, "id": "996919344876720129", "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 193, "tweet_count": 49026, "listed_count": 6}, "name": "z\u00e9 - em hiato \ud83c\udf08\ud83d\udc9c", "username": "zezeca_desenha"}, {"verified": false, "id": "1066790037612826625", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 4197, "tweet_count": 37344, "listed_count": 0}, "name": "GiulianaFaria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "FariaGiuliana"}, {"verified": false, "id": "2699636430", "location": "hufflepuff . cabin20", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1303, "tweet_count": 183581, "listed_count": 17}, "name": "maju hotd spoilers \ud83d\udcd6 hp\u2074", "username": "spearbinsung"}, {"verified": false, "id": "306906506", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 199, "tweet_count": 13546, "listed_count": 0}, "name": "Karli", "username": "Karlos012"}, {"verified": false, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Antonio", "username": "Arquitectura42"}, {"verified": false, "id": "202348442", "public_metrics": {"followers_count": 3608, "following_count": 257, "tweet_count": 848, "listed_count": 24}, "name": "hugo otero", "username": "buho331945"}, {"verified": false, "id": "319151680", "location": "$c", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 259, "tweet_count": 12035, "listed_count": 1}, "name": "JL", "username": "jwbxec"}, {"verified": false, "id": "794108468689010688", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 555, "tweet_count": 18463, "listed_count": 1}, "name": "feller", "username": "kiickmee"}, {"verified": false, "id": "812026915829776384", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "name": "Carlos romero .", "username": "Carlosr01986233"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "id": "230180418", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 403, "tweet_count": 19967, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Quintu\u00f1a", "username": "JOQUINCA8"}, {"verified": false, "id": "1080566315121868800", "location": "Rio Negro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 225, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "name": "Saah Ribeiro", "username": "eitah_saah"}, {"verified": false, "id": "1142188168130846721", "location": "Vila S\u00e3o Bernardo, Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 134, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Chor\u00e3o", "username": "choraojorge"}, {"verified": false, "id": "916055322552397824", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3801, "tweet_count": 43341, "listed_count": 0}, "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hurrica04144496"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2088239, "following_count": 381, "tweet_count": 35108, "listed_count": 2179}, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "id": "86458391", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 199, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "name": "alexrde", "username": "alexratinho"}, {"verified": false, "id": "2876798086", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1280, "tweet_count": 217289, "listed_count": 14}, "name": "irie \u2600\ufe0f seo changbin lovebot", "username": "changshasheep"}, {"verified": false, "id": "888450980928421888", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 243, "tweet_count": 40562, "listed_count": 0}, "name": "dayra icaza", "username": "dayra_icaza"}, {"verified": false, "id": "593754967", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1222, "tweet_count": 20368, "listed_count": 10}, "name": "Eka P\u00e9rez - Franco", "username": "ekaperezfranco"}, {"verified": false, "id": "1055095270680211461", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 298, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "name": "ParenQueMeBajo", "username": "ParenMe"}, {"verified": false, "id": "476667223", "location": "Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 20551, "following_count": 2457, "tweet_count": 39181, "listed_count": 74}, "name": "Nursingworld Nigeria \ud83d\udc99", "username": "Nursingworld_Ng"}, {"verified": false, "id": "87000359", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4229, "tweet_count": 77063, "listed_count": 37}, "name": "Danieletto", "username": "danielissimo87"}, {"verified": false, "id": "3101784941", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 442, "tweet_count": 3602, "listed_count": 6}, "name": "amaya", "username": "republicanamaya"}, {"verified": false, "id": "147119275", "location": "Muy lejos de vos", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "name": "R. MURO", "username": "mupucpro"}, {"verified": false, "id": "1051280249420431360", "location": "apoia.se/fausto", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 463, "tweet_count": 148730, "listed_count": 2}, "name": "Belial de motoquinha - imprimindo seu pacto em 3D", "username": "PanzerF4ust"}, {"verified": false, "id": "923170764215541760", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": false, "id": "906686276010758144", "location": "\ud83d\udcfd", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 3870, "tweet_count": 56771, "listed_count": 3}, "name": "nathalia", "username": "satelliites"}, {"verified": false, "id": "3988986263", "location": "\uad6d\ubbfc", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 803, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "name": "\u200f\u0618", "username": "Gukkspcy"}, {"verified": false, "id": "847504278067400704", "location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 642, "tweet_count": 14067, "listed_count": 1}, "name": "Skydream", "username": "GiorgioNezha"}, {"verified": false, "id": "2571315692", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 5332, "tweet_count": 178009, "listed_count": 12}, "name": "Euclides Silveira", "username": "euclidesilveira"}, {"verified": false, "id": "545636007", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 594, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}, "name": "Patricia", "username": "patrini88"}, {"verified": false, "id": "4896572855", "location": "\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddf0\ud835\ude00  \u3004  todoroki", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 768, "tweet_count": 32326, "listed_count": 3}, "name": "mia", "username": "nayrosies"}, {"verified": false, "id": "571192612", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 741, "tweet_count": 25819, "listed_count": 1}, "name": "Ka.", "username": "Karenloppa"}, {"verified": false, "id": "2739091013", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 568, "tweet_count": 103925, "listed_count": 7}, "name": "Luiz Cassa", "username": "LuizGMCassa"}, {"verified": false, "id": "371324597", "location": "Third rock from the sun.", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 4998, "tweet_count": 565924, "listed_count": 127}, "name": "Pa'l arrastre", "username": "Paelarrastre"}, {"verified": false, "id": "2276624348", "location": "Esp\u00edrito Santo, Vila velha", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1585, "tweet_count": 25803, "listed_count": 2}, "name": "bi\ud83e\udd21", "username": "harrycruzado"}, {"verified": false, "id": "1025754495467307009", "location": "na merda talvez", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 555, "tweet_count": 1954, "listed_count": 0}, "name": "off.", "username": "kcclaurmila_"}, {"verified": false, "id": "1127438971326402560", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 12, "tweet_count": 30478, "listed_count": 2}, "name": "Gazeta de Sorocaba", "username": "GazetaSorocaba"}, {"verified": false, "id": "120604880", "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}, "name": "DemoKradura", "username": "DemoKradura"}, {"verified": false, "id": "2582629795", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 210472, "following_count": 345, "tweet_count": 88590, "listed_count": 1016}, "name": "OjoP\u00fablico", "username": "Ojo_Publico"}, {"verified": false, "id": "4343198373", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 341, "tweet_count": 11373, "listed_count": 0}, "name": "Lanes", "username": "juan_lanes"}, {"verified": false, "id": "1051326613638578176", "location": "sorriso do tom holland", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2398, "tweet_count": 92121, "listed_count": 17}, "name": "(\u1d00)\u0280\u0442\u043d\u03c5\u0280 \ud83c\udf83", "username": "andrewhoIIand"}, {"verified": false, "id": "47147527", "location": "Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 575, "tweet_count": 47880, "listed_count": 3}, "name": "marcos \ud83e\udd0e\ud83e\udda6", "username": "nhmarcos"}, {"verified": false, "id": "754171098774769664", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 978, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "name": "MA\ud83e\ude78", "username": "marialicefaa"}, {"verified": false, "id": "2999829084", "location": "22194", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 2408, "tweet_count": 8949, "listed_count": 2}, "name": "Fer \u03a8", "username": "dickenchanted_"}, {"verified": false, "id": "1154072675662348288", "public_metrics": {"followers_count": 6383, "following_count": 902, "tweet_count": 47375, "listed_count": 24}, "name": "Regina Imperatrix", "username": "RImperatrix"}, {"verified": false, "id": "66461951", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 163, "tweet_count": 58718, "listed_count": 4}, "name": "Calamity Jane \u2b5013\u2b50", "username": "rockerbikergirl"}, {"verified": false, "id": "1029186082460639232", "location": "ni city", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 363, "tweet_count": 17843, "listed_count": 0}, "name": "marimari \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "domingosmarii_"}, {"verified": false, "id": "2857984600", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 462, "tweet_count": 9517, "listed_count": 0}, "name": "BOLSONARO BRASIL 2019", "username": "virgilio763"}, {"verified": false, "id": "1007457702136766464", "location": "hawkins Cara\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 376, "tweet_count": 9290, "listed_count": 1}, "name": "\u0279\u0250\u025f\u0250", "username": "rmenezzs"}, {"verified": false, "id": "1014268724948369409", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1877, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "name": "cemy", "username": "SiprianoCemita"}, {"verified": false, "id": "950407454302580737", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 747, "tweet_count": 59830, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc7 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "M4cLove"}, {"verified": false, "id": "873878466697015296", "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5052, "following_count": 4525, "tweet_count": 67854, "listed_count": 0}, "name": "Henrique Leandro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "username": "HenriqueLeandr0"}, {"verified": false, "id": "754406030088568833", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 381, "tweet_count": 205395, "listed_count": 12}, "name": "bond\ud83c\udf88", "username": "syouregone"}, {"verified": false, "id": "999042839140077568", "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 99, "tweet_count": 4984, "listed_count": 2}, "name": "Marcos Martins Silva", "username": "MarcosM48728249"}, {"verified": false, "id": "635483070", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 583, "tweet_count": 8580, "listed_count": 0}, "name": "Carlos", "username": "Charly_res77"}, {"verified": true, "id": "15154637", "location": "Dentro de una nube de tinta.", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 496, "tweet_count": 41536, "listed_count": 108}, "name": "Iv\u00e1n Linares", "username": "ivsu"}, {"verified": false, "id": "2150774740", "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 54, "tweet_count": 9371, "listed_count": 3}, "name": "Sergio M\u00e1rquez", "username": "SergioMarquezMa"}, {"verified": false, "id": "1021854422182363136", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1256, "tweet_count": 62679, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d\u2077", "username": "bloombaloom_"}, {"verified": false, "id": "626862550", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 114, "tweet_count": 73159, "listed_count": 6}, "name": "Arimat\u00e9ia F\u00e9lix (Ary)", "username": "ArymateiaFelix"}, {"verified": true, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao"}, {"verified": false, "id": "876571741459542017", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 358, "tweet_count": 67492, "listed_count": 1}, "name": "Signatus\u274c", "username": "Lobo_de_Eione"}, {"verified": false, "id": "364261539", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro"}, {"verified": false, "id": "1050151957397217280", "location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2969, "tweet_count": 319556, "listed_count": 0}, "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucihelenOlivei"}, {"verified": false, "id": "2960236005", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 467, "tweet_count": 6781, "listed_count": 0}, "name": "\u2728 Lana del gay \u2728", "username": "Fag_Larix"}, {"verified": false, "id": "832722296951300096", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 845, "tweet_count": 19425, "listed_count": 1}, "name": "Ana", "username": "carolinecosta_a"}, {"verified": false, "id": "2569838324", "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2038, "tweet_count": 31421, "listed_count": 30}, "name": "V\u00edctor M. Rodr\u00edguez \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "inito70"}, {"verified": false, "id": "971464746384920576", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 521, "tweet_count": 13610, "listed_count": 0}, "name": "M\u00aa \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "username": "manucohenn"}, {"verified": false, "id": "960165861393825793", "location": "casa da scarlett Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 851, "tweet_count": 7280, "listed_count": 3}, "name": "ca\u29d7", "username": "johansxCardoso"}, {"verified": false, "id": "31851712", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 13041, "tweet_count": 15883, "listed_count": 6}, "name": "Capiau Jotta", "username": "jottaravagnani"}, {"verified": false, "id": "717789479797399552", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 229, "tweet_count": 16957, "listed_count": 1}, "name": "AMANTE DA P\u00c1TRIA AMADA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "username": "nathoralmente"}, {"verified": false, "id": "2304944758", "location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 246, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}, "name": "ari", "username": "ariannyserafim"}, {"verified": false, "id": "923385631488823296", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 362, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "name": "Mila", "username": "tapiocamis"}, {"verified": false, "id": "238694378", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1238, "tweet_count": 16344, "listed_count": 5}, "name": "AJ Ponce", "username": "ajponce23"}, {"verified": false, "id": "828867758", "location": "PAMPLONA-IRU\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 1040, "tweet_count": 32061, "listed_count": 69}, "name": "AINHOA AZNAREZ IGARZA #S\u00edSePuede\ud83d\udc9c", "username": "ainhoaaznarEZ"}, {"verified": false, "id": "213668754", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2512, "tweet_count": 14447, "listed_count": 1}, "name": "Myrian  Zorrilla", "username": "mimiMyrian"}, {"verified": false, "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "name": "Heduardo", "username": "heduardo50"}, {"verified": false, "id": "1085159380679577600", "location": "pqp", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1223, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "name": "ane'; \ud835\udcc1\u2134\ud835\udccb\u212f\ud835\udcc8 \ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcc1 \u27b6", "username": "alwaystwoghostx"}, {"verified": false, "id": "39402656", "location": "Brazil/USA", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3635, "tweet_count": 41304, "listed_count": 1}, "name": "Tay O.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "luadepaz1"}, {"verified": false, "id": "1101194699057098752", "location": "  Rio de Janeiro. Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1840, "tweet_count": 69092, "listed_count": 4}, "name": "Anna Serra. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udf38 \ud83c\udf3a \ud83c\udf3b \ud83e\udd89\ud83d\ude0e", "username": "AnnaSer20832559"}, {"verified": false, "id": "308789332", "location": "Moscovo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 506, "tweet_count": 214985, "listed_count": 13}, "name": "Gabi", "username": "Petkovic10e43"}, {"verified": true, "id": "499107662", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 49817, "following_count": 1167, "tweet_count": 123816, "listed_count": 562}, "name": "Sputnik Brasil", "username": "sputnik_brasil"}, {"verified": false, "id": "1093871685147770880", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2331, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "name": "Antonio  Vieira dos Santos", "username": "Antonio79847292"}, {"verified": false, "id": "925789206", "location": "mmh?", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 230, "tweet_count": 20828, "listed_count": 0}, "name": "Brrbie!", "username": "brrbie_"}, {"verified": false, "id": "57565229", "location": "DTX ", "public_metrics": {"followers_count": 7277, "following_count": 2376, "tweet_count": 449135, "listed_count": 78}, "name": "Hi, I'm Jon", "username": "MrJonCee"}, {"verified": false, "id": "4639153336", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 398, "tweet_count": 18268, "listed_count": 12}, "name": "Wiliam Martinez", "username": "WiliamMartine"}, {"verified": false, "id": "1045419045879783426", "location": "081", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 438, "tweet_count": 33013, "listed_count": 0}, "name": "Trimegisto", "username": "marfeulinho"}, {"verified": false, "id": "1038194767769886721", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2138, "tweet_count": 5989, "listed_count": 0}, "name": "@VeraCarvalho", "username": "veracarvalho100"}, {"verified": false, "id": "1057098234986938368", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 209, "tweet_count": 23069, "listed_count": 0}, "name": "Laurinha", "username": "laurabrumati"}, {"verified": false, "id": "1134521680464949248", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 899, "tweet_count": 25291, "listed_count": 14}, "name": "leonara", "username": "leleleonora"}, {"verified": false, "id": "1099427402", "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2660, "tweet_count": 132597, "listed_count": 2}, "name": "Ana Luzia S. Ramos 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "analuziasramos"}, {"verified": false, "id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19350, "following_count": 899, "tweet_count": 95154, "listed_count": 0}, "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "username": "lacovachamx"}, {"verified": false, "id": "1155494642852487168", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 69, "listed_count": 0}, "name": "Surtada", "username": "Agatha_cefadora"}, {"verified": false, "id": "2906626366", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 516, "tweet_count": 28060, "listed_count": 1}, "name": "Math \ud83c\udf1b\ud83c\udf15\ud83c\udf1c\ud83d\udd2e", "username": "mafia_barbosa"}, {"verified": false, "id": "1970262913", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 169, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}, "name": "MG", "username": "Mguerra_s"}, {"verified": false, "id": "70988159", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 224, "tweet_count": 65467, "listed_count": 1}, "name": "Anna", "username": "greatbatsy"}, {"verified": false, "id": "1009167139008282624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 564, "tweet_count": 20661, "listed_count": 0}, "name": "lele", "username": "euleticiasants"}, {"verified": false, "id": "1542434881", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 975, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Bazalar", "username": "EdBaAm"}, {"verified": false, "id": "245733507", "location": "Sabadell. Torredembarra.", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 676, "tweet_count": 27965, "listed_count": 7}, "name": "Maktub", "username": "bestfreemaktub"}, {"verified": false, "id": "866686360412880896", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 79, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "name": "Jacoby Sanchez", "username": "sanchez_jacoby"}, {"verified": false, "id": "1091117952668192770", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 4714, "tweet_count": 84553, "listed_count": 28}, "name": "ana.", "username": "kirbyfiIms"}, {"verified": false, "id": "1155675841", "location": "Sala comunal da Lufa-Lufa", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 3973, "tweet_count": 49211, "listed_count": 6}, "name": "Mandy \u00e9 13\u2665\ufe0f", "username": "howtomeetmandy"}, {"verified": false, "id": "752578145480544258", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 6333, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}, "name": "Optimus Prime", "username": "paulusco123"}, {"verified": false, "id": "925404817333325825", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 203, "tweet_count": 137823, "listed_count": 0}, "name": "Aurora de la Cruz", "username": "auroradlc1989"}, {"verified": false, "id": "209778655", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10970, "following_count": 8383, "tweet_count": 371908, "listed_count": 30}, "name": "Lorena Ver\u00f3nica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Loreleyn2011"}, {"verified": false, "id": "172167065", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1057, "tweet_count": 15376, "listed_count": 0}, "name": "Osvaldo Potente", "username": "osvaldopotente2"}, {"verified": false, "id": "2876450221", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 342, "tweet_count": 11806, "listed_count": 0}, "name": "Beth \ud83c\udf3a\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u270c\ufe0f", "username": "Beth030407"}, {"verified": false, "id": "3200968611", "location": "icon: me", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 268, "tweet_count": 43087, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udce9\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf2", "username": "AntivanShadow"}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"verified": false, "id": "142826258", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 723, "tweet_count": 14976, "listed_count": 18}, "name": "B\u00e1rbara", "username": "gatosyalegatos"}, {"verified": false, "id": "255093645", "location": "aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 664, "tweet_count": 17789, "listed_count": 1}, "name": "J\u00e2nio Pereira", "username": "janiopereiradas"}, {"verified": false, "id": "1024447914373009408", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 236, "tweet_count": 24509, "listed_count": 2}, "name": "Iara Carolina\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "acarol2_5"}, {"verified": false, "id": "2651816554", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 255, "tweet_count": 102858, "listed_count": 0}, "name": "Juan Guillermo Zapat", "username": "jgzapatah"}, {"verified": false, "id": "1037517084505399298", "location": "na sua, de fato \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 773, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}, "name": "r a w . r a w . e m o \ud83d\udeab\ud83e\udde2\ud83c\udf0a", "username": "CeBestaTiw"}, {"verified": false, "id": "50581674", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 174, "tweet_count": 1778, "listed_count": 3}, "name": "trekk fan", "username": "ana_casaresg"}, {"verified": false, "id": "1043872075386114049", "location": "Madrid/Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}, "name": "Por la Grecia de Zeus", "username": "xlagreciadezeus"}, {"verified": false, "id": "2166285425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 123, "tweet_count": 19919, "listed_count": 3}, "name": "gabriel", "username": "itsgabreu"}, {"verified": false, "id": "2957857209", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 273, "tweet_count": 84921, "listed_count": 34}, "name": "Celo", "username": "celogalhano"}, {"verified": false, "id": "891523985812451328", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 265, "tweet_count": 16915, "listed_count": 0}, "name": "Hector Vazquez B", "username": "HectorVazquezB4"}, {"verified": false, "id": "1030629280986877952", "location": "Parnamirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1843, "tweet_count": 232108, "listed_count": 0}, "name": "RoniVilar", "username": "RoniVilar"}, {"verified": false, "id": "1153681611738832896", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "name": "Guilhermo", "username": "guinafck"}, {"verified": false, "id": "777944486987100160", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "name": "Dario A L", "username": "DarioAL4"}, {"verified": false, "id": "1051341806351392768", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 221, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "name": "Rolando Kcomt", "username": "RolandoKcomt"}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587407, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "id": "809021285095395328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 278, "tweet_count": 20608, "listed_count": 0}, "name": "Bo\u00eamia", "username": "eubrunna18"}, {"verified": false, "id": "60178043", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 684254, "following_count": 1483, "tweet_count": 210005, "listed_count": 961}, "name": "Revista PRONTO", "username": "Revista_PRONTO"}, {"verified": false, "id": "286917933", "location": "san antonio del tachira", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2469, "tweet_count": 10415, "listed_count": 0}, "name": "Jhon elkin", "username": "elkinley1984"}, {"verified": false, "id": "1153649507877433346", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 53, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "name": "MEMEIRA_IRONICA_", "username": "Memeiraironica"}, {"verified": false, "id": "1015891632", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 502, "tweet_count": 100055, "listed_count": 14}, "name": "Summertime", "username": "DavidHM97"}, {"verified": false, "id": "318181812", "location": "Puente Piedra - Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1536, "tweet_count": 63351, "listed_count": 1}, "name": "M", "username": "max_marcos_"}, {"verified": false, "id": "2216119945", "location": "Cajamarca / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 15581, "following_count": 1534, "tweet_count": 12489, "listed_count": 49}, "name": "Sandra Rodr\u00edguez", "username": "LaSandunga7"}, {"verified": false, "id": "874662477606375424", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 858, "tweet_count": 12881, "listed_count": 0}, "name": "Eva Mar\u00eda", "username": "Evama46015421"}, {"verified": false, "id": "738728290391883776", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2208, "tweet_count": 82238, "listed_count": 0}, "name": "Cr\u00f3nica de Campeche", "username": "CronicaCampOfic"}, {"verified": false, "id": "610058607", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141110, "listed_count": 6}, "name": "Daniel Lopez Garcia", "username": "DanielLopezGar8"}, {"verified": false, "id": "744214204685627396", "location": "Krakoa v\u00eda portal en Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2110, "tweet_count": 71083, "listed_count": 69}, "name": "Mat\u00edas Glez Alarc\u00f3n", "username": "matias_gleza"}, {"verified": false, "id": "1094058063156396033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 440, "tweet_count": 8852, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd25", "username": "px_lidi"}, {"verified": false, "id": "2316712726", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "name": "Eu Mesmo", "username": "3u_m3smo"}, {"verified": false, "id": "794311796077240320", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 225, "tweet_count": 1822, "listed_count": 0}, "name": "Lav\u00ednia", "username": "LavniaFeliciano"}, {"verified": false, "id": "924620503502991360", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 797, "tweet_count": 13162, "listed_count": 2}, "name": "Daniel Mauricio", "username": "DanielMaurcio6"}, {"verified": false, "id": "774642127930142720", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 234, "tweet_count": 15484, "listed_count": 1}, "name": "Jfranco", "username": "jlfs27"}, {"verified": false, "id": "1001837582647484416", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 366, "tweet_count": 8144, "listed_count": 1}, "name": "\u0454\u0572\u03b1\u03b9\u2113\u0454", "username": "enailearvelos_"}, {"verified": false, "id": "1107062549197938688", "location": "M\u00e9xico- Rusia - Nibiru", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 243, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "name": "Melissa Hernandez 33", "username": "MelissaMatrix43"}, {"verified": false, "id": "4545645977", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 837, "tweet_count": 288944, "listed_count": 46}, "name": "Nefertiti", "username": "eramos_pobres"}, {"verified": false, "id": "212693478", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 443, "tweet_count": 3852, "listed_count": 1}, "name": "Ronald Zamora", "username": "ronaldzamora1"}, {"verified": false, "id": "782372233960448000", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 883, "tweet_count": 77238, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e", "username": "_ludiribeiro"}, {"verified": false, "id": "97180526", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99314, "listed_count": 9}, "name": "C\u00e1tia Boratto", "username": "catiaboratto"}, {"verified": false, "id": "379483583", "location": "Santiago, Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2257, "tweet_count": 16000, "listed_count": 1}, "name": "PatoRo-unotresunodos", "username": "almenospude"}, {"verified": false, "id": "977996426578980864", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2482, "tweet_count": 31225, "listed_count": 6}, "name": "juliana \ud83d\udcd6: ari e dante 2", "username": "jjkgloos"}, {"verified": false, "id": "967608152744235008", "location": "cfs", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1087, "tweet_count": 47648, "listed_count": 3}, "name": "atlatinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "laurlxesar"}, {"verified": false, "id": "1300306657", "location": "de BH para Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 2079, "tweet_count": 26592, "listed_count": 15}, "name": "Dauro Lucio Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Q\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Galo!!!", "username": "dauro159"}, {"verified": false, "id": "348799518", "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2512, "tweet_count": 114142, "listed_count": 2}, "name": "L\u00facia Rocha", "username": "RochaLcia"}, {"verified": false, "id": "1065549930553577473", "location": "Itinerante. ", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 6195, "tweet_count": 54799, "listed_count": 3}, "name": "Lia #LULA2022\ud83d\udc19\ud83e\udd91 \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Lia08267321"}, {"verified": false, "id": "922799229600485376", "location": "Mort\u00e1gua, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 394, "tweet_count": 11628, "listed_count": 0}, "name": "ema", "username": "ema_fonseca7"}, {"verified": false, "id": "814826433197576193", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 178, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}, "name": "manu", "username": "emmanuelhuesca0"}, {"verified": false, "id": "33912522", "location": "Ivanic-Grad", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 1088, "tweet_count": 12551, "listed_count": 31}, "name": "Goran Vojkovic", "username": "Vojkovic"}, {"verified": false, "id": "1008819310918332416", "location": "Zagreb", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 490, "tweet_count": 9082, "listed_count": 2}, "name": "George Bailey", "username": "Tantal___"}, {"verified": false, "id": "842784887061053449", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 240, "tweet_count": 19434, "listed_count": 0}, "name": "victor", "username": "pachecoo_victor"}, {"verified": false, "id": "610349814", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2107, "tweet_count": 142790, "listed_count": 28}, "name": "AndresD.", "username": "AndresDesaix"}, {"verified": false, "id": "62160933", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 602, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Araujo Souza", "username": "Raraujos"}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423393, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1083825488651608064", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 464, "tweet_count": 17330, "listed_count": 0}, "name": "Adriano Barbosa", "username": "AdrianoDaenekas"}, {"verified": false, "id": "30756850", "location": "SAMPA , BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 4053, "tweet_count": 80915, "listed_count": 1}, "name": "#OBrasilAmaBolsonaro. #LulaGENOCIDA", "username": "saharabrasil"}, {"verified": false, "id": "1020651728297918465", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 4094, "tweet_count": 38222, "listed_count": 2}, "name": "mimi", "username": "prttybts"}, {"verified": false, "id": "1150129540599099393", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 9, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "name": "Indireta da Vaqueira \ud83d\udca5", "username": "IndiretaV"}, {"verified": false, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "name": "Ospepc", "username": "Ospepc"}, {"verified": false, "id": "95936961", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1210, "tweet_count": 40816, "listed_count": 0}, "name": "Jader E Gon\u00e7alves", "username": "jadertrompete"}, {"verified": false, "id": "1104483041022480384", "location": "Graja\u00fa Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 884, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Vagner Santo", "username": "JosVagnerSanto1"}, {"verified": false, "id": "353926652", "location": "Aracaju, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 589, "tweet_count": 134935, "listed_count": 2}, "name": "Low Profile", "username": "maluvshumanos"}, {"verified": false, "id": "93953794", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2471, "tweet_count": 70388, "listed_count": 13}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud835\udd43\ud835\udd60\u0301\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd6b \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "JaredLopezPa"}, {"verified": false, "id": "542559011", "location": "El Ferrrol del Caudillo,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2065, "tweet_count": 8582, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aFACHER\ud83d\udc9a\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "username": "Alex_Nieto_Marq"}, {"verified": false, "id": "1104515715636301825", "location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1749, "tweet_count": 73560, "listed_count": 0}, "name": "AG___ANA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "username": "AGANA58627798"}, {"verified": false, "id": "1253311885", "location": "Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 354, "tweet_count": 24566, "listed_count": 0}, "name": "alexsandro carmo", "username": "toicucacarmo"}, {"verified": false, "id": "1070443816392515586", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 167, "tweet_count": 18724, "listed_count": 0}, "name": "S. C\u00e1rdenas", "username": "Santiag84702321"}, {"verified": false, "id": "751941987578896384", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 263, "tweet_count": 5661, "listed_count": 4}, "name": "Alex", "username": "walexcd1402"}, {"verified": false, "id": "427064748", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 5239, "tweet_count": 90120, "listed_count": 1}, "name": "@jackelineescamilla\ud83d\udc99", "username": "jackeli4"}, {"verified": false, "id": "591558807", "location": "M\u00e9xico. DF", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1061, "tweet_count": 17871, "listed_count": 2}, "name": "Rosse Luciferous \ud83d\ude08", "username": "lamenerosse71"}, {"verified": false, "id": "1068558327234334720", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 3447, "tweet_count": 63907, "listed_count": 7}, "name": "Edgardo P\u00e9rez Alvelais", "username": "AlvelaisPerez"}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434263, "following_count": 33, "tweet_count": 19116, "listed_count": 991}, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez"}, {"verified": false, "id": "996032692104892416", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 406, "tweet_count": 10820, "listed_count": 0}, "name": "#YoSoyComunicadorClapMB Dr H Fernandez.", "username": "ClapDrHFMoran2"}, {"verified": false, "id": "1011723703279857670", "location": "Louis te amo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 804, "tweet_count": 14050, "listed_count": 16}, "name": "Lii \u00d7\u035c\u00d7", "username": "zouisxshawnie"}, {"verified": false, "id": "1329711001", "location": "Albacete, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1363, "tweet_count": 13779, "listed_count": 21}, "name": "Carlos Vila Gorg\u00e9 \ud83d\udc9c", "username": "cvilagorge"}, {"verified": false, "id": "163943907", "location": "Chipiona, (C\u00e1diz) ", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 850, "tweet_count": 36465, "listed_count": 1}, "name": "Juanma", "username": "JuanmaSantos97"}, {"verified": false, "id": "322869896", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 361, "tweet_count": 148537, "listed_count": 3}, "name": "tatianna", "username": "tsskkkj"}, {"verified": false, "id": "2845952552", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2565, "tweet_count": 36485, "listed_count": 1}, "name": "George", "username": "elgutichapin"}, {"verified": false, "id": "1319892270", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 141, "tweet_count": 3439, "listed_count": 1}, "name": "Francis Nascimento", "username": "noilusion7"}, {"verified": false, "id": "514680448", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 3548, "tweet_count": 2989, "listed_count": 11}, "name": "Baldemar", "username": "Baldemar17"}, {"verified": false, "id": "636326814", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1012, "tweet_count": 2528, "listed_count": 3}, "name": "Mariale Fajardo L", "username": "malejafl"}, {"verified": false, "id": "156861271", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "name": "Gustavo ramos", "username": "tramosnu"}, {"verified": false, "id": "1108348289861193728", "location": "Avellino, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 34549, "listed_count": 9}, "name": "irpiniatimes", "username": "irpiniatimes1"}, {"verified": false, "id": "1025465826097475584", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 204, "tweet_count": 17668, "listed_count": 0}, "name": "galdi", "username": "lauraagaldi"}, {"verified": false, "id": "342896305", "location": "Sorocaba-SP", "public_metrics": {"followers_count": 37086, "following_count": 9056, "tweet_count": 1043872, "listed_count": 90}, "name": "Ezequias Neto", "username": "Ezequiasns"}, {"verified": false, "id": "1011589468179128320", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3225, "tweet_count": 77729, "listed_count": 43}, "name": "SEOKJIN DAY", "username": "hyuckblood"}, {"verified": false, "id": "89081549", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 3787, "tweet_count": 85930, "listed_count": 29}, "name": "Lord Cheesus \ud83e\uddc0", "username": "chuchilicious"}, {"verified": false, "id": "133475681", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 690, "tweet_count": 13562, "listed_count": 0}, "name": "Putz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "putzqgrila"}, {"verified": false, "id": "1145384749504126978", "location": "em casa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 316, "tweet_count": 8578, "listed_count": 1}, "name": "luh #SDOL | \ud83d\udcd6: Imp\u00e9rio de Tempestades | HP 5", "username": "AnaluhTamiete"}, {"verified": false, "id": "1056208316", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 269, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "name": "Andres", "username": "mantillalbert"}, {"verified": false, "id": "216085554", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 4996, "tweet_count": 93373, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Cedeno L.", "username": "Alfcelo"}, {"verified": false, "id": "2354256511", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 505, "tweet_count": 169195, "listed_count": 51}, "name": "Toro Rockabilly", "username": "rockabillense"}, {"verified": false, "id": "719064190862946304", "location": "de este lado de la grieta ", "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "name": "juan valerdi", "username": "juanvalerdieco"}, {"verified": false, "id": "1083015976063590400", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 1970, "tweet_count": 39710, "listed_count": 9}, "name": "b.", "username": "_dnnas"}, {"verified": false, "id": "3126960880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 367, "tweet_count": 12593, "listed_count": 8}, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "SassenachMari"}, {"verified": false, "id": "1021133606880718850", "location": "eu i percy jackson andando de skate na avenida paulista", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1271, "tweet_count": 44795, "listed_count": 7}, "name": "spookytori mitadas \ud83e\udd91", "username": "kimimashiro"}, {"verified": false, "id": "632209528", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 2902, "tweet_count": 211920, "listed_count": 50}, "name": "Lili Elli Careaga", "username": "LiliElli"}, {"verified": false, "id": "250847300", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3256, "tweet_count": 21140, "listed_count": 1}, "name": "Vida y Familia", "username": "aguilasunidas"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "id": "578003913", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 576, "tweet_count": 28193, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo 22 BOLSONARO PRESIDENTE", "username": "cacho_rodrigo"}, {"verified": false, "id": "2984730586", "location": "+5511", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 283, "tweet_count": 22787, "listed_count": 0}, "name": "\u1d38", "username": "cuteord4rk"}, {"verified": false, "id": "3045005340", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 181, "tweet_count": 23469, "listed_count": 1}, "name": "lui", "username": "MOMXPINKY"}, {"verified": false, "id": "4072069174", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 1285, "tweet_count": 292892, "listed_count": 2}, "name": "lorena", "username": "lorecrf"}, {"verified": false, "id": "1618407547", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1345, "tweet_count": 82102, "listed_count": 9}, "name": "C\u00edntia", "username": "cintiap07"}, {"verified": false, "id": "749626361464156160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 866, "tweet_count": 10597, "listed_count": 0}, "name": "Fany", "username": "fanysenju"}, {"verified": false, "id": "263161827", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1064, "tweet_count": 75103, "listed_count": 7}, "name": "FERRARIN JR", "username": "JUNIORFERRARIN"}, {"verified": false, "id": "701094964458029056", "location": "Nova Descoberta, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Henrique", "username": "carloshsb01"}, {"verified": false, "id": "733812465465757698", "location": "beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 602, "tweet_count": 69027, "listed_count": 1}, "name": "\u0250\u025f\u0250\u0279", "username": "ellus__"}, {"verified": false, "id": "1182910200", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17446, "following_count": 30172, "tweet_count": 20101, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigues", "username": "r_rodrig3"}, {"verified": false, "id": "68896384", "location": "Puebla-mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1944, "tweet_count": 14593, "listed_count": 25}, "name": "Borrego Barroeta", "username": "BORREGO76"}, {"verified": false, "id": "982856575", "location": "BRASIL-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 4879, "tweet_count": 80769, "listed_count": 3}, "name": "Domingos Cruz", "username": "alfacruz3"}, {"verified": false, "id": "1138165685618716672", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1093, "tweet_count": 8325, "listed_count": 0}, "name": "Abra\u00e3o Santana", "username": "AbraoSantana12"}, {"verified": false, "id": "953734691357691905", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 3822, "tweet_count": 67543, "listed_count": 4}, "name": "Nanda \u2720 CRVG", "username": "SaturnMigthy"}, {"verified": false, "id": "3349473395", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 298, "tweet_count": 50088, "listed_count": 9}, "name": "Eu sou mais pixote", "username": "ningueme12"}, {"verified": false, "id": "1146559103025725440", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 299, "tweet_count": 1240, "listed_count": 3}, "name": "Samiis", "username": "samiiss_nv"}, {"verified": false, "id": "187228195", "location": "he/punk - \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 314, "tweet_count": 22795, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud83e\udd87", "username": "princehaggerty"}, {"verified": false, "id": "4904900776", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 716, "tweet_count": 75146, "listed_count": 0}, "name": "Angie ...\ud83d\udcda\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6", "username": "Ana19030429"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "id": "1036524755392909312", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "username": "galwlarson"}, {"verified": false, "id": "20045752", "location": "Passos MG", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 3089, "tweet_count": 103845, "listed_count": 1}, "name": "Sandro Lima", "username": "san_brazil"}, {"verified": false, "id": "1023532237705433088", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 845, "tweet_count": 46362, "listed_count": 3}, "name": "Martuqui \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Martuuquii13"}, {"verified": false, "id": "1013829002128187392", "location": "Gran Canaria \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 593, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}, "name": "Nayara Garc\u00eda\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "NayiGarcia01"}, {"verified": false, "id": "2891222397", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 640, "tweet_count": 12969, "listed_count": 1}, "name": "Mr Felix", "username": "ChriisFeliix"}, {"verified": false, "id": "138790494", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 292, "tweet_count": 15941, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Zea Prol", "username": "zeaprol"}, {"verified": false, "id": "98275968", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2388, "tweet_count": 98023, "listed_count": 0}, "name": "igor Williams", "username": "igorwilliams"}, {"verified": false, "id": "797942076419829762", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 184, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "name": "Ayrton Viana", "username": "vianabiito"}, {"verified": false, "id": "135756478", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 375, "tweet_count": 38953, "listed_count": 4}, "name": "Thiago da Hora", "username": "thiagodahora_"}, {"verified": false, "id": "139075138", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 972, "tweet_count": 68933, "listed_count": 1}, "name": "GG Big L", "username": "lausmachado"}, {"verified": false, "id": "3431700219", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1362, "tweet_count": 51458, "listed_count": 5}, "name": "scarlettross", "username": "rossmasp1960"}, {"verified": false, "id": "809822330293809152", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 404, "tweet_count": 16639, "listed_count": 2}, "name": "Ariadna", "username": "Ariadnasleft"}, {"verified": false, "id": "3913528348", "location": "AR59 | Europe ", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 671, "tweet_count": 110905, "listed_count": 7}, "name": "ms", "username": "scarafruity"}, {"verified": false, "id": "1141737566347112449", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 513, "tweet_count": 17192, "listed_count": 7}, "name": "tita", "username": "purplxberry"}, {"verified": false, "id": "716974535292141569", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 570, "tweet_count": 58467, "listed_count": 5}, "name": "carlos Luis:", "username": "antonipors2004"}, {"verified": false, "id": "834021435387547648", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 733, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "name": "cabe\u00e7a na lua", "username": "sarutchka_"}, {"verified": false, "id": "3348361336", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 24, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "name": "Patrick Nascimento", "username": "patrickndeoliv1"}, {"verified": false, "id": "1152943789", "location": "Bruxelas", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 399, "tweet_count": 14535, "listed_count": 0}, "name": "Matheus", "username": "xMatheusLobo"}, {"verified": false, "id": "437868568", "location": "Magallanes .CHILE.", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 711, "tweet_count": 38351, "listed_count": 2}, "name": "Atira Kala DIOS\ud83d\ude4f Patria\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Familia\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "username": "AtiraKala"}, {"verified": false, "id": "220742365", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2943, "tweet_count": 106232, "listed_count": 3}, "name": "Marly Winnie", "username": "Easyoil_Br"}, {"verified": false, "id": "978097089203900417", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}, "name": "Chin \ud83e\udeb9", "username": "NawillaTaq"}, {"verified": false, "id": "758127937568792576", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 9051, "following_count": 144, "tweet_count": 26162, "listed_count": 41}, "name": "Per\u00fa Press", "username": "PeruPressTv"}, {"verified": false, "id": "77116165", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1525, "tweet_count": 27501, "listed_count": 20}, "name": "Venezolana", "username": "CaraballoMora"}, {"verified": false, "id": "1084598842627162112", "location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 398, "tweet_count": 10507, "listed_count": 1}, "name": "Alex Mar\u00edn wants #RestoreTheSnyderverse", "username": "AlexMarin081319"}, {"verified": false, "id": "32860453", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2412, "tweet_count": 152400, "listed_count": 13}, "name": "Luis Ortigas B.", "username": "LOrtigas"}, {"verified": false, "id": "923310293110935553", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alifonebrasil"}, {"verified": false, "id": "937228931207499776", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 760, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "name": "Leandro", "username": "killpain20"}, {"verified": false, "id": "10469272", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 865, "tweet_count": 105696, "listed_count": 17}, "name": "Ana Savini", "username": "anasavini"}, {"verified": false, "id": "846207865", "public_metrics": {"followers_count": 36947, "following_count": 254, "tweet_count": 133731, "listed_count": 151}, "name": "fried", "username": "FriedHardt"}, {"verified": false, "id": "88651169", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 919, "tweet_count": 63667, "listed_count": 7}, "name": "professor cansado", "username": "gilberto_sassi"}, {"verified": false, "id": "758346056723734528", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1447, "tweet_count": 16689, "listed_count": 4}, "name": "lala\u2077", "username": "Vantkthw"}, {"verified": false, "id": "630445294", "location": "San Nicol\u00e1s (Prov.Bs As)", "public_metrics": {"followers_count": 20764, "following_count": 11403, "tweet_count": 194519, "listed_count": 44}, "name": "Edgardo Meraviglia", "username": "EMeraviglia"}, {"verified": false, "id": "979018900984750081", "location": "\u7231   \u3042\u306a\u305f\u306e\u5730\u4e0b\u5ba4\u3067", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 267, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "name": "\u200e\u064b", "username": "sesvicious"}, {"verified": false, "id": "69292554", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 2024, "tweet_count": 82257, "listed_count": 4}, "name": "wpymes", "username": "wpymes"}, {"verified": false, "id": "714555681567870977", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1116, "tweet_count": 22333, "listed_count": 1}, "name": "m@rcus. Direita Unida.", "username": "mrcuslord"}, {"verified": false, "id": "295838243", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 166, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}, "name": "alcatraz", "username": "HaroldHoffmann1"}, {"verified": false, "id": "773917141817028608", "location": "Rio do Sul, Sc", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 628, "tweet_count": 17231, "listed_count": 3}, "name": "Beatrizz", "username": "eubeamalkowski"}, {"verified": false, "id": "1006335628206837760", "location": "Lontras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 190, "tweet_count": 27904, "listed_count": 0}, "name": "N", "username": "0Nixolee"}, {"verified": false, "id": "755170200664825856", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 355, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}, "name": "Gabs", "username": "gabimsouuza"}, {"verified": false, "id": "843408124740616192", "location": "Capiata - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 361, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "name": "Coral Pintos \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "corypintos"}, {"verified": false, "id": "345579743", "location": "San Antonio, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 4231, "tweet_count": 60545, "listed_count": 0}, "name": "RoLo_Irraz\u00e1bal\u2122 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "rolo_irrazabal"}, {"verified": false, "id": "1141026065554558976", "location": "Vale do Bosque, Gramado", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 94, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "name": "Aparecida Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AparecidaMotta4"}, {"verified": false, "id": "1119726043932262400", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 656, "tweet_count": 45371, "listed_count": 0}, "name": "babykriminal", "username": "assimtefalooqe"}, {"verified": false, "id": "997558818732171264", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 103, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}, "name": "Max Stirling", "username": "Max_Stirling"}, {"verified": false, "id": "921267392", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 243, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "name": "Vin\u00edcius Leccioli", "username": "VLeccioli"}, {"verified": false, "id": "3421093984", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 689, "tweet_count": 28016, "listed_count": 1}, "name": "bibia 13\ud83c\udf3b\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "beatrizgonlo"}, {"verified": false, "id": "194619979", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1055, "tweet_count": 72979, "listed_count": 0}, "name": "Renato D Rocha", "username": "renatao1049"}, {"verified": false, "id": "712343158747742208", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "name": "312 153 9674", "username": "153_312"}, {"verified": false, "id": "937458217357119488", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 798, "tweet_count": 2058, "listed_count": 1}, "name": "Sapo cowboy", "username": "Urso_Bipolarzv"}, {"verified": false, "id": "378622794", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 8, "tweet_count": 28938, "listed_count": 6}, "name": "Noticia.do", "username": "Noticia_do"}, {"verified": false, "id": "57448207", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2305, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}, "name": "claudionunes", "username": "cvnunes"}, {"verified": false, "id": "988424059347226624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 474, "tweet_count": 18087, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda \ud83e\uddda", "username": "duarda_cristi"}, {"verified": false, "id": "893889272062902272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 515, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "name": "Jeferwon", "username": "dddiefso"}, {"verified": false, "id": "47398478", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 762, "tweet_count": 125248, "listed_count": 95}, "name": "Paolo Conforto", "username": "tablerider"}, {"verified": false, "id": "865113606", "location": "aerofan", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1896, "tweet_count": 298723, "listed_count": 250}, "name": "Mariano IV", "username": "tharros_nuraghe"}, {"verified": false, "id": "883126169503244289", "location": "O'Higgins, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3585, "tweet_count": 52180, "listed_count": 3}, "name": "Mili 38% #NoAlTPP11", "username": "OtroChileYa"}, {"verified": false, "id": "893972580985700352", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 51, "tweet_count": 17543, "listed_count": 0}, "name": "L\u0251uren", "username": "LauWestfall"}, {"verified": false, "id": "1022952099318059010", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1976, "tweet_count": 232665, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc52 || \ud83d\udcd6: akagami no shirayukihime", "username": "lunathegenuine"}, {"verified": false, "id": "4778455577", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 3366, "tweet_count": 25657, "listed_count": 0}, "name": "eu", "username": "poceul"}, {"verified": false, "id": "97494242", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2201, "tweet_count": 117661, "listed_count": 25}, "name": "msaaff", "username": "marsolina64"}, {"verified": false, "id": "1150180809854390272", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5830, "following_count": 6220, "tweet_count": 39101, "listed_count": 9}, "name": "SA MEDIA GROUP", "username": "samediag"}, {"verified": false, "id": "768247150316781568", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 70, "tweet_count": 11987, "listed_count": 0}, "name": "gabrielle", "username": "Pedrosoo14"}, {"verified": false, "id": "1110953626632105984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 3410, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}, "name": "direita, sem religi\u00e3o,sem aumento de imposto", "username": "de_sugestoes"}, {"verified": false, "id": "862413416039895041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10369, "following_count": 10518, "tweet_count": 47703, "listed_count": 5}, "name": "Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gomes\u00ae \ud83d\udc02 E Pluribus Unum", "username": "CAdeMGomes"}, {"verified": false, "id": "2454417328", "location": "Buongiorno \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9d", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1837, "tweet_count": 69220, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\udf40\ud83c\udf38Lilian@.\ud83c\udf38\ud83c\udf40", "username": "tantumanita"}, {"verified": false, "id": "875475319708409857", "location": "Da qualche parte, nel mondo", "public_metrics": {"followers_count": 16272, "following_count": 8504, "tweet_count": 101057, "listed_count": 45}, "name": "Luigi #IoStoConLaura #Umanit\u00e0Aperta", "username": "comeDonQuixote"}, {"verified": false, "id": "3666553877", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 379, "tweet_count": 46917, "listed_count": 3}, "name": "Romualdo Way", "username": "Ragusa51"}, {"verified": false, "id": "64794485", "location": "Galicia, A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 1815, "tweet_count": 67639, "listed_count": 97}, "name": "Ux\u00edo", "username": "_uxio"}, {"verified": false, "id": "983371767535239169", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 129, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}, "name": "#tuabandonomepuedematar", "username": "RichalEl"}, {"verified": false, "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773119, "listed_count": 71}, "name": "silv", "username": "silvrib"}, {"verified": false, "id": "2197675418", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "name": "gustavo mota", "username": "Guuh004"}, {"verified": false, "id": "2972940393", "location": "Terra da Garoa", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 249, "tweet_count": 71536, "listed_count": 3}, "name": "CORINTHIANS PAULISTA DO MEU CORA\u00c7\u00c3O!", "username": "xandrelelhp23"}, {"verified": false, "id": "3383915788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 4265, "tweet_count": 89624, "listed_count": 1}, "name": "Anna", "username": "nerd1984"}, {"verified": false, "id": "1149594495240900608", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "name": "ElRaF", "username": "ElRaF9"}, {"verified": true, "id": "374905516", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33639, "following_count": 337, "tweet_count": 31206, "listed_count": 142}, "name": "Feelink", "username": "FeelinkHS"}, {"verified": false, "id": "32257861", "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1498, "tweet_count": 30305, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd87nuclear\ud83e\udd87", "username": "sintierra_"}, {"verified": false, "id": "4835520339", "location": "bubbles", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 445, "tweet_count": 14159, "listed_count": 0}, "name": "kim \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kimbshit"}, {"verified": false, "id": "1017080469211492355", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1718, "tweet_count": 31591, "listed_count": 1}, "name": "badgurlfefe", "username": "darkknightsbitc"}, {"verified": false, "id": "313498145", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 724, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "name": "Sour Daddy", "username": "EChauistle"}, {"verified": false, "id": "1148405783983480832", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1263, "tweet_count": 17806, "listed_count": 0}, "name": "Oswaldo Martinez MVZ", "username": "Oswalcomposito1"}, {"verified": false, "id": "106915318", "location": "En MORDOR (Venezuela) ", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3200, "tweet_count": 115699, "listed_count": 14}, "name": "Emiro", "username": "emirotikfg"}, {"verified": true, "id": "200267797", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4132808, "following_count": 4560, "tweet_count": 418885, "listed_count": 5718}, "name": "NTN24 Venezuela", "username": "NTN24ve"}, {"verified": false, "id": "1061851033180233728", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 821, "tweet_count": 39815, "listed_count": 1}, "name": "Deku 13", "username": "QuirkLess6"}, {"verified": false, "id": "1679292799", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 517, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "name": "Tia Fran \ud83d\udc7e", "username": "FranciannyRomao"}, {"verified": false, "id": "720019233724370944", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 212739, "following_count": 460, "tweet_count": 241854, "listed_count": 307}, "name": "Diario Critica.Pa", "username": "criticaenlinea"}, {"verified": false, "id": "1013114449450946560", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4857, "tweet_count": 29869, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Noriega", "username": "Gabrielnoriearg"}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi"}, {"verified": false, "id": "252144999", "location": "Caruaru-PE", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 4269, "tweet_count": 15484, "listed_count": 6}, "name": "Anninh@ Oliveir@", "username": "ninha143"}, {"verified": false, "id": "1106628563657244672", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}, "name": "Cleofe", "username": "Cleofe91253029"}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe"}, {"verified": false, "id": "103947694", "location": "Sete Lagoas MG", "public_metrics": {"followers_count": 13485, "following_count": 13971, "tweet_count": 35821, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcda\u26bdJORGE G.", "username": "jjgonzaga"}, {"verified": false, "id": "22910469", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 921, "tweet_count": 64768, "listed_count": 2}, "name": "Glauber Lobo", "username": "glauberlobo"}, {"verified": false, "id": "1000366893658705921", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1165, "tweet_count": 47633, "listed_count": 6}, "name": "edu", "username": "laurhazzart"}, {"verified": false, "id": "1133715247238459392", "location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 390, "tweet_count": 11496, "listed_count": 0}, "name": "\u2022jeca\u2022", "username": "Jessicatoppzera"}, {"verified": false, "id": "3179445945", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 568, "tweet_count": 73910, "listed_count": 11}, "name": "Bia \ud83d\udc06", "username": "abelxolm"}, {"verified": false, "id": "38750913", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim"}, {"verified": false, "id": "861371406096969730", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34676, "listed_count": 2}, "name": "Pilar \u262f\ufe0e", "username": "Pilysays"}, {"verified": false, "id": "442252021", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 192, "tweet_count": 103750, "listed_count": 5}, "name": "giliardi \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "GiIiardi"}, {"verified": false, "id": "4780532952", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1918, "tweet_count": 123758, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7psic joel Leitte\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JoelPsic"}, {"verified": false, "id": "1150436502809272321", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Carlos Moreira", "username": "LuizCar94671855"}, {"verified": false, "id": "1145084798249197568", "location": "Erechim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 647, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "name": "Alex Walter Holzmann", "username": "HolzmannAlex"}, {"verified": false, "id": "346204440", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 4935, "tweet_count": 176299, "listed_count": 13}, "name": "lilica", "username": "lilicabust"}, {"verified": false, "id": "1146358068382449664", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 47, "tweet_count": 537, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1tima Bel\u00e9m", "username": "FtimaBelm2"}, {"verified": false, "id": "861623966", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3440, "tweet_count": 41272, "listed_count": 10}, "name": "Al\u00f4 direita Brasileira !", "username": "Mr_Jinks1"}, {"verified": false, "id": "1329782072", "location": "MCU", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 2520, "tweet_count": 78852, "listed_count": 20}, "name": "crysthian targaryen ):) #teamblacks", "username": "bitchkpopper"}, {"verified": false, "id": "1040357990103240705", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 533, "tweet_count": 32537, "listed_count": 0}, "name": "Rachel Groisman", "username": "RachelGroisman"}, {"verified": false, "id": "125679506", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "name": "Cristiane", "username": "cristianecfer"}, {"verified": false, "id": "796937977", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 103, "tweet_count": 20633, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Monteiro", "username": "Clauhm0nteiro"}, {"verified": false, "id": "729123419724390400", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1601, "tweet_count": 65478, "listed_count": 0}, "name": "Laura Regina 22", "username": "LauraReJB38"}, {"verified": false, "id": "1531741638", "location": "871", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 54, "tweet_count": 6637, "listed_count": 1}, "name": "pepe", "username": "MeIlamopepe"}, {"verified": false, "id": "944939033234419712", "location": "ce", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 329, "tweet_count": 42580, "listed_count": 4}, "name": "k a || lulinha 13", "username": "agentkarol"}, {"verified": false, "id": "1059040677886074880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2328, "tweet_count": 25408, "listed_count": 0}, "name": "ANITTA LULISTA\ud83d\udea9... CACTOS COM LULA 13\ud83c\udf35\u2696\ufe0f", "username": "Cristia18748166"}, {"verified": false, "id": "735960042130792449", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}, "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "username": "SvenkaP"}, {"verified": false, "id": "57973749", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 658, "tweet_count": 10682, "listed_count": 3}, "name": "Taciturno Ven\u00e9fico", "username": "D_Taciturno"}, {"verified": false, "id": "974872015", "location": "Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 176, "tweet_count": 28677, "listed_count": 20}, "name": "Fulano Nosequi\u00e9n", "username": "FulanoNosequien"}, {"verified": false, "id": "1707838681", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 608, "tweet_count": 52202, "listed_count": 29}, "name": "Lhasa Beerhouse", "username": "Musahipotenusa"}, {"verified": false, "id": "2240805662", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 145, "tweet_count": 2094, "listed_count": 0}, "name": "Gilberto Costa", "username": "307Costa"}, {"verified": false, "id": "969895395487834112", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1305, "tweet_count": 20488, "listed_count": 0}, "name": "Elvis Zangirolami \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "username": "Elviszangirola2"}, {"verified": false, "id": "1547791208", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 6, "tweet_count": 140248, "listed_count": 4}, "name": "Ilnazionale.it", "username": "ilnazionaleit"}, {"verified": false, "id": "1005474614586281986", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 626, "tweet_count": 51156, "listed_count": 2}, "name": "mono ziggs \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2b50\ufe0f", "username": "pedrodokanal"}, {"verified": false, "id": "39276663", "location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 298, "tweet_count": 5715, "listed_count": 0}, "name": "Felipe C Oliveira", "username": "FelipeTuelho"}, {"verified": false, "id": "1096220914562285569", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 111, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "name": "Victor Chiclayo", "username": "chiclayo_victor"}, {"verified": false, "id": "178651680", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 2903, "tweet_count": 18041, "listed_count": 1}, "name": "Olimperopyo", "username": "ozunagabriel"}, {"verified": false, "id": "278313896", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 485, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "name": "manuel lopez", "username": "lopezvil"}, {"verified": false, "id": "4144868675", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 676, "tweet_count": 17765, "listed_count": 1}, "name": "Gladys Seijas", "username": "gladysj55778485"}, {"verified": false, "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}, "name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal"}, {"verified": false, "id": "2979334643", "location": "LIMA, PER\u00da ", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 173, "tweet_count": 28163, "listed_count": 8}, "name": "BENIGNO CHIRINOS SOTELO", "username": "BenignoChirinos"}, {"verified": false, "id": "158220640", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 810, "tweet_count": 8289, "listed_count": 7}, "name": "Grecia Montilla\u2661", "username": "greciamontilla_"}, {"verified": false, "id": "147369411", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1280, "tweet_count": 27031, "listed_count": 2}, "name": "DAVID GONZALEZ", "username": "Leon_de_Juda777"}, {"verified": false, "id": "1091835696313184256", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 341, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "name": "Jana", "username": "Jana30737156"}, {"verified": false, "id": "2663615130", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 2147, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "name": "ORUS", "username": "petj2007"}, {"verified": false, "id": "890717390744498176", "location": "Oslo, Norway", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 352, "tweet_count": 18135, "listed_count": 0}, "name": "VillelaCris.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "username": "Villela60"}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}, "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD"}, {"verified": false, "id": "39581707", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 294, "tweet_count": 4740, "listed_count": 1}, "name": "Giba", "username": "gilberto_pinto"}, {"verified": true, "id": "40261159", "public_metrics": {"followers_count": 265204, "following_count": 989, "tweet_count": 157043, "listed_count": 768}, "name": "R\u00e1dio Bandeirantes", "username": "RBandeirantes"}, {"verified": false, "id": "1155082273835880448", "location": "MA-PB", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 235, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "name": "W.Magalhaes", "username": "WMagalhaes5"}, {"verified": false, "id": "818847992144871427", "location": "Semper Clausa", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 2043, "tweet_count": 57558, "listed_count": 3}, "name": "Lets\ud83d\udc9c\ud83d\udc8c EICS TOUR IS HAPPENING", "username": "BeYourPoetry"}, {"verified": false, "id": "1033422573030260736", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 368, "tweet_count": 16335, "listed_count": 0}, "name": "nami", "username": "_you_need_to_"}, {"verified": false, "id": "1723721694", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1683, "tweet_count": 12569, "listed_count": 2}, "name": "LI\u2206 | \ud83d\udcd6: Castelo Animado", "username": "liapiscitelli_"}, {"verified": false, "id": "160194192", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677622, "listed_count": 43}, "name": "LN", "username": "Luisjoargue"}, {"verified": false, "id": "4320677549", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1830, "tweet_count": 23227, "listed_count": 0}, "name": "#ToNaGuerraComBolsonaro", "username": "Paulose86508217"}, {"verified": false, "id": "706868505", "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "username": "FracardTv"}, {"verified": false, "id": "308437272", "location": "Sanremo", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 211, "tweet_count": 254723, "listed_count": 97}, "name": "SanremoNews", "username": "SanremoNews"}, {"verified": false, "id": "1566980874", "location": "Am\u00e9rica del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 340, "tweet_count": 6337, "listed_count": 0}, "name": "Amelita Rojas ", "username": "amelimati"}, {"verified": false, "id": "47677095", "location": "Brasil*", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 796, "tweet_count": 48295, "listed_count": 23}, "name": "Kesha doida \u2b50\ufe0f", "username": "thassilacosta"}, {"verified": false, "id": "195568497", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 876, "tweet_count": 52529, "listed_count": 4}, "name": "ivone maria", "username": "civonemom"}, {"verified": false, "id": "1290149083", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 6006, "tweet_count": 126028, "listed_count": 22}, "name": "WILFREDO", "username": "WilfredoNc"}, {"verified": false, "id": "133435046", "location": "Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1666, "tweet_count": 62494, "listed_count": 0}, "name": "j senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 22", "username": "senna70"}, {"verified": false, "id": "703546556570607620", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 562, "tweet_count": 18966, "listed_count": 1}, "name": "abelha gordinha \ud83d\udc1d", "username": "thais_anch"}, {"verified": false, "id": "1097214014457810946", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 504, "tweet_count": 21995, "listed_count": 0}, "name": "lulu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "username": "cuerci_"}, {"verified": false, "id": "836242774836056064", "location": "carregando ", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 146, "tweet_count": 22841, "listed_count": 0}, "name": "Anti-babylon", "username": "livethetruth0"}, {"verified": false, "id": "233334112", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1621, "tweet_count": 95850, "listed_count": 4}, "name": "S\u00f3 acredite em DEUS", "username": "alfivonh"}, {"verified": false, "id": "174494161", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 162, "tweet_count": 5505, "listed_count": 1}, "name": "Poly", "username": "Polybius00"}, {"verified": false, "id": "42334518", "location": "-23.558647,-46.6818", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 951, "tweet_count": 27111, "listed_count": 0}, "name": "Fabiano", "username": "fabiowario"}, {"verified": false, "id": "363339056", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 4879, "tweet_count": 245273, "listed_count": 1}, "name": "JJ Coreixas", "username": "jcoreixas"}, {"verified": false, "id": "847189550959153152", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2187, "tweet_count": 54777, "listed_count": 4}, "name": "\u5f01\u5f53 (bent\u014d)", "username": "riotkirishima"}, {"verified": false, "id": "3047060909", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 299, "tweet_count": 16115, "listed_count": 0}, "name": "Tha\u00edssa Coutinho", "username": "thaiiiiiiissa"}, {"verified": false, "id": "1651048441", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0280\u1d0a-\u1d22\u0274 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 771, "tweet_count": 103000, "listed_count": 7}, "name": "\u1d20\u026a\u0274\u026a\u1d04\u026a\u0274", "username": "niciusramos"}, {"verified": false, "id": "126348920", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 368, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "name": "Claudiodelamora", "username": "claudiodelamora"}, {"verified": false, "id": "252804420", "location": "Kofu-shi,Yamanashi-ken", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3426, "tweet_count": 212338, "listed_count": 11}, "name": "S.Agren\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AgrenSilvia"}, {"verified": false, "id": "48786783", "public_metrics": {"followers_count": 7782, "following_count": 8303, "tweet_count": 10455, "listed_count": 1}, "name": "Alice Bazan", "username": "alice_bazan"}, {"verified": true, "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920123, "following_count": 425, "tweet_count": 152497, "listed_count": 4784}, "name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE"}, {"verified": false, "id": "1016356827309715456", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 8136, "tweet_count": 55439, "listed_count": 1}, "name": "Carlospontes", "username": "Carlos_japi"}, {"verified": false, "id": "800392517157949440", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 443, "tweet_count": 27681, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd86 \ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98 \u2b50\ufe0f \ud835\udfcf\ud835\udfd1 \u2b50\ufe0f", "username": "wtflins"}, {"verified": false, "id": "2438939200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 4098, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}, "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lsmendonca51"}, {"verified": false, "id": "69350249", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 885, "tweet_count": 78721, "listed_count": 0}, "name": "Piccolo Asilo dei gatti orfani in Sardegna", "username": "barbarapiccinnu"}, {"verified": false, "id": "982669492290510849", "location": "Pedro Can\u00e1rio - ES", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 740, "tweet_count": 26083, "listed_count": 0}, "name": "Ferreira Novaes", "username": "goleiromath"}, {"verified": false, "id": "69966373", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2796, "tweet_count": 6705, "listed_count": 32}, "name": "Analista De Boteco", "username": "AnalistaBoteco"}, {"verified": false, "id": "264337516", "location": "Mallorca-World ", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 2714, "tweet_count": 60871, "listed_count": 12}, "name": "Fco Javier Hernandez Duque \ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "MOMBARDDUQUE"}, {"verified": false, "id": "1130943319381610496", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 708, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}, "name": "Otimisempre", "username": "SusanaMariaLop4"}, {"verified": false, "id": "954524781285728257", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 829, "tweet_count": 94748, "listed_count": 0}, "name": "Cimoneia  Amaro", "username": "cimoflorencio"}, {"verified": false, "id": "6711672", "location": "Catalunya, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 199, "tweet_count": 99967, "listed_count": 44}, "name": "David Rodr\u00edguez \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 \ud83e\udd87\ud83d\udd96", "username": "NeoDaVe"}, {"verified": false, "id": "1088150919546654722", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 0, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}, "name": "CALABRIA", "username": "gessi10403071"}, {"verified": false, "id": "2907198287", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}, "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand"}, {"verified": false, "id": "1088078047180455936", "location": "Pedro Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 972, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Paulino", "username": "PedroPa89528613"}, {"verified": false, "id": "3865307236", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 224, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "name": "Any \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ANYCAROLINE33"}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "id": "765603118671400960", "public_metrics": {"followers_count": 13655, "following_count": 4919, "tweet_count": 29086, "listed_count": 49}, "name": "gabriela.", "username": "zjmleader"}, {"verified": false, "id": "1029336077176373248", "location": "contato@hushhushbrasil.com", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 169, "tweet_count": 12439, "listed_count": 16}, "name": "Hush Hush Brasil", "username": "HushHushBR_"}, {"verified": false, "id": "3421029022", "location": "Detetive Ecanus Basso 207-555 ", "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 7081, "tweet_count": 62158, "listed_count": 13}, "name": "bia \ud83e\udde2", "username": "glowcipriano"}, {"verified": false, "id": "1071392887999471616", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 258, "tweet_count": 13159, "listed_count": 0}, "name": "gabi", "username": "gabimendescrf"}, {"verified": false, "id": "1099710476156633089", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 119, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "name": "RM", "username": "rmartinezarias5"}], "tweets": [{"author_id": "1120347373430091778", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "id": "1157432661952159744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"]}, {"author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "id": "1157326224911261696", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"author_id": "84076180", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "id": "1156417316407562240", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"]}, {"author_id": "1673616690", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "id": "1157051783757357056", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"author_id": "950118742092079105", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "id": "1156952124292513793", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"author_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "id": "1157062531774636032", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"]}, {"author_id": "1242282247", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dVfgmsj9gQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2YGErHc", "display_url": "bit.ly/2YGErHc"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/sBE4B1e0d9", "expanded_url": "https://twitter.com/Ondas1470/status/1157653911613923328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBE4B1e0d9", "media_key": "3_1157653901790916608"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:06:15.000Z", "id": "1157653911613923328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "425 personas han accedido a los servicios de la unidad de salud mental\nEntre los principales motivos de consulta se identifican intento de suicidio, conducta o ideaci\u00f3n suicida, consumo de sustancias psicoactivas y violencia intrafamiliar.\nhttps://t.co/dVfgmsj9gQ https://t.co/sBE4B1e0d9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157653911613923328"]}, {"author_id": "270384395", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "id": "1157660196203835392", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"]}, {"author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1156990395211026432", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"]}, {"author_id": "259871785", "created_at": "2019-08-03T15:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157657746717708289"}], "id": "1157670489000763392", "in_reply_to_user_id": "761727001220804609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@AlexandreMaull @Yaaapeee1 Pq diabos ela t\u00e1 morta? Bateu nela n\u00e3o n\u00e9??? \ud83d\ude20", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexandreMaull", "id": "761727001220804609"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157670489000763392"]}, {"author_id": "423807080", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/RRbNZuarwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRbNZuarwJ", "media_key": "7_1156377660517429249"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "created_at": "2019-08-01T15:45:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944438712819712"}], "id": "1156954150833287168", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 34, "like_count": 421, "quote_count": 87}, "text": "@canalN_ El honorable @JorgeDCG pide audios y v\u00eddeos a @saldelsol de reuni\u00f3n en PCM?\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAc\u00e1 los audios: https://t.co/RRbNZuarwJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156954150833287168"]}, {"author_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "id": "1157395741679194113", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"]}, {"author_id": "2672968199", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/eLxD5zvuP8", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851537?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ministro-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:20:59.000Z", "id": "1157672717564502016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, que pode ser solto se n\u00e3o houver outro mandado https://t.co/eLxD5zvuP8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157672717564502016"]}, {"author_id": "100731315", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "id": "1157371991038537728", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"]}, {"author_id": "1044048343461232645", "created_at": "2019-08-01T15:24:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 213, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "id": "1156948811820032001", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 145, "like_count": 317, "quote_count": 13}, "text": "130 millones de soles va a costar el refer\u00e9ndum. Mientras tanto, los m\u00e1s pobres mueren de fr\u00edo, ni\u00f1os son explotados en las calles y los hospitales son un caos. Entonces, \u00bfpor qu\u00e9 tantos felicitan a Mart\u00edn Vizcarra y lo llaman \"el mejor presidente\"? \u00bfEn qu\u00e9 pa\u00eds viven?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156948811820032001"]}, {"author_id": "939913445989912576", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "id": "1157443847779168256", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"]}, {"author_id": "170790973", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1157324904070619137", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"]}, {"author_id": "1676473814", "created_at": "2019-08-03T03:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "id": "1157496384460918784", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "text": "Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse que j\u00e1 matou uma mulher e fica perseguindo outras \u00e9 de boa vamo deixar solto que \u00e9 sucesso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157496384460918784"]}, {"author_id": "268580914", "created_at": "2019-08-03T15:10:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157670136523952130", "in_reply_to_user_id": "4194945503", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "@EnemigoCaviar Qui\u00e9n, \u00bfel pederasta?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157670136523952130"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "id": "1157291955451072514", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"]}, {"author_id": "48579013", "created_at": "2019-08-02T20:05:39.000Z", "id": "1157381968541208583", "public_metrics": {"retweet_count": 9556, "reply_count": 1226, "like_count": 17998, "quote_count": 898}, "text": "Os lo cuento...brevemente.\nSoy periodista pero ver las noticias, o algunas noticias, empiezo a pensar que afecta a la salud. Cuando coinciden varios asesinatos a sangre fr\u00eda, manadas, espadazos, palizas,empujones a las v\u00edas...uno reflexiona. Y piensa en que esto es un delirio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157381968541208583"]}, {"author_id": "127946842", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/6lq3fLu0Cq", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712", "display_url": "twitter.com/BenignoChirino\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:25:22.000Z", "id": "1157628525249277952", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "El imb\u00e9cil no tiene donde colgarse y sigue con el sanbenito de utilizar la figura del suicida Alan Garc\u00eda.\n\u00a1Anda busca trabajo vago de mierda! https://t.co/6lq3fLu0Cq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157628525249277952"]}, {"author_id": "840010325533577218", "created_at": "2019-08-03T14:58:45.000Z", "id": "1157667126095822850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157667126095822850"]}, {"author_id": "1085925401325654017", "created_at": "2019-08-03T14:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157492817096335360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 286, "end": 289, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoGongor16", "id": "4307834297"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "charry_manager", "id": "248553937"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "id": "1157663321702707200", "in_reply_to_user_id": "4307834297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlbertoGongor16 @charry_manager @COL_EJERCITO Enfrentamiento?\nUn joven demente con una piedra en una guarnici\u00f3n militar que peligro representa?\nEl ejercido debe \"enfrentar\" a quien atente contra la seguridad nacional. Ese joven estaba en esa condici\u00f3n?\nIncitaci\u00f3n y desconocimiento de DDHH, no ayudan al ej\u00e9rcito ni al pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157663321702707200"]}, {"author_id": "626659016", "created_at": "2019-08-03T14:11:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157120609601675265"}], "id": "1157655182521618432", "in_reply_to_user_id": "251880324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@albertosalgadoc Gassss", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertosalgadoc", "id": "251880324"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1157655182521618432"]}, {"author_id": "806501192767537153", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}]}, "created_at": "2019-08-02T03:07:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156624624895049730"}], "id": "1157125723339014149", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157125723339014149"]}, {"author_id": "79209283", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "id": "1157313959491510278", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"]}, {"author_id": "835045170", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "id": "1157637238642995200", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"]}, {"author_id": "54733559", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/aN7HepmeYj", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-03T15:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "id": "1157668822897373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Beto Ortiz Vda. de Garc\u00eda https://t.co/aN7HepmeYj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157668822897373184"]}, {"author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/I31KuKmeFB", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157388207329284096", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-08-03T05:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157388207329284096"}], "id": "1157523228811595776", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 61, "like_count": 1210, "quote_count": 12}, "text": "PE TRO AU DIOS\nSESI\u00d3N CONSEJO MASACRE BAGUAZO\nUSBs FA E N\u00d3N\nSUITES FORTUNATO CANA\u00c1N https://t.co/I31KuKmeFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157523228811595776"]}, {"author_id": "2263177300", "entities": {"urls": [{"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153637466112"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153629097985"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153645809664"}, {"start": 322, "end": 345, "url": "https://t.co/hLJ7EXzIyl", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1157630165058383872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLJ7EXzIyl", "media_key": "3_1157630153629085696"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.326, "type": "Organization", "normalized_text": "GLORIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rmartinezarias5", "id": "1099710476156633089"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 130, "end": 138, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:31:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157126503991300102"}], "id": "1157630165058383872", "in_reply_to_user_id": "1099710476156633089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@rmartinezarias5 @jostipi @JorgeDCG @Mauriciomulder La gran obra de los miserables el caradura @JorgeDCG  la arribista Miss Bagua @MecheAF y el cobarde suicida  por  no ir a la c\u00e1rcel que dan a nuestra ni\u00f1ez \u00ableche\u00bb que \u00abno es leche\u00bb y multiplicar las ganancias de GLORIA por contribuciones muy importantes a sus campa\u00f1as https://t.co/hLJ7EXzIyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157630165058383872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}]}, "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "id": "1157596201170214912", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}]}, "author_id": "4194945503", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "id": "1157650330445742080", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"]}, {"author_id": "50687739", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/r5Sm2CCUEr", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:59:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "id": "1157637152328605696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Muita gente cravando que foi racismo, n\u00e3o consigo ter essa convic\u00e7\u00e3o. \n\nO neg\u00e3o ainda vai se lascar, matou ou quase matou o cara.\n\nEm resumo, a rea\u00e7\u00e3o foi muito desproporcional. Me assusta ver a quantidade de gente apoiando uma atitude dessas.\n\nFariam o mesmo? https://t.co/r5Sm2CCUEr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157637152328605696"]}, {"author_id": "993899457631703040", "created_at": "2019-08-01T20:43:04.000Z", "id": "1157028999727652864", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 2665, "like_count": 9494, "quote_count": 4348}, "text": "A ver pongan morite *predictivo* cag\u00f3n \n\nMorite por favor cag\u00f3n\n\nJajajajaja re educado por suerte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157028999727652864"]}, {"author_id": "734448393074937857", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/orJxrrjNlN", "expanded_url": "https://twitter.com/LosLatinosDicen/status/1156720277365186567", "display_url": "twitter.com/LosLatinosDice\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T06:21:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156720277365186567"}], "id": "1157536859582545920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Pro: \u00a1est\u00e1s en una relaci\u00f3n!\n\nContra: es conmigo xd https://t.co/orJxrrjNlN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157536859582545920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "author_id": "1097997626", "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "id": "1157605562705731585", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"]}, {"author_id": "67150902", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/49oFig29Gv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ODsGBG", "display_url": "bit.ly/2ODsGBG"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pt10bedrjG", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1157662293477470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pt10bedrjG", "media_key": "3_1157662287181864961"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.321, "type": "Other", "normalized_text": "Dallagnol"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:39:33.000Z", "id": "1157662293477470208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o do STF, Dallagnol est\u00e1 cada vez mais pressionado https://t.co/49oFig29Gv https://t.co/pt10bedrjG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157662293477470208"]}, {"author_id": "885255032010137600", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BA3r4sUbcs", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BA3r4sUbcs", "media_key": "7_1157490683994877952"}]}, "created_at": "2019-08-03T03:19:32.000Z", "id": "1157491162728554496", "public_metrics": {"retweet_count": 67317, "reply_count": 4743, "like_count": 215055, "quote_count": 35536}, "text": "Um branco cuspiu na cara de um Preto no metr\u00f4\n\nEsse \u00e9 o tweet https://t.co/BA3r4sUbcs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157491162728554496"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 178, "tag": "debriefing"}, {"start": 179, "end": 182, "tag": "F1"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "HungarianGp"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 166, "username": "autosprint", "id": "30082130"}]}, "author_id": "3065626193", "created_at": "2019-08-03T13:26:34.000Z", "id": "1157643924858646530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Ma che aria c'\u00e8 a Maranello che, a turno, fa sembrare idioti i propri piloti? \ud83e\udd14\nAria o lucidit\u00e0 suicida dei tecnici di scegliere sempre set-up contorti? \ud83d\ude44\n@autosprint #debriefing #F1 #HungarianGp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157643924858646530"]}, {"author_id": "2431893347", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/60o9tZH00x", "expanded_url": "https://twitter.com/fcknegola/status/1157491162728554496", "display_url": "twitter.com/fcknegola/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T14:10:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157491162728554496"}], "id": "1157654966343012354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Amei, estou orgulhosa do preto https://t.co/60o9tZH00x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157654966343012354"]}, {"author_id": "202348442", "created_at": "2019-08-01T19:26:11.000Z", "id": "1157009650656657414", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 162, "like_count": 785, "quote_count": 35}, "text": "EL  APRA ACT\u00daA CON EL PUEBLO, NO CON LAS C\u00daPULAS\n\nMiles de apristas aut\u00e9nticos apoyan con entusiasmo la realizaci\u00f3n de las elecciones generales el pr\u00f3ximo mes de abril del 2020. Es la  voluntad  del pueblo y el anhelo de la inmensa mayor\u00eda del pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157009650656657414"]}, {"author_id": "794108468689010688", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0ldsbCNVCB", "expanded_url": "https://twitter.com/curtopolenta/status/1157064643451510784/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ldsbCNVCB", "media_key": "7_1157064607967481856"}]}, "created_at": "2019-08-01T23:04:42.000Z", "id": "1157064643451510784", "public_metrics": {"retweet_count": 7344, "reply_count": 1410, "like_count": 33617, "quote_count": 4463}, "text": "esse \u00e9 o \u00eddolo de vcs ? https://t.co/0ldsbCNVCB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157064643451510784"]}, {"author_id": "3171735557", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "id": "1157302168875130881", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"]}, {"author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-08-03T14:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157656441970450432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Dem"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Kim"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1157656580214677505", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 179, "like_count": 4335, "quote_count": 11}, "text": "Afinal, o Dem e Kim querem um Brasil melhor de fato ou a preocupa\u00e7\u00e3o de que o pa\u00eds melhore os remete \u00e0 imagem positiva de Bolsonaro???\n\nCuidado com o tom, sempre. E cuidado em quem confiamos, mais ainda.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157656580214677505"]}, {"author_id": "593754967", "created_at": "2019-08-03T00:46:08.000Z", "id": "1157452556244783109", "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 139, "like_count": 995, "quote_count": 34}, "text": "Una de mis mejores amigas muri\u00f3 con 7 meses de embarazo.\nEl sacerdote se neg\u00f3 a mencionar a la beb\u00e9 en la misa, porque era un \u2018ser\u2019 no bautizado y no \u2018cristiano\u2019. \nLa doble moral me indigna.\nLa falta de coherencia entre acciones y palabras.\nReligiosidad oportunista.\nHipocres\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157452556244783109"]}, {"author_id": "87000359", "created_at": "2019-08-03T14:35:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157660512735367168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9801, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6957, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.5576, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "Hospitalet"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Coloma"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Cornell\u00e0"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Sant Boi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "erlik", "id": "30486575"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "RImperatrix", "id": "1154072675662348288"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MartaMonforteJ", "id": "329227841"}]}, "id": "1157661328267456513", "in_reply_to_user_id": "30486575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@erlik @RImperatrix @MartaMonforteJ Claro, y el \u00fanico diputado del PP por Barcelona o que Cs tenga 0 alcald\u00edas aqu\u00ed mientras el PSC est\u00e1 sacando mayor\u00edas absolutas en lugares castellanoparlantes y obreros como Hospitalet, Santa Coloma, Cornell\u00e0, Sant Boi... Tambi\u00e9n es por la violencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157661328267456513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "D\u00edaDelJuez"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "SupremaFortuna"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "NewsApp"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ncVhVcwisu", "expanded_url": "http://Ojo-Publico.com", "display_url": "Ojo-Publico.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574083311340703744/Lp80qsN6?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574083311340703744/Lp80qsN6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "OjoP\u00fablico", "description": "Las historias que otros no te quieren contar", "unwound_url": "https://ojo-publico.com/"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/cLmBIrn70H", "expanded_url": "https://supremafortuna.ojo-publico.com/juez/1288/", "display_url": "supremafortuna.ojo-publico.com/juez/1288/", "status": 200, "unwound_url": "https://supremafortuna.ojo-publico.com/juez/1288/"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Javier VIlla Stein"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "SupremaFortuna"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "NewsApp"}]}, "author_id": "2582629795", "created_at": "2019-08-02T23:39:44.000Z", "id": "1157435847966371840", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 92, "like_count": 747, "quote_count": 46}, "text": "#D\u00edaDelJuez Descubre el millonario patrimonio de Javier VIlla Stein, expresidente de la Sala Penal Permanente del Poder Judicial, en #SupremaFortuna una #NewsApp de https://t.co/ncVhVcwisu. https://t.co/cLmBIrn70H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157435847966371840"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "author_id": "1051326613638578176", "created_at": "2019-08-03T14:30:52.000Z", "id": "1157660108450652160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq nesses p\u00f4ster de 13RW 3 s\u00f3 o Clay e o Justin t\u00e3o olhando pra frente?\nIiih\n#13ReasonsWhy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157660108450652160"]}, {"author_id": "754171098774769664", "created_at": "2019-08-02T18:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157359017875972096"}], "id": "1157359369052467200", "in_reply_to_user_id": "47147527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nhmarcos matou quem?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nhmarcos", "id": "47147527"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157359369052467200"]}, {"author_id": "1154072675662348288", "created_at": "2019-08-03T14:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157658684115304448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "UPN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "danielissimo87", "id": "87000359"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MartaMonforteJ", "id": "329227841"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "erlik", "id": "30486575"}]}, "id": "1157659045806977024", "in_reply_to_user_id": "87000359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielissimo87 @MartaMonforteJ @erlik Creo que has entendido perfectamente que he dicho que lo inteligente ha sido, una vez no pintas nada, unirte a UPN y sumar. Y ha sido un \u00e9xito pr\u00e1cticamente en todas partes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157659045806977024"]}, {"author_id": "9317502", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9KET6aYCbC", "expanded_url": "http://bit.ly/2YHnUCE", "display_url": "bit.ly/2YHnUCE", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2YHnUCE"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "Atirador"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:46:50.000Z", "id": "1157633924576743424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "&gt;@EstadaoInter Atirador que matou tr\u00eas pessoas em feira gastron\u00f4mica nos EUA se suicidou, segundo aut\u00f3psia https://t.co/9KET6aYCbC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157633924576743424"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "author_id": "364261539", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "id": "1157191040538939394", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"]}, {"author_id": "119454564", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kvNxYOMrV5", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1156921523296509953", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-02T18:34:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156921523296509953"}], "id": "1157358969943404546", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 208, "like_count": 2461, "quote_count": 44}, "text": "Felicitaciones, Meche Araoz, ya tienes bankada y botika. https://t.co/kvNxYOMrV5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157358969943404546"]}, {"author_id": "499107662", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/sEB0HBUo6W", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8RMR", "display_url": "sptnkne.ws/8RMR"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T12:41:55.000Z", "id": "1157632688070844416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Segundo o especialista, o bloqueio da Venezuela pode levar a um confronto suicida e desequilibraria completamente a situa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o\nhttps://t.co/sEB0HBUo6W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157632688070844416"]}, {"author_id": "57565229", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CyN1lexzVc", "expanded_url": "https://twitter.com/TwoToneTay/status/1157337292517924865/video/1", "display_url": "twitter.com/TwoToneTay/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "New York"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:42:29.000Z", "id": "1157345942556807168", "public_metrics": {"retweet_count": 15867, "reply_count": 2539, "like_count": 47833, "quote_count": 5712}, "text": "Spitting on a black man from New York is basically a death wish anyway https://t.co/CyN1lexzVc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1157345942556807168"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "id": "1157319883505324032", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"]}, {"author_id": "172167065", "created_at": "2019-08-03T13:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157613261153558535"}], "id": "1157642225276391426", "in_reply_to_user_id": "630445294", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EMeraviglia Los indecisos no son tales , al final le van a meter el voto a @alferdez nadie se suicida dos veces .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157642225276391426"]}, {"author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "id": "1157388207329284096", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oCRDkVCJ7L", "expanded_url": "https://twitter.com/acarol2_5/status/1157583490931671041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCRDkVCJ7L", "media_key": "3_1157583487857307650"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "author_id": "1024447914373009408", "created_at": "2019-08-03T09:26:25.000Z", "id": "1157583490931671041", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 62, "quote_count": 6}, "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF https://t.co/oCRDkVCJ7L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157583490931671041"]}, {"author_id": "1043872075386114049", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "id": "1157576840686395394", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"]}, {"author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/IE4DV9BIXi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1157492890953814017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IE4DV9BIXi", "media_key": "3_1157492864701599744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-08-03T03:26:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157491164741808128"}], "id": "1157492890953814017", "in_reply_to_user_id": "378651338", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 177, "like_count": 896, "quote_count": 34}, "text": "@AlcortaLourdes Este cuadro habla por s\u00ed mismo de esa ministra inepta: \u00a16.6% de ejecuci\u00f3n! Ministra de la mujer que milita en un partido cuyo jefe fue acusado por su esposa de patearla en una escalera, eso tenemos. https://t.co/IE4DV9BIXi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157492890953814017"]}, {"author_id": "2216119945", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IyQKaZW8bs", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandunga7/status/1157470438152441857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IyQKaZW8bs", "media_key": "3_1157470382737231873"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IyQKaZW8bs", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandunga7/status/1157470438152441857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IyQKaZW8bs", "media_key": "3_1157470409362694144"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "BackusOficial", "id": "600708060"}]}, "created_at": "2019-08-03T01:57:11.000Z", "id": "1157470438152441857", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 16}, "text": "Incre\u00edble esto. Un cami\u00f3n repartidor de @BackusOficial atropella a un peat\u00f3n en Cusco y manda una nota de prensa lamentando \"que un alcoh\u00f3lico se haya quitado la vida arroj\u00e1ndose al cami\u00f3n\". O sea lavandose la cara hablando de suicidio. Todo registrado en c\u00e1maras municipales. https://t.co/IyQKaZW8bs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157470438152441857"]}, {"author_id": "744214204685627396", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9ko4WuDH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/matias_gleza/status/1157574082344435713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ko4WuDH8K", "media_key": "3_1157574077026099201"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:49:02.000Z", "id": "1157574082344435713", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Esta semana un hombre mata a su esposa y se suicida despu\u00e9s de dejar al borde de la muerte a su hijo. Su hija lo justifica y dice que su padre no era un asesino y que s\u00f3lo estaba deprimido. Para colmo permite que se les entierre juntos y normaliza todo con esta esquela. Horrible https://t.co/9ko4WuDH8K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157574082344435713"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 191, "tag": "LulaLivreUrgente"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BfH76AFW9g", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarodias_/status/1157620694244581377", "display_url": "twitter.com/alvarodias_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreUrgente"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "1065549930553577473", "created_at": "2019-08-03T13:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157620694244581377"}], "id": "1157643523002372097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "P\u00f4s botox no c\u00e9rebro, pelo jeito.\n\nA TROCO DE QUE ELE FALARIA COM QUEM N\u00c3O INTERESSA???? DEIXE DE SER BURRO E DE M\u00c1 F\u00c9, SUJEITO.\n\n@LulaOficial , abra\u00e7o para meu presidente!\n\n#LulaLivreUrgente  \ud83c\udf37 https://t.co/BfH76AFW9g", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157643523002372097"]}, {"author_id": "1008819310918332416", "created_at": "2019-08-03T13:16:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157611071416479744"}], "id": "1157641434830430213", "in_reply_to_user_id": "33912522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@Vojkovic Nitko osim tebe nije iznio niti jedan jedini podatak. Bravo!\nTra\u010dak razuma u ovoj bezumnih histeriji.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vojkovic", "id": "33912522"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1157641434830430213"]}, {"author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-02T15:35:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.3567, "type": "Organization", "normalized_text": "FATOS"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "CAGED"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6878, "type": "Organization", "normalized_text": "IBGE"}]}, "id": "1157313931280601093", "public_metrics": {"retweet_count": 16168, "reply_count": 9814, "like_count": 88346, "quote_count": 2884}, "text": "Contra FATOS n\u00e3o h\u00e1 argumentos:\n\n7 meses de Governo\n\n+408 MIL postos de trabalho, melhor resultado em 5 anos. (CAGED)\n\nDesemprego em queda. (IBGE)\n\nMenos 20% de crimes (Sinesp)\n\nAlta de 14,7% no Turismo de Neg\u00f3cios (Abracorp)\n\nMaior programa Ferrovi\u00e1rio dos \u00faltimos 100 anos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157313931280601093"]}, {"author_id": "95338132", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZVGI0LdANR", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1155677346239852547", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}]}, "created_at": "2019-07-30T05:06:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155677346239852547"}], "id": "1156068571694489600", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 43, "like_count": 245, "quote_count": 15}, "text": "La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nSu \"necropsia reporta asfixia por ahorcamiento, criminal\u00edsticamente corresponde a maniobras de tipo suicida\". https://t.co/ZVGI0LdANR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156068571694489600"]}, {"author_id": "719064190862946304", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "id": "1157329708050276354", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/7QZT9YMK8k", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565487415267333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QZT9YMK8k", "media_key": "3_1155565481929183233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-07-28T19:47:36.000Z", "id": "1155565487415267333", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/7QZT9YMK8k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155565487415267333"]}, {"author_id": "1013829002128187392", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/7cLOy1V4yK", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1155192972780158977", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T11:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155192972780158977"}], "id": "1157617497664872448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "quien se suicida conmigo https://t.co/7cLOy1V4yK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157617497664872448"]}, {"author_id": "98275968", "created_at": "2019-08-03T13:08:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157637382763679744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 289, "probability": 0.3294, "type": "Organization", "normalized_text": "Adm"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zeaprol", "id": "138790494"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "RobertoSmithP", "id": "26767736"}]}, "id": "1157639261451108352", "in_reply_to_user_id": "138790494", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@zeaprol @RobertoSmithP Calma!!! Basta cambiar los incentivos, reducir el tama\u00f1o del Estado al m\u00ednimo prohibiendo que este tenga empresas con car\u00e1cter de lucro y haciendo que El Estado se encargue EXCLUSIVAMENTE de sus actividades naturales. DEFENSA de la vida y propiedad de la gente y Adm. Justicia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157639261451108352"]}, {"author_id": "135756478", "created_at": "2019-08-02T15:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4623, "type": "Place", "normalized_text": "Augusta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1157313292467154944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara que atropelou e matou uma idosa na Rua Augusta, em S\u00e3o Paulo, recebeu mais de 100 multas em 9 anos. E esse \u00e9 o segundo acidente com morte que ele se envolve em 4 anos.\n\nE h\u00e1 quem comemore o afrouxamento das regras de tr\u00e2nsito contra uma suposta \"ind\u00fastria da multa\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157313292467154944"]}, {"author_id": "809822330293809152", "created_at": "2019-08-03T09:42:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157560476781428736"}], "id": "1157587434026262528", "in_reply_to_user_id": "3102184491", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@IlReverendo71 Lo stesso vale,+ di recente,x l'ex Jugoslavia. Sto leggendo un libro sla figlia suicida di Mladic. Il quadro che emerge \u00e8 quello d un'improvvisa follia generale,nla cornice di una crescente presa di superstizione,ignoranza,ortodossia religiosa,razzismo,nazionalismo, \"sovranismo\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IlReverendo71", "id": "3102184491"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157587434026262528"]}, {"author_id": "1152943789", "created_at": "2019-08-03T00:51:37.000Z", "id": "1157453934707040256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A vida \u00e9 muito triste sem cerveja, porra de rem\u00e9dio do inferno!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157453934707040256"]}, {"author_id": "758127937568792576", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ABQ8KuXTqj", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruPressTv/status/1157149927631310850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABQ8KuXTqj", "media_key": "3_1157149827077038081"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Noblecilla"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}]}, "created_at": "2019-08-02T04:43:36.000Z", "id": "1157149927631310850", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 35, "like_count": 323, "quote_count": 13}, "text": "Ra\u00fal Noblecilla, abogado del exsecretario presidencial de Alan Garc\u00eda, Luis Nava Guibert, manifiesta que las amenazas de muerte contra su patrocinado \"puede venir de la 'Fuerza de Choque' que perteneces al partido aprista\". https://t.co/ABQ8KuXTqj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157149927631310850"]}, {"author_id": "937228931207499776", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SgtmApjueD", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200", "display_url": "twitter.com/LegiaoDosHeroi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T13:20:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157637238642995200"}], "id": "1157642497536995330", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porra! Ent\u00e3o n\u00e3o faz sentindo nenhum esse plano dele... Se ele matou metade e deixou metade dos recursos, fica a mesma bosta \ud83e\udd14 https://t.co/SgtmApjueD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157642497536995330"]}, {"author_id": "846207865", "created_at": "2019-08-03T13:06:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.4748, "type": "Organization", "normalized_text": "crici\u00fama"}]}, "id": "1157638752321376257", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "as vez eu tenho medo de xinga amigo de brincadeira e o xingo ser real p.ex \"e a\u00ed seu corno\" a\u00ed o cara acabou de sair de casa chorando pq encontrou a mulher fazendo bukkake com o time inteiro do crici\u00fama e eu falo isso pro cara!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157638752321376257"]}, {"author_id": "345579743", "created_at": "2019-08-03T11:22:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157479821422813184"}], "id": "1157612713528479744", "in_reply_to_user_id": "844229000272756736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@SanRo_Bazan98 Son m\u00e1s las mujeres las que se suicidan por un imb\u00e9cil o ese imb\u00e9cil las matan y se suicida. Cero violencia y m\u00e1s cari\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157612713528479744"]}, {"author_id": "865113606", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5lnyQ4fuia", "expanded_url": "https://www.tecnoandroid.it/2019/07/31/chernobyl-eroe-del-disastro-si-suicida-dopo-aver-visto-la-serie-tv-565242", "display_url": "tecnoandroid.it/2019/07/31/che\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:57:06.000Z", "id": "1157636510461702144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chernobyl, dopo le riprese di un Drone arriva una triste notizia https://t.co/5lnyQ4fuia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157636510461702144"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "author_id": "862413416039895041", "created_at": "2019-08-03T09:12:54.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1157580086813634562", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157580086813634562"]}, {"author_id": "875475319708409857", "created_at": "2019-08-03T12:18:21.000Z", "id": "1157626759145279488", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 290, "like_count": 2246, "quote_count": 63}, "text": "Alla Mostra del Cinema di Venezia sar\u00e0 presentato un documentario sulla vita di\n\nPasolini? NO!\nAbbado? NO!\nRonconi? NO!\nScola? NO!\n\nSulla vita di Chiara Ferragni.\n\nVoglio morire.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157626759145279488"]}, {"author_id": "64794485", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/SWoOCKYTnT", "expanded_url": "https://twitter.com/_uxio/status/1157623845995589632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWoOCKYTnT", "media_key": "3_1157623843084783621"}]}, "created_at": "2019-08-03T12:06:47.000Z", "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "id": "1157623845995589632", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Si le pone reguet\u00f3n el puma se suicida. https://t.co/SWoOCKYTnT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157623845995589632"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "id": "1156896655792361472", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"]}, {"author_id": "374905516", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/LiXFGJ2PgT", "expanded_url": "https://twitter.com/FeelinkHS/status/1157572654532112385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LiXFGJ2PgT", "media_key": "3_1157572643433975808"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}]}, "created_at": "2019-08-03T08:43:22.000Z", "id": "1157572654532112385", "public_metrics": {"retweet_count": 1121, "reply_count": 1033, "like_count": 687, "quote_count": 54}, "text": "Gente, por cortes\u00eda de Blizzard aqu\u00ed ten\u00e9is un sorteo! Para participar:\n\n\u25b6Follow\n\u25b6Retweet\n\u25b6Comentario con vuestra carta favorita de la expansi\u00f3n y porqu\u00e9\n\nV\u00e1lido para todo el mundo, termina el sorteo el Domingo a las 12:00 hora espa\u00f1ola. https://t.co/LiXFGJ2PgT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157572654532112385"]}, {"author_id": "1148405783983480832", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/K2P4a5WQ7c", "expanded_url": "https://twitter.com/Oswalcomposito1/status/1157304994921689089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2P4a5WQ7c", "media_key": "3_1157304716000419840"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157219117641826307"}], "id": "1157304994921689089", "in_reply_to_user_id": "43115590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon https://t.co/K2P4a5WQ7c", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1157304994921689089"]}, {"author_id": "200267797", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/F3oOCFLe2I", "expanded_url": "http://bit.ly/31bZ938", "display_url": "bit.ly/31bZ938", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/31bZ938"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriela Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-08-02T19:25:08.000Z", "id": "1157371775380074498", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 1296, "like_count": 516, "quote_count": 463}, "text": "Exdefensora chavista Gabriela Ram\u00edrez: \u201c\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedo hacer para transmitir que estoy arrepentida?\u201d https://t.co/F3oOCFLe2I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371775380074498"]}, {"author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 164, "tag": "DebateEnEC"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/D1apu6axzk", "expanded_url": "https://bit.ly/2Tb7q4V", "display_url": "bit.ly/2Tb7q4V", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/mesa-redonda-cinco-congresistas-debaten-hoy-adelanto-elecciones-noticia-ecpm-661309-noticia/"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/nZNC7O5z6G", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1157350138576343040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZNC7O5z6G", "media_key": "3_1157350128275087365"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.3768, "type": "Other", "normalized_text": "DebateEnEC"}]}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-08-02T17:59:10.000Z", "id": "1157350138576343040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 23, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Javier Vel\u00e1squez: No ha habido un di\u00e1logo sincero [con el Ejecutivo], pero adelantar las elecciones genarar\u00e1 un mal precedente \u25ba https://t.co/D1apu6axzk #DebateEnEC https://t.co/nZNC7O5z6G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157350138576343040"]}, {"author_id": "861371406096969730", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ma947NmAqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ma947NmAqV", "media_key": "7_1156377660517429249"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-07-31T01:35:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156322026170310657"}], "id": "1156377881527955456", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 21, "like_count": 254, "quote_count": 45}, "text": "@DanielUrresti1 Jorge del Castillo? Audios? https://t.co/ma947NmAqV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156377881527955456"]}, {"author_id": "125679506", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "id": "1156704647022862336", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"]}, {"author_id": "1707838681", "created_at": "2019-08-03T12:11:29.000Z", "id": "1157625029884076032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "-Recuerdo cuando me cans\u00e9 de ser una rom\u00e1ntica y decid\u00ed  no serlo.\n-\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\n-Con el tiempo me di cuenta de que eso fue rom\u00e1ntico tambi\u00e9n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157625029884076032"]}, {"author_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IgA0il4rBw", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157471681889411073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgA0il4rBw", "media_key": "3_1157471534874877952"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IgA0il4rBw", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157471681889411073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgA0il4rBw", "media_key": "3_1157471534878994433"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.6032, "type": "Organization", "normalized_text": "DS"}, {"start": 224, "end": 245, "probability": 0.4519, "type": "Organization", "normalized_text": "Reforma Constitucional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-03T02:02:08.000Z", "id": "1157471681889411073", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 417, "like_count": 476, "quote_count": 30}, "text": "La @pcmperu remiti\u00f3 las actas del C. de Ministros, pero no los audios aduciendo que no las graban.\nLlama la atenci\u00f3n que mientras simples DS. son sustentados ampliamente, se discuten y votan.\nEn este caso, trat\u00e1ndose de una Reforma Constitucional solo se dedic\u00f3 l\u00ednea y media. https://t.co/IgA0il4rBw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157471681889411073"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "VIZCARRA"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/ca4xGtrJfp", "expanded_url": "https://twitter.com/BenignoChirinos/status/1157355555389939712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ca4xGtrJfp", "media_key": "3_1157355553187868673"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "author_id": "2979334643", "created_at": "2019-08-02T18:20:41.000Z", "id": "1157355555389939712", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 52, "like_count": 174, "quote_count": 6}, "text": "APRA:\nDIA 94..\nEL PAIS A MANOS DE \"IMBECILES\" SE CAE A PEDAZOS\n#VIZCARRA APRENDE, CON C. ALAN GARCIA CRECIMOS 8% ANUAL! https://t.co/ca4xGtrJfp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157355555389939712"]}, {"author_id": "147369411", "created_at": "2019-08-03T10:53:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157282990868836357"}], "id": "1157605495991144448", "in_reply_to_user_id": "158220640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@greciamontilla_ Creo que cada quien tiene derecho a bajarse cuando quiera de la vida, y la moral cambia todos los dias lo que parece inmoral ma\u00f1ana sera aceptado y pasado ma\u00f1ana promovido hay maneras de determinar cuando y como se puede aplicar, no puedo obligar a otro a vivir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "greciamontilla_", "id": "158220640"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157605495991144448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 275, "tag": "FocoEmVoc\u00ea"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QWMTCBJYvd", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1157555211113832448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWMTCBJYvd", "media_key": "3_1157555207984812038"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Oeste"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}]}, "author_id": "40261159", "created_at": "2019-08-03T07:34:03.000Z", "id": "1157555211113832448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Justi\u00e7a torna r\u00e9u o motorista acusado de atropelar e matar uma diarista nos Jardins, na Zona Oeste de SP. Na den\u00fancia, o MP acusa F\u00e1bio pelos crimes de homic\u00eddio doloso qualificado, omiss\u00e3o de socorro e fuga. Se condenado, ele poder\u00e1 pegar at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/QWMTCBJYvd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157555211113832448"]}, {"author_id": "1290149083", "created_at": "2019-08-03T12:35:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157511670136221696"}], "id": "1157631181229367296", "in_reply_to_user_id": "195568497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@civonemom @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @VnezuelSoberana @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @OJOVENE @arevalocj @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @elmachado275 @PedroMRM13 @Viejis39 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @ZoraidaMaithe @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @neliafique @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @RadaGonzalez @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Fredypm @Jorge13000655 @MontalvoMelva @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @AndesFe53486641 @williechirinos @ofivenezuela @LbJhon @AmbassadorRelo1 @PUTOGEEK @E_A_Ext @uzumaki241186 @rod321 @ghimiob39 Cuando expresas q en Vzla hay 1 comunismo, evidencia tu grado infinit d ignorancia dl mismo concept; t invito a leer sobre el comunismo, q signific, cuales son sus postulados, analiza e interpret si est\u00e1s en capacidad d hacerlo, pero x favor no sigas haci\u00e9ndole honor al rid\u00edculo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "civonemom", "id": "195568497"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 167, "end": 175, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 187, "end": 200, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 218, "end": 231, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 232, "end": 243, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 244, "end": 253, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 254, "end": 269, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 270, "end": 284, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 285, "end": 299, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 315, "end": 331, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 332, "end": 346, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 362, "end": 373, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 374, "end": 384, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 396, "end": 409, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 410, "end": 423, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 424, "end": 438, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 439, "end": 453, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 454, "end": 462, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 463, "end": 477, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 478, "end": 492, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 508, "end": 524, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 525, "end": 541, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 542, "end": 553, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 554, "end": 570, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 571, "end": 586, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 587, "end": 600, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 601, "end": 608, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}, {"start": 609, "end": 625, "username": "AmbassadorRelo1", "id": "1092277731520335873"}, {"start": 626, "end": 635, "username": "PUTOGEEK", "id": "459010098"}, {"start": 636, "end": 644, "username": "E_A_Ext", "id": "316634769"}, {"start": 645, "end": 659, "username": "uzumaki241186", "id": "88295661"}, {"start": 660, "end": 667, "username": "rod321", "id": "1223331021573304320"}, {"start": 668, "end": 678, "username": "ghimiob39", "id": "109033824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157631181229367296"]}, {"author_id": "29913589", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/35Sw0Ifzri", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1157290059974025216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35Sw0Ifzri", "media_key": "3_1157290058086592518"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "ISTO\u00c9"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-02T14:00:26.000Z", "id": "1157290059974025216", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 1821, "like_count": 1392, "quote_count": 397}, "text": "A edi\u00e7\u00e3o 2588 de ISTO\u00c9 j\u00e1 est\u00e1 no ar: Bolsonaro: Por que n\u00e3o te calas? \n\nNas bancas e na internet https://t.co/35Sw0Ifzri", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157290059974025216"]}, {"author_id": "69966373", "created_at": "2019-08-02T11:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7969, "type": "Organization", "normalized_text": "CB"}]}, "id": "1157252152206737409", "in_reply_to_user_id": "788136206", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CRF_Hyppolito \u00c9 s\u00e9rio q algu\u00e9m se matou pq o flamengo foi eliminado da CB? putz, n\u00e3o sabia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157252152206737409"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 136, "tag": "happybdaynoragrey"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/C4u9h81c3L", "expanded_url": "https://twitter.com/HushHushBR_/status/1157625355479461889", "display_url": "twitter.com/HushHushBR_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "happybdaynoragrey"}]}, "author_id": "3421029022", "created_at": "2019-08-03T12:32:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157625355479461889"}], "id": "1157630197837062145", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns pra menina que sempre me matou do cora\u00e7\u00e3o por n\u00e3o se conter ao sentir cheio de confus\u00e3o. Nora j\u00e1 tem 26!!!!! #happybdaynoragrey https://t.co/C4u9h81c3L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157630197837062145"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 271, "tag": "HappyBdayNoraGrey"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/5RuJdavUk5", "expanded_url": "https://twitter.com/HushHushBR_/status/1157625355479461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RuJdavUk5", "media_key": "3_1157625310508146688"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/5RuJdavUk5", "expanded_url": "https://twitter.com/HushHushBR_/status/1157625355479461889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RuJdavUk5", "media_key": "3_1157625336802291712"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Nora Grey"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Patch"}, {"start": 254, "end": 270, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "HappyBdayNoraGrey"}]}, "author_id": "1029336077176373248", "created_at": "2019-08-03T12:12:47.000Z", "id": "1157625355479461889", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da personagem liter\u00e1ria que amamos tanto(\u00e0s vezes ela dificulta haha), mais amamos do mesmo jeito. A nossa Nora Grey completa 26 anos, feliz anivers\u00e1rio Nora que voc\u00ea e o Patch continuem muito felizes e se amando profundamente! \ud83e\udd73\ud83d\udda4\ud83c\udfb1\ud83c\udfa2\n\n#HappyBdayNoraGrey https://t.co/5RuJdavUk5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157625355479461889"]}, {"author_id": "1099710476156633089", "created_at": "2019-08-02T03:10:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 85, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1157126503991300102", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 23, "like_count": 490, "quote_count": 13}, "text": "Para que le sirve un v\u00eddeo y audio de la reuni\u00f3n del consejo de ministros a @JorgeDCG , @Mauriciomulder ?\n\nSi teniendo videos y audios de chavarry no encontraron nada raro?\n\nPar de ineptos!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157126503991300102"]}], "places": [{"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio do Sul, Brasil", "id": "8d71efbc3361b087"}, {"full_name": "La Florida, Chile", "id": "00fb0fc66a6dde3f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "La Victoria, Peru", "id": "01059cd532f28025"}]}, "errors": [{"value": "4616667921", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4616667921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4616667921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157674406124150789", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157674406124150789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157674406124150789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "841725876299534336", "value": "841725876299534336", "detail": "User has been suspended: [841725876299534336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157209021973172224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157209021973172224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157209021973172224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807172590", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807172590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807172590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156866797855019009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156866797855019009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156866797855019009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157444170908413952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157444170908413952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157444170908413952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2437863523", "value": "2437863523", "detail": "User has been suspended: [2437863523].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156946613408952320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156946613408952320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156946613408952320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157248224379514885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157248224379514885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157248224379514885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089355748860141568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089355748860141568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089355748860141568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157657557269450752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157657557269450752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157657557269450752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1116061083306008578", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116061083306008578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116061083306008578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157633645093576705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157633645093576705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157633645093576705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145397313990512640", "value": "1145397313990512640", "detail": "User has been suspended: [1145397313990512640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157648034316148737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157648034316148737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157648034316148737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157613261153558535", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157613261153558535", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157613261153558535].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2385794358", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2385794358].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2385794358", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156934755188953089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156934755188953089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156934755188953089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157641395433299968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157641395433299968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157641395433299968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027909781749751808", "value": "1027909781749751808", "detail": "User has been suspended: [1027909781749751808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157516792086093825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157516792086093825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157516792086093825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092091010652520448", "value": "1092091010652520448", "detail": "User has been suspended: [1092091010652520448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156947695233196033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156947695233196033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156947695233196033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157492677300166656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157492677300166656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157492677300166656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157676015029805057", "oldest_id": "1157630165058383872", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rcgjztoblkyvktn49zhwwqcn1"}}