{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cUUhkUt2uF", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/sociedad/sucesos/investigan-muerte-menores-gerona-20191213151310-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sucesos", "display_url": "elcomercio.es/sociedad/suces\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}]}, "author_id": "95653650", "created_at": "2019-12-14T09:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205781970065727488"], "text": "Una mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona https://t.co/cUUhkUt2uF v\u00eda @elcomerciodigit", "lang": "es", "id": "1205781970065727488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "author_id": "811722775505338368", "created_at": "2019-12-14T09:29:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205781861886238720"], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "lang": "es", "id": "1205781861886238720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205569793207742466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 95, "end": 119, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pintor S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5387, "type": "Place", "normalized_text": "Oca\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Sociedad"}]}, "author_id": "926822162312314886", "created_at": "2019-12-14T09:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205781164667092993"], "text": "RT @Diario_16: #Sociedad | Tragedia en Girona: Una mujer mata a sus dos ni\u00f1as y se suicida\nPor Mar\u00eda Jos\u00e9 Pintor S\u00e1nchez-Oca\u00f1a\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1205781164667092993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205608855834693632"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4439, "type": "Place", "normalized_text": "'Esquadra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "809840562216071168", "created_at": "2019-12-14T09:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205780876338040834"], "text": "RT @Diario_16: Los Mossos d'Esquadra investigan la muerte violenta de las menores. https://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "id": "1205780876338040834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205664080532561925"}], "author_id": "1122208076696829957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jroms12", "id": "4014526161"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205780855639199745"], "text": "RT @jroms12: @KTHARSIS1 @Alvisepf En psicolog\u00eda se llamar\u00e1 como quer\u00edas, pero en todos los idiomas esa desgraciada es una ASESINA, da igual\u2026", "lang": "es", "id": "1205780855639199745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1931099514", "created_at": "2019-12-14T09:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205780233632321537"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "lang": "pt", "id": "1205780233632321537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "author_id": "451554801", "created_at": "2019-12-14T09:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205780143769300992"], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "lang": "es", "id": "1205780143769300992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205494698904891393"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Wn576iS8MF", "expanded_url": "https://twitter.com/fito_quotes_/status/1205494698904891393", "display_url": "twitter.com/fito_quotes_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}]}, "author_id": "1128149395", "created_at": "2019-12-14T09:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779959131856896"], "text": "Tango suicida https://t.co/Wn576iS8MF", "lang": "es", "id": "1205779959131856896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "author_id": "922525363732930562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779728315113472"], "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "id": "1205779728315113472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "author_id": "1098659655952281602", "created_at": "2019-12-14T09:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779331416330240"], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "lang": "es", "id": "1205779331416330240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2221355622", "created_at": "2019-12-14T09:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779329227141120"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205779329227141120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "250886202", "created_at": "2019-12-14T09:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779256544055297"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205779256544055297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "977340261549318144", "created_at": "2019-12-14T09:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779240240713728"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205779240240713728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "879089828620640257", "created_at": "2019-12-14T09:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205779125987876865"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205779125987876865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205573581951971328"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ncXQ8rpWlx", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MjosePintor", "id": "402035518"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "926822162312314886", "created_at": "2019-12-14T09:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778601712467969"], "text": "RT @MjosePintor: Terrible noticia que rompen el alma. Uff pobres ni\u00f1as https://t.co/ncXQ8rpWlx @Diario_16", "lang": "es", "id": "1205778601712467969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498091568320518"}], "author_id": "1036375540918378503", "created_at": "2019-12-14T09:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778593743286273"], "text": "RT @vaiorel_: Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que\u2026", "lang": "es", "id": "1205778593743286273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "474986059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778563640807424"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205778563640807424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "1332022662", "created_at": "2019-12-14T09:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778479326912512"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205778479326912512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "794523384864309248", "created_at": "2019-12-14T09:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778279426220032"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205778279426220032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "972434162773880833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778276842688513"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205778276842688513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "128294195", "created_at": "2019-12-14T09:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205778020826521601"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205778020826521601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205743643933466624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "VIOGEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JesusParente", "id": "1407442900888264706"}]}, "author_id": "622775633", "created_at": "2019-12-14T09:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205777838965739520"], "text": "RT @jesusparente: Pobrecita... Tendr\u00eda problemas de acoso laboral, ser\u00eda v\u00edctima de VIOGEN o algo inducido por el hombre...\n\u00a1Eres una hija\u2026", "lang": "es", "id": "1205777838965739520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/D2KuaeB9NO", "expanded_url": "https://www.amazon.fr/Zolux-Abri-Cachette-Boite-Sardine/dp/B06XPD2GPV", "display_url": "amazon.fr/Zolux-Abri-Cac\u2026"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/rjaLMtlSXo", "expanded_url": "https://twitter.com/VRTvingt/status/1205777631641296897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjaLMtlSXo", "media_key": "3_1205777623709896704"}]}, "author_id": "577109423", "created_at": "2019-12-14T09:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205777631641296897"], "text": "Quand tu veux prendre du chat \u00e0 emporter en gros dans un supermarch\u00e9.\n\nSinon, c'est id\u00e9al pour votre matou et que \u00e7a se passe par ici ;)\n\u25b6\ufe0f \nhttps://t.co/D2KuaeB9NO https://t.co/rjaLMtlSXo", "lang": "fr", "id": "1205777631641296897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2288939745", "created_at": "2019-12-14T09:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205777356004175877"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205777356004175877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205657142444863489"}], "author_id": "231655502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guillemago58", "id": "3377323869"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Chule_74", "id": "4863818969"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205776763885887488"], "text": "RT @guillemago58: @_Chule_74 Mata a sus hijas y se suicida\u00bfQ diferencia hay entre  esta violencia,protagonizada x 1a mujer y la violencia e\u2026", "lang": "es", "id": "1205776763885887488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/x325k7Qpdc", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanalavi/status/1205717645527592960", "display_url": "twitter.com/giovanalavi/st\u2026"}]}, "author_id": "1121216818574712833", "created_at": "2019-12-14T09:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205776710878318592"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n sei, algu\u00e9m se importa?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/x325k7Qpdc", "lang": "pt", "id": "1205776710878318592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "811494025", "created_at": "2019-12-14T09:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205776430178668546"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205776430178668546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4859, "type": "Organization", "normalized_text": "Caos"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "Nacion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1013446513354256384", "created_at": "2019-12-14T09:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205776167233630208"], "in_reply_to_user_id": "68740712", "text": "@sanchezcastejon La plurinacionalidad puede llevar al Caos ,ingobernabilidad y asimetr\u00eda social. Profundizar mas alla del concepto formal es suicida para el PSOE y para Espa\u00f1a como Nacion.", "lang": "es", "id": "1205776167233630208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "2366157368", "created_at": "2019-12-14T09:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205776117371691010"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205776117371691010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/mDEJxSH7Ve", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/12/13/5df399c121efa0ce118b4669.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "author_id": "89549407", "created_at": "2019-12-14T09:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775943656247296"], "text": "No. Perdonen. Una madre mata a sus hijas y luego se suicida.  https://t.co/mDEJxSH7Ve", "lang": "es", "id": "1205775943656247296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2180973192", "created_at": "2019-12-14T09:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775686448889856"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205775686448889856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205750666892922880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japerloz", "id": "707125201"}]}, "author_id": "553944949", "created_at": "2019-12-14T09:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775599345848321"], "text": "RT @japerloz: La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la se\u2026", "lang": "es", "id": "1205775599345848321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205775304834387969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "asesinato"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Gerona"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Audiencias"}]}, "author_id": "216443836", "created_at": "2019-12-14T09:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775387244015616"], "text": "RT @policiah50: Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "id": "1205775387244015616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "800467180898816000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775336039956480"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205775336039956480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AMTCtxpEOK", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "asesinato"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Audiencias"}]}, "author_id": "1015715521961103360", "created_at": "2019-12-14T09:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775304834387969"], "text": "Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhttps://t.co/AMTCtxpEOK", "lang": "es", "id": "1205775304834387969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "56657613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T09:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775192733171714"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205775192733171714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "author_id": "928690674643492864", "created_at": "2019-12-14T09:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774969587806208"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "id": "1205774969587806208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "978560748837392389", "created_at": "2019-12-14T09:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774505647525888"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205774505647525888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601133621850114"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "author_id": "522131670", "created_at": "2019-12-14T08:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774265267695616"], "in_reply_to_user_id": "1141621056521871360", "text": "@KTHARSIS1 @Alvisepf Entonces, el 90 de lo que llam\u00e1is VIOLENCIA MACHISTA deber\u00eda de llamarse SUICIDIO AMPLIADO, ya que en esos casos, el agresor SE SUICIDA despu\u00e9s de cometer el crimen... Vamos, que \"en psicolog\u00eda\", como estaban DESEQUILIBRADOS, no deber\u00eda de considerarse como VIOLENCIA DE G\u00c9NERO...", "lang": "es", "id": "1205774265267695616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MWAyD5jTLH", "expanded_url": "https://ift.tt/2EhiQ0k", "display_url": "ift.tt/2EhiQ0k"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}]}, "author_id": "383969142", "created_at": "2019-12-14T08:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774258003234816"], "text": "Ancianito se suicida al colgarse de un \u00e1rbol en l\u00edmites de Puebla con Tlaxcala - https://t.co/MWAyD5jTLH", "lang": "es", "id": "1205774258003234816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "220393493", "created_at": "2019-12-14T08:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774191993278467"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205774191993278467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "author_id": "225124396", "created_at": "2019-12-14T08:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205774160976322560"], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "lang": "es", "id": "1205774160976322560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205772375670874112"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Grace51160615", "id": "1113527104807870465"}]}, "author_id": "1185294619669606400", "created_at": "2019-12-14T08:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773901827104779"], "text": "RT @Grace51160615: Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @Mediterrane\u2026", "lang": "es", "id": "1205773901827104779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205773276108197893"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GarciaAstor", "id": "518000649"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 99, "tag": "SMI"}]}, "author_id": "73979681", "created_at": "2019-12-14T08:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773768020418560"], "text": "RT @GarciaAstor: Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como a\u2026", "lang": "es", "id": "1205773768020418560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205657142444863489"}], "author_id": "4863818969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guillemago58", "id": "3377323869"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "_Chule_74", "id": "4863818969"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773731081183232"], "text": "RT @guillemago58: @_Chule_74 Mata a sus hijas y se suicida\u00bfQ diferencia hay entre  esta violencia,protagonizada x 1a mujer y la violencia e\u2026", "lang": "es", "id": "1205773731081183232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "742463539336646658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773450654162944"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205773450654162944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "125690164", "created_at": "2019-12-14T08:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773435684753408"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205773435684753408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205744342981320704"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ud4cRezUNW", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1205744342981320704", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.776, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "SMI"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "PSOE"}]}, "author_id": "518000649", "created_at": "2019-12-14T08:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773276108197893"], "text": "Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como ayudas y becas, y salarios en muchos convenios. Precisamente todo lo que expresamente excluy\u00f3 el #PSOE en la subida del a\u00f1o pasado. De eso no se habla tanto https://t.co/ud4cRezUNW", "lang": "es", "id": "1205773276108197893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651995404713986"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "579131771", "created_at": "2019-12-14T08:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772995517648897"], "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "id": "1205772995517648897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651995404713986"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "461530260", "created_at": "2019-12-14T08:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772872440004614"], "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "id": "1205772872440004614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205769120316317696"}], "author_id": "992469647873183744", "created_at": "2019-12-14T08:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772723588386816"], "text": "RT @Leo7fernandes: minha mente cada dia que passa tem se tornado mais suicida", "lang": "pt", "id": "1205772723588386816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}], "author_id": "94496757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772711328387073"], "text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "lang": "es", "id": "1205772711328387073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205591022669053955"}], "author_id": "132025174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GonzaloAIT", "id": "1161829667231404034"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772553672892416"], "text": "RT @GonzaloAIT: No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, so\u2026", "lang": "es", "id": "1205772553672892416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "author_id": "1113527104807870465", "created_at": "2019-12-14T08:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772375670874112"], "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @MediterraneoDGT", "lang": "es", "id": "1205772375670874112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ekKMkn1KW6", "expanded_url": "https://ift.tt/34gD30J", "display_url": "ift.tt/34gD30J"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7SaiML9GqT", "expanded_url": "https://twitter.com/mattinodipadova/status/1205772095332012032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SaiML9GqT", "media_key": "3_1205772094044327937"}]}, "author_id": "95913190", "created_at": "2019-12-14T08:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772095332012032"], "text": "Dramma a Padova: donna si suicida tagliando il filo del pacemaker https://t.co/ekKMkn1KW6 https://t.co/7SaiML9GqT", "lang": "it", "id": "1205772095332012032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CrBRtltm1n", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191213/los-mossos-investigan-la-muerte-de-dos-ninas-menores-de-10-anos-en-vilobi-donyar-7773568?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "author_id": "382213454", "created_at": "2019-12-14T08:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205771911508217856"], "text": "Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida en Girona https://t.co/CrBRtltm1n", "lang": "es", "id": "1205771911508217856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "121756913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205771167635824640"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205771167635824640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "279056358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205771043723460609"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205771043723460609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1093776412023099392", "created_at": "2019-12-14T08:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205770888857235456"], "text": "a veces mi twitter parece suicida", "lang": "es", "id": "1205770888857235456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667259420729345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipeGCmex", "id": "158580255"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "158580255", "created_at": "2019-12-14T08:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205770491258114048"], "text": "RT @FelipeGCmex: @CartonCalderon @ITAM_mx No es \"...una persona se suicida en el ITAM\".\nNo. Porque no es el repartidor de chescos que eligi\u2026", "lang": "es", "id": "1205770491258114048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "1126791082463899648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205770490842890240"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205770490842890240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/EvokUKVVvE", "expanded_url": "https://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/sociedad/mujer-mata-sus-hijas-5-6-anos-suicida_1264321.html", "display_url": "elperiodicomediterraneo.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "240302214", "created_at": "2019-12-14T08:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205770292854960128"], "text": "Que no estaven escolaritzades dsd fa anys, per\u00f2 buenu, l'Ajuntament decreta 3 dues d dol. \n\"Una mujer mata a sus hijas de 5 y 6 a\u00f1os y se suicida\" https://t.co/EvokUKVVvE", "lang": "es", "id": "1205770292854960128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-14T08:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769690057977857"], "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "lang": "it", "id": "1205769690057977857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/nOntauay5R", "expanded_url": "https://correiokianda.info/estudante-suicida-se-ao-reprovar-de-classe-no-huambo/", "display_url": "correiokianda.info/estudante-suic\u2026"}]}, "author_id": "2492736522", "created_at": "2019-12-14T08:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769276453457920"], "text": "Ser\u00e1 poss\u00edvel? https://t.co/nOntauay5R", "lang": "pt", "id": "1205769276453457920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205622764322902016"}], "author_id": "1202432142040600579", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisasonza", "id": "396814767"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769248964038656"], "in_reply_to_user_id": "396814767", "text": "@luisasonza oq o outro passa, vamos doar amor. O problema da sociedade \u00e9 que chora e faz textinho para um desconhecido que tirou a pr\u00f3pria vida, mas durante o dia, s\u00f3 sabem emitir \u00f3dio, s\u00f3 sabem roubar a felicidade dos outros. Se um rico fala que tem depress\u00e3o \u201cnossa mas ele tem tudo\u201d.", "lang": "pt", "id": "1205769248964038656"}, {"author_id": "929103418408521728", "created_at": "2019-12-14T08:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769120316317696"], "text": "minha mente cada dia que passa tem se tornado mais suicida", "lang": "pt", "id": "1205769120316317696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "148826694", "created_at": "2019-12-14T08:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769005572730881"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Obvio no es culpa de nadie m\u00e1s que del propio suicida, pero el problema es por que se suicidan y la respuesta es por estr\u00e9s, sabes que en Jap\u00f3n muchos j\u00f3venes se suicidan antes de entrar a clases?", "lang": "es", "id": "1205769005572730881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571728455454720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JosCarlosJmnz", "id": "287367372"}]}, "author_id": "290630481", "created_at": "2019-12-14T08:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768765809577984"], "text": "RT @JosCarlosJmnz: En Espa\u00f1a se cuentan las noticias de dos maneras:\n\n1) Hombre \"asesina\" a su mujer y luego se suicida.\n\n2) \"Hallan muerto\u2026", "lang": "es", "id": "1205768765809577984"}, {"author_id": "2174005843", "created_at": "2019-12-14T08:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768706598588418"], "text": "Vediamo se indovino la trama del prossimo Star Wars: un manipolo di eroi, le forze del male soverchianti, la forza scorre potente, missione semi suicida che si conclude trionfalmente per il Bene grazie alla Forza.", "lang": "it", "id": "1205768706598588418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "974760399445819393", "created_at": "2019-12-14T08:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768633827368961"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205768633827368961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205768481876140032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Andrea"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "esparza_giselle", "id": "1270151785622073344"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "cafeambllett", "id": "861153528433258496"}]}, "author_id": "1036933845042507776", "created_at": "2019-12-14T08:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768483738472448"], "in_reply_to_user_id": "1036933845042507776", "text": "Andrea se suicida @esparza_giselle @cafeambllett", "lang": "es", "id": "1205768483738472448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1077737141520740352", "created_at": "2019-12-14T08:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768353291415552"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205768353291415552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205562715227471872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "qmph_es", "id": "2270633732"}]}, "author_id": "2876971", "created_at": "2019-12-14T08:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768131735629824"], "text": "RT @qmph_es: \ud83e\udd28 \u00bfC\u00f3mo llevar a un pa\u00eds a la ruina sanitaria? Solo hay que imitar a Nicaragua en su plan suicida de otorgar titulaciones y ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205768131735629824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "385897719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768033064669184"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205768033064669184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "1198620389238329344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "JGalvez77", "id": "407960992"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767900373671936"], "in_reply_to_user_id": "1394346374", "text": "@bechoch @JGalvez77 Creo que al que se a suicidado ya no le importa si lo llaman asesino o suicida ampliado.", "lang": "es", "id": "1205767900373671936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "281904157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767723990564865"], "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205767723990564865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205767216479842305"}], "author_id": "1023099050386706433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LibrePolitico", "id": "1205422904374108160"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767656655200257"], "text": "RT @LibrePolitico: Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a\u2026", "lang": "es", "id": "1205767656655200257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650114682990592"}], "author_id": "2375664412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hildherlo", "id": "87033699"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767628846960640"], "text": "RT @hildherlo: \u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre n\u2026", "lang": "es", "id": "1205767628846960640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "2635309967", "created_at": "2019-12-14T08:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767575570960385"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205767575570960385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205767541521571840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "cascar\u00f3n"}]}, "author_id": "84500612", "created_at": "2019-12-14T08:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767543367118849"], "in_reply_to_user_id": "84500612", "text": "El suicida s\u00f3lo desecha la basura del cascar\u00f3n vac\u00edo que queda de lo que fue (o pudo ser).", "lang": "es", "id": "1205767543367118849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "36587816", "created_at": "2019-12-14T08:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767427436376064"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205767427436376064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9176, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "author_id": "769954969", "created_at": "2019-12-14T08:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767347698651137"], "text": "Con esa portada, el ABC se ha echado al monte ideol\u00f3gico. Es un acto de fe suicida", "lang": "es", "id": "1205767347698651137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "262768565", "created_at": "2019-12-14T08:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767259265867777"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205767259265867777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X0b2cIiiVU", "expanded_url": "https://twitter.com/LibrePolitico/status/1205767216479842305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0b2cIiiVU", "media_key": "3_1205767210779717633"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "PARRICIDIO"}]}, "author_id": "1205422904374108160", "created_at": "2019-12-14T08:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767216479842305"], "text": "Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a sus dos hijas en Gerona y posteriormente se suicida. El PARRICIDIO no tiene otro nombre. Aqu\u00ed un ejemplo de su uso interesado https://t.co/X0b2cIiiVU", "lang": "es", "id": "1205767216479842305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "1037585844251643906", "created_at": "2019-12-14T08:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767129150218240"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205767129150218240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/avQax3sx2J", "expanded_url": "http://ow.ly/HbDm30q1MRk", "display_url": "ow.ly/HbDm30q1MRk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diaridegirona.cat/comarques/2019/12/13/troben-dues-nenes-cinc-i-48759742.html"}]}, "author_id": "113632797", "created_at": "2019-12-14T08:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205766924682039296"], "text": "Troben dues nenes de cinc i sis anys mortes a Salitja i la mare se su\u00efcida https://t.co/avQax3sx2J", "lang": "ca", "id": "1205766924682039296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "909148671995936769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205766891760996353"], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "id": "1205766891760996353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/veNlkAFKen", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1247385355/posts/10221615978889268/", "display_url": "facebook.com/1247385355/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1247385355/posts/10221615978889268/"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Fijo"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "Movistar"}]}, "author_id": "383584293", "created_at": "2019-12-14T08:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205766694687391744"], "text": "Podr\u00edan, al menos tres de mis amigos de facebook, por favor copiar y pegar?\nLinea de asistencia al suicida y atenci\u00f3n en crisis\nTel Fijo: 0800 8000135\nTel Claro: 135 o 261 5570314\nTel Movistar: 261 5415312\nTel... https://t.co/veNlkAFKen", "lang": "es", "id": "1205766694687391744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "407960992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205766442416775168"], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "id": "1205766442416775168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205737579972382720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "Salmer\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "Palatsi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ex_BCF", "id": "2529935697"}]}, "author_id": "357408942", "created_at": "2019-12-14T08:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205766243841650688"], "in_reply_to_user_id": "2529935697", "text": "@Ex_BCF 4 pases si, a 75 metros de la porter\u00eda rival.. A mi no me gusta Salmer\u00f3n, ni Palatsi.. Aun estoy dudando si perder la tarde del domingo en ver experimentos de suicida.. X mucho menos han largado entrenadores", "lang": "es", "id": "1205766243841650688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "2189979493", "created_at": "2019-12-14T08:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205765827502465024"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205765827502465024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "1319217535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205765646421770240"], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "id": "1205765646421770240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205764928222707712"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/L0bLvIuU6E", "expanded_url": "https://ift.tt/2PENyW9", "display_url": "ift.tt/2PENyW9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gemprojecmarket", "id": "1685636041"}]}, "author_id": "104632088", "created_at": "2019-12-14T08:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205765286189776896"], "text": "RT @gemprojecmarket: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/L0bLvIuU6E", "lang": "es", "id": "1205765286189776896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "903622878", "created_at": "2019-12-14T08:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205765061056385024"], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "lang": "es", "id": "1205765061056385024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/L0bLvIuU6E", "expanded_url": "https://ift.tt/2PENyW9", "display_url": "ift.tt/2PENyW9"}]}, "author_id": "1685636041", "created_at": "2019-12-14T08:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764928222707712"], "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/L0bLvIuU6E", "lang": "es", "id": "1205764928222707712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758735450361857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5482, "type": "Organization", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.3415, "type": "Organization", "normalized_text": "Seven femenino"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby Seven"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "trecet", "id": "40047903"}]}, "author_id": "227294379", "created_at": "2019-12-14T08:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764885012983809"], "text": "RT @trecet: Canad\u00e1 Seven femenino tiene unas cuantas jugadoras con el biotipo perfecto para jugar Rugby Seven, pero las nuestras acumulan d\u2026", "lang": "es", "id": "1205764885012983809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "1019947029706010624", "created_at": "2019-12-14T08:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764864112766976"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205764864112766976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "author_id": "1136565169415499776", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764808609607681"], "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "lang": "es", "id": "1205764808609607681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205578387852550145"}], "author_id": "63467356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hispanogalaico", "id": "552745359"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:21:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764805543563264"], "text": "RT @Hispanogalaico: Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\".\u2026", "lang": "es", "id": "1205764805543563264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205757600308092929"}], "author_id": "3244530237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguel_boronat", "id": "2834854564"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764503331364869"], "text": "RT @miguel_boronat: @Alvisepf En este caso de entrada pienso directamente que la mujer no est\u00e1 bien y pas\u00e1ndolo mal, pero si hubiera sido u\u2026", "lang": "es", "id": "1205764503331364869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1365849876", "created_at": "2019-12-14T08:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764443562487808"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205764443562487808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205585102547439616"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/HnVQKAjyaJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasBlim_/status/1205585102547439616", "display_url": "twitter.com/LucasBlim_/sta\u2026"}]}, "author_id": "952587851060973568", "created_at": "2019-12-14T08:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764424881070081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f\n\nputs https://t.co/HnVQKAjyaJ", "lang": "pt", "id": "1205764424881070081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1184708604", "created_at": "2019-12-14T08:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764337073369088"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205764337073369088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205690876346826757"}], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/yu9RyR9Z3A", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almayadeen_es", "id": "2816433530"}]}, "author_id": "15360671", "created_at": "2019-12-14T08:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764124921208832"], "text": "RT @almayadeen_es: Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyR9Z3A ht\u2026", "lang": "es", "id": "1205764124921208832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2425557421", "created_at": "2019-12-14T08:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764083120844800"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205764083120844800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1197931267897135105", "created_at": "2019-12-14T08:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763757193850880"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205763757193850880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3300826574", "created_at": "2019-12-14T08:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763711983599617"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205763711983599617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3300826574", "created_at": "2019-12-14T08:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763657788989440"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205763657788989440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "darach"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3284, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "isaac scott"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "ethan"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "stiles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.7458, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.3333, "type": "Person", "normalized_text": "lydia"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.6678, "type": "Person", "normalized_text": "stiles"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "scott"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "lydia"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "stiles"}]}, "author_id": "1317482394", "created_at": "2019-12-14T08:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763548472844293"], "text": "amo y odio el cap 3x6 de tw \nodio:\n-derek se coge al darach\n-derek nunca le dijo a scott q estaba vivo\n-lo q estaban sufriendo boyd isaac scott y ethan\n-lo asustada q estaba lydia\n-q sCOTT CASI SE SUICIDA\n\namo:\n-stiles salva a scott\n-lydia salva a stiles y scott\n-lydia y stiles", "lang": "es", "id": "1205763548472844293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "920115878452228098", "created_at": "2019-12-14T08:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763533373349888"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205763533373349888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "author_id": "4214237009", "created_at": "2019-12-14T08:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763480827117568"], "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "lang": "es", "id": "1205763480827117568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "456515174", "created_at": "2019-12-14T08:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763440964493312"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205763440964493312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "351160731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763077104439297"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205763077104439297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "394541038", "created_at": "2019-12-14T08:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205763000738574336"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205763000738574336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205684121160355840"}], "author_id": "918504860458287104", "created_at": "2019-12-14T08:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205761987025739776"], "text": "RT @mariivssk: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sal\u2026", "lang": "pt", "id": "1205761987025739776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601286193704960"}], "author_id": "1204678008067547136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205761666757152768"], "in_reply_to_user_id": "17676713", "text": "@publico_es \u00bfComo ser\u00eda el titular si el asesino hubiera sido el padre? \u201cFacha asesina a sus dos hijas y luego se suicida\u201d", "lang": "es", "id": "1205761666757152768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2ApasNm5HW", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZPoe1g2meimCW", "display_url": "tmblr.co/ZPoe1g2meimCW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/nightmare-lwolf/189661381408"}]}, "author_id": "765369138462064640", "created_at": "2019-12-14T08:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205761526486966272"], "text": "alguien-no-tan-suicida:Si mi mam\u00e1 supiera que he llorado por las noches, que he tenido ganas de suicidarme, que me he sentando sola a practicar conmigo mismo, que me he enamorado de quien no he debido, que me he ahogado en mi problemas, que me he... https://t.co/2ApasNm5HW", "lang": "es", "id": "1205761526486966272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "1181271855040208901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205761420283064320"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205761420283064320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205750666892922880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japerloz", "id": "707125201"}]}, "author_id": "262330244", "created_at": "2019-12-14T08:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205761076681465856"], "text": "RT @japerloz: La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la se\u2026", "lang": "es", "id": "1205761076681465856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205759463271084032"}], "author_id": "1115415468", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Bulla_Adriano", "id": "1893394914"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205760937657016320"], "text": "RT @Bulla_Adriano: Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe\u2026", "lang": "it", "id": "1205760937657016320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "461655526", "created_at": "2019-12-14T08:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205760866001379328"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205760866001379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "130902514", "created_at": "2019-12-14T08:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205760243227123713"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205760243227123713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "142502150", "created_at": "2019-12-14T08:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759919699505152"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205759919699505152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205759875202142208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 163, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "das Term\u00f3pilas"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.6597, "type": "Place", "normalized_text": "Babil\u00f4nia"}]}, "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-12-14T08:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759918386667520"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "deslumbrante romance que, alicer\u00e7ado na hist\u00f3ria, tem o alento da trag\u00e9dia e a for\u00e7a da \u00e9pica. Do ataque suicida dos atenienses em Maratona \u00e0 batalha das Term\u00f3pilas, passando pela fabulosa cidade de Babil\u00f4nia, todos os fios da trama desembocam na jogada de mestre de", "lang": "pt", "id": "1205759918386667520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "author_id": "922076449338740736", "created_at": "2019-12-14T08:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759774983426049"], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "id": "1205759774983426049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "169790917", "created_at": "2019-12-14T08:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759659392610304"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205759659392610304"}, {"author_id": "1893394914", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "sovranismo"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "facciamorete"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "quattordici02FR"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "DirittiAllaMeta"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759463271084032"], "text": "Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe serva come monito; stranamente, questo passo suicida della GB pu\u00f2 segnare la fine del #sovranismo.\n\n#facciamorete \n\n#quattordici02FR\n\n#DirittiAllaMeta", "lang": "it", "id": "1205759463271084032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "author_id": "1027292313037492224", "created_at": "2019-12-14T07:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759115919872000"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "id": "1205759115919872000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "author_id": "227862402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758965101072384"], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "id": "1205758965101072384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758735450361857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5482, "type": "Organization", "normalized_text": "Canad\u00e1"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.3415, "type": "Organization", "normalized_text": "Seven femenino"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby Seven"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "trecet", "id": "40047903"}]}, "author_id": "250570921", "created_at": "2019-12-14T07:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758879935684608"], "text": "RT @trecet: Canad\u00e1 Seven femenino tiene unas cuantas jugadoras con el biotipo perfecto para jugar Rugby Seven, pero las nuestras acumulan d\u2026", "lang": "es", "id": "1205758879935684608"}, {"geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "author_id": "1394346374", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "lang": "es", "id": "1205758874420207616"}, {"author_id": "913923094909259776", "created_at": "2019-12-14T07:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758868854325248"], "text": "Se a inveja dessa ai n\u00e3o matou ela, bicha vai virar imortal nmrl kkkkk", "lang": "pt", "id": "1205758868854325248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "Canad\u00e1 Seven femenino"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby Seven"}]}, "author_id": "40047903", "created_at": "2019-12-14T07:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758735450361857"], "text": "Canad\u00e1 Seven femenino tiene unas cuantas jugadoras con el biotipo perfecto para jugar Rugby Seven, pero las nuestras acumulan destreza t\u00e1ctica y placan de manera suicida hasta donde les llegan las fuerzas. Un derroche de esp\u00edritu increible", "lang": "es", "id": "1205758735450361857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "496975050", "created_at": "2019-12-14T07:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758124340187136"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205758124340187136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "745384971817254912", "created_at": "2019-12-14T07:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205757956551135233"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205757956551135233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205578387852550145"}], "author_id": "813291403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hispanogalaico", "id": "552745359"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205757776233938945"], "text": "RT @Hispanogalaico: Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\".\u2026", "lang": "es", "id": "1205757776233938945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569407826776065"}], "author_id": "2834854564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205757600308092929"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "text": "@Alvisepf En este caso de entrada pienso directamente que la mujer no est\u00e1 bien y pas\u00e1ndolo mal, pero si hubiera sido un hombre el que mata a sus hijas y luego se suicida el caso ser\u00eda \u201ccontabilizado\u201d como un caso \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d del autor contra la su mujer. Ah\u00ed est\u00e1 la diferencia", "lang": "es", "id": "1205757600308092929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}], "author_id": "37359819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205757087487152128"], "text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "lang": "es", "id": "1205757087487152128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "1122798107320885248", "created_at": "2019-12-14T07:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205756870977298432"], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "lang": "es", "id": "1205756870977298432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/MQHXlBYagw", "expanded_url": "http://leer.elcomercio.es/eauca2", "display_url": "leer.elcomercio.es/eauca2", "status": 502, "unwound_url": "http://leer.elcomercio.es/eauca2"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8943, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "14225088", "created_at": "2019-12-14T07:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205756567024480258"], "text": "Una mujer mata presuntamente a sus dos hijas y luego se suicida en Gerona https://t.co/MQHXlBYagw", "lang": "es", "id": "1205756567024480258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "996086664261984257", "created_at": "2019-12-14T07:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205756513500958720"], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "lang": "es", "id": "1205756513500958720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205746534698102785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "329642528", "created_at": "2019-12-14T07:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205756372224221184"], "text": "RT @jbonR: \ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cam\u2026", "lang": "es", "id": "1205756372224221184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205658208431308800"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "author_id": "593073356", "created_at": "2019-12-14T07:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205756203093123073"], "text": "RT @jatirado_oc: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1\u2026", "lang": "es", "id": "1205756203093123073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205755602263314432"}], "author_id": "3465839776", "created_at": "2019-12-14T07:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755992216129536"], "in_reply_to_user_id": "3465839776", "text": "El alumno con problemas psicol\u00f3gicos no tiene porque recibir apoyo directo de la escuela, en algunos casos si es posible pero no como obligaci\u00f3n. Y ning\u00fan alumno se suicida por culpa exclusiva de la escuela, es porque hay mucho m\u00e1s detr\u00e1s.", "lang": "es", "id": "1205755992216129536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "2834845947", "created_at": "2019-12-14T07:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755964869238784"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205755964869238784"}, {"author_id": "340688090", "created_at": "2019-12-14T07:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755679115546624"], "text": "Misi\u00f3n suicida regresar a mi casa, incre\u00edble el nivel de irresponsabilidad que hay para manejar.\n\nQu\u00e9 parte de \"s\u00ed chupan, no manejen\" no entienden \u00bf?\n\nEsa mara merece multas brutales, de 20mil, 30mil, suspensi\u00f3n de licencia de por vida... Y as\u00ed, s\u00f3lo as\u00ed la gente entiende. \ud83d\ude12", "lang": "es", "id": "1205755679115546624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205739692945281025"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/CflTIL7Gxk", "expanded_url": "https://twitter.com/pxxliih/status/1205739692945281025", "display_url": "twitter.com/pxxliih/status\u2026"}]}, "author_id": "887505198255616001", "created_at": "2019-12-14T07:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755588766031872"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nHm https://t.co/CflTIL7Gxk", "lang": "pt", "id": "1205755588766031872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/66MpZSHAo7", "expanded_url": "https://twitter.com/ShandadeNirvana/status/1205755511922020353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66MpZSHAo7", "media_key": "3_1205755506024824832"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "103149612", "created_at": "2019-12-14T07:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755511922020353"], "text": "As\u00ed @CartonCalderon pseudo especialista en salud mental, quien asegura, que nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida...\u00bfEntonces la intervenci\u00f3n en crisis no sirve? \u00bfEl acaso sab\u00eda si ella ya lo hab\u00eda intentado antes? https://t.co/66MpZSHAo7", "lang": "es", "id": "1205755511922020353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205536147943890944"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/eWK8oLlhVe", "expanded_url": "https://twitter.com/p_rcos2/status/1205536147943890944", "display_url": "twitter.com/p_rcos2/status\u2026"}]}, "author_id": "1219512906", "created_at": "2019-12-14T07:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755329495085056"], "text": "Mi bello Thiaguito suicida \ud83e\udd23 https://t.co/eWK8oLlhVe", "lang": "it", "id": "1205755329495085056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205415223969992704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6236, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-12-14T07:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755173139693568"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps:/\u2026", "lang": "ja", "id": "1205755173139693568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205745994597580800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mclindinhoofc", "id": "1509830939408580609"}]}, "author_id": "1195465133981675521", "created_at": "2019-12-14T07:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205754657043369985"], "text": "RT @mclindinhoofc: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "id": "1205754657043369985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "mental breakdown"}]}, "author_id": "975192358835900416", "created_at": "2019-12-14T07:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205754505339588608"], "text": "Cuando despierte voy andar borrando todos mis tweets de mental breakdown ya que mi suicida interior volvio a encerrarse.", "lang": "es", "id": "1205754505339588608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "107208316", "created_at": "2019-12-14T07:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205754305699078144"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205754305699078144"}, {"author_id": "306560057", "created_at": "2019-12-14T07:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205753869688541186"], "text": "2020 eu no meu canto apenas, eu n\u00e3o saio de casa nem que eu esteja pr\u00e9 suicida.", "lang": "pt", "id": "1205753869688541186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205685439941742593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jasgalan", "id": "477675983"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "1105280630529511424", "created_at": "2019-12-14T07:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205753812108996609"], "text": "RT @jasgalan: @NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "lang": "es", "id": "1205753812108996609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "129714958", "created_at": "2019-12-14T07:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205752613699903488"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205752613699903488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1203011408956416000", "created_at": "2019-12-14T07:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205752584306397184"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205752584306397184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205646259450777600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alonso_soares", "id": "130571720"}]}, "author_id": "1051849143235293184", "created_at": "2019-12-14T07:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205752278315130880"], "text": "RT @alonso_soares: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "id": "1205752278315130880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "3134681", "created_at": "2019-12-14T07:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205752266793373696"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205752266793373696"}, {"author_id": "1543694598", "created_at": "2019-12-14T07:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205752078779535360"], "text": "Meu tio se enforcou no fundo da casa dele, to desde a 00:50 aqui em estado de choque pq n\u00e3o da para acreditar que logo ele se matou \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1205752078779535360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sTjkAZUDwP", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/halladas-dos-ninas-muertas-en-girona-con-evidentes-signos-de-violencia-y-la-madre-se-intenta-suicidar_es_5df39b93e4b04bcba183de2e?utm_hp_ref=es-homepage", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/halladas\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "author_id": "364528766", "created_at": "2019-12-14T07:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205751777737396225"], "text": "Halladas dos ni\u00f1as muertas en Girona, con evidentes signos de violencia, y la madre, presunta culpable, se suicida\nhttps://t.co/sTjkAZUDwP", "lang": "es", "id": "1205751777737396225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073993706779394048"}], "author_id": "1183030886935252992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoronelAmericaa", "id": "1031714754367238144"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205751402267631616"], "text": "RT @CoronelAmericaa: Tem pessoas que se s\u00faicida sozinha no jogo da vida", "lang": "pt", "id": "1205751402267631616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205748372088541184"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "56332102", "created_at": "2019-12-14T07:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205751232117252097"], "text": "RT @periodistadigit: \u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205751232117252097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "200348392", "created_at": "2019-12-14T07:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205751112252317697"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205751112252317697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QYWvKjzMlx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLG3PP", "display_url": "dlvr.it/RLG3PP"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sEfTD5EoZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/_Gerardo_Flor/status/1205750915895939072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sEfTD5EoZ3", "media_key": "3_1205750913823952897"}]}, "author_id": "1174162664739737600", "created_at": "2019-12-14T07:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750915895939072"], "text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/QYWvKjzMlx https://t.co/sEfTD5EoZ3", "lang": "es", "id": "1205750915895939072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1021253789502910464", "created_at": "2019-12-14T07:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750840587378689"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205750840587378689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "871145840106020864", "created_at": "2019-12-14T07:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750812066111488"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205750812066111488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "707125201", "created_at": "2019-12-14T07:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750666892922880"], "text": "La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la segunda noticia de la semana donde el asesino es mujer.\n\nAvanzamos o retrocedemos en violencia de g\u00e9nero?", "lang": "es", "id": "1205750666892922880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "451511921", "created_at": "2019-12-14T07:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750640049377281"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205750640049377281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204358411472850944"}], "author_id": "395366330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Danie_svq", "id": "146237659"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750622668165120"], "text": "RT @Danie_svq: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "lang": "es", "id": "1205750622668165120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205527713387360258"}], "author_id": "912611885987622912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748715035734016"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Estos otros son tan c\u00ednicos como lo fue el suicida, una verg\u00fcenza que da repulsi\u00f3n solo verlos .", "lang": "es", "id": "1205748715035734016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "author_id": "2316324360", "created_at": "2019-12-14T07:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748694840217600"], "text": "todos en el parq pq jugaba river y yo a cara de choco con la bermuda de boca jajaajja el suicida", "lang": "es", "id": "1205748694840217600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}, "author_id": "78106895", "created_at": "2019-12-14T07:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748372088541184"], "text": "\u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205748372088541184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Dx96mZZ0oA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 59, "username": "periodistadigit", "id": "78106895"}]}, "author_id": "3940383551", "created_at": "2019-12-14T07:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748291415298048"], "text": "\u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? v\u00eda @periodistadigit \n\nhttps://t.co/Dx96mZZ0oA", "lang": "es", "id": "1205748291415298048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1141049572615163904", "created_at": "2019-12-14T07:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748280757497856"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205748280757497856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205745352864874497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "esadeloshilos", "id": "988586428048203778"}]}, "author_id": "1204796890790842368", "created_at": "2019-12-14T07:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748137056337920"], "in_reply_to_user_id": "197135755", "text": "@esadeloshilos Un primo m\u00edo estudi\u00f3 dos carreras simult\u00e1neas en el ITAM. Sobra decir que era de una mente brillante. Jam\u00e1s una conducta err\u00e1tica, mucho menos suicida. Borracho igual que cualquiera de nosotros a esa edad. Es una pena lo que sucedi\u00f3 con esta ni\u00f1a.", "lang": "es", "id": "1205748137056337920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "1171320442445029377", "created_at": "2019-12-14T07:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748085500104704"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205748085500104704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205742902950936581"}], "author_id": "42271371", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205747296127852550"], "in_reply_to_user_id": "1155206270644830208", "text": "@FBDemocratico se matou 21 \"amigos\"avalie quantos inimigos...", "lang": "pt", "id": "1205747296127852550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205742902950936581"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/dh0qYdc0mN", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205742902950936581", "display_url": "twitter.com/FBDemocratico/\u2026"}]}, "author_id": "42271371", "created_at": "2019-12-14T07:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205747132302581761"], "text": "se matou 21 \"amigos\"avalie quantos inimigos... https://t.co/dh0qYdc0mN", "lang": "pt", "id": "1205747132302581761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205746951922126848"}], "author_id": "2749070017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205747034017284101"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \u697d\u3057\u304b\u3063\u305f\u3063\u3059\ud83d\ude0a", "lang": "ja", "id": "1205747034017284101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "894488711035047936", "created_at": "2019-12-14T07:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205746798888919041"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205746798888919041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QyDIAIBbKY", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PrDInuGNb0", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1205746534698102785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrDInuGNb0", "media_key": "3_1205746529958535168"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "289416971", "created_at": "2019-12-14T07:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205746534698102785"], "text": "\ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\nLa parricida qued\u00f3 en estado cr\u00edtico y muri\u00f3 horas despu\u00e9s en un centro hospitalario\n\nhttps://t.co/QyDIAIBbKY https://t.co/PrDInuGNb0", "lang": "es", "id": "1205746534698102785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205717660488462336"}], "author_id": "2177299624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Giliux", "id": "147006302"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "LBallesterosM", "id": "119588187"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205746104530165760"], "in_reply_to_user_id": "147006302", "text": "@Giliux @LBallesterosM Ciclista \ud83d\udeb4 suicida", "lang": "it", "id": "1205746104530165760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "875935093126295712", "created_at": "2019-12-14T07:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745994597580800"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "lang": "pt", "id": "1205745994597580800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ktMScc1tZv", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "275694120", "created_at": "2019-12-14T07:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745769455718401"], "text": "Pobrecita, habr\u00e1 que hacerle un homenaje, porque seguro que era v\u00edctima de las circunstancias claro. Las mujeres no matamos,qu\u00e9 va: \"Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\" https://t.co/ktMScc1tZv v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "id": "1205745769455718401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204815773321121793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GibbsJosshua", "id": "1186318983479345152"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "progremones", "id": "1195532252081524736"}]}, "author_id": "1099230894269845504", "created_at": "2019-12-14T07:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745607090028544"], "in_reply_to_user_id": "1186318983479345152", "text": "@GibbsJosshua @progremones @cris_ztrange Un par\u00e1sito que tiene a Allende de portada mandando a leer ajja .. tan ir\u00f3nico como la  cobard\u00eda del suicida cobarde", "lang": "es", "id": "1205745607090028544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "author_id": "311786652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745601654198272"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Mmmm.....pero sus pantalones le quedaron cortos cuando se peg\u00f3 un tiro.....ese es el valor de un aprista suicida", "lang": "es", "id": "1205745601654198272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}], "author_id": "993345890986446848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205744461671784448"], "text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "lang": "es", "id": "1205744461671784448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/k4mkKX4RDz", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.2902, "type": "Person", "normalized_text": "VIOGEN"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 248, "username": "MIUI", "id": "18427757"}]}, "author_id": "485533994", "created_at": "2019-12-14T06:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205743643933466624"], "text": "Pobrecita... Tendr\u00eda problemas de acoso laboral, ser\u00eda v\u00edctima de VIOGEN o algo inducido por el hombre...\n\u00a1Eres una hija de puta! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nMira lo que he compartido: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n @MIUI| https://t.co/k4mkKX4RDz", "lang": "es", "id": "1205743643933466624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "813642176", "created_at": "2019-12-14T06:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205743287551721473"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205743287551721473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "813642176", "created_at": "2019-12-14T06:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205743049009008640"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205743049009008640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205735091932143616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8091, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "BTSwins10s"}]}, "author_id": "978328055189004288", "created_at": "2019-12-14T06:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205742848550809600"], "in_reply_to_user_id": "1130187450817626113", "text": "@poesie_joon @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #BTSwins10s @BTS_twt", "lang": "pt", "id": "1205742848550809600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205034700001173505"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1205033301032853504", "created_at": "2019-12-14T06:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205742226460086272"], "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto El hombre envenen\u00f3 a sus hijas, de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o de edad, tras matar a su esposa. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "id": "1205742226460086272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "767147259628617728", "created_at": "2019-12-14T06:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205742081463005184"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205742081463005184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205727305974386695"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AnitaNoire", "id": "389620779"}]}, "author_id": "349020396", "created_at": "2019-12-14T06:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741967021428736"], "text": "RT @AnitaNoire: Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "id": "1205741967021428736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205738672387239999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "1073603792569020424", "created_at": "2019-12-14T06:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741923937460225"], "text": "RT @Klarolin_e: a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205741923937460225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "32662227", "created_at": "2019-12-14T06:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741833512538113"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205741833512538113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "866804943688216576", "created_at": "2019-12-14T06:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741785319985152"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205741785319985152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205739228694556682"}], "author_id": "798021534782734336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sanshinept", "id": "758511363899682817"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "seonghwapic", "id": "964239137858576384"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741698321715201"], "in_reply_to_user_id": "758511363899682817", "text": "@sanshinept @seonghwapic est\u00e1 feliz? minha filha est\u00e1 morta voc\u00ea MATOU a minha filha e agora como voc\u00ea se sente? voc\u00ea \u00e9 uma fria calculista destruiu uma fam\u00edlia voc\u00ea matou minha filha....", "lang": "pt", "id": "1205741698321715201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205740107053056000"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P1itktaj5o", "expanded_url": "https://twitter.com/sandraverso/status/1205740107053056000", "display_url": "twitter.com/sandraverso/st\u2026"}]}, "author_id": "1062488667544084485", "created_at": "2019-12-14T06:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741505144590336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/P1itktaj5o", "lang": "pt", "id": "1205741505144590336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686241120989184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "241421596", "created_at": "2019-12-14T06:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741289494532097"], "text": "RT @Altemirrsm: Judas traiu Jesus e se suicidou.\nN\u00e3o se fazem mais traidores como antigamente. \nAl\u00e9m de tudo s\u00e3o uns burros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1205741289494532097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205738672387239999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "2600008074", "created_at": "2019-12-14T06:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741143981465602"], "text": "RT @Klarolin_e: a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205741143981465602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSuxekXMi9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "1707153032", "created_at": "2019-12-14T06:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741042731016192"], "text": "Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer @CartonCalderon ante tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO HACER BURLA DEL ENTORNO DE UN SUICIDIO\". Su reacci\u00f3n carece de humorismo. https://t.co/qSuxekXMi9", "lang": "es", "id": "1205741042731016192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "15040200", "created_at": "2019-12-14T06:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740609765543936"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205740609765543936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "27008507", "created_at": "2019-12-14T06:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740549086560256"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205740549086560256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205658178563846145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kmthvante", "id": "1502395915335729153"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "taegicutes", "id": "1217651278316294145"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "BTSwins10s"}]}, "author_id": "1114623808411963392", "created_at": "2019-12-14T06:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740212187541504"], "in_reply_to_user_id": "1031582764934594561", "text": "@kmthvante @taegicutes @BTS_twt Esquadr\u00e3o Suicida #BTSwins10s @BTS_twt", "lang": "pt", "id": "1205740212187541504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "339511739", "created_at": "2019-12-14T06:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740149692174336"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205740149692174336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gm4zp9Wqky", "expanded_url": "https://t.co/gm4zp9Wqky", "display_url": "t.co/gm4zp9Wqky"}]}, "author_id": "794946030815105024", "created_at": "2019-12-14T06:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740107053056000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/gm4zp9Wqky", "lang": "pt", "id": "1205740107053056000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205734139908907008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "306921976", "created_at": "2019-12-14T06:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739865826119680"], "in_reply_to_user_id": "56411949", "text": "@soyBetocles @CartonCalderon @ITAM_mx exacto. Cuando uno se suicida, si no hay carta con motivaciones, no existe culpable. Si no, se llamaria ASESINATO. El itam, el ex novio, los papas, sus amigues que nunca se dieran cuenta, nadie tiene culpa.", "lang": "es", "id": "1205739865826119680"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "811693669417910273", "created_at": "2019-12-14T06:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739692945281025"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nfazendo de novo p mostrar o qu\u00e3o merda eu sou \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude1a", "lang": "pt", "id": "1205739692945281025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eSMm2mGn2g", "expanded_url": "https://twitter.com/davi_petrucci14/status/1205463456549408773", "display_url": "twitter.com/davi_petrucci1\u2026"}]}, "author_id": "910701191465771008", "created_at": "2019-12-14T06:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739636972240896"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/eSMm2mGn2g", "lang": "pt", "id": "1205739636972240896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1162381178596417536", "created_at": "2019-12-14T06:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739098213961729"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205739098213961729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205738672387239999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "900049189568217088", "created_at": "2019-12-14T06:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738952067555328"], "text": "RT @Klarolin_e: a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205738952067555328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205738672387239999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "736376868270641157", "created_at": "2019-12-14T06:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738905099816960"], "text": "RT @Klarolin_e: a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205738905099816960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/yeVLsZQzLL", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/v/1858?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/v/1858?s=tnp", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/v/1858"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/TreayD5uik", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TreayD5uik", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 179, "end": 195, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "CustodiaCompartida"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "245694499", "created_at": "2019-12-14T06:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738860497526786"], "text": "Destacada #CustodiaCompartida:  @joseluissariego: 'Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia ' https://t.co/TreayD5uik, see more https://t.co/yeVLsZQzLL", "lang": "es", "id": "1205738860497526786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205738672387239999"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "935973253939593216", "created_at": "2019-12-14T06:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738802569981952"], "text": "RT @Klarolin_e: a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205738802569981952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "393032227", "created_at": "2019-12-14T06:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738692800925696"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205738692800925696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "936383021451763712", "created_at": "2019-12-14T06:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738672387239999"], "text": "a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205738672387239999"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205712795565621248"}], "author_id": "605068944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738578162126848"], "in_reply_to_user_id": "1935742783", "text": "@CiroGomezL @ITAM_mx La escuela es la menos culpable para un suicida solo fue un motivo.. es dif\u00edcil discutir con ni\u00f1os que no pueden controlar su ansiedad y estr\u00e9s pero eso no es culpa de la escuela si no de una mala atenci\u00f3n de su familia e inter\u00e9s en sus conductas, la escuela no es psiqui\u00e1trico", "lang": "es", "id": "1205738578162126848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/POXjSyskuL", "expanded_url": "https://t.co/POXjSyskuL", "display_url": "t.co/POXjSyskuL"}]}, "author_id": "1059152682227769344", "created_at": "2019-12-14T06:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738536303054848"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/POXjSyskuL", "lang": "pt", "id": "1205738536303054848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205737255500943360"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jk6T5OjFuq", "expanded_url": "https://twitter.com/gbrieI/status/1205737255500943360", "display_url": "twitter.com/gbrieI/status/\u2026"}]}, "author_id": "1166603574", "created_at": "2019-12-14T06:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738496293580800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim \nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o, mas quase \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nexpulso de sala: sim \naluno destaque: nunca \nse popularizou: +\\-\ndiretoria: sim \nchorou na sala: todos os dias \npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/jk6T5OjFuq", "lang": "pt", "id": "1205738496293580800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "939577925975855105", "created_at": "2019-12-14T06:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738174326222848"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205738174326222848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1131642568482131968", "created_at": "2019-12-14T06:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737975935569921"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205737975935569921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205719665252741120"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uae1OWiuy5", "expanded_url": "https://twitter.com/CampossNandaa/status/1205719665252741120", "display_url": "twitter.com/CampossNandaa/\u2026"}]}, "author_id": "753415247910801408", "created_at": "2019-12-14T06:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737851712950273"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705(trimestre) \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/uae1OWiuy5", "lang": "pt", "id": "1205737851712950273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gB3oeV37sP", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanalavi/status/1205717645527592960", "display_url": "twitter.com/giovanalavi/st\u2026"}]}, "author_id": "987829019780542464", "created_at": "2019-12-14T06:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737806926155776"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/gB3oeV37sP", "lang": "pt", "id": "1205737806926155776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HzoPJKyVLr", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/Pablote__?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/Pablote__?s=tnp", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/Pablote__"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/TreayD5uik", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TreayD5uik", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "245694499", "created_at": "2019-12-14T06:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737720271835136"], "text": "Noticia destacada: @joseluissariego: 'Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia ' https://t.co/TreayD5uik, see more https://t.co/HzoPJKyVLr", "lang": "es", "id": "1205737720271835136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205720835471872005"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/I0qTFR5jU6", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgealeperez1/status/1205720835471872005", "display_url": "twitter.com/jorgealeperez1\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "ECS"}]}, "author_id": "2593182311", "created_at": "2019-12-14T06:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737592106426368"], "text": "En ECS te pendejean los profes, los alumnos, y casi estoy seguro que si uno se suicida se alegrarian https://t.co/I0qTFR5jU6", "lang": "es", "id": "1205737592106426368"}, {"author_id": "605068944", "created_at": "2019-12-14T06:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737434329370624"], "text": "No se puede tener un di\u00e1logo serio con ni\u00f1os que piensan que por que la escuela les exige se van a suicidar.. la depresi\u00f3n es un tema grave en donde la escuela solo puede coadyuvar pol\u00edticas p\u00fablicas de prevenci\u00f3n NO M\u00c1S, para un suicida solo es un motivo m\u00e1s..", "lang": "es", "id": "1205737434329370624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PIpNg87eg8", "expanded_url": "https://t.co/PIpNg87eg8", "display_url": "t.co/PIpNg87eg8"}]}, "author_id": "750718956793630720", "created_at": "2019-12-14T06:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737255500943360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c por\u00e9m rolou uma fic doida no auge do 8\u00b0 ano kk https://t.co/PIpNg87eg8", "lang": "pt", "id": "1205737255500943360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ldcLIHi7KQ", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "958352075045392385", "created_at": "2019-12-14T06:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737250983690241"], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/ldcLIHi7KQ via @ABCespana", "lang": "es", "id": "1205737250983690241"}, {"author_id": "3094873677", "created_at": "2019-12-14T06:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737107521724417"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "lang": "pt", "id": "1205737107521724417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1160741938989031430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736967503273984"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205736967503273984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205630020892479488"}], "author_id": "1194748510270361605", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "TfRocio75", "id": "712351227619581952"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736959320215552"], "in_reply_to_user_id": "759036586486960128", "text": "@_Gabriel_elazul @TfRocio75 @ITAM_mx Ya, ahora resulta que la gente con problemas econ\u00f3micos no se suicida...", "lang": "es", "id": "1205736959320215552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/H31dBK42Hr", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "author_id": "312493377", "created_at": "2019-12-14T06:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736894845378560"], "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/H31dBK42Hr", "lang": "es", "id": "1205736894845378560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1204536648966520832", "created_at": "2019-12-14T06:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736335341948928"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205736335341948928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201922011498455040"}], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mwFGFva8jr", "expanded_url": "https://twitter.com/_oaron/status/1201922011498455040", "display_url": "twitter.com/_oaron/status/\u2026"}]}, "author_id": "1201667586439753729", "created_at": "2019-12-14T06:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736242849165312"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c https://t.co/mwFGFva8jr", "lang": "pt", "id": "1205736242849165312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "605068944", "created_at": "2019-12-14T06:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205736016209948672"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205736016209948672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/IsVNyj4sSW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ranivitoriaaa/status/1205734563080757248", "display_url": "twitter.com/Ranivitoriaaa/\u2026"}]}, "author_id": "898681115367665664", "created_at": "2019-12-14T06:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735810030620672"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/IsVNyj4sSW", "lang": "pt", "id": "1205735810030620672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "271234502", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735772801916930"], "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205735772801916930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "271234502", "created_at": "2019-12-14T06:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735762655895552"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205735762655895552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "796439446761734144", "created_at": "2019-12-14T06:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735696817774592"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205735696817774592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "271234502", "created_at": "2019-12-14T06:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735693542187008"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205735693542187008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650904214573057"}], "author_id": "1006815908", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735687905042432"], "text": "RT @PacitaGuerra: @IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_River\u2026", "lang": "es", "id": "1205735687905042432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1077751193621929984", "created_at": "2019-12-14T06:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735596833918976"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205735596833918976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "248951463", "created_at": "2019-12-14T06:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735564562976773"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205735564562976773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/StbMKCnhkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/emilybrito34/status/1205681742700568576", "display_url": "twitter.com/emilybrito34/s\u2026"}]}, "author_id": "851560548638609408", "created_at": "2019-12-14T06:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735555243429888"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714 https://t.co/StbMKCnhkQ", "lang": "pt", "id": "1205735555243429888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "317529731", "created_at": "2019-12-14T06:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735549249581056"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205735549249581056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205592836009316352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "El Mundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldivandeJules", "id": "991476360496459777"}]}, "author_id": "733672297", "created_at": "2019-12-14T06:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735486662291457"], "in_reply_to_user_id": "991476360496459777", "text": "@eldivandeJules Asesina a sus dos hijas y luego se suicida pero seg\u00fan el periodico El Mundo hay qu\u00e9 investigar las causas.", "lang": "es", "id": "1205735486662291457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "501085582", "created_at": "2019-12-14T06:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735382828142593"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205735382828142593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205734593275596800"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/cXvOysvB4I", "expanded_url": "https://twitter.com/_RobertLK/status/1205734593275596800", "display_url": "twitter.com/_RobertLK/stat\u2026"}]}, "author_id": "984233123981463552", "created_at": "2019-12-14T06:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735373147721729"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/cXvOysvB4I", "lang": "pt", "id": "1205735373147721729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205602633639223305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "Itam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "author_id": "3061578002", "created_at": "2019-12-14T06:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735170873143296"], "in_reply_to_user_id": "247844816", "text": "@Miriam_Junne Si una persona se suicida por lo que padece en el Itam, entonces el problema de qui\u00e9n es?", "lang": "es", "id": "1205735170873143296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205733641587974145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cynnderela", "id": "25952627"}]}, "author_id": "93359920", "created_at": "2019-12-14T06:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205735077730308096"], "in_reply_to_user_id": "25952627", "text": "@Cynnderela El pedo no es las Universidades, el pedo son los problemas que cargan desde la infancia, no le echen la culpa a los profesores, en M\u00e9xico se suicida diario dos personas, es un gran problema.", "lang": "es", "id": "1205735077730308096"}, {"author_id": "83024540", "created_at": "2019-12-14T06:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734899849875456"], "text": "algu\u00e9m me explica a morte da fam\u00edlia da protagonista em midsommar porque eu j\u00e1 reprisei e ainda to sem entender como a irm\u00e3 dela se suicidou com um tubo (?) na boca e os pais acabaram morrendo junto", "lang": "pt", "id": "1205734899849875456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205733566879019013"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "187687371", "created_at": "2019-12-14T06:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734865829814272"], "in_reply_to_user_id": "598564758", "text": "@dadaismovirtual caralho matou o vizinho e ainda n\u00e3o se viu livre do marulho, mto ruim", "lang": "pt", "id": "1205734865829814272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "955171755726811136", "created_at": "2019-12-14T06:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734751014772737"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205734751014772737"}, {"author_id": "452549459", "created_at": "2019-12-14T06:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734686867279872"], "text": "De vez en mes una cig\u00fce\u00f1a se suicida...", "lang": "es", "id": "1205734686867279872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205526944672047104"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/4e4APAzg4v", "expanded_url": "https://twitter.com/RenanPFssss/status/1205526944672047104", "display_url": "twitter.com/RenanPFssss/st\u2026"}]}, "author_id": "1050894356381618176", "created_at": "2019-12-14T06:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734593275596800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4e4APAzg4v", "lang": "pt", "id": "1205734593275596800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1529298787", "created_at": "2019-12-14T06:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734538422505472"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205734538422505472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "2174800514", "created_at": "2019-12-14T06:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734432801525760"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205734432801525760"}, {"author_id": "789672256351956992", "created_at": "2019-12-14T06:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734318670327808"], "text": "Squad suicida runfou hj", "lang": "pt", "id": "1205734318670327808"}, {"author_id": "898041556615151617", "created_at": "2019-12-14T06:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734301775609856"], "text": "Carta suicida\n\nUna playera que diga", "lang": "es", "id": "1205734301775609856"}, {"author_id": "913005139904036864", "created_at": "2019-12-14T06:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734098364518402"], "text": "se deixasse eu colocava dentro de uma caixinha e carregava d baixo do bra\u00e7o mostrando o caos la fora tipo oia bb uma confus\u00e3o ooo\u00f3 o mo\u00e7o matou o outro, mas sou s\u00f3 uma bolinha fodida sem credibilidade nenhuma", "lang": "pt", "id": "1205734098364518402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "277148735", "created_at": "2019-12-14T06:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733992856637440"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205733992856637440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1186355888153608192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733965266661377"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205733965266661377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205695220530196481"}], "author_id": "3120946697", "created_at": "2019-12-14T06:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733806570954752"], "in_reply_to_user_id": "1168530183181209607", "text": "@beaneryss ta sendo estudado msm mas jogar isso na roda nao faz sentido NENHUM ja q a mina quase se matou", "lang": "pt", "id": "1205733806570954752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205523840538775553"}], "author_id": "2839047387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PedroTF", "id": "42119035"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733782407516160"], "text": "RT @PedroTF: @canalN_ ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja\nLo dice el ayudante del suicida: sab\u00eda que hab\u00eda una carta y un plan de suicidio, pe\u2026", "lang": "es", "id": "1205733782407516160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "you were beautiful"}]}, "author_id": "1019387770995904512", "created_at": "2019-12-14T06:18:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733734714167296"], "text": "lo peor fue escuchar you were beautiful en el momento que * se suicida y y y no chau", "lang": "es", "id": "1205733734714167296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "200516788", "created_at": "2019-12-14T06:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733664539258880"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205733664539258880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/vRw2wtgmW0", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/sociedad/mujer-mata-supuestamente-sus-dos-hijas-intenta-suicidarse_1400407.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.836, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "46668976", "created_at": "2019-12-14T06:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733644045819905"], "text": "Tragedia en Gerona / Una mujer mata supuestamente a sus dos hijas y se suicida https://t.co/vRw2wtgmW0", "lang": "es", "id": "1205733644045819905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "eva"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4022, "type": "Other", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}]}, "author_id": "2729159782", "created_at": "2019-12-14T06:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733440777261062"], "text": "O Ad\u00e3o comeu a fruta \nE a eva se perdeu\nJulieta se matou\nSo por causa do romeu \n\n-homem n\u00e3o presta", "lang": "pt", "id": "1205733440777261062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205729160246841344"}], "author_id": "759204185204293633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_macielfr", "id": "926245068779945984"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733315568910336"], "in_reply_to_user_id": "926245068779945984", "text": "@_macielfr Tu quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, vai se lascar kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1205733315568910336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}]}, "author_id": "272215386", "created_at": "2019-12-14T06:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733207297032192"], "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, es un suicida en pie.\n\nGoethe", "lang": "es", "id": "1205733207297032192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205592077922209792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Borolas"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "borolin"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Margara"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "1195843438119243776", "created_at": "2019-12-14T06:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733198191194117"], "in_reply_to_user_id": "74153376", "text": "@FedericoArreola @FelipeCalderon Creo que Borolas se suicida antes,  y borolin se ir\u00eda a Rusia,  Margara ser\u00eda feliz,  botas miadas Fox su Dr lo declarar\u00eda esquizofr\u00e9nico.", "lang": "es", "id": "1205733198191194117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "704967957194014720", "created_at": "2019-12-14T06:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733134416990208"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205733134416990208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "181790308", "created_at": "2019-12-14T06:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733083749736448"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205733083749736448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "227065549", "created_at": "2019-12-14T06:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732795114541061"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205732795114541061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205732717309988865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "TED talk"}]}, "author_id": "750464979011137537", "created_at": "2019-12-14T06:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732718656409605"], "in_reply_to_user_id": "750464979011137537", "text": "culpar a una persona, instituci\u00f3n o grupo es una mala interpretaci\u00f3n de lo que a una persona suicida le est\u00e1 ocurriendo realmente adem\u00e1s de que es extremadamente manipulativo. so, yeah thanks for coming to my (very short) TED talk", "lang": "es", "id": "1205732718656409605"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205589972171935744"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "931411330678054912", "created_at": "2019-12-14T06:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732692068851712"], "text": "RT @julioastillero: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205732692068851712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1087198035002695681", "created_at": "2019-12-14T06:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732685399953408"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205732685399953408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "82450264", "created_at": "2019-12-14T06:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732556597071872"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205732556597071872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2573104218", "created_at": "2019-12-14T06:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732087485128704"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205732087485128704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "author_id": "2473609999", "created_at": "2019-12-14T06:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731974226292736"], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205731974226292736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "136022241", "created_at": "2019-12-14T06:10:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731748048523264"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205731748048523264"}, {"author_id": "1147934013165920256", "created_at": "2019-12-14T06:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731573875826688"], "text": "Estoy por realizar lo suicida", "lang": "es", "id": "1205731573875826688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "2525439758", "created_at": "2019-12-14T06:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731307025846273"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205731307025846273"}, {"author_id": "1125906313102409728", "created_at": "2019-12-14T06:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731294153494528"], "text": "No entiendo a esa gente que se suicida y no mata a nadie primero.", "lang": "es", "id": "1205731294153494528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "1188123051835166720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205731284691144704"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205731284691144704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "306015640", "created_at": "2019-12-14T06:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730871250079745"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205730871250079745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "792003318", "created_at": "2019-12-14T06:06:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730723497488385"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205730723497488385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "127577166", "created_at": "2019-12-14T06:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730670758125569"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205730670758125569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "306015640", "created_at": "2019-12-14T06:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730650986180608"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205730650986180608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205715878698012672"}], "author_id": "1067539601772998656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cache_fandomm", "id": "1001231562929827840"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730627854721025"], "text": "RT @cache_fandomm: @BannggV @ragojade JAJSJAKAJAJA ese tambi\u00e9n porque casualmente cada vez que me despierto despu\u00e9s de haber dormido con el\u2026", "lang": "es", "id": "1205730627854721025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1477003957", "created_at": "2019-12-14T06:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730555721109505"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205730555721109505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1196531737427238912", "created_at": "2019-12-14T06:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730538591420416"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205730538591420416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205627355802357760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pacotorres1971", "id": "1016986690743930880"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}]}, "author_id": "986141902046158849", "created_at": "2019-12-14T06:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730096998428672"], "text": "RT @pacotorres1971: El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y s\u2026", "lang": "es", "id": "1205730096998428672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205729541051826176"}], "author_id": "936662604608622593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LJoga", "id": "408767819"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205730008716718080"], "in_reply_to_user_id": "408767819", "text": "@LJoga Tive um sonho q tava tendo um ataque Simbi onde eu moro, mas tava tudos os pr\u00e9dios nos lugares errados, e os zumbis NN mordiam as pessoas, inclusive tinha um q se suicidou", "lang": "pt", "id": "1205730008716718080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205713662960377856"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SI4nCCBvTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/laurenteiixeira/status/1205713662960377856", "display_url": "twitter.com/laurenteiixeir\u2026"}]}, "author_id": "1170730650032361474", "created_at": "2019-12-14T06:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729963460222976"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n                \n kkkkkkkkkk mds https://t.co/SI4nCCBvTZ", "lang": "pt", "id": "1205729963460222976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "592858889", "created_at": "2019-12-14T06:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729814524702721"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205729814524702721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205727363490811904"}], "author_id": "1117848780961910790", "created_at": "2019-12-14T06:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729411527585792"], "in_reply_to_user_id": "887353977725235201", "text": "@Beh364 Suicida \u00e9 locura agora eu vi \ud83e\udd74\ud83d\ude1d", "lang": "pt", "id": "1205729411527585792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "140087603", "created_at": "2019-12-14T06:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729345500852225"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205729345500852225"}, {"author_id": "603404733", "created_at": "2019-12-14T06:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729146644643840"], "text": "Tengo una t\u00eda que siempre hace chistes pesados... El otro d\u00eda me estaba contando que una do\u00f1a siempre andaba triste y de repente menciona y que se suicida... \nY yo segu\u00eda riendome de como lo estaba contando mi t\u00eda xd hasta que una prima me vi\u00f3 raro y me pregunt\u00f3 porqu\u00e9 +", "lang": "es", "id": "1205729146644643840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205728078875504640"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/EEDgQHxVtI", "expanded_url": "https://twitter.com/httprotti/status/1205728078875504640", "display_url": "twitter.com/httprotti/stat\u2026"}]}, "author_id": "883517603544793088", "created_at": "2019-12-14T05:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729093725102080"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nKKKKK foda https://t.co/EEDgQHxVtI", "lang": "pt", "id": "1205729093725102080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "739610973212975104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728820382318593"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205728820382318593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Aguacate"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}]}, "author_id": "1149492167070629888", "created_at": "2019-12-14T05:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728549191258112"], "text": "Estaba viendo las dos tendencias de Twitter : Paco Calder\u00f3n y Aguacate, pens\u00e9; Que Paco Calder\u00f3n no coma torta de aguacate con huevo en estos momentos , por que sino se suicida.", "lang": "es", "id": "1205728549191258112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "4885613934", "created_at": "2019-12-14T05:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728530161647616"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205728530161647616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "792437322528587776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728355431022592"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205728355431022592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "expanded_url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "display_url": "t.co/ylxWdxsTRR"}]}, "author_id": "1070111007312359434", "created_at": "2019-12-14T05:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728078875504640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ylxWdxsTRR", "lang": "pt", "id": "1205728078875504640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "finch"}]}, "author_id": "927309747392573441", "created_at": "2019-12-14T05:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728038299852800"], "text": "finch: tem problemas psicol\u00f3gicos que nunca foram tratados corretamente, teve um pai abusivo e uma m\u00e3e que n\u00e3o ligava para ele, sofria bully pesado na escola \n\nmilitante da internet: ele se matou para inspirar a namorada branca dele", "lang": "pt", "id": "1205728038299852800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "309475350", "created_at": "2019-12-14T05:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728007614128128"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205728007614128128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "842213498599874560", "created_at": "2019-12-14T05:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727843168088064"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205727843168088064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/RV1l2DWGiI", "expanded_url": "https://twitter.com/_laisnachtigal/status/1205696161308381185", "display_url": "twitter.com/_laisnachtigal\u2026"}]}, "author_id": "1146992650656071680", "created_at": "2019-12-14T05:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727738830688257"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/RV1l2DWGiI", "lang": "pt", "id": "1205727738830688257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1UK8BOjPJl", "expanded_url": "https://www.diaridegirona.cat/comarques/2019/12/13/crim-nenes-vilobi/1018775.html", "display_url": "diaridegirona.cat/comarques/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "DiarideGirona", "id": "113632797"}]}, "author_id": "1201736952531374080", "created_at": "2019-12-14T05:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727701417578497"], "text": "Troben dues nenes de cinc i sis anys mortes a Salitja i la mare se su\u00efcida  https://t.co/1UK8BOjPJl via @diaridegirona", "lang": "ca", "id": "1205727701417578497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "author_id": "389620779", "created_at": "2019-12-14T05:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727305974386695"], "text": "Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda nada. \u00bfSe ve la disfunci\u00f3n y el clima que se est\u00e1 creando? Pues eso.", "lang": "es", "id": "1205727305974386695"}, {"author_id": "3057590889", "created_at": "2019-12-14T05:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727192912662534"], "text": "eu fui mexer no meu computador e me lembrei do livro que eu escrevi no come\u00e7o do 9\u00b0 ano, o tanto de coisa suicida que tem nele, me faz lembrar o qu\u00e3o merda aquele ano foi na escola", "lang": "pt", "id": "1205727192912662534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205671772370194432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "428480636", "created_at": "2019-12-14T05:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726907498668033"], "text": "RT @KaritoSoBsc: que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren,\u2026", "lang": "es", "id": "1205726907498668033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "117648438", "created_at": "2019-12-14T05:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726862141341696"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205726862141341696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205308823575158785"}], "author_id": "794683524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726530917294080"], "text": "RT @blairftcamz: Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde\u2026", "lang": "es", "id": "1205726530917294080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "author_id": "1150617413777596417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726414529613824"], "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "id": "1205726414529613824"}, {"author_id": "1153907340372058112", "created_at": "2019-12-14T05:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726321827090433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1205726321827090433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205724499737546752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "truekanekii", "id": "868917834306506753"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "meysitv", "id": "992171489809043456"}]}, "author_id": "365356858", "created_at": "2019-12-14T05:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726086337908736"], "in_reply_to_user_id": "868917834306506753", "text": "@truekanekii @meysitv Por qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "lang": "es", "id": "1205726086337908736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205725838504792070"}], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.3818, "type": "Organization", "normalized_text": "KSCerato"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "FalleNCS", "id": "112897001"}]}, "author_id": "953834080562569217", "created_at": "2019-12-14T05:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726082055442432"], "in_reply_to_user_id": "953834080562569217", "text": "@corinthzxv @FalleNCS Kn por exemplo n\u00e3o ganha 1 troca\u00e7\u00e3o de tiro, da repicks desnecessarios hoje num 3x2 2 caras com 20 de vida ele se matou no meio para o KSCerato entregando o round que custou o mapa", "lang": "pt", "id": "1205726082055442432"}, {"author_id": "1058381137008037890", "created_at": "2019-12-14T05:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205726065806716928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: sla\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n \nV\u00e1rias merdas na vida escolar KKKK", "lang": "pt", "id": "1205726065806716928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205725422467477504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "author_id": "230580606", "created_at": "2019-12-14T05:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725827725484032"], "text": "RT @AugenDerKrahe: Vaya,en otro twitt del mismo monero dice que \u201cnada ni nadie podr\u00eda detener a un suicida\u201d.Inaudita demostraci\u00f3n de ignora\u2026", "lang": "es", "id": "1205725827725484032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1393335438", "created_at": "2019-12-14T05:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725470823727104"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205725470823727104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5yJOdzZRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrKing_s/status/1205640708792688640", "display_url": "twitter.com/DrKing_s/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "author_id": "42258187", "created_at": "2019-12-14T05:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725422467477504"], "text": "Vaya,en otro twitt del mismo monero dice que \u201cnada ni nadie podr\u00eda detener a un suicida\u201d.Inaudita demostraci\u00f3n de ignorancia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/5yJOdzZRtZ", "lang": "es", "id": "1205725422467477504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1393335438", "created_at": "2019-12-14T05:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725334248853505"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205725334248853505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/e3UmXm7F8O", "expanded_url": "https://notiziedi.it/omicidio-mollicone-la-famiglia-del-brigadiere-suicida-denuncia-consulente/", "display_url": "notiziedi.it/omicidio-molli\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Vz6NEosVKn", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1205724719825215488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vz6NEosVKn", "media_key": "3_1205724718306865157"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-14T05:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724719825215488"], "text": "Omicidio Mollicone, la famiglia del brigadiere suicida denuncia\u00a0consulente https://t.co/e3UmXm7F8O https://t.co/Vz6NEosVKn", "lang": "it", "id": "1205724719825215488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Oia2zOX3Ot", "expanded_url": "https://t.co/Oia2zOX3Ot", "display_url": "t.co/Oia2zOX3Ot"}]}, "author_id": "1007667249023520768", "created_at": "2019-12-14T05:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724570138947584"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de se bater\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n a gnt nn fa\u00e7o merda, que amor https://t.co/Oia2zOX3Ot", "lang": "pt", "id": "1205724570138947584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/n62uYsstca", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "97146734", "created_at": "2019-12-14T05:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724537196662785"], "text": "Alguien d\u00edgale a @CartonCalderon que el suicida manda avisos de lo que quiere hacer, (que si lo dice hay que creerle).\nQue el intento suicida se trata de manera multidisciplinaria con un psiquiatra a la cabeza.\nY d\u00edganle que si no sabe del tema mejor no opina. https://t.co/n62uYsstca", "lang": "es", "id": "1205724537196662785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "147451249", "created_at": "2019-12-14T05:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724081225515009"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205724081225515009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "985425589", "created_at": "2019-12-14T05:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724017203671040"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205724017203671040"}, {"author_id": "1120479640802533381", "created_at": "2019-12-14T05:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724013542232064"], "text": "acho q se eu n tivesse sagit\u00e1rio no meu mapa seria uma possivel suicida", "lang": "pt", "id": "1205724013542232064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205536147943890944"}], "author_id": "1206398654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "p_rcos2", "id": "494416314"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723922743930881"], "in_reply_to_user_id": "494416314", "text": "@p_rcos2 Nacen con instinto suicida es lo mejor que le\u00ed en mi vida creo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1205723922743930881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "1101745240292106240", "created_at": "2019-12-14T05:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723920877473793"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205723920877473793"}, {"author_id": "1117848780961910790", "created_at": "2019-12-14T05:39:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723871925690368"], "text": "Dei um  virasso no suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1205723871925690368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205649457389481984"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/AhXDM8wPF8", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205649457389481984", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "omar"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}]}, "author_id": "738048961995476992", "created_at": "2019-12-14T05:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723857593737216"], "text": "na s2 o ander foi filho da puta com o omar mas acredito que seja pelos conflitos que ele est\u00e1  em saber que o polo matou a marina ter que lidar com isso, e ainda por cima ser rec\u00e9m assumido tamb\u00e9m \u00e9 um problema pra ele... \nvem 3 temporada preciso saber se vou shippar ou n\u00e3o https://t.co/AhXDM8wPF8", "lang": "pt", "id": "1205723857593737216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "474652730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723814195281920"], "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205723814195281920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205723513669275648"}], "author_id": "1133494412787494914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maximool1", "id": "1156442798922641408"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723764543102977"], "text": "RT @maximool1: bueno ahora es cuando me vuelvo suicida tipo 2014  y empiezo a publicar muchas cosas tristes porque no me da bola", "lang": "es", "id": "1205723764543102977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}]}, "author_id": "1068558327234334720", "created_at": "2019-12-14T05:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723733379420160"], "text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "id": "1205723733379420160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205721894017806336"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/KF9u0ox86p", "expanded_url": "https://twitter.com/negorafa02/status/1205721894017806336", "display_url": "twitter.com/negorafa02/sta\u2026"}]}, "author_id": "850946222403842049", "created_at": "2019-12-14T05:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723553108283392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/KF9u0ox86p", "lang": "pt", "id": "1205723553108283392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2306046985", "created_at": "2019-12-14T05:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723549614432257"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205723549614432257"}, {"author_id": "1156442798922641408", "created_at": "2019-12-14T05:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723513669275648"], "text": "bueno ahora es cuando me vuelvo suicida tipo 2014  y empiezo a publicar muchas cosas tristes porque no me da bola", "lang": "es", "id": "1205723513669275648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/F4c8uwCTIs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFtdw", "display_url": "dlvr.it/RLFtdw"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gH7BuTXM8R", "expanded_url": "https://twitter.com/MarielDanielle/status/1205723487324659712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH7BuTXM8R", "media_key": "3_1205723485454000128"}]}, "author_id": "933845489136652288", "created_at": "2019-12-14T05:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723487324659712"], "text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/F4c8uwCTIs https://t.co/gH7BuTXM8R", "lang": "es", "id": "1205723487324659712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "583974349", "created_at": "2019-12-14T05:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723251978186752"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205723251978186752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/usf8dFt8EI", "expanded_url": "https://twitter.com/ALWYNSWlFT/status/1205637928531177473", "display_url": "twitter.com/ALWYNSWlFT/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "1DWins10s"}]}, "author_id": "1067179518199296007", "created_at": "2019-12-14T05:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723054917201920"], "text": "esquadr\u00e3o suicida agora pouco  #1DWins10s https://t.co/usf8dFt8EI", "lang": "pt", "id": "1205723054917201920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "2175710597", "created_at": "2019-12-14T05:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723052157362176"], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "id": "1205723052157362176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MYWXJC7lVn", "expanded_url": "https://twitter.com/negorafa02/status/1205721894017806336", "display_url": "twitter.com/negorafa02/sta\u2026"}]}, "author_id": "1078386544761810944", "created_at": "2019-12-14T05:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205722802956976130"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MYWXJC7lVn", "lang": "pt", "id": "1205722802956976130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205640529859530752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "TYLENOL"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5847, "type": "Organization", "normalized_text": "tylenol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daniellaaxz", "id": "1007758074923405313"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "itsannalu", "id": "1572577824929718275"}]}, "author_id": "43804410", "created_at": "2019-12-14T05:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205722705477152771"], "in_reply_to_user_id": "1007758074923405313", "text": "@daniellaaxz @itsannalu Voc\u00ea acha que se jogar de 7 metros porque tomou um doce \u00e9 loucura de droga? Tem mais gente morrendo porque ta tomando TYLENOL al\u00e9m da conta pra cuidar de qualquer dor. Gente se matou tomando tylenol pq tava com dor de cabe\u00e7a. Dor de dente. Um p\u00e9 torcido.", "lang": "pt", "id": "1205722705477152771"}, {"author_id": "955256964363313152", "created_at": "2019-12-14T05:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205722286042632192"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1205722286042632192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "229694002", "created_at": "2019-12-14T05:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205722160934903808"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205722160934903808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "author_id": "1855958426", "created_at": "2019-12-14T05:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205722105876115456"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "id": "1205722105876115456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205712027878150144"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZcIob6N5X4", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Pinho05/status/1205712027878150144", "display_url": "twitter.com/Pedro_Pinho05/\u2026"}]}, "author_id": "1061016232349102087", "created_at": "2019-12-14T05:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721894017806336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/ZcIob6N5X4", "lang": "pt", "id": "1205721894017806336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "3382068411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721718200918019"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205721718200918019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1187595528667680769", "created_at": "2019-12-14T05:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721512356925440"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205721512356925440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205720039468552193"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/9rhLUXyNuG", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_cadore03/status/1205720039468552193", "display_url": "twitter.com/Pedro_cadore03\u2026"}]}, "author_id": "1158525615458459650", "created_at": "2019-12-14T05:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721484670513152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/9rhLUXyNuG", "lang": "pt", "id": "1205721484670513152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "224278545", "created_at": "2019-12-14T05:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721317112197120"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205721317112197120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/TkkrGbaCYz", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuizaCS_/status/1205719701818675200", "display_url": "twitter.com/LuuizaCS_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1138913314552127494", "created_at": "2019-12-14T05:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721200040796163"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TkkrGbaCYz", "lang": "pt", "id": "1205721200040796163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6438, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4528, "type": "Organization", "normalized_text": "Atav"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "Atav"}]}, "author_id": "1199772792809541632", "created_at": "2019-12-14T05:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720998580031488"], "text": "Despu\u00e9s de ver la escena donde Salaberry se suicida no hay nada que pueda impresionarme #Atav", "lang": "es", "id": "1205720998580031488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "336106510", "created_at": "2019-12-14T05:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720927175995392"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205720927175995392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "46294263", "created_at": "2019-12-14T05:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720876978704386"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205720876978704386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "55147761", "created_at": "2019-12-14T05:26:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720714793275392"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205720714793275392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "997308505450262528", "created_at": "2019-12-14T05:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720681859690496"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205720681859690496"}, {"geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "3383762117", "created_at": "2019-12-14T05:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720628743098368"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala. \nAbre o olho nego!!!\ud83d\udd25\ud83d\udca5", "lang": "pt", "id": "1205720628743098368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "author_id": "1166064783008907264", "created_at": "2019-12-14T05:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720547545538560"], "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "lang": "pt", "id": "1205720547545538560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "348629948", "created_at": "2019-12-14T05:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720481539796992"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205720481539796992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "960306494418796544", "created_at": "2019-12-14T05:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720310068072448"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205720310068072448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/b9C9OwE9DZ", "expanded_url": "https://twitter.com/makinami031/status/1205666968172412933", "display_url": "twitter.com/makinami031/st\u2026"}]}, "author_id": "1853103594", "created_at": "2019-12-14T05:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720234612678656"], "text": "Combinando pol\u00edtica con un pinche suicida pendejo \n\nVaya idiotez grande de estos nacos https://t.co/b9C9OwE9DZ", "lang": "es", "id": "1205720234612678656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "845210285052850177", "created_at": "2019-12-14T05:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720208544894976"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205720208544894976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "704344850", "created_at": "2019-12-14T05:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720126059950081"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205720126059950081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "ParoITAM"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 20, "tag": "ParoITAM"}]}, "author_id": "306921976", "created_at": "2019-12-14T05:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720055843115008"], "text": "Acerca del #ParoITAM , cuando uno se suicida, hay busca de \u201cculpables\u201d. En muchos casos, el suicida apunta su motivo, y castiga al culpable de por vida. En otros casos, uno nunca sabr\u00e1 exacto el mosaico de motivaciones que llevaran hasta este punto (+)", "lang": "es", "id": "1205720055843115008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4o0s9BO8Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuizaCS_/status/1205719701818675200", "display_url": "twitter.com/LuuizaCS_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1155642957430689792", "created_at": "2019-12-14T05:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720039468552193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/4o0s9BO8Pd", "lang": "pt", "id": "1205720039468552193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3291282932", "created_at": "2019-12-14T05:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720011710464000"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205720011710464000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205594543560757249"}], "author_id": "1193578285265039361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "davidymireia", "id": "3073137261"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719795448131584"], "text": "RT @davidymireia: Si un PADRE MATA a sus HIJAS y luego se SUICIDA, lo llaman \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d, que es su nombre, pero si es una\u2026", "lang": "es", "id": "1205719795448131584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5384, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "FACMED"}]}, "author_id": "341910547", "created_at": "2019-12-14T05:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719738330075137"], "text": "Est\u00e1 bien que la gente comience a darse cuenta de lo mucho que nos afecta la presi\u00f3n acad\u00e9mica pero \u00bfPor qu\u00e9 empezamos a discutirlo cuando alguien que tiene dinero para el ITAM se suicida y no cuando la chica de la FACMED lo intent\u00f3? \u00c9ste ha sido un problema urgente por a\u00f1os.", "lang": "es", "id": "1205719738330075137"}, {"geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}, "author_id": "1131342655458349057", "created_at": "2019-12-14T05:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719665252741120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1205719665252741120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1359985351", "created_at": "2019-12-14T05:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719566757683201"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205719566757683201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205717931285454848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 112, "end": 112, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-12-14T05:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719071905533952"], "text": "RT @luisrhcp_: Escuadr\u00f3n suicida es tan mala que solamente le puedo rescatar un par de cosas:\n1.- El soundtrack\n2.- Margot Robbie", "lang": "es", "id": "1205719071905533952"}, {"author_id": "1166942760835960833", "created_at": "2019-12-14T05:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718946269319170"], "text": "odeio ficar sozinho com os meus pr\u00f3prios pensamentos na madrugada,eu me sinto horr\u00edvel,penso besteiras,a minha mente j\u00e1 se matou umas mil vezes s\u00f3 nesse momento.", "lang": "pt", "id": "1205718946269319170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "4425105494", "created_at": "2019-12-14T05:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718902862307328"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205718902862307328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1081950144948518912", "created_at": "2019-12-14T05:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718684288897024"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205718684288897024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205712795565621248"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/69Ifdg44zz", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1205712795565621248", "display_url": "twitter.com/CiroGomezL/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "1205713233685991424", "created_at": "2019-12-14T05:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718451345666049"], "text": "\u00a1Triste es saber que hoy j\u00f3venes no tienen un buen manejo a  la frustraci\u00f3n, pues el caso de Fernanda es un claro ejemplo de que al momento de exigencia acad\u00e9mica acompa\u00f1ada de las situaciones familiares, sociales y no tener las herramientas para afrontarlo... se  suicida! https://t.co/69Ifdg44zz", "lang": "es", "id": "1205718451345666049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1197329422279487489", "created_at": "2019-12-14T05:17:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718421171843073"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205718421171843073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205580579745480705"}], "author_id": "891401336369143808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718226614865925"], "in_reply_to_user_id": "302151609", "text": "@FiscaliaPeru Y las de los herederos y testaferros del suicida @AlanGarciaPeru pa cuando???", "lang": "es", "id": "1205718226614865925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/wgtHxH5tXg", "expanded_url": "https://twitter.com/rafamontie/status/1205481777239855105", "display_url": "twitter.com/rafamontie/sta\u2026"}]}, "author_id": "706221466715627520", "created_at": "2019-12-14T05:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718127218167808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2716\ufe0f\nnota vermelha:\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: k... so na aula de artes\nse popularizou: depende dos outros\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2716\ufe0f https://t.co/wgtHxH5tXg", "lang": "pt", "id": "1205718127218167808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/NWYdN2LiIN", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}]}, "author_id": "1931663082", "created_at": "2019-12-14T05:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205718095102435328"], "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/NWYdN2LiIN", "lang": "es", "id": "1205718095102435328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "331697145", "created_at": "2019-12-14T05:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717931285454848"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es tan mala que solamente le puedo rescatar un par de cosas:\n1.- El soundtrack\n2.- Margot Robbie", "lang": "es", "id": "1205717931285454848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/94FHB9jUCG", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "895852993", "created_at": "2019-12-14T05:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717811328217088"], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n: Son pueblos que su lugar en la hemeroteca a menudo solo lo encuentran en las p\u00e1ginas de sucesos. Pueblos donde todos los vecinos se conocen, donde muchos son familia.\u2026 https://t.co/94FHB9jUCG", "lang": "es", "id": "1205717811328217088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "49732922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717765375455232"], "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205717765375455232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205550961583890432"}], "author_id": "49732922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717569249787904"], "in_reply_to_user_id": "1957798104", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx Totalmente de acuerdo. Un suicida va arrastrando problemas desde su infancia y su entorno familiar. La depresi\u00f3n es una enfermedad grave.", "lang": "es", "id": "1205717569249787904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205503936117006336"}], "author_id": "478058549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "LdB"}, {"start": 44, "end": 60, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "politica"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "suicida"}, {"start": 97, "end": 116, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 123, "end": 138, "tag": "RicercatoriEPR"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717541827612672"], "text": "RT @FrancescaIGAG: #ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR\u2026", "lang": "it", "id": "1205717541827612672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205576302763352068"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "A.G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mijailrag", "id": "4889435662"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}]}, "author_id": "311017998", "created_at": "2019-12-14T05:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717538379833344"], "text": "RT @mijailrag: Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @Es\u2026", "lang": "es", "id": "1205717538379833344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "833859462477778945", "created_at": "2019-12-14T05:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717535959769088"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205717535959769088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205667569665036288"}], "author_id": "3905636296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maurusaurus", "id": "342682750"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717494960443392"], "text": "RT @maurusaurus: No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205717494960443392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205695753009713153"}], "author_id": "458988163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717346867974144"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe A el tambi\u00e9n le dieron que no se haga el loco. Porque tanto amor al honorable suicida?", "lang": "es", "id": "1205717346867974144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "CAMPBELL"}]}, "author_id": "1153880438982811653", "created_at": "2019-12-14T05:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717136129302530"], "text": "VAI SE FUDER QUE O CAMPBELL MATOU A GRACE\nA MANO NAO \u00c9 POSS\u00cdVEL \nQ Q TA ACONTECENDO", "lang": "pt", "id": "1205717136129302530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "87366591", "created_at": "2019-12-14T05:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717127153491968"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205717127153491968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "1070709733198319616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717015652114432"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205717015652114432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/p1QTlNDjAR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}]}, "author_id": "578529652", "created_at": "2019-12-14T05:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716904578387968"], "text": "\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca https://t.co/p1QTlNDjAR", "lang": "ja", "id": "1205716904578387968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650114682990592"}], "author_id": "2900976122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hildherlo", "id": "87033699"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716807308341248"], "text": "RT @hildherlo: \u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre n\u2026", "lang": "es", "id": "1205716807308341248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/p04Sr0AgyP", "expanded_url": "https://t.co/p04Sr0AgyP", "display_url": "t.co/p04Sr0AgyP"}]}, "author_id": "1123654619660476416", "created_at": "2019-12-14T05:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716433864462336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\n\nj\u00e1 fiz coisa pior que isso a\u00ed kkkk https://t.co/p04Sr0AgyP", "lang": "pt", "id": "1205716433864462336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1132796669324431361", "created_at": "2019-12-14T05:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716398728761347"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205716398728761347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205700112820973569"}], "author_id": "3571182977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FerAcuna84", "id": "1194385851217797120"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "waraujo64", "id": "195816295"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716313945133056"], "in_reply_to_user_id": "1194385851217797120", "text": "@FerAcuna84 @FMLNoficial @waraujo64 Ustedes est\u00e1n en modo suicida...", "lang": "es", "id": "1205716313945133056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205565254501109760"}], "author_id": "877762106187186176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gzzanapau", "id": "1053925634"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205716261994467328"], "text": "RT @gzzanapau: La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamo\u2026", "lang": "es", "id": "1205716261994467328"}, {"author_id": "856033130163171329", "created_at": "2019-12-14T05:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715937044787200"], "text": "Me voy a pelear con cada pinche viejo que vea diciendo que las generaciones de ahorita est\u00e1n bien pendejas y son bien chillonas. Ustedes son unos pendejos y nadie se los anda diciendo cuando alguien se suicida por pendejo. \nChinguen a su madre.", "lang": "es", "id": "1205715937044787200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "784889296880701440", "created_at": "2019-12-14T05:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715917872611328"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205715917872611328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205698847915294720"}], "author_id": "1001231562929827840", "created_at": "2019-12-14T05:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715878698012672"], "in_reply_to_user_id": "1147958031830999040", "text": "@BannggV @ragojade JAJSJAKAJAJA ese tambi\u00e9n porque casualmente cada vez que me despierto despu\u00e9s de haber dormido con ellos, los tengo alrededor del cuello alta tendencia suicida", "lang": "es", "id": "1205715878698012672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "784889296880701440", "created_at": "2019-12-14T05:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715873400442880"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205715873400442880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205679518519844864"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AllanJG9", "id": "447135522"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "2175521894", "created_at": "2019-12-14T05:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715810997735424"], "text": "RT @AllanJG9: Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205715810997735424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205686366098657280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MedlinePlusEsp", "id": "386689483"}]}, "author_id": "220277203", "created_at": "2019-12-14T05:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715383472263170"], "text": "RT @MedlinePlusEsp: \u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205715383472263170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205700865933209600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 289, "end": 291, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Fer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cristurati", "id": "2875583423"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "81040096", "created_at": "2019-12-14T05:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715350517469184"], "in_reply_to_user_id": "2875583423", "text": "@cristurati @AntonioAttolini @ITAM_mx El problema del comentario es que lo hace alguien que no sabe me medicina o psiquiatra (ahi le batalla con la politica) y que deja entender que desacredita la enfermedad (depresion) y que si somos buenos nadie se suicida. Te aseguro que la familia de Fer la amaba.", "lang": "es", "id": "1205715350517469184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "359099868", "created_at": "2019-12-14T05:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715271824084993"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205715271824084993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "904237454", "created_at": "2019-12-14T05:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715238097739777"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205715238097739777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1189910821914198016", "created_at": "2019-12-14T05:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715152873644032"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205715152873644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "831636614413688832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715068064878592"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205715068064878592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205555621019320320"}], "author_id": "107877793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elegido123_", "id": "767825811801976832"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714882965864448"], "text": "RT @Elegido123_: Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205714882965864448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205714852963995649"}], "author_id": "149378919", "created_at": "2019-12-14T05:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714855094710274"], "in_reply_to_user_id": "149378919", "text": "Por otro lado, ante una presi\u00f3n por ex\u00e1menes una alumna se suicida, eso es una desgracia y habr\u00e1 que investigar que la llev\u00f3 a cometer tal acto. Pero me sorprende que el resto de los alumnos solicita la suspensi\u00f3n de clases por el evento del suicidio....", "lang": "es", "id": "1205714855094710274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "970384939588894721", "created_at": "2019-12-14T05:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714847431716864"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205714847431716864"}, {"author_id": "831707358833291264", "created_at": "2019-12-14T05:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714801734881281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "id": "1205714801734881281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205640990377357313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SintesisMexico", "id": "77792947"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "2462057250", "created_at": "2019-12-14T05:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714779979026432"], "text": "RT @SintesisMexico: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para a\u2026", "lang": "es", "id": "1205714779979026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205619450592006149"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Pineda"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "1178600417699217408", "created_at": "2019-12-14T05:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714718914162688"], "in_reply_to_user_id": "1036404473487343616", "text": "@NANFER37821367 @PCaterianoB @canalN_ A m\u00ed me parece que el suicida hizo muy bien trabajo con Pinedo lo envolvi\u00f3 bien y si fuese lo contrario no creo que Pineda sea tan tonto de tener algo que lo involucre en su casa, A como est\u00e1 yendo la justicia todos est\u00e1n cayendo.", "lang": "es", "id": "1205714718914162688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}], "author_id": "1931663082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "created_at": "2019-12-14T05:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714539880308736"], "text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "id": "1205714539880308736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}]}, "author_id": "1146185581606658048", "created_at": "2019-12-14T05:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714343926460416"], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "id": "1205714343926460416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Zl8umebaHf", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbano_amandak/status/1205709125923020800", "display_url": "twitter.com/Urbano_amandak\u2026"}]}, "author_id": "2850439246", "created_at": "2019-12-14T05:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714244521644032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\n\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f https://t.co/Zl8umebaHf", "lang": "pt", "id": "1205714244521644032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205306290282598400"}], "author_id": "723223807683497985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714026157821952"], "in_reply_to_user_id": "56800690", "text": "@callodehacha La familia, amigos y sus solidarios compa\u00f1eros nunca se dieron cuenta?!  Hasta hoy les sali\u00f3 el estr\u00e9s y lo suicida que llevan dentro.\nHagan algo por ustedes, no siempre va haber quien les resuelva la vida.", "lang": "es", "id": "1205714026157821952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3196523905", "created_at": "2019-12-14T04:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713971434729472"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205713971434729472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "3196523905", "created_at": "2019-12-14T04:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713920092180480"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205713920092180480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2389573980", "created_at": "2019-12-14T04:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713793285869568"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205713793285869568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205694527962591232"}], "author_id": "1184830684214562818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713759945318401"], "in_reply_to_user_id": "384073086", "text": "@mtscndia no man combos de texto man que pendejo estoy al escribir esto pero es que soy un imbecil de mierda le dices a alguien que se parece a mi y no mames se trauma y se suicida aunque sea super amado y popular soy un arma ofensiva al alcance de todos cuidense.", "lang": "es", "id": "1205713759945318401"}, {"author_id": "442388754", "created_at": "2019-12-14T04:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713731797303297"], "text": "Ese sentimiento depresivo suicida de las \u00faltimas noches", "lang": "es", "id": "1205713731797303297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205706196847677440"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/oDz4bRZRrS", "expanded_url": "https://twitter.com/xmayxrl/status/1205706196847677440", "display_url": "twitter.com/xmayxrl/status\u2026"}]}, "author_id": "932916568345989121", "created_at": "2019-12-14T04:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713662960377856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: :\u274c\nse popularizou: :\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n  Que tipo de aluna eu sou? Kkkkkkk https://t.co/oDz4bRZRrS", "lang": "pt", "id": "1205713662960377856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205350382676791296"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "author_id": "1090676776735432704", "created_at": "2019-12-14T04:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713623936458753"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https\u2026", "lang": "es", "id": "1205713623936458753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "73763673", "created_at": "2019-12-14T04:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713462292168704"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205713462292168704"}, {"author_id": "961692088571170817", "created_at": "2019-12-14T04:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713272034516992"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1205713272034516992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "1049450120230707201", "created_at": "2019-12-14T04:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713063623712771"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205713063623712771"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "818515944817512448", "created_at": "2019-12-14T04:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713026512543744"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205713026512543744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205692963634008064"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/a4S121dbgS", "expanded_url": "https://twitter.com/anaaa_fao/status/1205692963634008064", "display_url": "twitter.com/anaaa_fao/stat\u2026"}]}, "author_id": "813503144328052742", "created_at": "2019-12-14T04:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712606662742016"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/a4S121dbgS", "lang": "pt", "id": "1205712606662742016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "1117272627779969026", "created_at": "2019-12-14T04:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712516476801024"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205712516476801024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "954193676330262528", "created_at": "2019-12-14T04:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712480699375616"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205712480699375616"}, {"author_id": "2222193769", "created_at": "2019-12-14T04:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712340492128256"], "text": "Tengo al mejor equipo de laburo. No hay dudas!!! Las maestras y profes mas locas del condado son mi escuadron suicida.", "lang": "es", "id": "1205712340492128256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "151623952", "created_at": "2019-12-14T04:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712302856556544"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205712302856556544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "151623952", "created_at": "2019-12-14T04:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712280916131841"], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "lang": "es", "id": "1205712280916131841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205571456417042433"}], "author_id": "151623952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712266890334209"], "text": "RT @CartonCalderon: @floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien qu\u2026", "lang": "es", "id": "1205712266890334209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "BIG"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "tupac"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.368, "type": "Person", "normalized_text": "tupac"}]}, "author_id": "855497598089793536", "created_at": "2019-12-14T04:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712254567669760"], "text": "E tem a hist\u00f3ria do BIG, que ok descobriram quem matou ele mas \u00e9 mt sem sentido p mim n ter liga\u00e7ao nenhuma c o tupac, eles se conheciam, tinham praticamente o msm ciclo, e o notorious foi assassinado dps, ele devia ter os suspeitos dele de quem matou o tupac", "lang": "pt", "id": "1205712254567669760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205652336477003776"}], "author_id": "3611194941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laloch2018", "id": "948712776482123776"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712241724723200"], "in_reply_to_user_id": "948712776482123776", "text": "@laloch2018 Yo solamente te digo en buena forma que es muy doloroso cuando una persona tiene depresi\u00f3n y se suicida,yo lo pase hace poco con un familiar que era cercano a mi y creeme es algo que te marca y m\u00e1s si no pudiste hacer nada para salvarlo.", "lang": "es", "id": "1205712241724723200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Jan DeBont"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "Riole\u00f3n Safari"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "RUGIDO"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.7895, "type": "Organization", "normalized_text": "Paramount"}]}, "author_id": "516537621", "created_at": "2019-12-14T04:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712140268720128"], "text": "Jan DeBont a punto de perder algo m\u00e1s que el cuero cabelludo por culpa de un le\u00f3n ejerciendo de director de fotograf\u00eda de ese Riole\u00f3n Safari mondo que es la lun\u00e1tica y suicida EL GRAN RUGIDO (Paramount, 10h).", "lang": "es", "id": "1205712140268720128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1042765503058636800", "created_at": "2019-12-14T04:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712034635104256"], "text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "id": "1205712034635104256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3fNCrZ5YHN", "expanded_url": "https://twitter.com/4lucasdasilva/status/1205707478987681798", "display_url": "twitter.com/4lucasdasilva/\u2026"}]}, "author_id": "1025198327091081216", "created_at": "2019-12-14T04:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712027878150144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3fNCrZ5YHN", "lang": "pt", "id": "1205712027878150144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205498611066376195"}], "author_id": "21142089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sra_Fifi", "id": "44473513"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711958965673984"], "text": "RT @Sra_Fifi: Esto es como quien se suicida por una decepci\u00f3n amorosa y no, no es la culpa de su ex pareja, esa persona ya tiene un desequi\u2026", "lang": "es", "id": "1205711958965673984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "2420004272", "created_at": "2019-12-14T04:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711913465843712"], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "lang": "es", "id": "1205711913465843712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205702807824809985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MSoyert", "id": "1185372739286253569"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "author_id": "842763781", "created_at": "2019-12-14T04:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711873196335104"], "text": "RT @MSoyert: @Caretas @veroca327 Se le pas\u00f3 el tren hace rato!! Todos los d\u00edas saltan anticuchos del Apra, incluido el suicida.", "lang": "es", "id": "1205711873196335104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "author_id": "923603346476421121", "created_at": "2019-12-14T04:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711855248908289"], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205711855248908289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AZtlW4B58a", "expanded_url": "https://twitter.com/kookminlyissa/status/1205711781257207808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZtlW4B58a", "media_key": "3_1205711758205341701"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AZtlW4B58a", "expanded_url": "https://twitter.com/kookminlyissa/status/1205711781257207808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZtlW4B58a", "media_key": "3_1205711766619115523"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AZtlW4B58a", "expanded_url": "https://twitter.com/kookminlyissa/status/1205711781257207808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZtlW4B58a", "media_key": "3_1205711774793830400"}]}, "author_id": "855094873111891968", "created_at": "2019-12-14T04:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711781257207808"], "text": "\"No creo que sea casualidad en encontrarte en tantas canciones\". \n                    \u2013ig.chica_suicida_021 https://t.co/AZtlW4B58a", "lang": "es", "id": "1205711781257207808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "872534826905153536", "created_at": "2019-12-14T04:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711633479282689"], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "id": "1205711633479282689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205482316472164352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7249, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4158, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "author_id": "1109253014089596929", "created_at": "2019-12-14T04:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711605184573441"], "text": "RT @MEF1964: \u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cor\u2026", "lang": "es", "id": "1205711605184573441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "2432532733", "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205711576025718788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205471361516425219"}], "author_id": "363853758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ALFREDOSAADEV", "id": "134678940"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711506836480000"], "text": "RT @ALFREDOSAADEV: Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU\u2026", "lang": "es", "id": "1205711506836480000"}, {"author_id": "2168958570", "created_at": "2019-12-14T04:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711448242036738"], "text": "Qu\u00e9 rayos  pasa con nuestro pa\u00eds\u2026 la taza de suicidio se eleva por los cielos y con ello la tendencia de ser v\u00edctima de asaltos y asesinatos :( gente buena muere y se suicida y la gente mala se aprovecha de la buena. \u00a1Que impotencia carajo!", "lang": "es", "id": "1205711448242036738"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "57729727", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711365794664448"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1205711365794664448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/N8Qq3AJbBr", "expanded_url": "https://t.co/N8Qq3AJbBr", "display_url": "t.co/N8Qq3AJbBr"}]}, "author_id": "866844719334273025", "created_at": "2019-12-14T04:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711361386459137"], "text": "\u00bfTan suicida eres?\n\nBien.\n\nTe conceder\u00e9 ese deseo. https://t.co/N8Qq3AJbBr", "lang": "es", "id": "1205711361386459137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205696486631256065"}], "author_id": "196176476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Russox", "id": "38593563"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711249545187333"], "in_reply_to_user_id": "38593563", "text": "@Russox Yo creo que el suicida siempre encontrar\u00e1 el pretexto para hacerlo. Y punto. Te lo digo yo que a veces me agarra la depre ca\u00f1\u00f3n y ya despu\u00e9s cuando se me pasa pienso eso, que solo busco el pretexto para hacer idioteces, las ganas ya las ten\u00eda.", "lang": "es", "id": "1205711249545187333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "author_id": "1016884471474327553", "created_at": "2019-12-14T04:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711228401795072"], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205711228401795072"}], "includes": {"users": [{"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1748, "tweet_count": 21860, "listed_count": 6}, "id": "95653650", "verified": false, "username": "Ainfean", "name": "Beni \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc36\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 4976, "tweet_count": 6034, "listed_count": 2}, "id": "811722775505338368", "verified": false, "username": "EconomstaMarxst", "name": "Economista marxista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 668, "tweet_count": 4676, "listed_count": 30}, "id": "518000649", "verified": false, "username": "GarciaAstor", "name": "\u00c1stor Garc\u00eda"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 568, "tweet_count": 18349, "listed_count": 2}, "id": "926822162312314886", "verified": false, "username": "porPeriodismo", "name": "Periodismo Calidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "id": "4364428521", "verified": false, "username": "Diario_16", "name": "Diario16"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 500, "tweet_count": 22647, "listed_count": 3}, "id": "809840562216071168", "verified": false, "username": "arturo_soriaP", "name": "Arturo Soria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 320, "tweet_count": 10798, "listed_count": 0}, "id": "1122208076696829957", "verified": false, "username": "AGB26533665", "name": "AGB"}, {"location": "Zaragoza, pero de Puertollano", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 587, "tweet_count": 12049, "listed_count": 0}, "id": "4014526161", "verified": false, "username": "jroms12", "name": "JOSEBA \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc99"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 98, "tweet_count": 12011, "listed_count": 0}, "id": "1931099514", "verified": false, "username": "Jadir88", "name": "jadir R \u26ab\u26aa\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"location": "Madrid - El Bierzo", "public_metrics": {"followers_count": 4784, "following_count": 2111, "tweet_count": 134371, "listed_count": 42}, "id": "451554801", "verified": false, "username": "AlejandroZh_", "name": "Azul el\u00e9ctrico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 404, "tweet_count": 23861, "listed_count": 1}, "id": "1128149395", "verified": false, "username": "eva99af", "name": "Eva"}, {"location": "Cuenta NO oficial", "public_metrics": {"followers_count": 81824, "following_count": 35, "tweet_count": 42485, "listed_count": 82}, "id": "810736088", "verified": false, "username": "fito_quotes_", "name": "ExtreFito y T\u00fa"}, {"location": "christmas ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 182, "tweet_count": 16452, "listed_count": 0}, "id": "922525363732930562", "verified": false, "username": "potassioaline", "name": "k"}, {"location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "id": "1110008425587580928", "verified": false, "username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15794, "following_count": 149, "tweet_count": 12372, "listed_count": 78}, "id": "1098659655952281602", "verified": false, "username": "_PCTE_", "name": "PCTE"}, {"location": "C.A.B.A.", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3083, "tweet_count": 60358, "listed_count": 0}, "id": "2221355622", "verified": false, "username": "escipion22", "name": "Martin/ PUCHA 30A. VAMOS x LA OTRA! LPM!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2665\u2665\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "id": "172976690", "verified": false, "username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa"}, {"location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 778, "tweet_count": 342641, "listed_count": 306}, "id": "250886202", "verified": false, "username": "antoniorentero", "name": "Antonio Rentero"}, {"location": "Islas Feroe", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1338, "tweet_count": 45409, "listed_count": 8}, "id": "389620779", "verified": false, "username": "AnitaNoire", "name": "Anita Noire \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 800, "tweet_count": 36165, "listed_count": 0}, "id": "977340261549318144", "verified": false, "username": "agorafobico76", "name": "fco jos\u00e9"}, {"location": "En tu orto", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 68, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "id": "879089828620640257", "verified": false, "username": "geremiaspeludo", "name": "Geremias Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6967, "following_count": 5162, "tweet_count": 113218, "listed_count": 173}, "id": "402035518", "verified": false, "username": "MjosePintor", "name": "Mjpintor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 462, "tweet_count": 9925, "listed_count": 0}, "id": "1036375540918378503", "verified": false, "username": "sole_ach00", "name": "Soledad"}, {"location": "Walden Dos ", "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408", "verified": false, "username": "psidenisa", "name": "Deni"}, {"location": "Arroyomolinos de Le\u00f3n (HUELVA)", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 302, "tweet_count": 61973, "listed_count": 23}, "id": "474986059", "verified": false, "username": "matitomatito", "name": "Rafa M\u00e1rquez Matito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "1205422904374108160", "verified": false, "username": "LibrePolitico", "name": "Pol\u00edticamente Incorrecto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1707, "tweet_count": 426978, "listed_count": 109}, "id": "1332022662", "verified": false, "username": "isabelarcos6", "name": "Isabel"}, {"location": "\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 203, "tweet_count": 2003, "listed_count": 10}, "id": "794523384864309248", "verified": false, "username": "zinanbou_njpw", "name": "\u6b21\u7537\u574a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "id": "447135522", "verified": false, "username": "AllanJG9", "name": "AlanJG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1170, "tweet_count": 97692, "listed_count": 1}, "id": "972434162773880833", "verified": false, "username": "FranGarcaPrez1", "name": "Fran Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"location": "San Tuerosburgo, Burgostan", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2215, "tweet_count": 122973, "listed_count": 5}, "id": "128294195", "verified": false, "username": "Darth_Tueritox", "name": "Ing. Diogenes? \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 611, "tweet_count": 3017, "listed_count": 2}, "id": "622775633", "verified": false, "username": "actitud91", "name": "\ud83d\udc66\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 911, "tweet_count": 10653, "listed_count": 4}, "id": "485533994", "verified": false, "username": "Ezzuuzz", "name": "Jes\u00fas"}, {"location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 291, "tweet_count": 27115, "listed_count": 38}, "id": "577109423", "verified": false, "username": "VRTvingt", "name": "VRTvingt"}, {"location": "PROV  BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927132, "listed_count": 49}, "id": "2288939745", "verified": false, "username": "MaggieBu1", "name": "Maggie Bu"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 840, "tweet_count": 89394, "listed_count": 3}, "id": "231655502", "verified": false, "username": "Bachacoss", "name": "Bachacoss"}, {"location": "Y yo que s\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 175, "tweet_count": 16058, "listed_count": 0}, "id": "3377323869", "verified": false, "username": "guillemago58", "name": "guillermo gonzalez"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 535, "tweet_count": 19211, "listed_count": 0}, "id": "1121216818574712833", "verified": false, "username": "sz_victoria7", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud83c\udf18"}, {"location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 246, "tweet_count": 9513, "listed_count": 1}, "id": "811494025", "verified": false, "username": "javi_dediego", "name": "Javier de Diego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 604, "tweet_count": 6902, "listed_count": 1}, "id": "1013446513354256384", "verified": false, "username": "mzsldnz", "name": "Mzs."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704223, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "id": "68740712", "verified": true, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 194, "tweet_count": 57633, "listed_count": 0}, "id": "2366157368", "verified": false, "username": "Hispanoman1", "name": "Hispano de Derechas"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 69660, "following_count": 3809, "tweet_count": 117510, "listed_count": 1451}, "id": "78106895", "verified": true, "username": "periodistadigit", "name": "Periodista Digital"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1211, "tweet_count": 85972, "listed_count": 33}, "id": "89549407", "verified": false, "username": "hegari", "name": "\ud83d\udc1d I\u00f1igo Herrero \ud83d\udc1d"}, {"location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}, "id": "2180973192", "verified": false, "username": "_chiquitaok", "name": "EVO \ud83d\ude3c"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3345, "tweet_count": 140366, "listed_count": 20}, "id": "553944949", "verified": false, "username": "UmaCorao", "name": "carmen corao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 223, "tweet_count": 16238, "listed_count": 17}, "id": "707125201", "verified": false, "username": "japerloz", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Jos\u00e9 \u00c1ngel P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 972, "tweet_count": 105398, "listed_count": 5}, "id": "216443836", "verified": false, "username": "ConchiRegueiro", "name": "Conchi Regueiro \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}, "id": "1015715521961103360", "verified": false, "username": "h50digital", "name": "h50.es"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 196, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "id": "800467180898816000", "verified": false, "username": "Trolunios_lol", "name": "Trolunios"}, {"location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 691, "tweet_count": 96561, "listed_count": 15}, "id": "56657613", "verified": false, "username": "NotConventionl3", "name": "Not.Conventional3 \ud83c\udf08"}, {"location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 18097, "following_count": 18183, "tweet_count": 479938, "listed_count": 1319}, "id": "1893394914", "verified": false, "username": "Bulla_Adriano", "name": "Adriano Bulla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udd4a\ud83c\udf08 #PandadiSinistra"}, {"location": "Sant Pere De Ribes, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 3776, "tweet_count": 114361, "listed_count": 7}, "id": "928690674643492864", "verified": false, "username": "JoseLui30038729", "name": "Jose Luis ARNALDOARNAU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6297, "following_count": 6906, "tweet_count": 566940, "listed_count": 5}, "id": "978560748837392389", "verified": false, "username": "Gladysitatibar2", "name": "Gladysitatibar1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 172, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}, "id": "522131670", "verified": false, "username": "seAguaMyFriend", "name": "Mory"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 8248, "tweet_count": 89669, "listed_count": 39}, "id": "383969142", "verified": false, "username": "TraficoenPuebla", "name": "Noticias de Puebla"}, {"location": "GALICIA", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 377, "tweet_count": 73959, "listed_count": 0}, "id": "220393493", "verified": false, "username": "Xohamma", "name": "Amado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1892, "tweet_count": 13127, "listed_count": 11}, "id": "225124396", "verified": false, "username": "cgovit", "name": "Cristina GV"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1281, "tweet_count": 7909, "listed_count": 2}, "id": "1185294619669606400", "verified": false, "username": "Dunia20702172", "name": "DuniaWW \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5976, "following_count": 6354, "tweet_count": 115937, "listed_count": 4}, "id": "1113527104807870465", "verified": false, "username": "Grace51160615", "name": "GRACE. \u2728"}, {"location": "$me.location", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 555, "tweet_count": 152504, "listed_count": 43}, "id": "73979681", "verified": false, "username": "yawin123", "name": "Mikel Iruretagoyena"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 24344, "following_count": 21007, "tweet_count": 68854, "listed_count": 11}, "id": "4863818969", "verified": false, "username": "_Chule_74", "name": "\ud83c\udf4bMitch Bukanan.\ud83c\udf4b\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 4559, "tweet_count": 170376, "listed_count": 62}, "id": "742463539336646658", "verified": false, "username": "ANITAABLA10", "name": "Ana \u2764 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde7 @Cinefilos2016"}, {"location": "correcta ", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 2143, "tweet_count": 17931, "listed_count": 7}, "id": "125690164", "verified": false, "username": "jadolfooa", "name": "Jose Adolfo Ortega \ud83e\udd47"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "verified": false, "username": "CartonCalderon", "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4416551, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "id": "14436030", "verified": true, "username": "elmundoes", "name": "EL MUNDO"}, {"location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "id": "579131771", "verified": false, "username": "CAguiler2", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "id": "461530260", "verified": false, "username": "jabea3", "name": "Juan Antonio"}, {"location": "indo de mal a pior ", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 331, "tweet_count": 11464, "listed_count": 0}, "id": "992469647873183744", "verified": false, "username": "camilamlimax_", "name": "camila\ud83e\udd2a\ud83e\udd1f\ud83c\udffe"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2315, "tweet_count": 8482, "listed_count": 1}, "id": "929103418408521728", "verified": false, "username": "Leorangelcrf", "name": "L\u00e9o Rangel"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 4681, "tweet_count": 94158, "listed_count": 205}, "id": "94496757", "verified": false, "username": "MGF91", "name": "Luis Monroy-G\u00f3mez-Franco"}, {"location": "Equidad esq. con libertad", "public_metrics": {"followers_count": 15707, "following_count": 1465, "tweet_count": 36779, "listed_count": 164}, "id": "1707153032", "verified": false, "username": "equidistar", "name": "Rodolfo De la Torre"}, {"location": "MXC", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 412, "tweet_count": 21271, "listed_count": 1}, "id": "132025174", "verified": false, "username": "_natrium", "name": "natrium"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27783, "following_count": 13786, "tweet_count": 85385, "listed_count": 330}, "id": "17620625", "verified": false, "username": "______gnz______", "name": "g"}, {"location": "Padova", "public_metrics": {"followers_count": 45616, "following_count": 229, "tweet_count": 89225, "listed_count": 412}, "id": "95913190", "verified": true, "username": "mattinodipadova", "name": "il mattino di Padova"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 3497, "tweet_count": 32328, "listed_count": 118}, "id": "382213454", "verified": false, "username": "jgalbalat", "name": "Jes\u00fas G. ALBALAT"}, {"location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 5504, "tweet_count": 123772, "listed_count": 6}, "id": "121756913", "verified": false, "username": "vitcastagna", "name": "Vittoria Castagna \ud83c\udf40"}, {"location": "sabe dios", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 351, "tweet_count": 10480, "listed_count": 4}, "id": "279056358", "verified": false, "username": "cvparente", "name": "Carlos Villar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 216, "tweet_count": 2092, "listed_count": 0}, "id": "1093776412023099392", "verified": false, "username": "soletebauza", "name": "sol \ud83c\udf1a"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 840, "tweet_count": 78541, "listed_count": 32}, "id": "158580255", "verified": false, "username": "FelipeGCmex", "name": "FelipeGC Ciudadano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1572, "tweet_count": 28574, "listed_count": 3}, "id": "1126791082463899648", "verified": false, "username": "PsiBologna", "name": "PSI_Bologna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1165, "tweet_count": 15594, "listed_count": 7}, "id": "240302214", "verified": false, "username": "jsaboritp", "name": "Jordi Saborit #5185"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "id": "1118432292131753984", "verified": false, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"location": "Angola-Luanda", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 182, "tweet_count": 40291, "listed_count": 3}, "id": "2492736522", "verified": false, "username": "ProfetaSimao", "name": "@Cabata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "1202432142040600579", "verified": false, "username": "letyciaeliana1", "name": "letyciaeliana"}, {"location": "Rio Grande Do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 4403086, "following_count": 1173, "tweet_count": 30306, "listed_count": 605}, "id": "396814767", "verified": true, "username": "luisasonza", "name": "LU\u00cdSA SONZA \ud83d\udc45"}, {"location": "Texas, USA y Queretaro, MX", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 462, "tweet_count": 10033, "listed_count": 0}, "id": "148826694", "verified": false, "username": "mhurtado1971", "name": "\u028d\u0251\u027e\u03f2\u0585"}, {"location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2046, "tweet_count": 224647, "listed_count": 17}, "id": "290630481", "verified": false, "username": "vmesteban", "name": "vmesteban"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8586, "following_count": 1708, "tweet_count": 17721, "listed_count": 20}, "id": "287367372", "verified": false, "username": "JosCarlosJmnz", "name": "Soldado de Dios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 325, "tweet_count": 537, "listed_count": 5}, "id": "2174005843", "verified": false, "username": "ClaudioChillem2", "name": "Claudio Chillemi"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 722, "tweet_count": 29538, "listed_count": 1}, "id": "974760399445819393", "verified": false, "username": "DomingoMaya1", "name": "@52 mister chip mister chip"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 178, "tweet_count": 101820, "listed_count": 0}, "id": "1036933845042507776", "verified": false, "username": "fagotaku", "name": "arnau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 380, "tweet_count": 6221, "listed_count": 2}, "id": "1077737141520740352", "verified": false, "username": "Gabriel64715886", "name": "Gabriela"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}, "id": "68723105", "verified": false, "username": "NachoRgz", "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)"}, {"location": "Cerceda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1006, "tweet_count": 103066, "listed_count": 54}, "id": "2876971", "verified": false, "username": "VictorMoral", "name": "V\u00edctor Moral"}, {"location": "Los Garres, Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 16772, "following_count": 1458, "tweet_count": 58861, "listed_count": 314}, "id": "2270633732", "verified": false, "username": "qmph_es", "name": "\u00bfQu\u00e9 mal puede hacer?"}, {"location": "Europa ", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 2762, "tweet_count": 415296, "listed_count": 44}, "id": "385897719", "verified": false, "username": "cesarebrogi1", "name": "Cesare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 230, "tweet_count": 10511, "listed_count": 0}, "id": "1198620389238329344", "verified": false, "username": "Liberta24698594", "name": "Oze"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "id": "1394346374", "verified": false, "username": "bechoch", "name": "Diego de Torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 3221, "tweet_count": 17272, "listed_count": 0}, "id": "281904157", "verified": false, "username": "drchacx", "name": "Dr. Chacx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 582, "tweet_count": 29122, "listed_count": 34}, "id": "767825811801976832", "verified": false, "username": "Elegido123_", "name": "EL ELEGIDO*\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 215, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "id": "1023099050386706433", "verified": false, "username": "ChuloSnchz", "name": "Chulo S\u00e1nchez"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 927, "tweet_count": 87984, "listed_count": 21}, "id": "2375664412", "verified": false, "username": "capolanda", "name": "Capolanda no es sino un pensamiento"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2009, "tweet_count": 39804, "listed_count": 85}, "id": "87033699", "verified": false, "username": "hildherlo", "name": "Hilda Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 13, "tweet_count": 34839, "listed_count": 11}, "id": "2635309967", "verified": false, "username": "pacogarcia62", "name": "Paco Garc\u00eda"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 350, "tweet_count": 7827, "listed_count": 1}, "id": "84500612", "verified": false, "username": "digoquechale", "name": "C\u00f1or"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 4353, "tweet_count": 272266, "listed_count": 29}, "id": "36587816", "verified": false, "username": "tequixquiac", "name": "Antonio Mtz"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "verified": false, "username": "ChairosMemes", "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 266, "tweet_count": 18401, "listed_count": 151}, "id": "769954969", "verified": false, "username": "EdelContenido", "name": "EdelContenido"}, {"location": "Espa\u00f1a, menorca", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 58, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "id": "262768565", "verified": false, "username": "lluis76", "name": "Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}, "id": "1037585844251643906", "verified": false, "username": "Manudocalin", "name": "Manudo"}, {"location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 79893, "following_count": 585, "tweet_count": 94015, "listed_count": 717}, "id": "113632797", "verified": false, "username": "DiarideGirona", "name": "Diari de Girona"}, {"location": "Lloret de Mar, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 135, "tweet_count": 195509, "listed_count": 0}, "id": "909148671995936769", "verified": false, "username": "Desman1967", "name": "Juan Carlos (Oficial)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 49, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "id": "383584293", "verified": false, "username": "Eugys_Ozan", "name": "Maria E. Ozan"}, {"location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 4214, "tweet_count": 75156, "listed_count": 8}, "id": "407960992", "verified": false, "username": "JGalvez77", "name": "Juan G\u00e1lvez"}, {"location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 256, "tweet_count": 979, "listed_count": 1}, "id": "357408942", "verified": false, "username": "Rlazaro10Ruben", "name": "RL10"}, {"location": "Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 785, "tweet_count": 25698, "listed_count": 31}, "id": "2529935697", "verified": false, "username": "Ex_BCF", "name": "Futbolistas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 5000, "tweet_count": 102136, "listed_count": 26}, "id": "2189979493", "verified": false, "username": "barcerun", "name": "Delf\u00edn Juan Puente"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1608, "tweet_count": 75919, "listed_count": 1}, "id": "1319217535", "verified": false, "username": "jvb20031", "name": "N\u00e1ufrago \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "saltillo coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3934, "tweet_count": 55765, "listed_count": 18}, "id": "104632088", "verified": false, "username": "normita001", "name": "Norma"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 67494, "following_count": 67502, "tweet_count": 184061, "listed_count": 417}, "id": "1685636041", "verified": false, "username": "gemprojecmarket", "name": "gemproject"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 543, "tweet_count": 15505, "listed_count": 4}, "id": "903622878", "verified": false, "username": "Benemerita_cuna", "name": "Jartible \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22776, "following_count": 19627, "tweet_count": 59774, "listed_count": 5}, "id": "289416971", "verified": false, "username": "jbonR", "name": "jbonR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 136, "tweet_count": 5007, "listed_count": 4}, "id": "227294379", "verified": false, "username": "danielgarberi", "name": "dani garber\u00ed"}, {"location": "Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 104353, "following_count": 712, "tweet_count": 161260, "listed_count": 3516}, "id": "40047903", "verified": false, "username": "trecet", "name": "Ram\u00f3n Trecet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 97, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}, "id": "1019947029706010624", "verified": false, "username": "1709Pedro", "name": "Pedro 1709"}, {"location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2299, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "id": "1136565169415499776", "verified": false, "username": "Sandrocora2", "name": "Sandrocora"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 979, "tweet_count": 33979, "listed_count": 4}, "id": "63467356", "verified": false, "username": "HijodePuskas", "name": "Orlanvoxki \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a"}, {"location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 5001, "tweet_count": 14345, "listed_count": 15}, "id": "552745359", "verified": false, "username": "Hispanogalaico", "name": "JMAV"}, {"location": "Cofrentes, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1309, "tweet_count": 69790, "listed_count": 29}, "id": "3244530237", "verified": false, "username": "Juanmacofren", "name": "JUANMA HERNANDEZ"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 515, "tweet_count": 3162, "listed_count": 5}, "id": "2834854564", "verified": false, "username": "miguel_boronat", "name": "Miguel Boronat"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 4155, "tweet_count": 60966, "listed_count": 0}, "id": "1365849876", "verified": false, "username": "QuiqueAld", "name": "Quique_B"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 389, "tweet_count": 48164, "listed_count": 0}, "id": "952587851060973568", "verified": false, "username": "lailadz7_", "name": "Laila"}, {"location": "+55 51", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 310, "tweet_count": 21588, "listed_count": 1}, "id": "391659322", "verified": false, "username": "LucasBlim_", "name": "Lucas Blim"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 827, "tweet_count": 101626, "listed_count": 0}, "id": "1184708604", "verified": false, "username": "xihuitl73693492", "name": "Xihuitl"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 3276, "tweet_count": 147636, "listed_count": 73}, "id": "15360671", "verified": false, "username": "boletininforma", "name": "Boletin Informativo"}, {"location": "Beirut, L\u00edbano", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}, "id": "2816433530", "verified": true, "username": "almayadeen_es", "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 117, "tweet_count": 204856, "listed_count": 1}, "id": "2425557421", "verified": false, "username": "AdriPiantanida", "name": "Adriana Piantanida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 355, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "id": "1197931267897135105", "verified": false, "username": "federico_uranga", "name": "Federico Uranga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4871, "following_count": 5007, "tweet_count": 53466, "listed_count": 2}, "id": "3300826574", "verified": false, "username": "racevillan", "name": "Raul Cervantes"}, {"location": "palaye\u2496\u248e\u249b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 800, "tweet_count": 26538, "listed_count": 2}, "id": "1317482394", "verified": false, "username": "myvxins_cxbain", "name": "ele"}, {"location": "Palermo, CA", "public_metrics": {"followers_count": 23033, "following_count": 19882, "tweet_count": 213013, "listed_count": 12}, "id": "920115878452228098", "verified": false, "username": "Felimemuero", "name": "Feli Me Muero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 105, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "id": "4214237009", "verified": false, "username": "gladys75377932", "name": "gladys"}, {"location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "id": "966373078463864832", "verified": false, "username": "MSorovoe", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1635, "tweet_count": 224384, "listed_count": 0}, "id": "456515174", "verified": false, "username": "MarilChann", "name": "Maril\u00f3 Romero Friazz"}, {"location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115687, "listed_count": 1}, "id": "351160731", "verified": false, "username": "hermanas_malas", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99"}, {"location": "Escobar, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 19016, "following_count": 17741, "tweet_count": 139291, "listed_count": 13}, "id": "342682750", "verified": false, "username": "maurusaurus", "name": "\ud83d\udee1\ud83c\udf7a \u0256\u0268\u0280\u0236\u028f \u028d\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586 \u0586\u01df\u028a\u0280\u028a\u0586\ud83c\udf7a\ud83d\udee1\ud83d\udd90\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3770, "tweet_count": 131402, "listed_count": 7}, "id": "394541038", "verified": false, "username": "XabaxXiron", "name": "Hugo Baltazar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 996, "tweet_count": 32987, "listed_count": 0}, "id": "918504860458287104", "verified": false, "username": "alvareez0", "name": "Isabela Alvarez"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 664, "tweet_count": 32581, "listed_count": 0}, "id": "898965902703697920", "verified": false, "username": "__marissilveira", "name": "\ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 92, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "id": "1204678008067547136", "verified": false, "username": "LordAguafiesti1", "name": "Lord Aguafiestington"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1148948, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico"}, {"location": "Acu\u00f1a, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 29, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "id": "765369138462064640", "verified": false, "username": "LOREANDofficial", "name": "Loreand WOLF"}, {"location": "Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 499, "tweet_count": 7742, "listed_count": 2}, "id": "1181271855040208901", "verified": false, "username": "PsiEmilRomagna", "name": "PSI_Emilia-Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 627, "tweet_count": 82405, "listed_count": 9}, "id": "262330244", "verified": false, "username": "_kape", "name": "kape"}, {"location": "Bugliano", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 2192, "tweet_count": 67398, "listed_count": 2}, "id": "1115415468", "verified": false, "username": "TricomiF", "name": "Filippo Tricomi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 116, "tweet_count": 29376, "listed_count": 2}, "id": "461655526", "verified": false, "username": "metanesd", "name": "N\u00e9stor Castillo"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 530, "tweet_count": 6859, "listed_count": 3}, "id": "130902514", "verified": false, "username": "wmartinez76", "name": "Will\uf8ff"}, {"location": "san juan argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 2807, "tweet_count": 15550, "listed_count": 0}, "id": "142502150", "verified": false, "username": "martita_andrea", "name": "RebeldeConCausa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157100, "listed_count": 2}, "id": "975731264874573826", "verified": false, "username": "descubralivros", "name": "Descubra Livros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3922, "tweet_count": 160570, "listed_count": 0}, "id": "922076449338740736", "verified": false, "username": "carmen_millor", "name": "Carmen Millor"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "id": "458727413", "verified": false, "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11206, "tweet_count": 74626, "listed_count": 4}, "id": "169790917", "verified": false, "username": "Juancarloscal", "name": "Juan Carlos C\ud83d\ude38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1103, "tweet_count": 5485, "listed_count": 0}, "id": "1027292313037492224", "verified": false, "username": "Thiernofria", "name": "Thierno"}, {"location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "id": "1170926555557715968", "verified": false, "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629"}, {"location": "Bogot\u00e1-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4652, "following_count": 5106, "tweet_count": 273044, "listed_count": 50}, "id": "227862402", "verified": false, "username": "EliecerLondRuiz", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Eliecer\ud83e\udd10Londo\u00f1o Ruiz\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f"}, {"location": "Las Palmas de GC", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 138, "tweet_count": 13228, "listed_count": 6}, "id": "250570921", "verified": false, "username": "pingdemierda", "name": "CESH\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"location": "Santa Maria de Jetib\u00e1 - ES", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 602, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}, "id": "913923094909259776", "verified": false, "username": "GabrielaMqdt", "name": "Gabizinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3865, "tweet_count": 500466, "listed_count": 30}, "id": "496975050", "verified": false, "username": "francozeuss", "name": "Alfredo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 286, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "id": "745384971817254912", "verified": false, "username": "maritzalsa", "name": "Maritzalsa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 286, "tweet_count": 43100, "listed_count": 3}, "id": "813291403", "verified": false, "username": "marcos75aa", "name": "Marcos"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 2950, "tweet_count": 6193, "listed_count": 11}, "id": "37359819", "verified": false, "username": "fuzzyrulo", "name": "Raul Ignacio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 127, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "id": "1122798107320885248", "verified": false, "username": "Peinacabrasvoc1", "name": "Vociferante"}, {"location": "Asturias - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 146020, "following_count": 516, "tweet_count": 320699, "listed_count": 1469}, "id": "14225088", "verified": true, "username": "elcomerciodigit", "name": "EL COMERCIO"}, {"location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3390, "tweet_count": 393066, "listed_count": 2}, "id": "996086664261984257", "verified": false, "username": "pacomarina6", "name": "Paco."}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 796, "tweet_count": 99814, "listed_count": 15}, "id": "329642528", "verified": false, "username": "josefrancisc186", "name": "Jose Francisco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Bembibre (Le\u00f3n)", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 4968, "tweet_count": 208116, "listed_count": 105}, "id": "593073356", "verified": false, "username": "Delapuentejor", "name": "milervintage_jorge"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888857, "listed_count": 0}, "id": "1034559695808356352", "verified": false, "username": "jatirado_oc", "name": "Juan Antonio Tirado"}, {"location": "Jediland", "public_metrics": {"followers_count": 18841, "following_count": 1829, "tweet_count": 137678, "listed_count": 62}, "id": "3465839776", "verified": false, "username": "MarleneKenobi", "name": "Marlene Wan Kenobi \u00ae\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 771, "tweet_count": 157028, "listed_count": 11}, "id": "2834845947", "verified": false, "username": "Cheveuss", "name": "arnold"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 266, "tweet_count": 13199, "listed_count": 2}, "id": "340688090", "verified": false, "username": "eu_yunais", "name": "Laura no est\u00e1"}, {"location": "INFP-T | ele/dele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2376, "tweet_count": 109837, "listed_count": 1}, "id": "887505198255616001", "verified": false, "username": "Ale_atorio_", "name": "s\u00f3 as melhores fm o dia"}, {"location": "bangu", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 471, "tweet_count": 55214, "listed_count": 0}, "id": "811693669417910273", "verified": false, "username": "pxxliih", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"location": "La Luna ", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 860, "tweet_count": 10047, "listed_count": 8}, "id": "103149612", "verified": false, "username": "ShandadeNirvana", "name": "@Luna"}, {"location": "Sierra Grande", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 411, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "id": "1219512906", "verified": false, "username": "DayAcevedo07", "name": "Day \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50451, "following_count": 259, "tweet_count": 18976, "listed_count": 32}, "id": "494416314", "verified": false, "username": "p_rcos2", "name": "Picco"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"location": "Onde o Uber cancela a viagem ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 0, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1195465133981675521", "verified": false, "username": "_RaquellGomes", "name": "Raquell \ud83d\udc95"}, {"location": "Cpx da penha", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 1452, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "id": "875935093126295712", "verified": false, "username": "Sheikoficial7", "name": "$ H \u20ac I k 7"}, {"location": "En la ciudad de la furia.", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 6223, "tweet_count": 14385, "listed_count": 16}, "id": "975192358835900416", "verified": false, "username": "bylunaroja", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc59 Dreamy \u2726"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 685, "tweet_count": 34069, "listed_count": 10}, "id": "107208316", "verified": false, "username": "papapacho", "name": "Pedr\u00f3fobo convencido"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 117, "tweet_count": 36664, "listed_count": 0}, "id": "306560057", "verified": false, "username": "byecako", "name": "TCC BOY 2/2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1105280630529511424", "verified": false, "username": "Ernesto98502333", "name": "Ernesto Vanegas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 111, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "id": "477675983", "verified": false, "username": "jasgalan", "name": "JaSGalan"}, {"location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 5111, "following_count": 5113, "tweet_count": 153140, "listed_count": 48}, "id": "129714958", "verified": false, "username": "OLD_DAYLIGHT", "name": "Gr3@T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 79, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "id": "1203011408956416000", "verified": false, "username": "EnriqueLohe", "name": "Enrique Lohe"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 4153, "tweet_count": 42683, "listed_count": 0}, "id": "1051849143235293184", "verified": false, "username": "Luciana05507905", "name": "Luciana Henrichs"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37339, "following_count": 932, "tweet_count": 17999, "listed_count": 33}, "id": "130571720", "verified": false, "username": "alonso_soares", "name": "Alonso Soares"}, {"location": "Isla de Pascua. Wonka factory.", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 69, "tweet_count": 42960, "listed_count": 299}, "id": "3134681", "verified": false, "username": "Converso72", "name": "Converso"}, {"location": "piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 526, "tweet_count": 15819, "listed_count": 0}, "id": "1543694598", "verified": false, "username": "macruzs", "name": "Mari"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 580260, "following_count": 2177, "tweet_count": 634056, "listed_count": 8432}, "id": "364528766", "verified": true, "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 101, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1183030886935252992", "verified": false, "username": "Tereuu1", "name": "M E N O R (T)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 0, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "1031714754367238144", "verified": false, "username": "CoronelAmericaa", "name": "Coronel Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Velaris ", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 636, "tweet_count": 24882, "listed_count": 12}, "id": "56332102", "verified": false, "username": "prisicilabm", "name": "Priscila... Lacis \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 3204, "tweet_count": 171740, "listed_count": 11}, "id": "200348392", "verified": false, "username": "vyquita", "name": "Victoria Garc\u00eda sand"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 825154, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "verified": false, "username": "julioastillero", "name": "Julio Astillero"}, {"location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 21, "tweet_count": 3034, "listed_count": 0}, "id": "1174162664739737600", "verified": false, "username": "_Gerardo_Flor", "name": "Gerardo Flores"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 802, "tweet_count": 1893, "listed_count": 1}, "id": "1021253789502910464", "verified": false, "username": "josebautista961", "name": "Jos\u00e9 Bautista"}, {"location": "Tec\u00e1mac, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2113, "tweet_count": 41864, "listed_count": 1}, "id": "871145840106020864", "verified": false, "username": "Ellopez96211208", "name": "Ellopez"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 518, "tweet_count": 938983, "listed_count": 26}, "id": "451511921", "verified": false, "username": "martinez56bis", "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c"}, {"location": "Benaocaz", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 506, "tweet_count": 5439, "listed_count": 0}, "id": "395366330", "verified": false, "username": "pedroguatter", "name": "Pedro"}, {"location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 753, "tweet_count": 33131, "listed_count": 9}, "id": "146237659", "verified": false, "username": "Danie_svq", "name": "Dani\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1292, "tweet_count": 24671, "listed_count": 0}, "id": "912611885987622912", "verified": false, "username": "AntonMelgar", "name": "Melgar Ant\u00f3n"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469024, "following_count": 529, "tweet_count": 201321, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "Argentina,Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2052, "tweet_count": 65600, "listed_count": 4}, "id": "2316324360", "verified": false, "username": "_NicolasLPerez_", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 2165, "tweet_count": 25161, "listed_count": 15}, "id": "3940383551", "verified": false, "username": "juanvelarde72", "name": "Juan Alonso Velarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 3469, "tweet_count": 43706, "listed_count": 3}, "id": "1141049572615163904", "verified": false, "username": "GeorgeM00760681", "name": "George Martinez Perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 517, "tweet_count": 9463, "listed_count": 0}, "id": "1204796890790842368", "verified": false, "username": "castrocities1", "name": "Jose Castro"}, {"location": "BACK IN CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 9079, "following_count": 632, "tweet_count": 85681, "listed_count": 51}, "id": "197135755", "verified": false, "username": "HilosPurpura", "name": "Ahora vivo SOLO en @esadeloshilos"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 242, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "id": "1171320442445029377", "verified": false, "username": "Mariasolzabala1", "name": "maria sol"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "verified": false, "username": "Suicida_Estupid", "name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "id": "42271371", "verified": false, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017", "verified": false, "username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 219, "tweet_count": 18112, "listed_count": 1}, "id": "894488711035047936", "verified": false, "username": "CJSartoris", "name": "Sartoris"}, {"location": "sin  rumbo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 282, "tweet_count": 7400, "listed_count": 0}, "id": "2177299624", "verified": false, "username": "tdixa", "name": "Christian Jasso"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 1341, "tweet_count": 38683, "listed_count": 53}, "id": "147006302", "verified": false, "username": "Giliux", "name": "Gilberto Anaya \ud83d\ude37 y ventila espacios cerrados"}, {"location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1281, "tweet_count": 18231, "listed_count": 35}, "id": "275694120", "verified": false, "username": "Verabadthings", "name": "Vera"}, {"location": "Talcahuano - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 74, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}, "id": "1099230894269845504", "verified": false, "username": "libro_objetivo", "name": "\u0259\u02c8p\u00e4l\u0259\u02ccj\u012bz"}, {"location": "Junin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 954, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "id": "311786652", "verified": false, "username": "rquitecta_39", "name": "waytita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "verified": false, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 796, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "id": "993345890986446848", "verified": false, "username": "Danielnavar98", "name": "Daniel Nava\u26aa"}, {"location": "Pelotillehue", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1474, "tweet_count": 131250, "listed_count": 3}, "id": "813642176", "verified": false, "username": "anibalad", "name": "Anibal"}, {"location": "\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc18  \u060c\u02d9 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8  \u02d2  ", "public_metrics": {"followers_count": 9783, "following_count": 9908, "tweet_count": 33734, "listed_count": 20}, "id": "978328055189004288", "verified": false, "username": "vantefind", "name": "Lili\u2077\u17f9 THE ASTRONAUT"}, {"location": "\ud83d\udc07\u309e\u1d4e_soft h\u1971\u1972rt, s\u1955\u1971\u1971t so\u1959\u1963. \u2399", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2042, "tweet_count": 17328, "listed_count": 18}, "id": "1130187450817626113", "verified": false, "username": "jm8Os", "name": "\ua5c3 \ud83d\udc30 moved !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1205033301032853504", "verified": false, "username": "TetoMagui", "name": "Magui Teto"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 132, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "id": "767147259628617728", "verified": false, "username": "DanaLihuens", "name": "Dana Lihu\u00e9n\u2728"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3292, "tweet_count": 91182, "listed_count": 27}, "id": "349020396", "verified": false, "username": "Starchildsp", "name": "starchild"}, {"location": "(a/ela/-a)", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 4359, "tweet_count": 52397, "listed_count": 3}, "id": "1073603792569020424", "verified": false, "username": "alwaysneedlouis", "name": "julia saw louis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 366, "tweet_count": 108110, "listed_count": 39}, "id": "936383021451763712", "verified": false, "username": "houisadore", "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a. mudou de conta"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 4043, "tweet_count": 174873, "listed_count": 8}, "id": "32662227", "verified": false, "username": "luismalpizar", "name": "Luis M. Alp\u00edzar"}, {"location": "Santo Domingo Este, Dominican ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 557, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}, "id": "866804943688216576", "verified": false, "username": "BSkawabine", "name": "Brimere Skawabine"}, {"location": "Bethesda, MD - Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 139, "tweet_count": 24311, "listed_count": 599}, "id": "386689483", "verified": true, "username": "MedlinePlusEsp", "name": "MedlinePlus Espa\u00f1ol"}, {"location": "multi & kdramas | snk \u2022 tpn \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 913, "tweet_count": 18846, "listed_count": 2}, "id": "798021534782734336", "verified": false, "username": "eajglow", "name": "sabs"}, {"location": "25.05.19", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 260, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}, "id": "758511363899682817", "verified": false, "username": "sanshinept", "name": "mel \u2661's miiu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 642, "tweet_count": 112010, "listed_count": 0}, "id": "1062488667544084485", "verified": false, "username": "VitriaB72510629", "name": "Vi"}, {"location": "Rb, ac ", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 843, "tweet_count": 33292, "listed_count": 1}, "id": "794946030815105024", "verified": false, "username": "sandraverso", "name": "s \u0251 n \u00d7\u035c\u00d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48349, "following_count": 18271, "tweet_count": 563460, "listed_count": 25}, "id": "241421596", "verified": false, "username": "zfabrogmailcom", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "id": "894360375055044608", "verified": false, "username": "Alltemir7", "name": "Alltemir"}, {"location": "na coxa do harry", "public_metrics": {"followers_count": 8751, "following_count": 8280, "tweet_count": 187835, "listed_count": 58}, "id": "2600008074", "verified": false, "username": "strockholm28", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd6a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "GeoFront of Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 360, "tweet_count": 41083, "listed_count": 6}, "id": "15040200", "verified": false, "username": "talakos", "name": "Chairo Tov\u00e1rishch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3341, "tweet_count": 31604, "listed_count": 0}, "id": "27008507", "verified": false, "username": "ElXtig", "name": "Enrique XW"}, {"location": "\u2022\u548c\u4f60-2:35", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 67, "tweet_count": 5882, "listed_count": 0}, "id": "1114623808411963392", "verified": false, "username": "_ysej_", "name": "\u055e \ubbfc\uc218"}, {"location": "Desde 11/02/2022", "public_metrics": {"followers_count": 29589, "following_count": 40, "tweet_count": 108772, "listed_count": 95}, "id": "1031582764934594561", "verified": false, "username": "CYPHER_LlNE", "name": "CYPHER LINE (CLOSED)"}, {"location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "public_metrics": {"followers_count": 8368, "following_count": 7313, "tweet_count": 91096, "listed_count": 4}, "id": "339511739", "verified": false, "username": "AliceJarocha902", "name": "Alice Medcar"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 860, "tweet_count": 7317, "listed_count": 0}, "id": "306921976", "verified": false, "username": "Chrisantema", "name": "Tiana #PL490N\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1219, "tweet_count": 5106, "listed_count": 2}, "id": "56411949", "verified": false, "username": "rogutse", "name": "rgs"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 512, "tweet_count": 8511, "listed_count": 0}, "id": "910701191465771008", "verified": false, "username": "luiza_gomex1", "name": "luluzinha"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 4950, "tweet_count": 54059, "listed_count": 3}, "id": "1162381178596417536", "verified": false, "username": "JuanSin46744115", "name": "JuanSinMiedo"}, {"location": "i don\u2019t say i love louis tomlinson until the moon, bc when I get there it will end. so i say that i love him infinitely.the infinite never ends.", "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2707, "tweet_count": 62999, "listed_count": 17}, "id": "900049189568217088", "verified": false, "username": "styleschmp", "name": "out of angel\u2019s system"}, {"location": "always you ", "public_metrics": {"followers_count": 12506, "following_count": 13684, "tweet_count": 56134, "listed_count": 28}, "id": "736376868270641157", "verified": false, "username": "littedirectione", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc86 vai ver o harry | #LT369"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 678, "tweet_count": 33530, "listed_count": 22}, "id": "245694499", "verified": false, "username": "Pablote__", "name": "Pablo Lombar Sciani"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 707, "tweet_count": 11716, "listed_count": 3}, "id": "935973253939593216", "verified": false, "username": "abrunnass", "name": "Nayara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 532, "tweet_count": 37981, "listed_count": 0}, "id": "393032227", "verified": false, "username": "gigilibert", "name": "gab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 17915, "listed_count": 4}, "id": "605068944", "verified": false, "username": "CitlallixMx", "name": "Citlalli Georgina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1634697, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}, "id": "1935742783", "verified": true, "username": "CiroGomezL", "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva"}, {"location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 392, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "id": "1059152682227769344", "verified": false, "username": "bluecatzx", "name": "bely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 509, "tweet_count": 30628, "listed_count": 0}, "id": "1166603574", "verified": false, "username": "_dinosarah", "name": "sarah13\u2b50\ufe0f"}, {"location": "\u2468\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 258, "tweet_count": 103576, "listed_count": 7}, "id": "750718956793630720", "verified": false, "username": "gbrieI", "name": "gabe"}, {"location": "Venezuela del norte ", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 4378, "tweet_count": 127322, "listed_count": 9}, "id": "939577925975855105", "verified": false, "username": "Diegoobiwan", "name": "Diego Hernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 321, "tweet_count": 34665, "listed_count": 0}, "id": "1131642568482131968", "verified": false, "username": "Manuell027", "name": "Manuel"}, {"location": "Montenegro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 434, "tweet_count": 9650, "listed_count": 0}, "id": "753415247910801408", "verified": false, "username": "BragaaClara", "name": "clara"}, {"location": "lado sul do mapa", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 231, "tweet_count": 10634, "listed_count": 0}, "id": "1131342655458349057", "verified": false, "username": "CampossNandaa", "name": "nanda campos"}, {"location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 969, "tweet_count": 23232, "listed_count": 1}, "id": "987829019780542464", "verified": false, "username": "leamrdavidadele", "name": "\u2113\u0aef\u01aci\u0aeei\u03b1 \u03c1\u0ae8\u0aef\u0abd\u01ac\u0aef\u0abd"}, {"location": "por ahi", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 777, "tweet_count": 17331, "listed_count": 0}, "id": "2593182311", "verified": false, "username": "jesusgtzone", "name": "Fantasmita \ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 734, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "id": "3252235266", "verified": false, "username": "jorgealeperez1", "name": "Jorge P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 38, "tweet_count": 26051, "listed_count": 0}, "id": "958352075045392385", "verified": false, "username": "juan091248", "name": "_____cross_____"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 943, "tweet_count": 36716, "listed_count": 3}, "id": "3094873677", "verified": false, "username": "paulinhaafb", "name": "paulinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6165, "following_count": 6701, "tweet_count": 137911, "listed_count": 3}, "id": "1160741938989031430", "verified": false, "username": "LaMaga75350486", "name": "LaMaga\ud83d\ude3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "id": "1194748510270361605", "verified": false, "username": "jackat1as", "name": "Jackat1as"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 183, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "id": "312493377", "verified": false, "username": "Jeszvk", "name": "R.J.Sayers (Escritora)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 558, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "id": "1204536648966520832", "verified": false, "username": "mariolasil", "name": "Mariela Silva"}, {"location": "Onde o vento me levar", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 165, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "id": "1201667586439753729", "verified": false, "username": "Glucacon773", "name": "\ud83d\udcccdi\u00f3genes\ud83d\udccc"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 378, "tweet_count": 4479, "listed_count": 1}, "id": "1011677851177881601", "verified": false, "username": "_oaron", "name": "p vc aron"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 305, "tweet_count": 15662, "listed_count": 0}, "id": "898681115367665664", "verified": false, "username": "gabcrruz_", "name": "Gabriel Cruz"}, {"location": "Somewhere, over the rainbow ", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1731, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "id": "271234502", "verified": false, "username": "bettyvp1", "name": "Betty"}, {"location": " \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 553, "tweet_count": 122007, "listed_count": 10}, "id": "796439446761734144", "verified": false, "username": "soyromeh1", "name": "Soyromeh"}, {"location": "Herning, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 73, "tweet_count": 18574, "listed_count": 37}, "id": "1006815908", "verified": false, "username": "jamesgreeneyes", "name": "James Olano"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1703, "tweet_count": 21896, "listed_count": 1}, "id": "1077751193621929984", "verified": false, "username": "bosstonsete", "name": "Boston"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 698, "tweet_count": 66621, "listed_count": 5}, "id": "248951463", "verified": false, "username": "Ada_01", "name": "Ada Galicia"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 826, "tweet_count": 12348, "listed_count": 1}, "id": "851560548638609408", "verified": false, "username": "araujo_llau", "name": "laura"}, {"location": "CEDEMEQUIS", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 954, "tweet_count": 8690, "listed_count": 2}, "id": "317529731", "verified": false, "username": "HEAVIER_GOMEZ", "name": "\u2646Franz J. G. Landa\u2646"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1222, "tweet_count": 67199, "listed_count": 3}, "id": "733672297", "verified": false, "username": "Antonio45781949", "name": "Cesar o nada"}, {"location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16514, "following_count": 16830, "tweet_count": 130260, "listed_count": 31}, "id": "501085582", "verified": false, "username": "VozconEco", "name": "Voz con eco"}, {"location": "errejotAcre", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 549, "tweet_count": 17811, "listed_count": 0}, "id": "984233123981463552", "verified": false, "username": "bri_ciaf", "name": "LINA, MINHA MENINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 692, "tweet_count": 3845, "listed_count": 0}, "id": "1050894356381618176", "verified": false, "username": "_RobertLK", "name": "Robertin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 470, "tweet_count": 62639, "listed_count": 2}, "id": "3061578002", "verified": false, "username": "Hannah_Sasso", "name": "Rose Girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97703, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816", "verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1168, "tweet_count": 3886, "listed_count": 1}, "id": "93359920", "verified": false, "username": "Macphisto_M", "name": "Louis Pointe du Loc"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 92440, "following_count": 1043, "tweet_count": 51414, "listed_count": 560}, "id": "25952627", "verified": false, "username": "Cynnderela", "name": "CYN"}, {"location": "27 \u00b7 she/ela", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 987, "tweet_count": 459978, "listed_count": 10}, "id": "83024540", "verified": false, "username": "sadbeep", "name": "marriage proposals and a chant of \u201clesbians! Lesbi"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 10030, "following_count": 2256, "tweet_count": 403790, "listed_count": 51}, "id": "187687371", "verified": false, "username": "fuckinmadhatter", "name": "constituinte payla \ud83c\udf39"}, {"location": "RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 384, "tweet_count": 193006, "listed_count": 5}, "id": "598564758", "verified": false, "username": "abracodeonda", "name": "ser gen\u00e9rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 701, "tweet_count": 14657, "listed_count": 0}, "id": "955171755726811136", "verified": false, "username": "Fabrici17741808", "name": "Mexicali bc"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 184, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "452549459", "verified": false, "username": "betty_vara", "name": "Betty"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 532, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "id": "1028320189899845633", "verified": false, "username": "RenanPFssss", "name": "RPF"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 4828, "tweet_count": 217544, "listed_count": 64}, "id": "1529298787", "verified": false, "username": "Rosacatl", "name": "Rosa Garc\u00eda"}, {"location": "New Bedford, Massachusetts", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 308, "tweet_count": 1937, "listed_count": 3}, "id": "2174800514", "verified": false, "username": "KENPOJOE_REBELO", "name": "Joseph P. Rebelo II"}, {"location": "RJ/ZN", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 185, "tweet_count": 16012, "listed_count": 0}, "id": "789672256351956992", "verified": false, "username": "Guirerme", "name": "Cafa"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1055, "tweet_count": 10013, "listed_count": 0}, "id": "898041556615151617", "verified": false, "username": "Izabelopolis", "name": "Pocahontas \ud83c\udf43"}, {"location": "\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 242, "tweet_count": 8116, "listed_count": 1}, "id": "913005139904036864", "verified": false, "username": "brisinhaisa", "name": "siriri"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1073, "tweet_count": 13344, "listed_count": 1}, "id": "277148735", "verified": false, "username": "jalbertomex", "name": "Pepe Espinosa"}, {"location": "Argentina( sierra grande. R.N)", "public_metrics": {"followers_count": 9182, "following_count": 8934, "tweet_count": 75049, "listed_count": 1}, "id": "1186355888153608192", "verified": false, "username": "JorgeMonta55", "name": "Charlye.ex Frankmonta"}, {"location": "Porto Seguro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 193, "tweet_count": 161575, "listed_count": 3}, "id": "3120946697", "verified": false, "username": "steportelha", "name": "ester \u2b50"}, {"location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3127, "tweet_count": 17166, "listed_count": 0}, "id": "2839047387", "verified": false, "username": "lourdaviber", "name": "Lourdes Davila"}, {"location": "Chiclayo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1328, "tweet_count": 51116, "listed_count": 3}, "id": "42119035", "verified": false, "username": "PedroTF", "name": "Pedro Torres #QuedateEnCasa"}, {"location": "missing ace", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 111, "tweet_count": 7682, "listed_count": 3}, "id": "1019387770995904512", "verified": false, "username": "spearbabiee", "name": "lolito"}, {"location": "en la tercera roca del sol", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2872, "tweet_count": 70126, "listed_count": 7}, "id": "200516788", "verified": false, "username": "odioso_grunon", "name": "Odioso"}, {"location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 90632, "following_count": 637, "tweet_count": 277641, "listed_count": 917}, "id": "46668976", "verified": false, "username": "periodicoaragon", "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n"}, {"location": "antiburaco ICB5 ", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 806, "tweet_count": 39108, "listed_count": 0}, "id": "2729159782", "verified": false, "username": "pimenta_bx", "name": "goiaba Pi"}, {"location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 970, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "id": "759204185204293633", "verified": false, "username": "jajaynunes", "name": "Nunes\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 103, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "id": "272215386", "verified": false, "username": "TlacaelelCSC", "name": "Tlaca\u00e9lel C\u00e1ceres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 957, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "id": "1195843438119243776", "verified": false, "username": "ArturoP96262656", "name": "Pardo_arturo"}, {"location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 222328, "following_count": 116337, "tweet_count": 326003, "listed_count": 0}, "id": "74153376", "verified": true, "username": "FedericoArreola", "name": "Federico Arreola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4409, "tweet_count": 93506, "listed_count": 4}, "id": "704967957194014720", "verified": false, "username": "mbalda16", "name": "Miguel F. Barrera (Mijailovich AMLOvsky)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1449, "tweet_count": 43102, "listed_count": 2}, "id": "181790308", "verified": false, "username": "TarsOrion", "name": "-TARS-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 876, "tweet_count": 11850, "listed_count": 0}, "id": "227065549", "verified": false, "username": "ferguereca79", "name": "Susana Horia del Burro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 150, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}, "id": "750464979011137537", "verified": false, "username": "_infinitiva", "name": "haunted hoe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 144, "tweet_count": 20212, "listed_count": 1}, "id": "931411330678054912", "verified": false, "username": "PedroDeA2", "name": "PedroDeA \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 72, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "id": "1087198035002695681", "verified": false, "username": "ClaudiaWmMx", "name": "Claudia Lara"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1607, "tweet_count": 42161, "listed_count": 53}, "id": "82450264", "verified": false, "username": "Refsart", "name": "Fernando Merari Serrano (Refs)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1498, "tweet_count": 146332, "listed_count": 18}, "id": "2573104218", "verified": false, "username": "itzuel14", "name": "claudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 634, "tweet_count": 16350, "listed_count": 0}, "id": "2473609999", "verified": false, "username": "Mari_delCura", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf5"}, {"location": "MID", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 337, "tweet_count": 4433, "listed_count": 2}, "id": "136022241", "verified": false, "username": "rich_franco", "name": "Rich"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 157, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "id": "1147934013165920256", "verified": false, "username": "_dianagomez01", "name": "Dianii \ud83e\udd0d"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3724, "tweet_count": 279163, "listed_count": 5}, "id": "2525439758", "verified": false, "username": "horacuello", "name": "Horacio Cuello. \ud83c\udf31\ud83d\udeac\ud83c\udf7e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 60, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "id": "1125906313102409728", "verified": false, "username": "Benitogfjbunny", "name": "Benitogfs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1179, "tweet_count": 57140, "listed_count": 0}, "id": "1188123051835166720", "verified": false, "username": "HSansogni", "name": "Hector Sansogni"}, {"location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 5001, "tweet_count": 11928, "listed_count": 3}, "id": "306015640", "verified": false, "username": "arturomar_01", "name": "Arturo Ivan"}, {"location": "River Plate", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 542, "tweet_count": 82687, "listed_count": 6}, "id": "792003318", "verified": false, "username": "MaqarenaS", "name": "Macarena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1342, "tweet_count": 154964, "listed_count": 14}, "id": "127577166", "verified": false, "username": "Streak777", "name": "\u30a8\u30eb\u30fb\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30af\ud83c\udf20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 299, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}, "id": "1067539601772998656", "verified": false, "username": "alexandrrrb", "name": "ale"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 279, "tweet_count": 4914, "listed_count": 1}, "id": "1001231562929827840", "verified": false, "username": "cache_fandomm", "name": "Sofia ~"}, {"location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 444, "tweet_count": 19612, "listed_count": 0}, "id": "1477003957", "verified": false, "username": "TonyBullets1", "name": "Antonio C\u00e1zares"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 10133, "tweet_count": 16755, "listed_count": 4}, "id": "1196531737427238912", "verified": false, "username": "TiempoDAccionar", "name": "Country"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 326, "tweet_count": 29655, "listed_count": 0}, "id": "986141902046158849", "verified": false, "username": "Violeta10987654", "name": "Violeta"}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 901, "tweet_count": 21384, "listed_count": 2}, "id": "1016986690743930880", "verified": false, "username": "pacotorres1971", "name": "Francisco J. Torres"}, {"location": "neverland ", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 668, "tweet_count": 3846, "listed_count": 1}, "id": "936662604608622593", "verified": false, "username": "k1wi_roxo", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd31 \ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"location": "\ud83d\udce7 ljoga@mecinc.gg", "public_metrics": {"followers_count": 287863, "following_count": 1029, "tweet_count": 21498, "listed_count": 292}, "id": "408767819", "verified": true, "username": "LJoga", "name": "Luis \ud83e\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 761, "tweet_count": 6690, "listed_count": 3}, "id": "1170730650032361474", "verified": false, "username": "_reinhardtt", "name": "fernandes"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2929, "tweet_count": 12467, "listed_count": 0}, "id": "932916568345989121", "verified": false, "username": "laurenteiixeira", "name": "lauren \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2595, "tweet_count": 57278, "listed_count": 2}, "id": "592858889", "verified": false, "username": "luluObradorista", "name": "Mar\u00eda Luna \ud83c\udf1b\ud83d\udc3e\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b"}, {"location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 22, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "id": "1117848780961910790", "verified": false, "username": "1903Gomes", "name": "denis_244"}, {"location": "Aonde mora a paz", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 432, "tweet_count": 25175, "listed_count": 0}, "id": "887353977725235201", "verified": false, "username": "kamikaze051111", "name": "Beh\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1495, "tweet_count": 85287, "listed_count": 5}, "id": "140087603", "verified": false, "username": "Richirof", "name": "Ricardo Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 209, "tweet_count": 9833, "listed_count": 0}, "id": "603404733", "verified": false, "username": "boogabuh", "name": "LITTLE SAD EYES"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1355, "tweet_count": 37517, "listed_count": 0}, "id": "883517603544793088", "verified": false, "username": "juhfalcaosz", "name": "Panicat"}, {"location": "esfj 1w2 sx/so 163 |@caiterick", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1827, "tweet_count": 72171, "listed_count": 3}, "id": "1070111007312359434", "verified": false, "username": "httprotti", "name": "asenate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 438, "tweet_count": 12132, "listed_count": 0}, "id": "739610973212975104", "verified": false, "username": "manu5096", "name": "Manuel Sandoval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1629, "tweet_count": 22089, "listed_count": 1}, "id": "1149492167070629888", "verified": false, "username": "LozanoD10", "name": "Quedate en casa. La pandemia est\u00e1 en su m\u00e1ximo."}, {"location": "La Chingada, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1028, "tweet_count": 40106, "listed_count": 33}, "id": "4885613934", "verified": false, "username": "AntichairoAvila", "name": "A. M. Fdez"}, {"location": "\u1160\n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160  daddy let me know\n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 that im your only girl\n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160 the only man that i need\n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160   in this gangster world!\n\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 674, "tweet_count": 72068, "listed_count": 14}, "id": "792437322528587776", "verified": false, "username": "HAWKSL0VER", "name": "\u1160gangster's wife\u1160"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 94, "tweet_count": 39773, "listed_count": 2}, "id": "927309747392573441", "verified": false, "username": "ledgerfilms", "name": "\u2606"}, {"location": "M\u00e8xico", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 3724, "tweet_count": 76252, "listed_count": 2}, "id": "309475350", "verified": false, "username": "GVALOPEZ", "name": "GerViper"}, {"location": "Nowhere Man", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 99, "tweet_count": 65430, "listed_count": 0}, "id": "842213498599874560", "verified": false, "username": "XTekyla", "name": "x\u03b1m\u03b1\u03b7 \u2020\u03b5\u03ba\u03c8\uff9a\u03b1\ud83d\udd25"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 467, "tweet_count": 1804, "listed_count": 0}, "id": "1146992650656071680", "verified": false, "username": "fegarcia112", "name": "Nanda"}, {"location": "sant quirze del valles", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 132, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "id": "1201736952531374080", "verified": false, "username": "miriamaznarmar6", "name": "miriam aznar martinez"}, {"location": "bailey", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3161, "tweet_count": 76763, "listed_count": 17}, "id": "3057590889", "verified": false, "username": "anyxnosh", "name": "debb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 404, "tweet_count": 47702, "listed_count": 4}, "id": "428480636", "verified": false, "username": "alexibarra01", "name": "Alex Ibarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25797, "following_count": 991, "tweet_count": 69850, "listed_count": 14}, "id": "914948659", "verified": false, "username": "karitupl_", "name": "Karito"}, {"location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 511, "tweet_count": 15497, "listed_count": 9}, "id": "117648438", "verified": false, "username": "xavimijangos", "name": "XAVI"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 880, "tweet_count": 36397, "listed_count": 9}, "id": "794683524", "verified": false, "username": "MarianMancilla_", "name": "Marian"}, {"location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "id": "332942158", "verified": false, "username": "Isajedora", "name": "Isaa \ud83d\udc28"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 226, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "1150617413777596417", "verified": false, "username": "facu_ramirez5", "name": "Facu Ram\u00edrez \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "verified": false, "username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati"}, {"location": "pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 235, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "id": "1153907340372058112", "verified": false, "username": "DaFonseca03", "name": "fonseca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 614, "tweet_count": 14254, "listed_count": 4}, "id": "365356858", "verified": false, "username": "antiuchiplana", "name": "\u00aa"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 672, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}, "id": "868917834306506753", "verified": false, "username": "truekanekii", "name": "Joel"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 236, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}, "id": "953834080562569217", "verified": false, "username": "LuccasLobo1", "name": "LOBO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 265, "tweet_count": 3343, "listed_count": 0}, "id": "1058381137008037890", "verified": false, "username": "anacbohmer_", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606", "verified": false, "username": "DraExtrana", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 2483, "tweet_count": 21676, "listed_count": 13}, "id": "42258187", "verified": false, "username": "L_y_m_p_h_N_K", "name": "D.r.L.y.m.p.h.N.K.//Now Sucker Punching"}, {"location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 486, "tweet_count": 3391, "listed_count": 2}, "id": "1393335438", "verified": false, "username": "AmezcuaPsic_ING", "name": "Juan Carlos Hern\u00e1ndez Amezcua"}, {"location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 849, "tweet_count": 12855, "listed_count": 0}, "id": "1007667249023520768", "verified": false, "username": "msilveira30", "name": "manu"}, {"location": "Zapopan Jalisco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1163, "tweet_count": 71431, "listed_count": 0}, "id": "97146734", "verified": false, "username": "vidalmd", "name": "VidalRiveraMD"}, {"location": "En tu escote...", "public_metrics": {"followers_count": 5923, "following_count": 98, "tweet_count": 217785, "listed_count": 77}, "id": "147451249", "verified": false, "username": "reniman", "name": "Reni Man"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3439, "tweet_count": 13388, "listed_count": 1}, "id": "985425589", "verified": false, "username": "cribera11", "name": "Carlos Ribera"}, {"location": "MAO", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 31, "tweet_count": 21968, "listed_count": 0}, "id": "1120479640802533381", "verified": false, "username": "cagueney", "name": "beatriste"}, {"location": "Z\u00e1rate", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1130, "tweet_count": 5467, "listed_count": 0}, "id": "1206398654", "verified": false, "username": "DiegoRudel", "name": "Diego Rudel"}, {"location": "Arthur \ud83d\udc99\ud83d\udc63\ud83e\udd31\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 595, "tweet_count": 13900, "listed_count": 0}, "id": "1101745240292106240", "verified": false, "username": "A_milioli", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "id": "2432532733", "verified": false, "username": "rickcood", "name": "henrique \u6c17"}, {"location": "ketterdam ", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 3865, "tweet_count": 29800, "listed_count": 11}, "id": "738048961995476992", "verified": false, "username": "bridgertxx", "name": "MJ"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324055, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "id": "861063790070288384", "verified": false, "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"location": "Chetumal Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 204, "tweet_count": 6675, "listed_count": 1}, "id": "474652730", "verified": false, "username": "UnaTalAloove", "name": "Alondra Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 193, "tweet_count": 9101, "listed_count": 0}, "id": "1133494412787494914", "verified": false, "username": "GazziaNay", "name": "\u019d\u03b1\u0443\u2113\u03b1\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 280, "tweet_count": 5799, "listed_count": 0}, "id": "1156442798922641408", "verified": false, "username": "maximool1", "name": "maxi"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 3447, "tweet_count": 63907, "listed_count": 7}, "id": "1068558327234334720", "verified": false, "username": "AlvelaisPerez", "name": "Edgardo P\u00e9rez Alvelais"}, {"location": "Otompan ", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}, "id": "355260387", "verified": false, "username": "frex_86", "name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2797, "tweet_count": 36851, "listed_count": 1}, "id": "850946222403842049", "verified": false, "username": "porraevy", "name": "\u2130\ud835\udccb\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud835\udcc3"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 254, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "id": "1061016232349102087", "verified": false, "username": "negorafa02", "name": "Rafael \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1961, "tweet_count": 15269, "listed_count": 1}, "id": "2306046985", "verified": false, "username": "ecuandureo9391", "name": "tiburoncin"}, {"location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 85, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "id": "933845489136652288", "verified": false, "username": "MarielDanielle", "name": "Mariel Gutierrez"}, {"location": "D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}, "id": "583974349", "verified": false, "username": "Yasviren", "name": "Yasviren"}, {"location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 7855, "tweet_count": 61431, "listed_count": 69}, "id": "1067179518199296007", "verified": false, "username": "zurzolosgf", "name": "veri \ud83c\udf0a"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1316, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "id": "2175710597", "verified": false, "username": "ryt64", "name": "Ricardo Yaya Tur"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "verified": false, "username": "joseluissariego", "name": "jose luis sariego"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 963, "tweet_count": 22415, "listed_count": 0}, "id": "1078386544761810944", "verified": false, "username": "KarineLima_JJ", "name": "ka"}, {"location": "Das colinas cinzas de Osasco.", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 306, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "id": "43804410", "verified": false, "username": "phael_dnb", "name": "Raphael Oliveira"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 476, "tweet_count": 46886, "listed_count": 0}, "id": "1007758074923405313", "verified": false, "username": "daniellaaxz", "name": "daniella \u02e2\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 269, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "955256964363313152", "verified": false, "username": "euraissabrito", "name": "euraissabrito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 298, "tweet_count": 15982, "listed_count": 0}, "id": "229694002", "verified": false, "username": "maddog992010", "name": "maddogcesar"}, {"location": "\ud83c\udd52\ufe0e\ud83c\udd53\ufe0e\ud83c\udd5c\ufe0e\ud83c\udd67\ufe0e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 4689, "tweet_count": 10905, "listed_count": 1}, "id": "1855958426", "verified": false, "username": "myadiraam", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd0. \u2764\ufe0e\u263d\ufe0e"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675193, "following_count": 400, "tweet_count": 1199057, "listed_count": 6563}, "id": "244218738", "verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 155, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}, "id": "1025198327091081216", "verified": false, "username": "Pedro_Pinho05", "name": "gordin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426690, "listed_count": 29}, "id": "3382068411", "verified": false, "username": "charitocuerva", "name": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 949, "tweet_count": 36942, "listed_count": 1}, "id": "1187595528667680769", "verified": false, "username": "DonLiii", "name": "DonOvidioLIII"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 825, "tweet_count": 9146, "listed_count": 1}, "id": "1158525615458459650", "verified": false, "username": "Cadore_show", "name": "Cadore (2 \u2013 1)"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 948, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "id": "1155642957430689792", "verified": false, "username": "Pedro_cadore03", "name": "G\u00eameo Magro \ud83d\udc35\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "TABASCO, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 586, "tweet_count": 36430, "listed_count": 1}, "id": "224278545", "verified": false, "username": "gonzov73", "name": "gonzov"}, {"location": "Ros\u00e1rio do Sul, 18\u00b0 RT, D.4780", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 475, "tweet_count": 9014, "listed_count": 0}, "id": "1138913314552127494", "verified": false, "username": "chibo_b", "name": "Bruninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 97, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "id": "1199772792809541632", "verified": false, "username": "Romminaferreira", "name": "pasame con mariano que necesito power"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 118, "tweet_count": 179692, "listed_count": 25}, "id": "336106510", "verified": false, "username": "Ciudadano133", "name": "yosoy132 \u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1117, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "id": "46294263", "verified": false, "username": "David_Quintero", "name": "David Quintero"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 406, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "55147761", "verified": false, "username": "nonino21", "name": "JuanDe RC"}, {"location": "10cubra", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1104, "tweet_count": 123853, "listed_count": 0}, "id": "997308505450262528", "verified": false, "username": "vivicvicvic", "name": "vic \ud83e\udee6"}, {"location": "Noruega", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 25, "tweet_count": 9082, "listed_count": 1}, "id": "3383762117", "verified": false, "username": "Luiz23_4", "name": "1 9 9 8 \u0950"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 459, "tweet_count": 7860, "listed_count": 0}, "id": "1166064783008907264", "verified": false, "username": "MilenaF45929698", "name": "Milena Ferreira \u270a\ud83d\udc96\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "id": "842406875111018499", "verified": false, "username": "ggukkietalent", "name": "\ud835\udcd1."}, {"location": "Paradise City", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4946, "tweet_count": 52015, "listed_count": 8}, "id": "348629948", "verified": false, "username": "marcosguajardo", "name": "Marcos Guajardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 43, "tweet_count": 5546, "listed_count": 0}, "id": "960306494418796544", "verified": false, "username": "Edubijes6", "name": "Aquiles Esquivel Madrazo."}, {"location": "Nova Zel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 671, "tweet_count": 50941, "listed_count": 19}, "id": "1853103594", "verified": false, "username": "NoSoyTrucha", "name": "Trucha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2896, "tweet_count": 60804, "listed_count": 1}, "id": "845210285052850177", "verified": false, "username": "ChirpingBlueJay", "name": "Chirping Blue Jay"}, {"location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 795, "tweet_count": 56785, "listed_count": 2}, "id": "704344850", "verified": false, "username": "josedven04", "name": "Eduardo Venegas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 2133, "tweet_count": 44031, "listed_count": 4}, "id": "3291282932", "verified": false, "username": "Albertt_Skrull", "name": "Alberto"}, {"location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 111, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "id": "1193578285265039361", "verified": false, "username": "RitaRoVN", "name": "Rita V.\u2649"}, {"location": "Barcelona/Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 386, "tweet_count": 6627, "listed_count": 1}, "id": "3073137261", "verified": false, "username": "davidymireia", "name": "David & Mireia"}, {"location": "Somewhere in Spacetime.", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 396, "tweet_count": 35073, "listed_count": 10}, "id": "341910547", "verified": false, "username": "AllonsyMexGirl", "name": "Hilda \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 716, "tweet_count": 32987, "listed_count": 4}, "id": "1359985351", "verified": false, "username": "miguel6994", "name": "Miguel Orozco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048", "verified": false, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions"}, {"location": "Le\u00f3n, M\u00e9x.", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 616, "tweet_count": 83339, "listed_count": 0}, "id": "331697145", "verified": false, "username": "LuuisDeAnda", "name": "Ernesto"}, {"location": "na cama da tua m\u00e3e ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 337, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "1166942760835960833", "verified": false, "username": "Nicolas_13k", "name": "Santos \u26c8\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52295, "following_count": 101, "tweet_count": 22314, "listed_count": 147}, "id": "4425105494", "verified": true, "username": "rushtoroblanco", "name": "Rush oficial"}, {"location": "404 Not Found v:", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1112, "tweet_count": 17540, "listed_count": 0}, "id": "1081950144948518912", "verified": false, "username": "Christi63038201", "name": "Mr. Mxyzptlk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1205713233685991424", "verified": false, "username": "Mary95054184", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 473, "tweet_count": 7167, "listed_count": 0}, "id": "1197329422279487489", "verified": false, "username": "GeorgyConstanza", "name": "georgyok"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 476, "tweet_count": 58581, "listed_count": 0}, "id": "891401336369143808", "verified": false, "username": "AlexPeKeaton", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc65 \ud835\udc43. \ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 703654, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "id": "302151609", "verified": true, "username": "FiscaliaPeru", "name": "Ministerio P\u00fablico"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 373, "tweet_count": 12292, "listed_count": 0}, "id": "706221466715627520", "verified": false, "username": "ajayurill", "name": "yuri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 423, "tweet_count": 8522, "listed_count": 0}, "id": "1931663082", "verified": false, "username": "1979_Madrid_", "name": "Madrid_1979 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "santo dom republica dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1027, "tweet_count": 35752, "listed_count": 16}, "id": "895852993", "verified": false, "username": "15segunds", "name": "Dinero Virtual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4219, "following_count": 3700, "tweet_count": 97162, "listed_count": 41}, "id": "49732922", "verified": false, "username": "DonRoberTJ", "name": "RobertoTJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "id": "478058549", "verified": false, "username": "elepiscitelli", "name": "eleonora piscitelli"}, {"location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "1039778096365412352", "verified": false, "username": "FrancescaIGAG", "name": "FrancescaIGAG"}, {"location": "Santiago de Surco, Lima PE", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 514, "tweet_count": 21914, "listed_count": 0}, "id": "311017998", "verified": false, "username": "Max1Noodles", "name": "Noodles \ud83c\udfb5"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1290, "tweet_count": 6184, "listed_count": 6}, "id": "4889435662", "verified": false, "username": "mijailrag", "name": "Mija\u00edl Ram\u00edrez Guti\u00e9rrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 707, "tweet_count": 17259, "listed_count": 0}, "id": "833859462477778945", "verified": false, "username": "MdsLoren", "name": "insta_@Loreneuu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11144, "following_count": 7964, "tweet_count": 309623, "listed_count": 7}, "id": "3905636296", "verified": false, "username": "hemera133", "name": "H\u00e9m\u00e9ra kai Nyx #SOSCuba \ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83d\ude3a..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 1093, "listed_count": 0}, "id": "458988163", "verified": false, "username": "jrodriguezluis", "name": "Julio Rodr\u00edguez Luis"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823169, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"location": " \ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude6d\ud835\ude56\ud835\ude68.", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 939, "tweet_count": 23428, "listed_count": 28}, "id": "1153880438982811653", "verified": false, "username": "luuackles", "name": "lu"}, {"location": "d.f", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 2325, "tweet_count": 55991, "listed_count": 1}, "id": "87366591", "verified": false, "username": "chinovandyk", "name": "Angel Van Dyk"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 140, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "id": "1070709733198319616", "verified": false, "username": "JDOG9701", "name": "Juan David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210613, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 813, "tweet_count": 8785, "listed_count": 3}, "id": "2900976122", "verified": false, "username": "Mariavhalle", "name": "Mar\u00eda Valle"}, {"location": "053", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 239, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "id": "1123654619660476416", "verified": false, "username": "ViMunchow", "name": "Vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4960, "tweet_count": 62825, "listed_count": 0}, "id": "1132796669324431361", "verified": false, "username": "exito44697843", "name": "\u00e9xito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 455, "tweet_count": 1604, "listed_count": 1}, "id": "3571182977", "verified": false, "username": "walgui87", "name": "Walter Guillen"}, {"location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 84, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "877762106187186176", "verified": false, "username": "danielauh_", "name": "\ud835\udd6f \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd8e \ud835\udd8a \ud835\udd91 \ud835\udd86."}, {"location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 664, "tweet_count": 28166, "listed_count": 8}, "id": "1053925634", "verified": false, "username": "gzzanapau", "name": "el amor d tu vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 516, "tweet_count": 15107, "listed_count": 0}, "id": "856033130163171329", "verified": false, "username": "CocaineRamone", "name": "la rata alada"}, {"location": "Calexico, CA", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1549, "tweet_count": 15939, "listed_count": 0}, "id": "784889296880701440", "verified": false, "username": "No25517311", "name": "nemo\ud83d\ude0e"}, {"location": "USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 2309, "tweet_count": 74336, "listed_count": 14}, "id": "2175521894", "verified": false, "username": "JoshuaImpact101", "name": "JP \u30b8\u30e7\u30b7\u30e5\u30a2"}, {"location": "Sud America", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}, "id": "220277203", "verified": false, "username": "parreshia", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal"}, {"location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 954, "tweet_count": 17987, "listed_count": 2}, "id": "81040096", "verified": false, "username": "DrAltamirano", "name": "DrRocuronio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 44, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "2875583423", "verified": false, "username": "cristurati", "name": "Yo Merengues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2198, "tweet_count": 117785, "listed_count": 32}, "id": "359099868", "verified": false, "username": "InLimboValake", "name": "Jos\u00e9 A. Soriano"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3651, "tweet_count": 235679, "listed_count": 1}, "id": "904237454", "verified": false, "username": "drdanterene", "name": "Dr.Dante Rene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 212, "tweet_count": 25121, "listed_count": 0}, "id": "1189910821914198016", "verified": false, "username": "FirenzeTroll", "name": "FirenzeTroll"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 60, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "id": "831636614413688832", "verified": false, "username": "raquel23x", "name": "Alb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 155, "tweet_count": 1553, "listed_count": 1}, "id": "107877793", "verified": false, "username": "livingdeadcln", "name": "Mauro kronemberg"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2939, "tweet_count": 54877, "listed_count": 10}, "id": "149378919", "verified": false, "username": "Presidente2030", "name": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1740, "tweet_count": 7818, "listed_count": 1}, "id": "970384939588894721", "verified": false, "username": "pillitaguilarv", "name": "Pillita"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 429, "tweet_count": 29769, "listed_count": 0}, "id": "831707358833291264", "verified": false, "username": "daudfe", "name": "daudau a \u00faltima rom\u00e2ntica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 4343, "tweet_count": 27870, "listed_count": 1}, "id": "2462057250", "verified": false, "username": "baldito48", "name": "Le\u00f2n fer\u00f2z"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2277086, "following_count": 303, "tweet_count": 64707, "listed_count": 4528}, "id": "77792947", "verified": false, "username": "SintesisMexico", "name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis"}, {"location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "id": "1178600417699217408", "verified": false, "username": "Verokabelse7", "name": "Veroka\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\ude08 \ud83c\udf1e"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 74386, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}, "id": "200568348", "verified": true, "username": "MediterraneoDGT", "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 24, "tweet_count": 4701, "listed_count": 0}, "id": "1146185581606658048", "verified": false, "username": "JCarlos93872280", "name": "JCarlos"}, {"location": "\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1375, "tweet_count": 22478, "listed_count": 10}, "id": "2850439246", "verified": false, "username": "wzohyunam", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 275, "tweet_count": 4528, "listed_count": 0}, "id": "723223807683497985", "verified": false, "username": "gotadesed", "name": "Negra conciencia \u2734\ufe0f\u2734\ufe0f"}, {"location": "Tenochtitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 484739, "following_count": 1483, "tweet_count": 8770, "listed_count": 1942}, "id": "56800690", "verified": true, "username": "callodehacha", "name": "Callito"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1488, "tweet_count": 80500, "listed_count": 3}, "id": "3196523905", "verified": false, "username": "alfred13ts", "name": "Alfred M \ud83d\udc15\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Puebla - Monterrey ", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1656, "tweet_count": 22203, "listed_count": 3}, "id": "2389573980", "verified": false, "username": "reyjuancarlos51", "name": "reyjuancarlos"}, {"location": "Morenos, Tacolandia", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 430, "tweet_count": 31714, "listed_count": 6}, "id": "1184830684214562818", "verified": false, "username": "JBG871", "name": "Jonathan Be Gone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 745, "tweet_count": 19402, "listed_count": 1}, "id": "442388754", "verified": false, "username": "Cansadopensar13", "name": "Luis Edo."}, {"location": " piratini x pelotas-R$", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 2810, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}, "id": "1030945077391237120", "verified": false, "username": "xmayxrl", "name": "mayanne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 653, "tweet_count": 86567, "listed_count": 1}, "id": "1090676776735432704", "verified": false, "username": "RocioL10579617", "name": "Rocio L \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1545, "tweet_count": 10772, "listed_count": 1}, "id": "73763673", "verified": false, "username": "EduardoVivasMx", "name": "Edu \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf39"}, {"location": "Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1600, "tweet_count": 31022, "listed_count": 0}, "id": "961692088571170817", "verified": false, "username": "joao_cunnha", "name": "Jo\u00e3o Cunha"}, {"location": "rj zona norte ", "public_metrics": {"followers_count": 6229, "following_count": 10, "tweet_count": 35512, "listed_count": 0}, "id": "1049450120230707201", "verified": false, "username": "santux___", "name": "\u263e"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 114805, "listed_count": 1}, "id": "818515944817512448", "verified": false, "username": "GabyMaciel1996", "name": "Gaby Maciel\ud83d\udc9a\u264d\ud83d\udc80\ud83d\ude08\ud83d\udd2e\ud83c\udf19\ud83e\udd18\ud83d\udc9c\ud83d\udda4"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 211, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "id": "813503144328052742", "verified": false, "username": "Dani_Carvalho08", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\u00f4\ud835\udc8f"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 375, "tweet_count": 19709, "listed_count": 0}, "id": "1092223273641881600", "verified": false, "username": "anaaa_fao", "name": "aninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 297, "tweet_count": 8782, "listed_count": 0}, "id": "1117272627779969026", "verified": false, "username": "_mrxtr", "name": "miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 480, "tweet_count": 41347, "listed_count": 0}, "id": "954193676330262528", "verified": false, "username": "1dv_haspenning", "name": "foguin\ud83d\udd25"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 449, "tweet_count": 17163, "listed_count": 0}, "id": "2222193769", "verified": false, "username": "NichhiSL", "name": "Nichi \ud83e\udd8b"}, {"location": "Ciudad De M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5000, "tweet_count": 207752, "listed_count": 5}, "id": "151623952", "verified": false, "username": "delunadiego", "name": "Diego De Luna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 290, "tweet_count": 4077, "listed_count": 1}, "id": "855497598089793536", "verified": false, "username": "paam_lc", "name": "Mrs.Blackburn"}, {"location": "Chalco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 827, "tweet_count": 3725, "listed_count": 1}, "id": "3611194941", "verified": false, "username": "Kay_KimurJH", "name": "Jjongho is ART \ud83e\udd8b\ud83d\udc3b"}, {"location": "En Alg\u00fan Lugar De Un Gran Pais", "public_metrics": {"followers_count": 10484, "following_count": 5647, "tweet_count": 21410, "listed_count": 0}, "id": "948712776482123776", "verified": false, "username": "laloch2018", "name": "Luciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "id": "516537621", "verified": false, "username": "faustianovich", "name": "Fausto Fern\u00e1ndez"}, {"location": "Tepatitl\u00e1n de Morelos, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 2410, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "id": "1042765503058636800", "verified": false, "username": "JulioVe18611778", "name": "Julio Vera"}, {"location": "Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1210, "tweet_count": 67624, "listed_count": 11}, "id": "21142089", "verified": false, "username": "patitu_sanz", "name": "Patricia V\u00e1zquez \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Somewhere in Canada ", "public_metrics": {"followers_count": 12650, "following_count": 782, "tweet_count": 142128, "listed_count": 93}, "id": "44473513", "verified": false, "username": "Sra_Fifi", "name": "Se\u00f1ora Fif\u00ed, opin\u00f3loga experta en todo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1283, "tweet_count": 109790, "listed_count": 36}, "id": "2420004272", "verified": false, "username": "Rodystrikeback", "name": "Rody Strikeback"}, {"location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269857, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 869, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1185372739286253569", "verified": false, "username": "MSoyert", "name": "Mariano Soyert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 939, "tweet_count": 44425, "listed_count": 0}, "id": "923603346476421121", "verified": false, "username": "fuck_alucard", "name": "duda"}, {"location": "jjk + pjm", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 60, "tweet_count": 8599, "listed_count": 2}, "id": "855094873111891968", "verified": false, "username": "kookminlyissa", "name": "\ud83d\udcad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 3303, "tweet_count": 85345, "listed_count": 1}, "id": "872534826905153536", "verified": false, "username": "LuisVeg23469384", "name": "Luis Vega"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 497, "tweet_count": 19789, "listed_count": 0}, "id": "1109253014089596929", "verified": false, "username": "Ch0l0delMal", "name": "Enrique Roca"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "verified": false, "username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS"}, {"location": "- El Mundo -", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 4590, "tweet_count": 236389, "listed_count": 51}, "id": "363853758", "verified": false, "username": "DaviPc19", "name": "DaviPe\u00f1arandaCotesMD"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 37871, "following_count": 14658, "tweet_count": 50875, "listed_count": 54}, "id": "134678940", "verified": false, "username": "ALFREDOSAADEV", "name": "PASTOR ALFREDO SAADE"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 772, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}, "id": "2168958570", "verified": false, "username": "LeonidasAlegria", "name": "Le\u00f3nidas Alegr\u00eda \u26a1"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 525, "tweet_count": 25816, "listed_count": 0}, "id": "57729727", "verified": false, "username": "joselotefer", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez Franco"}, {"location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 75138, "listed_count": 3}, "id": "866844719334273025", "verified": false, "username": "GoldenFure", "name": "Armand"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 559, "tweet_count": 102837, "listed_count": 26}, "id": "196176476", "verified": false, "username": "KaryRdeR", "name": "Kary Duquesa de Quanaxhuato"}, {"location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1448, "tweet_count": 188002, "listed_count": 70}, "id": "38593563", "verified": false, "username": "Russox", "name": "Miguel"}, {"location": "LEJOS DE PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75430, "listed_count": 0}, "id": "1016884471474327553", "verified": false, "username": "Valespona1", "name": "Valespona"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205744342981320704"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ud4cRezUNW", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1205744342981320704", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.776, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "SMI"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "PSOE"}]}, "author_id": "518000649", "created_at": "2019-12-14T08:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205773276108197893"], "text": "Subir el SMI es necesario, pero confiar en la socialdemocracia es suicida. El #SMI sirve como referencia para cosas como ayudas y becas, y salarios en muchos convenios. Precisamente todo lo que expresamente excluy\u00f3 el #PSOE en la subida del a\u00f1o pasado. De eso no se habla tanto https://t.co/ud4cRezUNW", "lang": "es", "id": "1205773276108197893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4106, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 80, "end": 104, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pintor S\u00e1nchez"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "Oca\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Sociedad"}]}, "author_id": "4364428521", "created_at": "2019-12-13T19:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205569793207742466"], "text": "#Sociedad | Tragedia en Girona: Una mujer mata a sus dos ni\u00f1as y se suicida\nPor Mar\u00eda Jos\u00e9 Pintor S\u00e1nchez-Oca\u00f1a\nhttps://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "id": "1205569793207742466"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7nwALYSPe2", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026", "unwound_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos d'Esquadra"}]}, "author_id": "4364428521", "created_at": "2019-12-13T22:02:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205608855834693632"], "text": "Los Mossos d'Esquadra investigan la muerte violenta de las menores. https://t.co/7nwALYSPe2", "lang": "es", "id": "1205608855834693632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205601133621850114"}], "author_id": "4014526161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ktharsis1", "id": "1312639885384314880"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205664080532561925"], "in_reply_to_user_id": "1141621056521871360", "text": "@KTHARSIS1 @Alvisepf En psicolog\u00eda se llamar\u00e1 como quer\u00edas, pero en todos los idiomas esa desgraciada es una ASESINA, da igual que la defend\u00e9is psic\u00f3logos y medios, es una Homicida que despu\u00e9s de MATAR a su descendencia es tan cobarde que se suicida. No hay perdon", "lang": "es", "id": "1205664080532561925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "lang": "pt", "id": "1205170836803600385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/xEGnewAwTz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6BBOwZi-9n/?igshid=uqlxcudd3lno", "display_url": "instagram.com/p/B6BBOwZi-9n/\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/hctZwWtTcj", "expanded_url": "https://twitter.com/fito_quotes_/status/1205494698904891393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hctZwWtTcj", "media_key": "3_1205494690654633984"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Extremoduro"}]}, "author_id": "810736088", "created_at": "2019-12-13T14:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 15, "like_count": 113, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205494698904891393"], "text": "\"Y es que la realidad que necesito....\"\nYa se escuchan rumores sobre la vuelta a los escenarios de #Extremoduro \u00bfQu\u00e9 canciones te gustar\u00eda que tocasen?\n\ud83e\udd1f\ud83c\udfb8\nM\u00e1s info: https://t.co/xEGnewAwTz https://t.co/hctZwWtTcj", "lang": "es", "id": "1205494698904891393"}, {"author_id": "1110008425587580928", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1205278230166548480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "172976690", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "id": "1205656973972312064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "author_id": "389620779", "created_at": "2019-12-14T05:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727305974386695"], "text": "Escucho que una mujer mata a sus dos hijas y despu\u00e9s se suicida. Y todos mirando si hab\u00edan denuncias por VG y no, no hab\u00eda nada. \u00bfSe ve la disfunci\u00f3n y el clima que se est\u00e1 creando? Pues eso.", "lang": "es", "id": "1205727305974386695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ncXQ8rpWlx", "expanded_url": "https://diario16.com/tragedia-en-girona-una-mujer-mata-a-sus-dos-ninas-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/tragedia-en-gi\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "author_id": "402035518", "created_at": "2019-12-13T19:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205573581951971328"], "text": "Terrible noticia que rompen el alma. Uff pobres ni\u00f1as https://t.co/ncXQ8rpWlx @Diario_16", "lang": "es", "id": "1205573581951971328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205496518180048897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "TLP"}]}, "author_id": "864924662144401408", "created_at": "2019-12-13T14:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205498091568320518"], "in_reply_to_user_id": "864924662144401408", "text": "Para que os hag\u00e1is una idea desde qu\u00e9 nivel de rabia hablo: he llegado a escuchar decirle a alguien con ideaci\u00f3n suicida que \"la vida es muy bonita, no lo ves\" y referirse a una persona con diagn\u00f3stico de TLP que \"es que es muy teatrera\". Es mejor callarse.", "lang": "es", "id": "1205498091568320518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/X0b2cIiiVU", "expanded_url": "https://twitter.com/LibrePolitico/status/1205767216479842305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0b2cIiiVU", "media_key": "3_1205767210779717633"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.4148, "type": "Other", "normalized_text": "PARRICIDIO"}]}, "author_id": "1205422904374108160", "created_at": "2019-12-14T08:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767216479842305"], "text": "Una vez m\u00e1s la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se inventa un nuevo t\u00e9rmino \"suicidio ampliado\", para la madre que asesin\u00f3 vilmente a sus dos hijas en Gerona y posteriormente se suicida. El PARRICIDIO no tiene otro nombre. Aqu\u00ed un ejemplo de su uso interesado https://t.co/X0b2cIiiVU", "lang": "es", "id": "1205767216479842305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QvMAE5VOdu", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanJG9/status/1205679518519844864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QvMAE5VOdu", "media_key": "16_1205679353322979328"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "FinalBattle"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "dragonlee95", "id": "3262425482"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "FinalBattle"}]}, "author_id": "447135522", "created_at": "2019-12-14T02:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205679518519844864"], "text": "Tope suicida! @dragonlee95 #FinalBattle https://t.co/QvMAE5VOdu", "lang": "en", "id": "1205679518519844864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/k4mkKX4RDz", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html", "display_url": "abc.es/espana/abci-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-mujer-mata-hijas-gerona-y-suicida-lanzandose-contra-camion-201912140156_noticia_amp.html"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.2902, "type": "Person", "normalized_text": "VIOGEN"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 248, "username": "MIUI", "id": "18427757"}]}, "author_id": "485533994", "created_at": "2019-12-14T06:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205743643933466624"], "text": "Pobrecita... Tendr\u00eda problemas de acoso laboral, ser\u00eda v\u00edctima de VIOGEN o algo inducido por el hombre...\n\u00a1Eres una hija de puta! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\nMira lo que he compartido: Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n @MIUI| https://t.co/k4mkKX4RDz", "lang": "es", "id": "1205743643933466624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205505493726384130"}], "author_id": "3377323869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Chule_74", "id": "4863818969"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205657142444863489"], "in_reply_to_user_id": "4863818969", "text": "@_Chule_74 Mata a sus hijas y se suicida\u00bfQ diferencia hay entre  esta violencia,protagonizada x 1a mujer y la violencia ejercida x1\"machista\"?\n NINGUUUUNA los dos asesinan por venganza , desesperaci\u00f3n o problemas psiqui\u00e1tricos.\nA ver si se movilizan x esto las feministas chiringuiteras.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1205657142444863489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/r5gS5FpZgF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/"}]}, "author_id": "78106895", "created_at": "2019-12-14T07:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205748372088541184"], "text": "\u00bfY las feminazis qu\u00e9 dicen sobre esto? \n\nhttps://t.co/r5gS5FpZgF", "lang": "es", "id": "1205748372088541184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "707125201", "created_at": "2019-12-14T07:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205750666892922880"], "text": "La reflexi\u00f3n de hoy.\n\nInfanticidio en Gerona. Dos ni\u00f1os presuntamente muertos por su madre, que despu\u00e9s se suicida.\n\nEs la segunda noticia de la semana donde el asesino es mujer.\n\nAvanzamos o retrocedemos en violencia de g\u00e9nero?", "lang": "es", "id": "1205750666892922880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AMTCtxpEOK", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "asesinato"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Audiencias"}]}, "author_id": "1015715521961103360", "created_at": "2019-12-14T09:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205775304834387969"], "text": "Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhttps://t.co/AMTCtxpEOK", "lang": "es", "id": "1205775304834387969"}, {"author_id": "1893394914", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Brexit"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "sovranismo"}, {"start": 220, "end": 233, "tag": "facciamorete"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "quattordici02FR"}, {"start": 254, "end": 270, "tag": "DirittiAllaMeta"}]}, "created_at": "2019-12-14T08:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759463271084032"], "text": "Un pensiero: #Brexit sar\u00e0 un disastro. Anche le stime pi\u00f9 favorevoli parlano crollo del PIL e economia in sfacelo.\n\nChe serva come monito; stranamente, questo passo suicida della GB pu\u00f2 segnare la fine del #sovranismo.\n\n#facciamorete \n\n#quattordici02FR\n\n#DirittiAllaMeta", "lang": "it", "id": "1205759463271084032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/LJoO2dDyEU", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "author_id": "1113527104807870465", "created_at": "2019-12-14T08:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205772375670874112"], "text": "Una madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/LJoO2dDyEU v\u00eda @MediterraneoDGT", "lang": "es", "id": "1205772375670874112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "in_reply_to_user_id": "82253806", "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "id": "1205550961583890432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PYSKHVOUYm", "expanded_url": "http://bit.ly/35mqB0y", "display_url": "bit.ly/35mqB0y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/economia/2019/12/14/5df3ccdf21efa04e138b464e.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}]}, "author_id": "14436030", "created_at": "2019-12-14T07:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 235, "like_count": 152, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1205744342981320704"], "text": "S\u00e1nchez ofrece subir el SMI a 1.000 euros cuando sea investido presidente https://t.co/PYSKHVOUYm", "lang": "es", "id": "1205744342981320704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-12-14T00:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205651995404713986"], "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "id": "1205651995404713986"}, {"author_id": "929103418408521728", "created_at": "2019-12-14T08:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205769120316317696"], "text": "minha mente cada dia que passa tem se tornado mais suicida", "lang": "pt", "id": "1205769120316317696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSuxekXMi9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "1707153032", "created_at": "2019-12-14T06:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205741042731016192"], "text": "Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer @CartonCalderon ante tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO HACER BURLA DEL ENTORNO DE UN SUICIDIO\". Su reacci\u00f3n carece de humorismo. https://t.co/qSuxekXMi9", "lang": "es", "id": "1205741042731016192"}, {"author_id": "17620625", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205591022669053955"], "text": "No le echen toda la culpa del #Suicidio a la depresi\u00f3n del suicida. Ojo, tambi\u00e9n la sociedad est\u00e1 plagada de frivolidad, soledad, gente \"ocupada\", ego\u00edsmo, materialismo, apat\u00eda y tantas chingaderas m\u00e1s. Hay a quienes no les dan ganas de seguir sumergidxs en eso.", "lang": "es", "id": "1205591022669053955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205665502225424384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}]}, "author_id": "158580255", "created_at": "2019-12-14T01:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667259420729345"], "in_reply_to_user_id": "158580255", "text": "@CartonCalderon @ITAM_mx No es \"...una persona se suicida en el ITAM\".\nNo. Porque no es el repartidor de chescos que eligi\u00f3 hacerlo ah\u00ed. \n  Es: \"Una estudiante del ITAM, en \u00e9poca de ex\u00e1menes finales, se suicid\u00f3\".\n\nSigo azorado por el tuit de  @CartonCalderon. \n.", "lang": "es", "id": "1205667259420729345"}, {"author_id": "396814767", "created_at": "2019-12-13T22:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1402, "reply_count": 75, "like_count": 8566, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1205622764322902016"], "text": "Eu ando tendo que me esfor\u00e7ar mais do q nunca a n desistir de \u201cser feliz\u201d e ficar bem... E isso t\u00e1 me cansando. \u00c9 uma merda.", "lang": "pt", "id": "1205622764322902016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "287367372", "created_at": "2019-12-13T19:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205571728455454720"], "text": "En Espa\u00f1a se cuentan las noticias de dos maneras:\n\n1) Hombre \"asesina\" a su mujer y luego se suicida.\n\n2) \"Hallan muertos\" a dos ni\u00f1os y la madre se ha suicidado.\n\nEl hombre \"asesina\" activamente. Las v\u00edctimas de la mujer son \"halladas muertas\". Sutilezas del lenguaje.", "lang": "es", "id": "1205571728455454720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204524682013216771"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/AASaYfbjLq", "expanded_url": "https://twitter.com/TatagoOspina/status/1204524682013216771", "display_url": "twitter.com/TatagoOspina/s\u2026"}]}, "author_id": "1036933845042507776", "created_at": "2019-12-14T08:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205768481876140032"], "text": "Qu\u00e9 puto mal gusto https://t.co/AASaYfbjLq", "lang": "es", "id": "1205768481876140032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "68723105", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "id": "1205312504970141698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205534962226728961"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/i7hPQx98Zg", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandino/status/1205534962226728961", "display_url": "twitter.com/LaSandino/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 182, "tag": "StopPseudociencias"}]}, "author_id": "2270633732", "created_at": "2019-12-13T18:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205562715227471872"], "text": "\ud83e\udd28 \u00bfC\u00f3mo llevar a un pa\u00eds a la ruina sanitaria? Solo hay que imitar a Nicaragua en su plan suicida de otorgar titulaciones y car\u00e1cter oficial a las charlataner\u00edas\ud83d\ude28 #StopPseudociencias\nhttps://t.co/i7hPQx98Zg", "lang": "es", "id": "1205562715227471872"}, {"geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "author_id": "1394346374", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "lang": "es", "id": "1205758874420207616"}, {"author_id": "767825811801976832", "created_at": "2019-12-13T18:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205555621019320320"], "text": "Se metieron con la generaci\u00f3n que se suicida cuando les dejan mucha tarea.", "lang": "es", "id": "1205555621019320320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205645959448805377"}], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/onE7jvYyOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Facso/status/1205645959448805377", "display_url": "twitter.com/Facso/status/1\u2026"}]}, "author_id": "87033699", "created_at": "2019-12-14T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650114682990592"], "text": "\u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre no se suicida, no tiene problemas de depresi\u00f3n? https://t.co/onE7jvYyOq", "lang": "es", "id": "1205650114682990592"}, {"author_id": "84500612", "created_at": "2019-12-14T08:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205767541521571840"], "text": "Ahorita que el tema del suicidio est\u00e1 trending, para mi es mucho menos relevante matar el cuerpo cuando el contexto asesina el esp\u00edritu constantemente, cada d\u00eda.", "lang": "es", "id": "1205767541521571840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1031299786660610049", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "id": "1205660948368961537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rUBp0iAEmB", "expanded_url": "http://www.elcorreodeburgos.com/noticias/deportes/tenemos-ser-mas-determinantes-areas_204318.html", "display_url": "elcorreodeburgos.com/noticias/depor\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Salmeron"}]}, "author_id": "2529935697", "created_at": "2019-12-14T06:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737579972382720"], "text": "Joer Salmeron, me dicen que te meto mucha ca\u00f1a, pero es que ni somos determinantes, no damos casi ni cuatro pases seguidos, el centro del campo no funciona, las bandas no existen....vaya equipo estas haciendo...https://t.co/rUBp0iAEmB", "lang": "es", "id": "1205737579972382720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/L0bLvIuU6E", "expanded_url": "https://ift.tt/2PENyW9", "display_url": "ift.tt/2PENyW9"}]}, "author_id": "1685636041", "created_at": "2019-12-14T08:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205764928222707712"], "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/L0bLvIuU6E", "lang": "es", "id": "1205764928222707712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/QyDIAIBbKY", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PrDInuGNb0", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1205746534698102785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrDInuGNb0", "media_key": "3_1205746529958535168"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "289416971", "created_at": "2019-12-14T07:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205746534698102785"], "text": "\ud83d\udca5\u00bfViolencia de G\u00e9nero?\ud83d\udc8b\n\nUna madre mata a sus dos hijas en Gerona, a golpes con una azada, y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\nLa parricida qued\u00f3 en estado cr\u00edtico y muri\u00f3 horas despu\u00e9s en un centro hospitalario\n\nhttps://t.co/QyDIAIBbKY https://t.co/PrDInuGNb0", "lang": "es", "id": "1205746534698102785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.4757, "type": "Organization", "normalized_text": "Canad\u00e1 Seven femenino"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "Rugby Seven"}]}, "author_id": "40047903", "created_at": "2019-12-14T07:57:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205758735450361857"], "text": "Canad\u00e1 Seven femenino tiene unas cuantas jugadoras con el biotipo perfecto para jugar Rugby Seven, pero las nuestras acumulan destreza t\u00e1ctica y placan de manera suicida hasta donde les llegan las fuerzas. Un derroche de esp\u00edritu increible", "lang": "es", "id": "1205758735450361857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4491, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 54, "end": 61, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jsudaka", "id": "16476939"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 88, "end": 96, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 111, "end": 122, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-12-14T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205650904214573057"], "in_reply_to_user_id": "112570023", "text": "@IDL_R @canalN_ @rmapalacios @Cuarto_Poder @WaykaPeru @jfowks @jsudaka @JulianaOxenford @jgodoym @juanalvarezm @IDL_Rivera Que tanto sorprende si era normal del suicida AGP andar pagando para que lo limpien de toda responsabilidad de algo que era latente y que todos sabian en la \u00e9poca. Siempre lo hacia pero cuando vi\u00f3 que ya no se podria librar prefiri\u00f3 dejar su gordo cuerpo en se\u00f1al de desprecio.", "lang": "es", "id": "1205650904214573057"}, {"author_id": "552745359", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-12-13T20:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205578387852550145"], "text": "Feminismo nivel pro. @laSextaTV abre sus noticias esta noche con la noticia \"Asesinan a 2 ni\u00f1as y su madre se suicida\". T\u00f3cate los huevos. Porque el titular \"Una madre asesina a sus hijas y despu\u00e9s se suicida\" queda feo no?", "lang": "es", "id": "1205578387852550145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205569407826776065"}], "author_id": "2834854564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-14T07:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205757600308092929"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "text": "@Alvisepf En este caso de entrada pienso directamente que la mujer no est\u00e1 bien y pas\u00e1ndolo mal, pero si hubiera sido un hombre el que mata a sus hijas y luego se suicida el caso ser\u00eda \u201ccontabilizado\u201d como un caso \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d del autor contra la su mujer. Ah\u00ed est\u00e1 la diferencia", "lang": "es", "id": "1205757600308092929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205583436439793664"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/eqP2nnjPvL", "expanded_url": "https://twitter.com/EdersonGustav11/status/1205583436439793664", "display_url": "twitter.com/EdersonGustav1\u2026"}]}, "author_id": "391659322", "created_at": "2019-12-13T20:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205585102547439616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eqP2nnjPvL", "lang": "pt", "id": "1205585102547439616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yu9RyR9Z3A", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lSynmMQ8Wj", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1205690876346826757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lSynmMQ8Wj", "media_key": "3_1205263206094114827"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}]}, "author_id": "2816433530", "created_at": "2019-12-14T03:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205690876346826757"], "text": "Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyR9Z3A https://t.co/lSynmMQ8Wj", "lang": "es", "id": "1205690876346826757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1957798104", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "in_reply_to_user_id": "36132121", "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "lang": "es", "id": "1205563076617129990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "author_id": "966373078463864832", "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "in_reply_to_user_id": "180990597", "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "lang": "es", "id": "1205273447494017024"}, {"geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.5997, "type": "Person", "normalized_text": "Neshtor"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Darwin"}]}, "author_id": "342682750", "created_at": "2019-12-14T01:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 17, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205667569665036288"], "text": "No creen en dios, lo cual es respetable...\n\nPero creen en... \u00bfMariposas?\n\nEl solo intentar imaginar una mariposa con la cara del Neshtor... Darwin se suicida 6 veces consecutivas", "lang": "es", "id": "1205667569665036288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TRgpzZsxCL", "expanded_url": "https://twitter.com/vulg_indiaa/status/1205683365673947136", "display_url": "twitter.com/vulg_indiaa/st\u2026"}]}, "author_id": "898965902703697920", "created_at": "2019-12-14T03:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205684121160355840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/TRgpzZsxCL", "lang": "pt", "id": "1205684121160355840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JqpI4VgP8A", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/halla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/hallan-ninas-muertas-casa-girona.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}]}, "author_id": "17676713", "created_at": "2019-12-13T21:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205601286193704960"], "text": "Fallece la madre de las ni\u00f1as halladas muertas en Girona horas despu\u00e9s de arrojarse desde un puente a la AP-7 https://t.co/JqpI4VgP8A", "lang": "es", "id": "1205601286193704960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205759830948024320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9culo V"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7009, "type": "Place", "normalized_text": "Atenas"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Gr\u00e9cia"}, {"start": 218, "end": 228, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Tem\u00edstocles"}]}, "author_id": "975731264874573826", "created_at": "2019-12-14T08:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205759875202142208"], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826", "text": "S\u00e9culo V a.C. \u2013 A jovem democracia ateniense enfrenta um terr\u00edvel desafio. O gigantesco imp\u00e9rio persa pretende destruir Atenas e conquistar a Gr\u00e9cia. Nesse momento decisivo aparecer\u00e1 um homem, um g\u00eanio, um vision\u00e1rio: Tem\u00edstocles. Ele ser\u00e1 o fio condutor deste", "lang": "pt", "id": "1205759875202142208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "458727413", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "in_reply_to_user_id": "458727413", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "author_id": "1170926555557715968", "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "lang": "ca", "id": "1203757764113321984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DQjXQIKhfv", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLFY45", "display_url": "dlvr.it/RLFY45"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jP1wEC1wfX", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1205658208431308800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jP1wEC1wfX", "media_key": "3_1205658206686470144"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "1034559695808356352", "created_at": "2019-12-14T01:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205658208431308800"], "text": "Una mujer mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/DQjXQIKhfv https://t.co/jP1wEC1wfX", "lang": "es", "id": "1205658208431308800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205755073059524631"}], "author_id": "3465839776", "created_at": "2019-12-14T07:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205755602263314432"], "in_reply_to_user_id": "3465839776", "text": "Porque este gobierno de basura ahora va contra las universidades privadas \u201cburguesas\u201d y van a empezar a dividirlas socialmente y llenarlas de prejuicios. Y los que est\u00e1n resentidos dentro de ellas, empezar\u00e1n a desequilibrar todo.", "lang": "es", "id": "1205755602263314432"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "811693669417910273", "created_at": "2019-12-14T06:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739692945281025"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nfazendo de novo p mostrar o qu\u00e3o merda eu sou \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude1a", "lang": "pt", "id": "1205739692945281025"}, {"author_id": "494416314", "created_at": "2019-12-13T17:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3212, "reply_count": 45, "like_count": 25559, "quote_count": 282}, "edit_history_tweet_ids": ["1205536147943890944"], "text": "yo re queria tener hijos hasta que vi la cantidad de tiempo que hay que dedicarle a un hijo basicamente hay q vigilarlo todo el d\u00eda xq nacen con instintos suicidas y apenas te distraes se tiran desde arriba de la mesa", "lang": "es", "id": "1205536147943890944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QezBGUqGgt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.628, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 151, "end": 154, "tag": "\u62f3\u738b"}, {"start": 155, "end": 158, "tag": "\u91d1\u525b"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-12-13T09:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205415223969992704"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps://t.co/QezBGUqGgt\n\n#noah_ghc #\u62f3\u738b #\u91d1\u525b", "lang": "ja", "id": "1205415223969992704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3443, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "875935093126295712", "created_at": "2019-12-14T07:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745994597580800"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala !", "lang": "pt", "id": "1205745994597580800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205684235610263552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "FMLN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticieroHechos", "id": "233983755"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}]}, "author_id": "477675983", "created_at": "2019-12-14T03:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205685439941742593"], "in_reply_to_user_id": "233983755", "text": "@NoticieroHechos @nayibbukele @FMLNoficial Viernes 13. Diciembre. 2019\nEl FMLN. Se suicida ..", "lang": "es", "id": "1205685439941742593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "author_id": "130571720", "created_at": "2019-12-14T00:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205646259450777600"], "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "id": "1205646259450777600"}, {"author_id": "1031714754367238144", "created_at": "2018-12-15T17:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1073993706779394048"], "text": "Tem pessoas que se s\u00faicida sozinha no jogo da vida", "lang": "pt", "id": "1073993706779394048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/0uYsNMFUtu", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "52422182", "created_at": "2019-12-13T20:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 56, "like_count": 105, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205589972171935744"], "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica\nhttps://t.co/0uYsNMFUtu", "lang": "es", "id": "1205589972171935744"}, {"author_id": "146237659", "created_at": "2019-12-10T11:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204358411472850944"], "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "lang": "es", "id": "1204358411472850944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/GVTu7r6vN7", "expanded_url": "http://ow.ly/GP0o30q1DKm", "display_url": "ow.ly/GP0o30q1DKm", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/pinedo-nadie-vida-sindico-alan-garcia-recibido-dinero-n399437?hootPostID=cb327ba74d4d8c819e38f3ebaca72736"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-12-13T16:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 152, "like_count": 131, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1205527713387360258"], "text": "El exsecretario dijo que no existen indicios de que Garc\u00eda hubiese ni recibido ni pagado dinero a fiscales para favorecerse en investigaciones https://t.co/GVTu7r6vN7", "lang": "es", "id": "1205527713387360258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "197135755", "created_at": "2019-12-14T07:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205745352864874497"], "text": "En el noticiero dijeron que Fernanda estudiaba dos carreras al mismo tiempo en el ITAM. Si esto es cierto, la autoexigencia era especialmente marcada. Conozco 2 personas que lograron dos carreras simult\u00e1neas en el ITAM y en verdad sus vidas universitarias eran pesad\u00edsimas.", "lang": "es", "id": "1205745352864874497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205551352430116864"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}, "author_id": "734448393074937857", "created_at": "2019-12-14T01:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205662988222504961"], "text": "\u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "lang": "es", "id": "1205662988222504961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/RyfL15AlTn", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/13/policia-civil-de-mg-suspeita-que-ex-pm-tenha-matado-21-amigos-por-inveja.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/12/13/policia-civil-de-mg-suspeita-que-ex-pm-tenha-matado-21-amigos-por-inveja.htm"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5395, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 32, "end": 33, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T06:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205742902950936581"], "text": "A inveja mata: Pol\u00edcia Civil de MG suspeita que ex-PM tenha matado 21 amigos por inveja. https://t.co/RyfL15AlTn", "lang": "pt", "id": "1205742902950936581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/jNYXQ8q7wh", "expanded_url": "https://twitter.com/Giliux/status/1205717660488462336/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jNYXQ8q7wh", "media_key": "7_1205717433392103424"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "MejorEnBici"}]}, "author_id": "147006302", "created_at": "2019-12-14T05:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 10, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717660488462336"], "text": "\u00bfCu\u00e1l tr\u00e1fico?\n\n#MejorEnBici https://t.co/jNYXQ8q7wh", "lang": "es", "id": "1205717660488462336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "author_id": "783471864", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "id": "1205522692327301120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-12-12T08:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205034700001173505"], "text": "#LoM\u00e1sVisto El hombre envenen\u00f3 a sus hijas, de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o de edad, tras matar a su esposa. https://t.co/WAGWT3mXp4", "lang": "es", "id": "1205034700001173505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}]}, "author_id": "936383021451763712", "created_at": "2019-12-14T06:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205738672387239999"], "text": "a partir de hoje harry styles mudar\u00e1 de profiss\u00e3o para pode se sustentar pois o mesmo matou todas as suas f\u00e3s.", "lang": "pt", "id": "1205738672387239999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/kwsEgTHdn6", "expanded_url": "http://ow.ly/tD7950xzfR9", "display_url": "ow.ly/tD7950xzfR9"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AaZvXzFWbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MedlinePlusEsp/status/1205686366098657280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaZvXzFWbf", "media_key": "3_1205686364815138816"}]}, "author_id": "386689483", "created_at": "2019-12-14T03:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686366098657280"], "text": "\u00bfC\u00f3mo reconocer el comportamiento suicida? Aqu\u00ed lo que debes saber https://t.co/kwsEgTHdn6 https://t.co/AaZvXzFWbf", "lang": "es", "id": "1205686366098657280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205735595013746688"}], "author_id": "758511363899682817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "seonghwapic", "id": "964239137858576384"}]}, "created_at": "2019-12-14T06:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205739228694556682"], "in_reply_to_user_id": "964239137858576384", "text": "@seonghwapic @sillysabs_", "lang": "qam", "id": "1205739228694556682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gm4zp9Wqky", "expanded_url": "https://t.co/gm4zp9Wqky", "display_url": "t.co/gm4zp9Wqky"}]}, "author_id": "794946030815105024", "created_at": "2019-12-14T06:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1205740107053056000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/gm4zp9Wqky", "lang": "pt", "id": "1205740107053056000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "894360375055044608", "created_at": "2019-12-14T03:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205686241120989184"], "text": "Judas traiu Jesus e se suicidou.\nN\u00e3o se fazem mais traidores como antigamente. \nAl\u00e9m de tudo s\u00e3o uns burros \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1205686241120989184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RSyfHOm6Oq", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1205712795565621248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RSyfHOm6Oq", "media_key": "13_1205712675184922625"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "1935742783", "created_at": "2019-12-14T04:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 115, "like_count": 381, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712795565621248"], "text": "La ceremonia en el @ITAM_mx para despedir a la alumna que se suicid\u00f3, termin\u00f3 en m\u00e1s de 5 horas de quejas y reclamos de j\u00f3venes que aseguran estar sometidos a presiones, acoso y maltrato. Se fueron a huelga y de frente le exigieron al rector una estrategia: https://t.co/RSyfHOm6Oq", "lang": "es", "id": "1205712795565621248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PIpNg87eg8", "expanded_url": "https://t.co/PIpNg87eg8", "display_url": "t.co/PIpNg87eg8"}]}, "author_id": "750718956793630720", "created_at": "2019-12-14T06:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205737255500943360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c por\u00e9m rolou uma fic doida no auge do 8\u00b0 ano kk https://t.co/PIpNg87eg8", "lang": "pt", "id": "1205737255500943360"}, {"geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}, "author_id": "1131342655458349057", "created_at": "2019-12-14T05:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205719665252741120"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705(di\u00e1logo)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1205719665252741120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/POvmh9BLaI", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgealeperez1/status/1205720835471872005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POvmh9BLaI", "media_key": "3_1205720807848198144"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/POvmh9BLaI", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgealeperez1/status/1205720835471872005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POvmh9BLaI", "media_key": "3_1205720822620528640"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3637, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "3252235266", "created_at": "2019-12-14T05:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 25, "like_count": 1047, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720835471872005"], "text": "El d\u00eda de hoy, es un d\u00eda hist\u00f3rico en el ITAM, hoy le brindamos homenaje a una persona que no tuve el gusto de conocer que, desafortunadamente, la vida y el estr\u00e9s la consumi\u00f3.\nLa comunidad de estudiantes abri\u00f3 su coraz\u00f3n ante la situaci\u00f3n, https://t.co/POvmh9BLaI", "lang": "es", "id": "1205720835471872005"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201732567155822592"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/uzQz4wWclQ", "expanded_url": "https://twitter.com/vickmartinez_/status/1201732567155822592", "display_url": "twitter.com/vickmartinez_/\u2026"}]}, "author_id": "1011677851177881601", "created_at": "2019-12-03T17:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1201922011498455040"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c https://t.co/uzQz4wWclQ", "lang": "pt", "id": "1201922011498455040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205568590386204673"}], "author_id": "1957798104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "floresdeanda", "id": "172808166"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-13T19:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 49, "like_count": 143, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1205571456417042433"], "in_reply_to_user_id": "172808166", "text": "@floresdeanda @TeckVado @ITAM_mx Un psiquiatra es un m\u00e9dico que atiende enfermedades mentales. Un psic\u00f3logo, alguien que atiende problemas emocionales. Un suicida es alguien que se quita la vida.\nAlguien que amenaza con quitarse la vida NO es un suicida; es un tipo enfermo o emproblemado.", "lang": "es", "id": "1205571456417042433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205526944672047104"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/4e4APAzg4v", "expanded_url": "https://twitter.com/RenanPFssss/status/1205526944672047104", "display_url": "twitter.com/RenanPFssss/st\u2026"}]}, "author_id": "1050894356381618176", "created_at": "2019-12-14T06:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205734593275596800"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/4e4APAzg4v", "lang": "pt", "id": "1205734593275596800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9HsdjzVlAm", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "author_id": "247844816", "created_at": "2019-12-13T21:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 35, "like_count": 1319, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205602633639223305"], "text": "Tu empat\u00eda nula \nTus analog\u00edas est\u00fapidas\nTu ignorancia  sobre la salud mental, monumental. https://t.co/9HsdjzVlAm", "lang": "es", "id": "1205602633639223305"}, {"author_id": "25952627", "created_at": "2019-12-14T06:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 26, "like_count": 849, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733641587974145"], "text": "Ninguna universidad vale tu vida. \n\nSi no est\u00e1s feliz ah\u00ed, m\u00e1ndalos a la verga y haz lo que te hace feliz.", "lang": "es", "id": "1205733641587974145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205732968804823040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "paula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fuckinmadhatter", "id": "187687371"}]}, "author_id": "598564758", "created_at": "2019-12-14T06:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205733566879019013"], "in_reply_to_user_id": "187687371", "text": "@fuckinmadhatter paula uma hist\u00f3ria triste um vizinho do meu primo mais velho matou o vizinho q morava a uma cal\u00e7ada dele por causa do som alto porem nao consta nenhuma den\u00fancia de som alto no bairro nao tinha som alto ele era esquizofr\u00eanico", "lang": "pt", "id": "1205733566879019013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NwU3YAiPt6", "expanded_url": "https://t.co/NwU3YAiPt6", "display_url": "t.co/NwU3YAiPt6"}]}, "author_id": "1028320189899845633", "created_at": "2019-12-13T16:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205526944672047104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/NwU3YAiPt6", "lang": "pt", "id": "1205526944672047104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205520793926537216"}], "author_id": "42119035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205523840538775553"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja ja\nLo dice el ayudante del suicida: sab\u00eda que hab\u00eda una carta y un plan de suicidio, pero insist\u00eda en que la fiscal\u00eda hab\u00eda \"inducido\" la muerte de AG.", "lang": "es", "id": "1205523840538775553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Luna"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "74153376", "created_at": "2019-12-13T20:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1107, "reply_count": 2682, "like_count": 5118, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1205592077922209792"], "text": "\u00bfQu\u00e9 har\u00edan ustedes s\u00ed Garc\u00eda Luna soltara la sopa y @FelipeCalderon fuera a dar un presidio de alta seguridad en Texas? Cuenten", "lang": "es", "id": "1205592077922209792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205611337512083456"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8H9gNJ0mgG", "expanded_url": "https://twitter.com/Mala_influencia/status/1205611337512083456", "display_url": "twitter.com/Mala_influenci\u2026"}]}, "author_id": "750464979011137537", "created_at": "2019-12-14T06:14:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205732717309988865"], "text": "esta es la cosa: el suicidio no tiene una sola causa. el suicidio es una acumulaci\u00f3n de causas y de problemas que juntas hacen que te satures y al final se nublen por completo las razones para vivir o para buscar ayuda y volverlas a encontrar. + https://t.co/8H9gNJ0mgG", "lang": "es", "id": "1205732717309988865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205698847915294720"}], "author_id": "1001231562929827840", "created_at": "2019-12-14T05:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205715878698012672"], "in_reply_to_user_id": "1147958031830999040", "text": "@BannggV @ragojade JAJSJAKAJAJA ese tambi\u00e9n porque casualmente cada vez que me despierto despu\u00e9s de haber dormido con ellos, los tengo alrededor del cuello alta tendencia suicida", "lang": "es", "id": "1205715878698012672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205498618779750401"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ytt7wJV7J9", "expanded_url": "https://twitter.com/natadeandres/status/1205498618779750401", "display_url": "twitter.com/natadeandres/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4173, "type": "Organization", "normalized_text": "CREAA"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5647, "type": "Place", "normalized_text": "Alcorc\u00f3n"}, {"start": 220, "end": 229, "probability": 0.4341, "type": "Place", "normalized_text": "Cascallana"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "natadeandres", "id": "279715294"}]}, "author_id": "1016986690743930880", "created_at": "2019-12-13T23:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205627355802357760"], "text": "El desahogo de @natadeandres sin l\u00edmite. Se hace una foto delante del CREAA  sonriendo como si ese edificio absurdo y sin uso tuviera alguna gracia.\nLa ruina de Alcorc\u00f3n comenz\u00f3 con el mentor de nuestra alcaldesa el sr. Cascallana, responsables ambos de esta inversi\u00f3n suicida. https://t.co/Ytt7wJV7J9", "lang": "es", "id": "1205627355802357760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4647, "type": "Person", "normalized_text": "BIZARRO"}]}, "author_id": "408767819", "created_at": "2019-12-14T06:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 37, "like_count": 310, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1205729541051826176"], "text": "qual foi o sonho mais BIZARRO que voc\u00eas j\u00e1 tiveram?\n\nacabei de lembrar de um sonho/pesadelo que tudo dava errado, se eu queria fechar o olho ele abria mais, se eu queria gritar eu perdia a voz, TUDO TORTO", "lang": "pt", "id": "1205729541051826176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205706196847677440"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/oDz4bRZRrS", "expanded_url": "https://twitter.com/xmayxrl/status/1205706196847677440", "display_url": "twitter.com/xmayxrl/status\u2026"}]}, "author_id": "932916568345989121", "created_at": "2019-12-14T04:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205713662960377856"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: :\u274c\nse popularizou: :\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n  Que tipo de aluna eu sou? Kkkkkkk https://t.co/oDz4bRZRrS", "lang": "pt", "id": "1205713662960377856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Denis"}]}, "author_id": "887353977725235201", "created_at": "2019-12-14T05:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205727363490811904"], "text": "Denis \u00e9 lokoo\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1205727363490811904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "expanded_url": "https://t.co/ylxWdxsTRR", "display_url": "t.co/ylxWdxsTRR"}]}, "author_id": "1070111007312359434", "created_at": "2019-12-14T05:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1205728078875504640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ylxWdxsTRR", "lang": "pt", "id": "1205728078875504640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "id": "1197116394850131968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205671761343320065"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671763880882176"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/YSn7Mu16GB", "expanded_url": "https://twitter.com/KaritoSoBsc/status/1205671772370194432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSn7Mu16GB", "media_key": "3_1205671764132532224"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "author_id": "914948659", "created_at": "2019-12-14T02:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205671772370194432"], "in_reply_to_user_id": "914948659", "text": "que Elizabeth al estar arrepentida, se suicida, en el video, en la parte de la recepci\u00f3n empieza a llover y todos corren, eso porque al caer la primera gota de lluvia Elizabeth se dispar\u00f3, todos enloquecen y no saben de d\u00f3nde vino el disparo luego se dan cuenta que fue suicidio https://t.co/YSn7Mu16GB", "lang": "es", "id": "1205671772370194432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205308228336324609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuro"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "Heiter"}]}, "author_id": "332942158", "created_at": "2019-12-13T02:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205308823575158785"], "in_reply_to_user_id": "332942158", "text": "Pero no logra que el otro caiga en la misma trampa. \n\n Las v\u00edctimas del cient\u00edfico intentan escapar del laboratorio donde los dej\u00f3  Katsuro hiere a Heiter para proseguir con su huida. A pesar de ello no logran su cometido se\u00a0suicida\u00a0tras cortarse la\u00a0garganta.", "lang": "es", "id": "1205308823575158785"}, {"author_id": "728348077", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "id": "1191908890146942976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205724231473995777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/DaDFORzyVv", "expanded_url": "https://twitter.com/truekanekii/status/1205724499737546752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DaDFORzyVv", "media_key": "16_1205724482662469633"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antiuchiplana", "id": "365356858"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "meysitv", "id": "992171489809043456"}]}, "author_id": "868917834306506753", "created_at": "2019-12-14T05:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205724499737546752"], "in_reply_to_user_id": "365356858", "text": "@antiuchiplana @meysitv adelante. https://t.co/DaDFORzyVv", "lang": "pt", "id": "1205724499737546752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205725326522961921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "meyern"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "Felps"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "Meyern"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Felps"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "meyern"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Taco"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "FalleNCS", "id": "112897001"}]}, "author_id": "953834080562569217", "created_at": "2019-12-14T05:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725838504792070"], "in_reply_to_user_id": "1193329509648543744", "text": "@corinthzxv @FalleNCS o meyern tava fazendo entry fragger na inferno. O Felps foi queimado da mesma forma eles (Meyern e Felps) n\u00e3o foram feitos para jogarem desta forma isso aconteceu tbm contra a g2 ontem as 2 piores partidas do meyern at\u00e9 agora , Taco tbm dando muita bala, mas muitas decisoes ruins", "lang": "pt", "id": "1205725838504792070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/5yJOdzZRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DrKing_s/status/1205640708792688640", "display_url": "twitter.com/DrKing_s/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}]}, "author_id": "42258187", "created_at": "2019-12-14T05:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205725422467477504"], "text": "Vaya,en otro twitt del mismo monero dice que \u201cnada ni nadie podr\u00eda detener a un suicida\u201d.Inaudita demostraci\u00f3n de ignorancia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/5yJOdzZRtZ", "lang": "es", "id": "1205725422467477504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "2432532733", "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "id": "1205711576025718788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AfccfsENV5", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205649457389481984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfccfsENV5", "media_key": "3_1205649450573717504"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AfccfsENV5", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205649457389481984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfccfsENV5", "media_key": "3_1205649454164062219"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "SHIPPS"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Omar e Ander"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-12-14T00:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 112, "like_count": 5164, "quote_count": 297}, "edit_history_tweet_ids": ["1205649457389481984"], "text": "TOP CASAIS/SHIPPS DO ANO\n\n33 \u2022 Omar e Ander - Elite https://t.co/AfccfsENV5", "lang": "pt", "id": "1205649457389481984"}, {"author_id": "1156442798922641408", "created_at": "2019-12-14T05:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205723513669275648"], "text": "bueno ahora es cuando me vuelvo suicida tipo 2014  y empiezo a publicar muchas cosas tristes porque no me da bola", "lang": "es", "id": "1205723513669275648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "author_id": "355260387", "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "lang": "es", "id": "1205683927400304641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205712027878150144"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/ZcIob6N5X4", "expanded_url": "https://twitter.com/Pedro_Pinho05/status/1205712027878150144", "display_url": "twitter.com/Pedro_Pinho05/\u2026"}]}, "author_id": "1061016232349102087", "created_at": "2019-12-14T05:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205721894017806336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/ZcIob6N5X4", "lang": "pt", "id": "1205721894017806336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "author_id": "891912374", "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "lang": "es", "id": "1205492572501762049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NrJnIEaay7", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/12-12-2019/3695397", "display_url": "sinembargo.mx/12-12-2019/369\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/i0eyzz45K2", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1205350382676791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0eyzz45K2", "media_key": "3_1205345876924780546"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "244218738", "created_at": "2019-12-13T04:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 27, "like_count": 162, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1205350382676791296"], "text": "Una alumna del ITAM se suicida; comunidad estudiantil cr\u00edtica en redes exigencias a alumnos https://t.co/NrJnIEaay7 https://t.co/i0eyzz45K2", "lang": "es", "id": "1205350382676791296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/3fNCrZ5YHN", "expanded_url": "https://twitter.com/4lucasdasilva/status/1205707478987681798", "display_url": "twitter.com/4lucasdasilva/\u2026"}]}, "author_id": "1025198327091081216", "created_at": "2019-12-14T04:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205712027878150144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/3fNCrZ5YHN", "lang": "pt", "id": "1205712027878150144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4o0s9BO8Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/LuuizaCS_/status/1205719701818675200", "display_url": "twitter.com/LuuizaCS_/stat\u2026"}]}, "author_id": "1155642957430689792", "created_at": "2019-12-14T05:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205720039468552193"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/4o0s9BO8Pd", "lang": "pt", "id": "1205720039468552193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "842406875111018499", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "lang": "pt", "id": "1203674943004839936"}, {"author_id": "3073137261", "created_at": "2019-12-13T21:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205594543560757249"], "text": "Si un PADRE MATA a sus HIJAS y luego se SUICIDA, lo llaman \u201casesinato\u201d o \u201cinfanticidio\u201d, que es su nombre, pero si es una MADRE qui\u00e9n hace lo mismo, lo llaman \u201csuicidio ampliado\u201d.", "lang": "es", "id": "1205594543560757249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "author_id": "331697145", "created_at": "2019-12-14T05:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205717931285454848"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es tan mala que solamente le puedo rescatar un par de cosas:\n1.- El soundtrack\n2.- Margot Robbie", "lang": "es", "id": "1205717931285454848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ahOKSpnllL", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaPeru/status/1205580579745480705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahOKSpnllL", "media_key": "7_1205579660941246464"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.5645, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton Castro Trigoso"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.8065, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 128, "end": 145, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "Extinci\u00f3nDeDominio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fiscal\u00edaInforma"}, {"start": 127, "end": 146, "tag": "Extinci\u00f3nDeDominio"}]}, "author_id": "302151609", "created_at": "2019-12-13T20:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 25, "like_count": 229, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1205580579745480705"], "text": "#Fiscal\u00edaInforma | El fiscal Hamilton Castro Trigoso informa que el Ministerio P\u00fablico consigui\u00f3 que se admita una demanda por #Extinci\u00f3nDeDominio sobre cuentas bancarias sospechosas, con m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares, de un exjuez. https://t.co/ahOKSpnllL", "lang": "es", "id": "1205580579745480705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926038122497"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926109429761"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/kTkgnnYF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1205503936117006336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTkgnnYF0T", "media_key": "3_1205503926084292608"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 175, "username": "PrecariUnitiCNR", "id": "861942264888688641"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ZeroEuro"}, {"start": 13, "end": 17, "tag": "LdB"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "politica"}, {"start": 65, "end": 73, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 97, "tag": "governoGialloRosso"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "RicercatoriEPR"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "VERGOGNA"}, {"start": 205, "end": 220, "tag": "GilettiMassimo"}, {"start": 221, "end": 232, "tag": "NonelArena"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "Agora"}, {"start": 240, "end": 256, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 258, "end": 276, "tag": "siamoTuttiPrecari"}]}, "author_id": "1039778096365412352", "created_at": "2019-12-13T15:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205503936117006336"], "text": "#ZeroEuro in #LdB per la #ricercapubblica! Continua la #politica #suicida del #governoGialloRosso e noi #RicercatoriEPR rimaniamo in gabbia... La denuncia dei @PrecariUnitiCNR in un comunicato! #VERGOGNA!\n#GilettiMassimo #NonelArena #Agora #lariachetirala7  #siamoTuttiPrecari https://t.co/kTkgnnYF0T", "lang": "it", "id": "1205503936117006336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/YFcKYISFop", "expanded_url": "https://twitter.com/mijailrag/status/1205576302763352068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFcKYISFop", "media_key": "3_1205576290927042561"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": ".G"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "jochirito", "id": "388616911"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "FioreMolinelli", "id": "271586275"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "EsSaludPeru", "id": "615541648"}, {"start": 240, "end": 256, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "4889435662", "created_at": "2019-12-13T19:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205576302763352068"], "text": "Les presento al Sr. @jochirito Jefe de prensa 5 a\u00f1os del suicida alias A.G. y hoy asesor principal de @FioreMolinelli en @EsSaludPeru y quien no tiene ninguna verg\u00fcenza en reciclarse como alto funcionario de un gobierno cuyo jefe tildaba a @MartinVizcarraC de \u00a1tirano! https://t.co/YFcKYISFop", "lang": "es", "id": "1205576302763352068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3jHpqyjBtE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/14/apra-ricardo-pinedo-sobre-alan-garcia-mientras-no-hayan-pruebas-yo-lo-defendere-hasta-mi-ultimo-suspiro-ministerio-publico/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "66746614", "created_at": "2019-12-14T03:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 21, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1205695753009713153"], "text": "Pinedo sobre Garc\u00eda: Mientras no hay pruebas, lo defiendo hasta mi \u00faltimo suspiro\nhttps://t.co/3jHpqyjBtE", "lang": "es", "id": "1205695753009713153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205564160618172416"}], "author_id": "1053925634", "created_at": "2019-12-13T19:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205565254501109760"], "in_reply_to_user_id": "1053925634", "text": "La mayor parte de la gente que se suicida no lo habla por los malditos estereotipos que tenemos. Rompamos con ellos. Rompamos el silencio. Esta bien sentirse triste, esta bien llorar, esta bien pedir ayuda, no estas loco, la mejor\u00eda existe.", "lang": "es", "id": "1205565254501109760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205699882146648064"}], "author_id": "2875583423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DrAltamirano", "id": "81040096"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AntonioAttolini", "id": "125563178"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205700865933209600"], "in_reply_to_user_id": "2875583423", "text": "@DrAltamirano @AntonioAttolini @ITAM_mx Seguramente habr\u00e1n casos de patolog\u00edas individuales entre los muchos que levantaron la mano. Pero no hay que cegarse ante los claros efectos del contexto social.   Fer tristemente no es la primera, y si no sabemos escuchar seguiremos fall\u00e1ndole a la gente de nuestra comunidad.", "lang": "es", "id": "1205700865933209600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205606356981559296"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1YdnjPjVJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/shruthinr/status/1205606356981559296", "display_url": "twitter.com/shruthinr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4729, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 169, "username": "mario_delgado", "id": "36774829"}]}, "author_id": "149378919", "created_at": "2019-12-14T05:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205714852963995649"], "text": "Ser\u00eda bueno que ya cerraran al ITAM se me hace que seleccionan puros alumnos que no tiene ni capacidad, ni car\u00e1cter. Porqu\u00e9 lo digo? les pongo un ejemplo, @mario_delgado . No conozco a un pol\u00edtico m\u00e1s corrupto, ignorante y lambisc\u00f3n. https://t.co/1YdnjPjVJ7", "lang": "es", "id": "1205714852963995649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/omzxCOx8Zi", "expanded_url": "https://bit.ly/34eQJcw", "display_url": "bit.ly/34eQJcw"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.5674, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 11, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "77792947", "created_at": "2019-12-14T00:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205640990377357313"], "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El #ITAM responde al suicidio de una de sus estudiantes.\n\nInforma que ampli\u00f3 sus programas de apoyo emocional para ayudar a sus estudiantes \u201ca tener vidas plenas\u201d. \u2b07\ufe0f https://t.co/omzxCOx8Zi", "lang": "es", "id": "1205640990377357313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}, "author_id": "200568348", "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "id": "1205595323600650241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205704239294627840"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8KkmGdnua3", "expanded_url": "https://twitter.com/_mariamartinsss/status/1205704239294627840", "display_url": "twitter.com/_mariamartinss\u2026"}]}, "author_id": "1030945077391237120", "created_at": "2019-12-14T04:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205706196847677440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n                Boa garota https://t.co/8KkmGdnua3", "lang": "pt", "id": "1205706196847677440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/a7LZTDiRgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SophiaRocha2004/status/1205689419191205890", "display_url": "twitter.com/SophiaRocha200\u2026"}]}, "author_id": "1092223273641881600", "created_at": "2019-12-14T03:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205692963634008064"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nAi ai... https://t.co/a7LZTDiRgQ", "lang": "pt", "id": "1205692963634008064"}, {"author_id": "948712776482123776", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-14T00:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205652336477003776"], "text": "#Suicidio\n\nYo siempre e dicho quien muere x su propia mano la muerte le sabe a gloria...\n\nQuieren morirse...? Ooorale alv. Yo no detendr\u00eda a alguien que quiere terminar con su vida", "lang": "es", "id": "1205652336477003776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205498609648709634"}], "author_id": "44473513", "created_at": "2019-12-13T14:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205498611066376195"], "in_reply_to_user_id": "44473513", "text": "Esto es como quien se suicida por una decepci\u00f3n amorosa y no, no es la culpa de su ex pareja, esa persona ya tiene un desequilibrio muy fuerte y eso s\u00f3lo fue el detonador de todo.", "lang": "es", "id": "1205498611066376195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205642820754853894"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "veroca327", "id": "842763781"}]}, "author_id": "1185372739286253569", "created_at": "2019-12-14T04:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205702807824809985"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas @veroca327 Se le pas\u00f3 el tren hace rato!! Todos los d\u00edas saltan anticuchos del Apra, incluido el suicida.", "lang": "es", "id": "1205702807824809985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lus7l6nIil", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1202581801522384896", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "author_id": "102830647", "created_at": "2019-12-13T13:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 3, "like_count": 248, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205482316472164352"], "text": "\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda cada cortin\u00f3n del suicida Alan Garc\u00eda para tapar la masacre del Front\u00f3n y el Baguazo?\n\u00bfCu\u00e1nto costar\u00eda el cortin\u00f3n para tapar el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de narcoindultos, petroaudios, tren el\u00e9ctrico?\nLos fundadores de cortinas de humo,no podr\u00e1n tapar el suicidio. https://t.co/lus7l6nIil", "lang": "es", "id": "1205482316472164352"}, {"author_id": "134678940", "created_at": "2019-12-13T12:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205471361516425219"], "text": "Oye mujer, si tu pareja te golpea, te humilla, te Viola y te amenaza con suicidarse si lo dejas, DEJALO, ES MEJOR QUE TU ASISTAS A SU ENTIERRO, QUE EL AL TUYO. TE ASEGURO QUE DESPUES QUE TE ASESINE, NO SE SUICIDA.", "lang": "es", "id": "1205471361516425219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "38593563", "created_at": "2019-12-14T03:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205696486631256065"], "text": "No se que opinar sobre lo del ITAM.... \n\nDe verdad no s\u00e9!!\n\nLa vida real es muy ojete.", "lang": "es", "id": "1205696486631256065"}], "places": [{"full_name": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "id": "7974acce42d034d5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Montenegro, Brasil", "id": "a2a9f137ff86db03"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141621056521871360", "value": "1141621056521871360", "detail": "User has been suspended: [1141621056521871360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205601133621850114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205601133621850114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205601133621850114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262822127", "value": "262822127", "detail": "User has been suspended: [262822127].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205569407826776065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205569407826776065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205569407826776065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205746951922126848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205746951922126848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205746951922126848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186318983479345152", "value": "1186318983479345152", "detail": "User has been suspended: [1186318983479345152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204815773321121793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204815773321121793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204815773321121793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205735091932143616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205735091932143616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205735091932143616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205658178563846145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205658178563846145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205658178563846145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205734139908907008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205734139908907008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205734139908907008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "759036586486960128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [759036586486960128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "759036586486960128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205630020892479488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205630020892479488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205630020892479488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991476360496459777", "value": "991476360496459777", "detail": "User has been suspended: [991476360496459777].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205592836009316352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205592836009316352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205592836009316352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168530183181209607", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1168530183181209607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168530183181209607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205695220530196481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205695220530196481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205695220530196481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926245068779945984", "value": "926245068779945984", "detail": "User has been suspended: [926245068779945984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205729160246841344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205729160246841344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205729160246841344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205640529859530752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205640529859530752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205640529859530752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1194385851217797120", "value": "1194385851217797120", "detail": "User has been suspended: [1194385851217797120].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205700112820973569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205700112820973569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205700112820973569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147958031830999040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147958031830999040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147958031830999040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205698847915294720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205698847915294720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205698847915294720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1036404473487343616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036404473487343616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036404473487343616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205619450592006149", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205619450592006149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205619450592006149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205306290282598400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205306290282598400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205306290282598400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205694527962591232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205694527962591232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205694527962591232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205781970065727488", "oldest_id": "1205711228401795072", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdfp18c0aoeorn25bqi3h170cd"}}