{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "303393965", "created_at": "2019-10-05T07:55:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180391094623842305"], "id": "1180391094623842305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "244008184", "created_at": "2019-10-05T07:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390818760273920"], "id": "1180390818760273920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PALAAF", "id": "2833217741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268591263944709"}], "text": "RT @PALAAF: Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai\u2026", "author_id": "1323864036", "created_at": "2019-10-05T07:53:07.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390445613846529"], "id": "1180390445613846529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "943679007962345472", "created_at": "2019-10-05T07:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390439406440448"], "id": "1180390439406440448"}, {"text": "Studente di 23 anni si suicida perch\u00e9 non era riuscito a passare gli esami https://t.co/GrjWploa2J", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GrjWploa2J", "expanded_url": "http://mobinews.it/?n=110822", "display_url": "mobinews.it/?n=110822"}]}, "author_id": "1281323096", "created_at": "2019-10-05T07:52:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390313527001089"], "id": "1180390313527001089"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad,\nprefer\u00ed callar.\n(A esta hora de la vida es lo mejor)", "author_id": "327628007", "created_at": "2019-10-05T07:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180390137018114048"], "id": "1180390137018114048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2466336560", "created_at": "2019-10-05T07:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389993589727232"], "id": "1180389993589727232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "324268938", "created_at": "2019-10-05T07:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389914355085312"], "id": "1180389914355085312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1112559290827632640", "created_at": "2019-10-05T07:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389814337703936"], "id": "1180389814337703936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "539761075", "created_at": "2019-10-05T07:49:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389616639234048"], "id": "1180389616639234048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "1728224730", "created_at": "2019-10-05T07:49:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389462284611584"], "id": "1180389462284611584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "555281215", "created_at": "2019-10-05T07:48:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389243799134208"], "id": "1180389243799134208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "id": "1180389197212835840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "294873552", "created_at": "2019-10-05T07:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389170952441856"], "id": "1180389170952441856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1471502844", "created_at": "2019-10-05T07:45:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180388598526418944"], "id": "1180388598526418944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "908107531", "created_at": "2019-10-05T07:45:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180388528775139328"], "id": "1180388528775139328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1016054724875968513", "created_at": "2019-10-05T07:43:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180388139413770241"], "id": "1180388139413770241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "582610566", "created_at": "2019-10-05T07:43:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180388129141919745"], "id": "1180388129141919745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "130181213", "created_at": "2019-10-05T07:42:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180387708344193025"], "id": "1180387708344193025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/c7OBFj5Cin", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/c7OBFj5Cin v\u00eda @20m", "author_id": "365989665", "created_at": "2019-10-05T07:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180387576500424709"], "id": "1180387576500424709"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "108985077", "created_at": "2019-10-05T07:40:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180387363970789377"], "id": "1180387363970789377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "1088651607171129344", "created_at": "2019-10-05T07:39:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180387013750595586"], "id": "1180387013750595586"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2148135826", "created_at": "2019-10-05T07:38:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180386710691164160"], "id": "1180386710691164160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "580096126", "created_at": "2019-10-05T07:36:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180386362282917888"], "id": "1180386362282917888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "411638813", "created_at": "2019-10-05T07:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180386045659111425"], "id": "1180386045659111425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "239087916", "created_at": "2019-10-05T07:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180385238213640197"], "id": "1180385238213640197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "marico"}]}, "text": "hoy estaba viendo escuadr\u00f3n suicida y marico por qu\u00e9 a la gente no le gust\u00f3?? jajaja es buena", "author_id": "919002044358385665", "created_at": "2019-10-05T07:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180385215086235653"], "id": "1180385215086235653"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1919274798", "created_at": "2019-10-05T07:31:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180385065991315457"], "id": "1180385065991315457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "609022558", "created_at": "2019-10-05T07:31:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384954875817984"], "id": "1180384954875817984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "728710343380340736", "created_at": "2019-10-05T07:31:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384906519687168"], "id": "1180384906519687168"}, {"in_reply_to_user_id": "273068338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180361030309949440"}], "text": "@AndresGamboa_8 Necesito. Pinta pacto suicida? Yo te vuelo la cabeza a vos y vos a mi. T k b?", "author_id": "352338858", "created_at": "2019-10-05T07:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384663006789632"], "id": "1180384663006789632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "915660334098210817", "created_at": "2019-10-05T07:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384433997787136"], "id": "1180384433997787136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2459519979", "created_at": "2019-10-05T07:28:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384355119710209"], "id": "1180384355119710209"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb\ud83d\udda4 https://t.co/brEaMs4xIp", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/brEaMs4xIp", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/student\u2026"}]}, "author_id": "766299046378102784", "created_at": "2019-10-05T07:28:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180384186856808448"], "id": "1180384186856808448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/XNd8GHiole", "expanded_url": "https://twitter.com/pcmperu/status/1177762348309733377", "display_url": "twitter.com/pcmperu/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177762348309733377"}], "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "text": "&gt; @saldelsol es mejor orador que cualquiera, claridad y convicci\u00f3n para hilar las buenas palabras que llevan buenas intenciones; si hubiera nacido 30 a\u00f1os antes, hubiera opacado al suicida del ego infame. https://t.co/XNd8GHiole", "author_id": "12624032", "created_at": "2019-10-05T07:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180383869113110529"], "id": "1180383869113110529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2872974977", "created_at": "2019-10-05T07:22:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382860500451328"], "id": "1180382860500451328"}, {"text": "\"de que te sirve hablarle de muerte a un suicida?\"", "author_id": "950222789478375424", "created_at": "2019-10-05T07:22:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382778107392001"], "id": "1180382778107392001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1625159089", "created_at": "2019-10-05T07:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382642728030214"], "id": "1180382642728030214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "2595566549", "created_at": "2019-10-05T07:21:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382578467069955"], "id": "1180382578467069955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "433233568", "created_at": "2019-10-05T07:21:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382425567961088"], "id": "1180382425567961088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arturogaseoso", "id": "801879388933472256"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0vbklKNzMW", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180221308933754887"}], "text": "RT @arturogaseoso: La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/0vbklKNzMW a trav\u00e9s de @libertaddigital", "author_id": "229777133", "created_at": "2019-10-05T07:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382179865616384"], "id": "1180382179865616384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "Javi_Baki_Hanma", "id": "749694417590579200"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "AngelSo38736036", "id": "954552507283501057"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}]}, "in_reply_to_user_id": "889282124225941505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180301712315125770"}], "text": "@Jisus21285102 @Javi_Baki_Hanma @Sumaifos @AngelSo38736036 Perdona? Acaso cuando sali\u00f3 \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d las morras b\u00e1sicas no salieron a montones a decir que se sent\u00edan identificadas con ella (algo absurdo) y lo de los poseers tambi\u00e9n est\u00e1 pasando ahora con el joker", "author_id": "1001141769814335489", "created_at": "2019-10-05T07:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180382045006127105"], "id": "1180382045006127105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2502656779", "created_at": "2019-10-05T07:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381856937779201"], "id": "1180381856937779201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2190187726", "created_at": "2019-10-05T07:18:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381840366067712"], "id": "1180381840366067712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lourdesguerra51", "id": "2251413964"}]}, "in_reply_to_user_id": "2251413964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180375657290883072"}], "text": "@lourdesguerra51 Te pinta la suicida mami?", "author_id": "1045056065677774853", "created_at": "2019-10-05T07:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381494050775040"], "id": "1180381494050775040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "12356422", "created_at": "2019-10-05T07:17:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381431224262656"], "id": "1180381431224262656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2535751839", "created_at": "2019-10-05T07:17:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381409808207873"], "id": "1180381409808207873"}, {"in_reply_to_user_id": "1098866480437968896", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180378785415385089"}], "text": "@loserelegal Huahaha coringa \u00e9 incompar\u00e1vel, \u00e9 um vil\u00e3o psicol\u00f3gico, sempre nos jogos pra derrubar o Batman, por puro prazer, isso massacra qlqr vil\u00e3o s\u00f3 forte e poderoso pq tu cria uma coisa por ele, \u00e9 asqueroso, mas a figura e o q ele consegue fazer \u00e9 foda, \u00e9 um suicida espec\u00edfico, sla aaaa", "author_id": "903236845", "created_at": "2019-10-05T07:16:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381269710053376"], "id": "1180381269710053376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1006495744717742080", "created_at": "2019-10-05T07:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381079469019136"], "id": "1180381079469019136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 57, "tag": "SOVRANITAMONETARIA"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "EURONAZISMO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AzzolinaLucia", "id": "1106533782"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1HWh648ACU", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106533782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180379497662685184"}], "text": "@AzzolinaLucia BUFFONI A 5 STELLE \u203c\ufe0f\n\n#SOVRANITAMONETARIA\n\n#EURONAZISMO\n\nhttps://t.co/1HWh648ACU", "author_id": "1026418206", "created_at": "2019-10-05T07:15:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180381049085448193"], "id": "1180381049085448193"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2492501665", "created_at": "2019-10-05T07:14:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380797842477056"], "id": "1180380797842477056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2319151974", "created_at": "2019-10-05T07:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380640656662528"], "id": "1180380640656662528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "489322303", "created_at": "2019-10-05T07:13:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380479775789056"], "id": "1180380479775789056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1026418206", "created_at": "2019-10-05T07:13:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380468648304640"], "id": "1180380468648304640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "417417845", "created_at": "2019-10-05T07:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380433604849664"], "id": "1180380433604849664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "869768376331231232", "created_at": "2019-10-05T07:12:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380201064239104"], "id": "1180380201064239104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "722128224952705024", "created_at": "2019-10-05T07:12:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180380126808285184"], "id": "1180380126808285184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "773988007275798528", "created_at": "2019-10-05T07:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180379845282406400"], "id": "1180379845282406400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "911965817058856961", "created_at": "2019-10-05T07:10:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180379690407735297"], "id": "1180379690407735297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1331104358", "created_at": "2019-10-05T07:09:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180379530596425728"], "id": "1180379530596425728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "347974767", "created_at": "2019-10-05T07:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180379512867041280"], "id": "1180379512867041280"}, {"text": "Xereca suicida essa fdp", "author_id": "941333335338639366", "created_at": "2019-10-05T07:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180378978768568320"], "id": "1180378978768568320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "624766131", "created_at": "2019-10-05T07:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180378523233599488"], "id": "1180378523233599488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/irmrk8GSZR", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/irmrk8GSZR v\u00eda @20m", "author_id": "364216730", "created_at": "2019-10-05T07:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377950987927554"], "id": "1180377950987927554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2998451933", "created_at": "2019-10-05T07:03:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377907916615680"], "id": "1180377907916615680"}, {"text": "Ver fotos y videos de a\u00f1os pasados siempre termina en yo toda suicida depresiva transtornada", "author_id": "200707054", "created_at": "2019-10-05T07:02:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377800181551106"], "id": "1180377800181551106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedroleite82", "id": "17105576"}]}, "in_reply_to_user_id": "17105576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180372975129944064"}], "text": "@pedroleite82 Olha, algo que pode talvez suprir tal car\u00eancia \u00e9 esquadr\u00e3o suicida. Um filme que te faz contestar o tempo e espa\u00e7o", "author_id": "241174013", "created_at": "2019-10-05T07:02:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377708334854144"], "id": "1180377708334854144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "510813068", "created_at": "2019-10-05T07:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377371427459077"], "id": "1180377371427459077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "456515174", "created_at": "2019-10-05T06:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180377065327075328"], "id": "1180377065327075328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "224318528", "created_at": "2019-10-05T06:59:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376877665591296"], "id": "1180376877665591296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2629585378", "created_at": "2019-10-05T06:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376804953133056"], "id": "1180376804953133056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "353678923", "created_at": "2019-10-05T06:58:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376733960347648"], "id": "1180376733960347648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "797925343", "created_at": "2019-10-05T06:58:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376649277300736"], "id": "1180376649277300736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2914274115", "created_at": "2019-10-05T06:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376487922454528"], "id": "1180376487922454528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2741964154", "created_at": "2019-10-05T06:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376482528612352"], "id": "1180376482528612352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1040130286451941377", "created_at": "2019-10-05T06:57:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376432062730242"], "id": "1180376432062730242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "author_id": "968174144482197505", "created_at": "2019-10-05T06:57:26.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180376431697649664"], "id": "1180376431697649664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1259063917", "created_at": "2019-10-05T06:55:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375931980075008"], "id": "1180375931980075008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RealSaavedra", "id": "812135885328236551"}]}, "in_reply_to_user_id": "812135885328236551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179908480322289664"}], "text": "@RealSaavedra Et dans un \u00e9lan de lucidit\u00e9 elle se suicida... Et ben non! Zut alors!", "author_id": "952922157088215040", "created_at": "2019-10-05T06:54:39.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375731567767552"], "id": "1180375731567767552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2367305492", "created_at": "2019-10-05T06:54:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375715906281472"], "id": "1180375715906281472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jameystegmaier", "id": "17687458"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "BranCutler", "id": "32483458"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/01ihxhCfcR", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRealDJKaoh/status/1180375648411344896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/01ihxhCfcR", "media_key": "16_1180375641138401286"}]}, "in_reply_to_user_id": "2408462113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180355525365551104"}], "text": "@ShutUpExcalibur @jameystegmaier @BranCutler @AEWrestling I spent most the night tiring myself out talking about wrestling. I think next time I watch you I'm going to take a shot every time you say \"TOPEE SUICIDA!\" lol. https://t.co/01ihxhCfcR", "author_id": "237064673", "created_at": "2019-10-05T06:54:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375648411344896"], "id": "1180375648411344896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2363670784", "created_at": "2019-10-05T06:53:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375561149046784"], "id": "1180375561149046784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1515247879", "created_at": "2019-10-05T06:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375475006459910"], "id": "1180375475006459910"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidvilly11", "id": "2899505721"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "in_reply_to_user_id": "149566615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180374700209377281"}], "text": "@davidvilly11 @MashiRafael ... Esos que hu\u00edan del pa\u00eds llev\u00e1ndose el dinero en sacos, esos que hac\u00edan desaparecer personas, esos que provocaron el feriado e hicieron que gente perdiera los ahorros de su vida, se suicida se porque no le quedaba nada, o migrase a otros continentes a empezar de cero...", "author_id": "149566615", "created_at": "2019-10-05T06:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375418148442112"], "id": "1180375418148442112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1189307305", "created_at": "2019-10-05T06:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375317283823616"], "id": "1180375317283823616"}, {"in_reply_to_user_id": "707378926658707456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180374971639619585"}], "text": "y s\u00ed no tambi\u00e9n 4 a\u00f1os, bue la loca suicida", "author_id": "707378926658707456", "created_at": "2019-10-05T06:52:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375139814449154"], "id": "1180375139814449154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "252233590", "created_at": "2019-10-05T06:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374911321329664"], "id": "1180374911321329664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "564789344", "created_at": "2019-10-05T06:51:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374871794171904"], "id": "1180374871794171904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1096307940913491968", "created_at": "2019-10-05T06:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374869416042496"], "id": "1180374869416042496"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https%3A%2F%https://t.co/oBB3BpoVLQ%2Festeri%2Fstudente_suicida-4776510.html", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/oBB3BpoVLQ", "expanded_url": "http://2Fwww.ilgazzettino.it", "display_url": "2Fwww.ilgazzettino.it"}]}, "author_id": "1721616793", "created_at": "2019-10-05T06:50:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374738457317377"], "id": "1180374738457317377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "856041932832874497", "created_at": "2019-10-05T06:50:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374698905014272"], "id": "1180374698905014272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "291972186", "created_at": "2019-10-05T06:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374340078067712"], "id": "1180374340078067712"}, {"text": "Si no fuera por el intento suicida de tirar la R hubiera terminado perfecto sin ninguna muerte\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nAhora a dormir", "author_id": "3193136176", "created_at": "2019-10-05T06:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374319597342720"], "id": "1180374319597342720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "307292747", "created_at": "2019-10-05T06:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374304288055296"], "id": "1180374304288055296"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "375880097", "created_at": "2019-10-05T06:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374283765387264"], "id": "1180374283765387264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1476948512", "created_at": "2019-10-05T06:48:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374262382809088"], "id": "1180374262382809088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "514815592", "created_at": "2019-10-05T06:48:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374105520037894"], "id": "1180374105520037894"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1379882742", "created_at": "2019-10-05T06:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374078340960257"], "id": "1180374078340960257"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "460085361", "created_at": "2019-10-05T06:45:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180373370162028544"], "id": "1180373370162028544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "89399190", "created_at": "2019-10-05T06:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180373338369081344"], "id": "1180373338369081344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "986872554", "created_at": "2019-10-05T06:44:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180373202956177408"], "id": "1180373202956177408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "author_id": "913912680192380928", "created_at": "2019-10-05T06:42:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180372681029554176"], "id": "1180372681029554176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "378126778", "created_at": "2019-10-05T06:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180372032552407041"], "id": "1180372032552407041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "104092488", "created_at": "2019-10-05T06:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180371836137132032"], "id": "1180371836137132032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2373381087", "created_at": "2019-10-05T06:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180371617228165120"], "id": "1180371617228165120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ramoszyly", "id": "910707684206370817"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180368983045890048"}], "text": "RT @ramoszyly: larguei um fado tri nask na TW e o Paim \"essas m\u00fasica suicida\" e era funk Ksjdjsksksks", "author_id": "1032400140198395905", "created_at": "2019-10-05T06:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180371328760795137"], "id": "1180371328760795137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1394508840", "created_at": "2019-10-05T06:36:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180371225429839872"], "id": "1180371225429839872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "1002602227167584256", "created_at": "2019-10-05T06:36:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180371166437007360"], "id": "1180371166437007360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "797374091959406592", "created_at": "2019-10-05T06:35:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370789503250432"], "id": "1180370789503250432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "868688450", "created_at": "2019-10-05T06:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370597114732544"], "id": "1180370597114732544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "832353310992715776", "created_at": "2019-10-05T06:33:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370442722451457"], "id": "1180370442722451457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "592269529", "created_at": "2019-10-05T06:32:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370280180539392"], "id": "1180370280180539392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "89140922", "created_at": "2019-10-05T06:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370165558599680"], "id": "1180370165558599680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saanti413ruiz", "id": "836811350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180363798944849920"}], "text": "RT @saanti413ruiz: Soy tan suicida que me voy a acostar sin poner alarmas", "author_id": "185456175", "created_at": "2019-10-05T06:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370085829054465"], "id": "1180370085829054465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 168, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "La7tv", "id": "121424128"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "GianricoCarof", "id": "1142345372"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "121424128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180197183334821888"}], "text": "@La7tv @GianricoCarof @matteorenzi Consigliar saggezza ad uno sconsiderato \u00e8 come dire ad un toro di non reagire nell\u2019arena di fronte al drappo rosso del torero.\n#Renzi \u00e8 un suicida compulsivo, \u00e8 irrecuperabilmente dominato dalle sue pulsioni.", "author_id": "355122344", "created_at": "2019-10-05T06:32:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180370054929670145"], "id": "1180370054929670145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1025353554", "created_at": "2019-10-05T06:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180369578725117953"], "id": "1180369578725117953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PALAAF", "id": "2833217741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180268591263944709"}], "text": "RT @PALAAF: Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai\u2026", "author_id": "52840602", "created_at": "2019-10-05T06:27:54.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368998162145281"], "id": "1180368998162145281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "text": "larguei um fado tri nask na TW e o Paim \"essas m\u00fasica suicida\" e era funk Ksjdjsksksks", "author_id": "910707684206370817", "created_at": "2019-10-05T06:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368983045890048"], "id": "1180368983045890048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "108669820", "created_at": "2019-10-05T06:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368926917586944"], "id": "1180368926917586944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1123362799445532678", "created_at": "2019-10-05T06:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368784944697345"], "id": "1180368784944697345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2878413243", "created_at": "2019-10-05T06:26:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368702522482688"], "id": "1180368702522482688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1000714225046695936", "created_at": "2019-10-05T06:26:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368645270228992"], "id": "1180368645270228992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2615587202", "created_at": "2019-10-05T06:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368635501654016"], "id": "1180368635501654016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1060649236793040897", "created_at": "2019-10-05T06:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368495806238722"], "id": "1180368495806238722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1231899811", "created_at": "2019-10-05T06:25:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368452495839233"], "id": "1180368452495839233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "979725171186642945", "created_at": "2019-10-05T06:25:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368435118792705"], "id": "1180368435118792705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2795829118", "created_at": "2019-10-05T06:24:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368096495845377"], "id": "1180368096495845377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "3639692715", "created_at": "2019-10-05T06:24:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368025373020160"], "id": "1180368025373020160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "240598385", "created_at": "2019-10-05T06:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367959904141315"], "id": "1180367959904141315"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "243974379", "created_at": "2019-10-05T06:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367955592454144"], "id": "1180367955592454144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1026816627072028673", "created_at": "2019-10-05T06:23:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367929650679808"], "id": "1180367929650679808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1097698130", "created_at": "2019-10-05T06:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367901464903680"], "id": "1180367901464903680"}, {"text": "chico-depresivo-y-suicida: \u201c\u201cS\u00e9 que necesito ayuda, pero no quiero dar m\u00e1s l\u00e1stima, verg\u00fcenza y asco.\u201d\u201d \u2014 ;(. https://t.co/b2OLuwOJ81", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/b2OLuwOJ81", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcYIdW2lEBIwG", "display_url": "tmblr.co/ZcYIdW2lEBIwG"}]}, "author_id": "1140470571328790528", "created_at": "2019-10-05T06:23:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367875347030016"], "id": "1180367875347030016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1388854795", "created_at": "2019-10-05T06:23:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367872889102336"], "id": "1180367872889102336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "238526152", "created_at": "2019-10-05T06:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367868594212864"], "id": "1180367868594212864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 242, "tag": "joker"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 217, "end": 231, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "Coringa funkeiro, s\u00f3 em esquadr\u00e3o suicida!!!\n\nAguardo ansiosamente para assistir o verdadeiro coringa. E sei que ser\u00e1 premiado com Oscar, inclusive pela baita interpreta\u00e7\u00e3o feita pelo ator de alt\u00edssimo n\u00edvel, que \u00e9 o Joaquin Phoenix. \n\n#joker", "author_id": "963535376", "created_at": "2019-10-05T06:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367368737972225"], "id": "1180367368737972225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "3762412955", "created_at": "2019-10-05T06:20:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180367070405505024"], "id": "1180367070405505024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1000487752264273925", "created_at": "2019-10-05T06:19:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366892885827589"], "id": "1180366892885827589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "482012152", "created_at": "2019-10-05T06:19:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366865652166662"], "id": "1180366865652166662"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "124995667", "created_at": "2019-10-05T06:18:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366733720326144"], "id": "1180366733720326144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "C09cc0", "id": "1084292928615448576"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084292928615448576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180365761216303109"}], "text": "@C09cc0 Kyt pinche suicida \ud83d\ude21", "author_id": "158536858", "created_at": "2019-10-05T06:18:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366529931743234"], "id": "1180366529931743234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "2836740202", "created_at": "2019-10-05T06:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366514693779457"], "id": "1180366514693779457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "263707432", "created_at": "2019-10-05T06:17:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366448792932352"], "id": "1180366448792932352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/SFzcKl5Doo", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hpn3P2", "display_url": "bit.ly/2Hpn3P2"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/SFzcKl5Doo v\u00eda @aciprensa", "author_id": "605191704", "created_at": "2019-10-05T06:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366326633623552"], "id": "1180366326633623552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1859667852", "created_at": "2019-10-05T06:17:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366319901974528"], "id": "1180366319901974528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "60836149", "created_at": "2019-10-05T06:16:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366227128176641"], "id": "1180366227128176641"}, {"text": "M.E., 73 anni, insegnante in pensione, ieri mattina ha deciso di togliersi la vita lanciandosi dal quinto piano della sua abitazione. In una lunga lettera destinata i suoi figli... https://t.co/zAG07wDmDB", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/zAG07wDmDB", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}, "author_id": "60836149", "created_at": "2019-10-05T06:16:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366179405316096"], "id": "1180366179405316096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1685235608", "created_at": "2019-10-05T06:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180366090729336832"], "id": "1180366090729336832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "norman_quijano", "id": "384540796"}]}, "in_reply_to_user_id": "20736511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180234218875564033"}], "text": "@nayibbukele @norman_quijano Este si que est\u00e1 en modo suicida el solo se est\u00e1 echando el lazo al neck aplausos por favor \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude43\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "984806724874874880", "created_at": "2019-10-05T06:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365979932487680"], "id": "1180365979932487680"}, {"text": "Tava tudo bem, at\u00e9 que eu li que uma pessoa \"pr\u00f3xima\" perdeu a melhor amiga hoje pq se suicidou. A\u00ed j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 mais tudo bem... Pra quem fica, sejam fortes. Eu vou tentar dormir e ter psicol\u00f3gico pra amanh\u00e3", "author_id": "40713953", "created_at": "2019-10-05T06:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365976279437313"], "id": "1180365976279437313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "99743316", "created_at": "2019-10-05T06:15:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365902262484993"], "id": "1180365902262484993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "970804857580990464", "created_at": "2019-10-05T06:15:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365901281054720"], "id": "1180365901281054720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "744167896985767936", "created_at": "2019-10-05T06:14:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365645961138176"], "id": "1180365645961138176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "973690243", "created_at": "2019-10-05T06:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365476972695552"], "id": "1180365476972695552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "egos23", "id": "471859605"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180364693799653376"}], "text": "RT @egos23: Ogni volta che sento parlare Conte qualche migliaia di cellule cerebrali si suicida, mi sembra di sentire Tonino lo zoppo del b\u2026", "author_id": "481409710", "created_at": "2019-10-05T06:13:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365469880066048"], "id": "1180365469880066048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "738637670", "created_at": "2019-10-05T06:13:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365329739984897"], "id": "1180365329739984897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "977829397750304768", "created_at": "2019-10-05T06:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365271963521024"], "id": "1180365271963521024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 56, "tag": "Paese"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "FFOO"}, {"start": 247, "end": 259, "tag": "SVEGLIATEVI"}, {"start": 260, "end": 271, "tag": "Sparatoria"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "Trieste"}, {"start": 281, "end": 286, "tag": "5ott"}, {"start": 287, "end": 291, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/imDDfRCQ3b", "expanded_url": "https://twitter.com/meteosergio1/status/1180365256662700032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imDDfRCQ3b", "media_key": "3_1180365249133862912"}]}, "in_reply_to_user_id": "48062712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180168287977648128"}], "text": "@luigidimaio La priorit\u00e0 assoluta \u00e8 la difesa del #Paese e dei suoi abitanti, tutto il resto \u00e8 secondario! Basta sacrificare le #FFOO in nome di un garantismo suicida. Bisogna addestrarle ed equipaggiarle adeguatamente o piangeremo altre vittime! #SVEGLIATEVI #Sparatoria #Trieste #5ott #M5S https://t.co/imDDfRCQ3b", "author_id": "3040616668", "created_at": "2019-10-05T06:13:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365256662700032"], "id": "1180365256662700032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "829290564000559107", "created_at": "2019-10-05T06:12:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365247942672384"], "id": "1180365247942672384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "4158347825", "created_at": "2019-10-05T06:12:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180365028530282496"], "id": "1180365028530282496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2189979493", "created_at": "2019-10-05T06:11:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364958862848001"], "id": "1180364958862848001"}, {"text": "Giornata mondiale dell'insegnante.\nhttps://t.co/MPOZBnSwjM", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/MPOZBnSwjM", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026"}]}, "author_id": "744167896985767936", "created_at": "2019-10-05T06:11:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364956488912896"], "id": "1180364956488912896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "246801525", "created_at": "2019-10-05T06:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364836733161474"], "id": "1180364836733161474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2289605638", "created_at": "2019-10-05T06:11:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364832962469888"], "id": "1180364832962469888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "902344956", "created_at": "2019-10-05T06:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364713684881409"], "id": "1180364713684881409"}, {"text": "Ogni volta che sento parlare Conte qualche migliaia di cellule cerebrali si suicida, mi sembra di sentire Tonino lo zoppo del baretto sotto casa", "author_id": "471859605", "created_at": "2019-10-05T06:10:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364693799653376"], "id": "1180364693799653376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1076931585486848003", "created_at": "2019-10-05T06:10:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364665907552256"], "id": "1180364665907552256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiyakeEau", "id": "446380041"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/JuAGleTKBs", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/student\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180364013332512768"}], "text": "RT @MiyakeEau: Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/JuAGleTKBs  Terribil\u2026", "author_id": "931508288", "created_at": "2019-10-05T06:10:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364628360081409"], "id": "1180364628360081409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "927989992084910080", "created_at": "2019-10-05T06:10:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364596990873601"], "id": "1180364596990873601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "El"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "\u201cEl bromas\u201d es una gran pel\u00edcula \ud83e\udd2d, no lo pens\u00e9, cre\u00ed qu\u00e9 ser\u00eda como \u201cEl escuadr\u00f3n suicida\u201d (un fiasco).", "author_id": "193365584", "created_at": "2019-10-05T06:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364514442829825"], "id": "1180364514442829825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "813209329", "created_at": "2019-10-05T06:09:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364413137764353"], "id": "1180364413137764353"}, {"text": "Voy por la vida, pidi\u00e9ndote un amor... De suicida.. \ud83c\udfb6", "author_id": "279088937", "created_at": "2019-10-05T06:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364402182230016"], "id": "1180364402182230016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1102311501308854282", "created_at": "2019-10-05T06:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364260695826432"], "id": "1180364260695826432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1476972132", "created_at": "2019-10-05T06:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364223236456449"], "id": "1180364223236456449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "3424059016", "created_at": "2019-10-05T06:08:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364077736120320"], "id": "1180364077736120320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1074077833209757696", "created_at": "2019-10-05T06:08:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364060413616128"], "id": "1180364060413616128"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/JuAGleTKBs  Terribile\ud83d\udc94Non ci sono parole,l\u2019unica laurea sar\u00e0 quella del dolore infinito per i genitori! Non si butta via una vita per timore di deludere qualcuno!MAI\ud83d\ude14 R.I.P\ud83d\udc94", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JuAGleTKBs", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/student\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html"}]}, "author_id": "446380041", "created_at": "2019-10-05T06:08:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364013332512768"], "id": "1180364013332512768"}, {"text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "1036618578253017088", "created_at": "2019-10-05T06:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363944617283585"], "id": "1180363944617283585"}, {"text": "Soy tan suicida que me voy a acostar sin poner alarmas", "author_id": "836811350", "created_at": "2019-10-05T06:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363798944849920"], "id": "1180363798944849920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "540115543", "created_at": "2019-10-05T06:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363667734454274"], "id": "1180363667734454274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "281653809", "created_at": "2019-10-05T06:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363571278024704"], "id": "1180363571278024704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "354846847", "created_at": "2019-10-05T06:06:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363502827053057"], "id": "1180363502827053057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2288104690", "created_at": "2019-10-05T06:05:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363376016408576"], "id": "1180363376016408576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "291932364", "created_at": "2019-10-05T06:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363296484024320"], "id": "1180363296484024320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "88777361", "created_at": "2019-10-05T06:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363218155458561"], "id": "1180363218155458561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1053619370", "created_at": "2019-10-05T06:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363083421757441"], "id": "1180363083421757441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "993735955", "created_at": "2019-10-05T06:04:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362985593872384"], "id": "1180362985593872384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180092685992026113"}], "text": "RT @casaconchas: la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed\u2026", "author_id": "394008441", "created_at": "2019-10-05T06:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362875929579520"], "id": "1180362875929579520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1160670235499945984", "created_at": "2019-10-05T06:03:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362861740199936"], "id": "1180362861740199936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1496843330", "created_at": "2019-10-05T06:03:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362741254672384"], "id": "1180362741254672384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "francoments", "id": "908746038365835264"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "in_reply_to_user_id": "908746038365835264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180358496447074304"}], "text": "@francoments Exatamente. Eu estava pensando nissl, deus me livre e guarde, a gente saber que o cara tirou a propria vida. Olha a propor\u00e7\u00e3o que isso ta indo, eu nao acho legal irem at\u00e9 o IG dele falar merda. Deixa o cara viver tbm !!", "author_id": "919699935913799680", "created_at": "2019-10-05T06:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362394649927680"], "id": "1180362394649927680"}, {"in_reply_to_user_id": "3442221202", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "God Valley"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.3896, "type": "Other", "normalized_text": "Tenryuubitos"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Wano"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "Ryuma"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Wano"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Garp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180220563425517568"}], "text": "@matheusallblue O vale dos drag\u00f5es\nGod Valley era uma ilha onde se criavam drag\u00f5es que os Tenryuubitos usavam para controlar o mundo.\nO drag\u00e3o que atacou Wano e que Ryuma matou era um drag\u00e3o de um Tenryuubito e por isso eles temem Wano.\nOs escravos que Roger e Garp protegeram eram esses drag\u00f5es.", "author_id": "321971214", "created_at": "2019-10-05T06:01:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362264169340929"], "id": "1180362264169340929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "956148034773110784", "created_at": "2019-10-05T06:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362113631604736"], "id": "1180362113631604736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "QuintaMam", "id": "184058305"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180276282375860225"}], "text": "RT @QuintaMam: Tolstoi aspir\u00f3 siempre a ser un observador que hab\u00eda logrado zambullirse en la vida, comprometerse, darse enteramente y no p\u2026", "author_id": "1154190877541187584", "created_at": "2019-10-05T06:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180362065938145280"], "id": "1180362065938145280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "964761078730240000", "created_at": "2019-10-05T05:59:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361966495379456"], "id": "1180361966495379456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1580344452", "created_at": "2019-10-05T05:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361866457026560"], "id": "1180361866457026560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/dyMg5FQApZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lapostovich/status/1180253149921206273", "display_url": "twitter.com/lapostovich/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180253149921206273"}], "text": "Diego suicida cruzando, siempre https://t.co/dyMg5FQApZ", "author_id": "803765839958839296", "created_at": "2019-10-05T05:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361735980666881"], "id": "1180361735980666881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "958499538", "created_at": "2019-10-05T05:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361287089426432"], "id": "1180361287089426432"}, {"text": "viver \u00e9 cansativo... de novo, n digo isso de uma forma suicida, eu s\u00f3 digo msm porq n tem pausa p respirar e voltar atr\u00e1s e fazer certo ou ir p futuro e fazer o certo agr", "author_id": "1067167525534875654", "created_at": "2019-10-05T05:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361263685230593"], "id": "1180361263685230593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1117418430729265155", "created_at": "2019-10-05T05:55:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360891839242240"], "id": "1180360891839242240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2921143613", "created_at": "2019-10-05T05:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360778639118336"], "id": "1180360778639118336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1136847480", "created_at": "2019-10-05T05:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360621780557830"], "id": "1180360621780557830"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 126, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Iy1PYCTsW8", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/student\u2026"}]}, "text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/Iy1PYCTsW8 @Gazzettino", "author_id": "2903637923", "created_at": "2019-10-05T05:53:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360459477770240"], "id": "1180360459477770240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1117167101322637312", "created_at": "2019-10-05T05:53:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360421682896897"], "id": "1180360421682896897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xcGk7BaTaM", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/xcGk7BaTaM v\u00eda @20m", "author_id": "3374257113", "created_at": "2019-10-05T05:53:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360299418808320"], "id": "1180360299418808320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "87734166", "created_at": "2019-10-05T05:53:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180360250546892800"], "id": "1180360250546892800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "3332275503", "created_at": "2019-10-05T05:51:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180359789446094851"], "id": "1180359789446094851"}, {"text": "Se abre el casting pa ser mi novix jajj :p kien kiere una lokita emo darks pink pastel suicida kawaii egirl koreanstyle kpoper psycho eskiso soft cute girl en su vida ;ppp ?", "author_id": "1056932324070297600", "created_at": "2019-10-05T05:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180359712153505792"], "id": "1180359712153505792"}, {"text": "a esta hora me pongo trolo o suicida o las dos i don't know", "author_id": "3000211694", "created_at": "2019-10-05T05:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180359455508226048"], "id": "1180359455508226048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "2863001817", "created_at": "2019-10-05T05:49:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180359373740269570"], "id": "1180359373740269570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "829048859846324224", "created_at": "2019-10-05T05:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180358904028520449"], "id": "1180358904028520449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "JokerMovie"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "text": "@arias_juako's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1723364724", "created_at": "2019-10-05T05:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180358835334209536"], "id": "1180358835334209536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "168185558", "created_at": "2019-10-05T05:46:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180358665406226432"], "id": "1180358665406226432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "917304116270989312", "created_at": "2019-10-05T05:44:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180358044766617601"], "id": "1180358044766617601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1327110158", "created_at": "2019-10-05T05:44:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180357992560156672"], "id": "1180357992560156672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 246, "tag": "eleccionesenero2020"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 245, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "eleccionesenero2020"}]}, "text": "A los sres. Fujimoristas, keikistas, apristas. PIENSEN bien por quien quieren que los represente en el congreso. Sus \u00faltimos representantes fueron tan corruptos como su suicida l\u00edder. Peruanos, informense bien antes de votar. #eleccionesenero2020", "author_id": "260090114", "created_at": "2019-10-05T05:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180357471078141952"], "id": "1180357471078141952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1465109910", "created_at": "2019-10-05T05:41:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180357254446485504"], "id": "1180357254446485504"}, {"text": "imagina tu receber uma mensagem falando que o amigo que voc\u00ea andava se matou?", "author_id": "1160367540914327552", "created_at": "2019-10-05T05:40:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356959163301888"], "id": "1180356959163301888"}, {"in_reply_to_user_id": "2331298248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180356573404844032"}], "text": "Ali\u00e1s nunca esteve morta. Esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a filmes experimentais", "author_id": "2331298248", "created_at": "2019-10-05T05:39:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356758361055232"], "id": "1180356758361055232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1089259410042642432", "created_at": "2019-10-05T05:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356501845745665"], "id": "1180356501845745665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1224996284", "created_at": "2019-10-05T05:38:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356477996949504"], "id": "1180356477996949504"}, {"text": "Studente modello per i genitori: \u201cDomani mi laureo\u201d, poi si suicida https://t.co/PRQzLNlh1c", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PRQzLNlh1c", "expanded_url": "http://bit.ly/358KmsZ", "display_url": "bit.ly/358KmsZ"}]}, "author_id": "317679514", "created_at": "2019-10-05T05:37:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356214078803969"], "id": "1180356214078803969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1000049154012348420", "created_at": "2019-10-05T05:36:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180355997476503552"], "id": "1180355997476503552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "207711368", "created_at": "2019-10-05T05:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180355691728510976"], "id": "1180355691728510976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "585845899", "created_at": "2019-10-05T05:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354859691859968"], "id": "1180354859691859968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "3182081069", "created_at": "2019-10-05T05:31:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354835675303936"], "id": "1180354835675303936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2359508945", "created_at": "2019-10-05T05:31:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354703437258752"], "id": "1180354703437258752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "143992948", "created_at": "2019-10-05T05:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354392693891073"], "id": "1180354392693891073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "luchogalarreta", "id": "55181597"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Colt"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180101846775545858"}], "geo": {"place_id": "00a3d3b661417a32"}, "text": "@RenattoBautista @luchogalarreta Pasenle la Colt. Est\u00e1 pidiendo a gritos estar al lado su nefasto y suicida l\u00edder.", "author_id": "168861324", "created_at": "2019-10-05T05:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354289971191808"], "id": "1180354289971191808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.6662, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes Escuadron"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "iTunesPel\u00edcula"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Dolby Vision"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "Dolby ATMOS"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 255, "end": 256, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/XoGbllU2V0", "expanded_url": "https://www.anunciosmx.com/itunes-escuadron-suicidad-4k-batman-y-dc/", "display_url": "anunciosmx.com/itunes-escuadr\u2026"}]}, "text": "iTunes Escuadron Suicidad 4K, Batman y DC https://t.co/XoGbllU2V0\n\niTunes Escuadron Suicidad 4K, Batman y DC $39 \u2013 iTunesPel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida en $39 versi\u00f3n 4K, Dolby Vision, Dolby ATMOS y con Extras Ademas de muchas otras peliculas de Batman y DC en el mismo precio. \u2026", "author_id": "761984310", "created_at": "2019-10-05T05:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180354208412909569"], "id": "1180354208412909569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lapesadademoda", "id": "41889283"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "ZicoRodriguez", "id": "211366002"}]}, "in_reply_to_user_id": "41889283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180317454507089920"}], "text": "@lapesadademoda @ZicoRodriguez El escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "73277266", "created_at": "2019-10-05T05:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180353803461238784"], "id": "1180353803461238784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "author_id": "339539035", "created_at": "2019-10-05T05:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180353587832131585"], "id": "1180353587832131585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "author_id": "3356738493", "created_at": "2019-10-05T05:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180353431166476289"], "id": "1180353431166476289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tttomaslr", "id": "527510628"}]}, "in_reply_to_user_id": "527510628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180270970289958913"}], "geo": {"place_id": "0108c69f708ae783"}, "text": "@tttomaslr Aguanta suicida", "author_id": "830433763", "created_at": "2019-10-05T05:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180353359922057216"], "id": "1180353359922057216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "700579750281142272", "created_at": "2019-10-05T05:24:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180353155403538432"], "id": "1180353155403538432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mVBV7ypX07", "expanded_url": "https://www.cultture.com/74041-dc-10-cosas-mas-heroicas-que-hizo-el-escuadron-suicida", "display_url": "cultture.com/74041-dc-10-co\u2026"}]}, "text": "DC: 10 cosas m\u00e1s heroicas que hizo el Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/mVBV7ypX07", "author_id": "995717252", "created_at": "2019-10-05T05:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352820333207552"], "id": "1180352820333207552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cuauhtemoc_1521", "id": "772961053"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "BiblioMovilidad", "id": "1914646435"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Ford V8 Sedan 4"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/wzLHgE9TNB", "expanded_url": "https://twitter.com/jsslr/status/1180352817162342400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzLHgE9TNB", "media_key": "3_1180352807196676097"}, {"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/wzLHgE9TNB", "expanded_url": "https://twitter.com/jsslr/status/1180352817162342400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzLHgE9TNB", "media_key": "3_1180352807200858112"}]}, "in_reply_to_user_id": "772961053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180328815366533120"}], "text": "@Cuauhtemoc_1521 @BiblioMovilidad El auto que aparece en primer plano es un Ford V8 Sedan 4 puertas 1936. Este motor contaba con 221 pulgadas c\u00fabicas (3.6 litros) que entregaba 75hp. La transmisi\u00f3n era manual de 3 velocidades.  La puerta trasera es de tipo \"suicida\" para optimizar el ingreso al veh\u00edculo. https://t.co/wzLHgE9TNB", "author_id": "622979377", "created_at": "2019-10-05T05:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352817162342400"], "id": "1180352817162342400"}, {"geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "text": "Yendo al quiosco a compra una coca\n\nEl envase todo suicida https://t.co/YRfQsT2A05", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YRfQsT2A05", "expanded_url": "https://twitter.com/ivzn_p/status/1179952288871399426", "display_url": "twitter.com/ivzn_p/status/\u2026"}]}, "author_id": "1614188834", "created_at": "2019-10-05T05:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352562509291520"], "id": "1180352562509291520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "humanidade"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o filme mais rid\u00edculo ja feito na hist\u00f3ria da humanidade segundo eu mesma", "author_id": "1083552718155857922", "created_at": "2019-10-05T05:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352368573112320"], "id": "1180352368573112320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "author_id": "20849130", "created_at": "2019-10-05T05:21:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352261739954176"], "id": "1180352261739954176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1086691638", "created_at": "2019-10-05T05:21:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352243247321090"], "id": "1180352243247321090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "208130150", "created_at": "2019-10-05T05:21:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180352210674339840"], "id": "1180352210674339840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "7533142", "created_at": "2019-10-05T05:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351948555476992"], "id": "1180351948555476992"}, {"text": "Minha publica\u00e7\u00e3o suicida l\u00e1 de 2015 foi denunciada HOJE mas achei marra https://t.co/HtdPGSxgEy", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HtdPGSxgEy", "expanded_url": "https://twitter.com/pink_fthot/status/1180351833975525376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtdPGSxgEy", "media_key": "3_1180351816371978241"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HtdPGSxgEy", "expanded_url": "https://twitter.com/pink_fthot/status/1180351833975525376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtdPGSxgEy", "media_key": "3_1180351822109839360"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/HtdPGSxgEy", "expanded_url": "https://twitter.com/pink_fthot/status/1180351833975525376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HtdPGSxgEy", "media_key": "3_1180351827285614592"}]}, "author_id": "1115633527465189376", "created_at": "2019-10-05T05:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351833975525376"], "id": "1180351833975525376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "1892826710", "created_at": "2019-10-05T05:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351826463543296"], "id": "1180351826463543296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "4846772429", "created_at": "2019-10-05T05:19:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351818582446082"], "id": "1180351818582446082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346514696212480"}], "text": "RT @GarbarzAriel: @RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y l\u2026", "author_id": "2864944011", "created_at": "2019-10-05T05:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351703763361792"], "id": "1180351703763361792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "829357796", "created_at": "2019-10-05T05:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351654249545728"], "id": "1180351654249545728"}, {"text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "1169001705637330944", "created_at": "2019-10-05T05:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351344261120000"], "id": "1180351344261120000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "297654057", "created_at": "2019-10-05T05:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351093617897473"], "id": "1180351093617897473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ConsejosEsquina", "id": "2840558865"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "rcruza", "id": "90303467"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179901265872113665"}], "text": "RT @ConsejosEsquina: @rcruza @gvillasis El \u00e1rbitro con cuentas en Andorra es muy amigo de Lourdes Flores, la candidata de los ricos, que lu\u2026", "author_id": "1097998860969041921", "created_at": "2019-10-05T05:16:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351081953542144"], "id": "1180351081953542144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie McMahon"}, {"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Gargano"}]}, "text": "Stephanie McMahon won a hell in a cell match against Johnny Gargano with a tope suicida at fastlane", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-05T05:16:39.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351069727186944"], "id": "1180351069727186944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "113473386", "created_at": "2019-10-05T05:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350937552031744"], "id": "1180350937552031744"}, {"in_reply_to_user_id": "962665394300473344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180197332161384448"}], "text": "@Luana_gabi0 c\u00ea deve achar esquadr\u00e3o suicida bom, ent\u00e3o n\u00e3o vou perder tempo", "author_id": "4483038405", "created_at": "2019-10-05T05:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350819771781120"], "id": "1180350819771781120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "871807902", "created_at": "2019-10-05T05:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350648530952193"], "id": "1180350648530952193"}, {"text": "vo me suicida", "author_id": "143263039", "created_at": "2019-10-05T05:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350520713760768"], "id": "1180350520713760768"}, {"text": "literal as\u00ed nac\u00ed yo pq suicida c nace no c hace https://t.co/hQVoHi2sv1 https://t.co/n1wGi7iI3a", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/hQVoHi2sv1", "expanded_url": "https://twitter.com/vetealashit/status/1180350518213926912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQVoHi2sv1", "media_key": "16_1180350510387400704"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/n1wGi7iI3a", "expanded_url": "https://t.co/n1wGi7iI3a", "display_url": "t.co/n1wGi7iI3a"}]}, "author_id": "115730756", "created_at": "2019-10-05T05:14:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350518213926912"], "id": "1180350518213926912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 123, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180343492251410432"}], "text": "RT @alissonkimchi: haber mijas les traigo el juego suicida:\nAdivinen \u00bfqu\u00e9 canci\u00f3n de BTS lleva los la la la la la?\n@BTS_twt", "author_id": "1103791569231069184", "created_at": "2019-10-05T05:14:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350499935023109"], "id": "1180350499935023109"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346514696212480"}], "text": "RT @GarbarzAriel: @RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y l\u2026", "author_id": "205737695", "created_at": "2019-10-05T05:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180350427830853632"], "id": "1180350427830853632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "385498620", "created_at": "2019-10-05T05:11:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180349865584418817"], "id": "1180349865584418817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "melindrosa"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "Rosemary's baby"}]}, "text": "engra\u00e7ado\ntoda vez que fico desesperada, ansiosa, suicida, melindrosa, ruim dos nervos, irritada, entediada e carente \n\nvejo um filme antigo \nme acalma profundamente me d\u00e1 vontade de viver \n\nbem acabei de ver Rosemary's baby e \u00e9 sem d\u00favidas o filme de terror mais bonito de todos", "author_id": "1055118165389250562", "created_at": "2019-10-05T05:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180349667609137152"], "id": "1180349667609137152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "Emi"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "text": "Me estaba haciendo la enojada con Emi, y la pelotuda me mand\u00f3 un mje haci\u00e9ndose la suicida para q le responda. Lo peor es q lo vi reci\u00e9n y me lo mand\u00f3 hace 1hs, suerte q era joda. Sepan q si me necesitan de urgencia me llaman, pq por wpp te contesto al toque, a los 3 d\u00edas o nunca", "author_id": "442354529", "created_at": "2019-10-05T05:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180349520506425344"], "id": "1180349520506425344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "Coringa \u00e9 um filme bom, mas pra quem espera muita a\u00e7\u00e3o e tudo mais estilo esquadr\u00e3o suicida, nem assista.", "author_id": "601954557", "created_at": "2019-10-05T05:08:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348937460432898"], "id": "1180348937460432898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9743, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Vi o \u201cCoringa\u201d hoje e mds que filme bom! \nCheguei em casa e comecei a ver esquadr\u00e3o suicida.\n\nFiquei mais indignado ainda com esse filme horrivel.", "author_id": "94016707", "created_at": "2019-10-05T05:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348820108054533"], "id": "1180348820108054533"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1138915906300649473", "created_at": "2019-10-05T05:06:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348566734282752"], "id": "1180348566734282752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346666391674880"}], "text": "RT @Vivabem_always: Janot virou homicida-suicida, aspirante a escritor de best-sellers de banca de jornal, louco q prefere perder tudo meno\u2026", "author_id": "567789577", "created_at": "2019-10-05T05:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348453970485248"], "id": "1180348453970485248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rafiqui83", "id": "59438732"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "San L\u00e1zaro"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "LCE"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4226, "type": "Place", "normalized_text": "SPS"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4857, "type": "Place", "normalized_text": "TGU"}]}, "in_reply_to_user_id": "59438732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180331099895029760"}], "text": "@rafiqui83 Esa esta m\u00e1s. Penetrada que las de San L\u00e1zaro en LCE,  las de la.1era calle de SPS o las del parque La libertad de TGU. .. Otra probable suicida!", "author_id": "1948579615", "created_at": "2019-10-05T05:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348322697101314"], "id": "1180348322697101314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "796051350673125377", "created_at": "2019-10-05T05:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348174474649600"], "id": "1180348174474649600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "452168014", "created_at": "2019-10-05T05:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348086553645057"], "id": "1180348086553645057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346514696212480"}], "text": "RT @GarbarzAriel: @RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y l\u2026", "author_id": "1624049390", "created_at": "2019-10-05T05:04:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180348045495586818"], "id": "1180348045495586818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OThomasMichels", "id": "1127617159012679680"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qG2ABflo2H", "expanded_url": "https://twitter.com/boooleana/status/1180347834266214400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qG2ABflo2H", "media_key": "3_1180347823386238976"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127617159012679680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180344490172792832"}], "text": "@OThomasMichels tbm, com um adc desse, que se matou 6x seguidas dps de eu ter entregado 4 de m\u00e3o beijada 4 kills... foda n\u00e9 https://t.co/qG2ABflo2H", "author_id": "2370925686", "created_at": "2019-10-05T05:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347834266214400"], "id": "1180347834266214400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pery_cos", "id": "122476070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905799667277824"}], "text": "RT @Pery_cos: Para el potencial suicida,la vida es una tortura, una carga,lo que \u00e9l desea es librarse de la angustia,desesperaci\u00f3n,de ah\u00ed a\u2026", "author_id": "961826984878751755", "created_at": "2019-10-05T05:03:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347762585620480"], "id": "1180347762585620480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1038074112567128064", "created_at": "2019-10-05T05:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347737100951552"], "id": "1180347737100951552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "108416794", "created_at": "2019-10-05T05:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347553491099648"], "id": "1180347553491099648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346514696212480"}], "text": "RT @GarbarzAriel: @RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y l\u2026", "author_id": "702204653853876225", "created_at": "2019-10-05T05:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347471190347781"], "id": "1180347471190347781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "37984211", "created_at": "2019-10-05T05:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347210128662529"], "id": "1180347210128662529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 180, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "O Namorado da Hariany \u00e9 um embuste real ela mesmo j\u00e1 falou que ele queria se suicida pra ela n\u00e3o terminar com ele isso \u00e9 um relacionamento abusivo, tenho pena dela real #AFazenda11", "author_id": "355063196", "created_at": "2019-10-05T05:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347032738959365"], "id": "1180347032738959365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346666391674880"}], "text": "RT @Vivabem_always: Janot virou homicida-suicida, aspirante a escritor de best-sellers de banca de jornal, louco q prefere perder tudo meno\u2026", "author_id": "56733955", "created_at": "2019-10-05T05:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180347015353552896"], "id": "1180347015353552896"}, {"in_reply_to_user_id": "1123069904729538560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180343205478457344"}], "text": "@dnlbtrzsnd SE SUICIDOU??? nem sabia!!", "author_id": "176555032", "created_at": "2019-10-05T05:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346987474046976"], "id": "1180346987474046976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "EBashkoz", "id": "430755315"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "kevin11697", "id": "198196643"}]}, "in_reply_to_user_id": "482415291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180338190525374470"}], "text": "@aliaselchroma @EBashkoz @kevin11697 El escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1223745768", "created_at": "2019-10-05T05:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346914283368449"], "id": "1180346914283368449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "885096085", "created_at": "2019-10-05T05:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346913108963328"], "id": "1180346913108963328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "343435216", "created_at": "2019-10-05T04:59:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346805499961345"], "id": "1180346805499961345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346666391674880"}], "text": "RT @Vivabem_always: Janot virou homicida-suicida, aspirante a escritor de best-sellers de banca de jornal, louco q prefere perder tudo meno\u2026", "author_id": "266666866", "created_at": "2019-10-05T04:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346799841775616"], "id": "1180346799841775616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/D4JlPpTPzC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgi6kmr5v0.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/meritissi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgi6kmr5v0.twitter"}]}, "text": "Janot virou homicida-suicida, aspirante a escritor de best-sellers de banca de jornal, louco q prefere perder tudo menos a imprensa, e por qu\u00ea? O que aconteceu, mudaram o diretor do espet\u00e1culo da justi\u00e7a e esqueceram de avisar? O Brasil ficou louco mesmo? https://t.co/D4JlPpTPzC", "author_id": "3332106983", "created_at": "2019-10-05T04:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346666391674880"], "id": "1180346666391674880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180346514696212480"}], "text": "RT @GarbarzAriel: @RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y l\u2026", "author_id": "3112019957", "created_at": "2019-10-05T04:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346576830652417"], "id": "1180346576830652417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "in_reply_to_user_id": "863107836766814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180307177032110081"}], "text": "@RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y los c\u00f3mputos partidarios revelar\u00edan la maniobra llevando al pais a un esc\u00e1ndalo y violencia impensables. El problema es que son capaces de hacerlo y hay se\u00f1ales en ese sentido.", "author_id": "3112019957", "created_at": "2019-10-05T04:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346514696212480"], "id": "1180346514696212480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Carmem L\u00facia"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Barbosa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lAf6tID4Mv", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgirGPagAQ.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/meritissi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgirGPagAQ.twitter"}]}, "text": "Cad\u00ea as frases feitas de Carmem L\u00facia, a poesia de Aires Brito, o histrionismo \u201cperuquento\u201d de Fux, a ira \u201cholof\u00f3tica\u201d de Joaquim Barbosa? O procurador-geral , poderoso chef\u00e3o q tudo comandou, em crise de abstin\u00eancia midi\u00e1tica, virou um homicida-suicida, https://t.co/lAf6tID4Mv", "author_id": "3332106983", "created_at": "2019-10-05T04:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346348614193152"], "id": "1180346348614193152"}, {"text": "Gessica Notaro a Vieni da me Mio fratello morto suicida non sappiamo il perch https://t.co/cUu9Ef5SYJ", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/cUu9Ef5SYJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2On1lls", "display_url": "bit.ly/2On1lls"}]}, "author_id": "317737372", "created_at": "2019-10-05T04:56:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345985551290369"], "id": "1180345985551290369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1128253673862258688", "created_at": "2019-10-05T04:56:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345904575995905"], "id": "1180345904575995905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Leo_lealmf", "id": "1134239962180792320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1134239962180792320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345696324608000"}], "text": "@Leo_lealmf Estava pensando em me suicida hoje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mais quero ir pro c\u00e9u \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "709485044126109696", "created_at": "2019-10-05T04:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345834979942407"], "id": "1180345834979942407"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "999974729179127808", "created_at": "2019-10-05T04:55:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345811177295873"], "id": "1180345811177295873"}, {"in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "id": "1180345698732122112"}, {"in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "id": "1180345688577789952"}, {"in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre...", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "id": "1180345679824207872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qWJQNwLR2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/toxikarlos/status/1180345586765185024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qWJQNwLR2Z", "media_key": "3_1180345580192763904"}]}, "text": "voc\u00eas namorariam uma pessoa que sabe todas as falas de Esquadr\u00e3o Suicida? https://t.co/qWJQNwLR2Z", "author_id": "801150004148715520", "created_at": "2019-10-05T04:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345586765185024"], "id": "1180345586765185024"}, {"text": "Mencionan por ah\u00ed que decir \"Te amo\" es un acto suicida, es darle a esa persona el poder de destruirte si as\u00ed lo desea.\n\nY creeme mi amor, seria un honor morir a mano tuya... \u2764\ufe0f", "author_id": "2255504396", "created_at": "2019-10-05T04:54:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345475897188352"], "id": "1180345475897188352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1093499794830622721", "created_at": "2019-10-05T04:53:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345343856271360"], "id": "1180345343856271360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesusaintly", "id": "246345364"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "StarkYoda", "id": "1439631555857731594"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Romanos"}]}, "in_reply_to_user_id": "246345364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180344609815302145"}], "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}, "text": "@jesusaintly @starkyoda Outro dia falava com um calvinista sobre um suicida poder ser salvo e uma crian\u00e7a inconsciente ser predestinada ao inferno. \nS\u00f3 que eu disse: n\u00e3o valem as respostas $Romanos 9\", \"\u00e9 mist\u00e9rio\", e tamb\u00e9m n\u00e3o vale dizer que \"o calvinismo n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil, mas a gente que n\u00e3o entendeu\".", "author_id": "68742557", "created_at": "2019-10-05T04:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345146891735040"], "id": "1180345146891735040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6527, "type": "Organization", "normalized_text": "DISL\u00c9XICA"}]}, "text": "DEJA DE SER TAN SUICIDA Y DISL\u00c9XICA COMO YO, @softixmix.\n\nESE ES MI TRABAJO.", "author_id": "774083943515713536", "created_at": "2019-10-05T04:53:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345127820238848"], "id": "1180345127820238848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "1392828606", "created_at": "2019-10-05T04:52:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344999105499138"], "id": "1180344999105499138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1904466074", "created_at": "2019-10-05T04:52:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344872487854080"], "id": "1180344872487854080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jaspn_", "id": "1246386956961026048"}]}, "in_reply_to_user_id": "1140020180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180341670501654529"}], "text": "@Jaspn_ Un maniqu\u00ed? Un paraca\u00eddas que nunca se abri\u00f3? Un suicida? Nunca lo sabremos.", "author_id": "1434794168", "created_at": "2019-10-05T04:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344668023857152"], "id": "1180344668023857152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "587891623", "created_at": "2019-10-05T04:48:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344059019370496"], "id": "1180344059019370496"}, {"text": "8 a\u00f1os jajaja siempre suicida nunca insuicida https://t.co/2htiZRayvF", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/2htiZRayvF", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1180154130964369409", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "2711545989", "created_at": "2019-10-05T04:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343794455269376"], "id": "1180343794455269376"}, {"text": "Uma pessoa especial para mim tirou a pr\u00f3pria vida, decidiu que a morte era a melhor solu\u00e7\u00e3o. A gente nunca acredita que possa acontecer perto de n\u00f3s mais acredite, acontece. N\u00e3o deixe pra depois dizer um EU TE AMO, COMO VAI, VOC\u00ca \u00c9 ESPECIAL PARA MIM, porque pode ser tarde demais.", "author_id": "167511469", "created_at": "2019-10-05T04:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343726624911360"], "id": "1180343726624911360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "la la la"}]}, "text": "haber mijas les traigo el juego suicida:\nAdivinen \u00bfqu\u00e9 canci\u00f3n de BTS lleva los la la la la la?\n@BTS_twt", "author_id": "1091476543149350917", "created_at": "2019-10-05T04:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343492251410432"], "id": "1180343492251410432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "1021077297728811008", "created_at": "2019-10-05T04:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343490821185536"], "id": "1180343490821185536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1164518425", "created_at": "2019-10-05T04:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343374001377281"], "id": "1180343374001377281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Jackie Chan"}]}, "in_reply_to_user_id": "334921284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180215228354777093"}], "text": "@fdbedout Igual de suicida que Jackie Chan y creo que nadie les vend\u00eda un seguro de vida. H\u00e9roes del cine", "author_id": "1089001979895078912", "created_at": "2019-10-05T04:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343333681614848"], "id": "1180343333681614848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2978407683", "created_at": "2019-10-05T04:44:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343091292753925"], "id": "1180343091292753925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "LUA"}]}, "text": "posso estar me apaixonando\npor uma pessoa\nSAGITARIANA COM LUA E ASC EM AQUARIO \nsim \neu sou suicida", "author_id": "3118395316", "created_at": "2019-10-05T04:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180342374188404736"], "id": "1180342374188404736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "968184913504690186", "created_at": "2019-10-05T04:41:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180342340734636032"], "id": "1180342340734636032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "text": "Sem palavras pro coringa, que filme e que atua\u00e7\u00e3o do Joaquin Phoenix. Quem espera outra coisa al\u00e9m do que o filme entrega sugiro assitir Esquadr\u00e3o Suicida!", "author_id": "162394917", "created_at": "2019-10-05T04:41:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180342267434934272"], "id": "1180342267434934272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.842, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida sozinha que triste", "author_id": "2908138169", "created_at": "2019-10-05T04:40:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180342028791681024"], "id": "1180342028791681024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2471535143", "created_at": "2019-10-05T04:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341788269252609"], "id": "1180341788269252609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "1156484041664815104", "created_at": "2019-10-05T04:39:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341717192589313"], "id": "1180341717192589313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "357203850", "created_at": "2019-10-05T04:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341645088309248"], "id": "1180341645088309248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "911043234855518209", "created_at": "2019-10-05T04:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341640801783809"], "id": "1180341640801783809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7107, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "text": "[05/10/2019 01:36:42] Gabriel Trem: Ela tava com a corda\n [05/10/2019 01:36:46] Gabriel Trem: Mas me enforcou \n                                                                     \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f       V\u00ea se eu aguento afff \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1156669961068261379", "created_at": "2019-10-05T04:38:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341470001270789"], "id": "1180341470001270789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "918757206379593728", "created_at": "2019-10-05T04:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341461407223809"], "id": "1180341461407223809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "723328267478962176", "created_at": "2019-10-05T04:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341432885927942"], "id": "1180341432885927942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1149983062593286145", "created_at": "2019-10-05T04:38:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341396290580480"], "id": "1180341396290580480"}, {"text": "Por cada 2 Soldados ca\u00eddos 1 se Suicida, el ejercito supera la tasa de suicidios a nivel de la sociedad civil", "author_id": "714493081", "created_at": "2019-10-05T04:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341224592556032"], "id": "1180341224592556032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "1050016423265865728", "created_at": "2019-10-05T04:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340989514399744"], "id": "1180340989514399744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "in_reply_to_user_id": "391785721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180334229282070528"}], "text": "@LucyMgd Escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 est\u00e1 bueno ese!!!!", "author_id": "359998641", "created_at": "2019-10-05T04:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340985047519232"], "id": "1180340985047519232"}, {"in_reply_to_user_id": "1016093008234676232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180340301803802624"}], "text": "@Linda__chanYT Y yo le doy un abraso.....soy un suicida", "author_id": "1146605191803723776", "created_at": "2019-10-05T04:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340705396310019"], "id": "1180340705396310019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "3437840883", "created_at": "2019-10-05T04:34:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340567340916736"], "id": "1180340567340916736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "884219950990229506", "created_at": "2019-10-05T04:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340390295199746"], "id": "1180340390295199746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "325194550", "created_at": "2019-10-05T04:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340349614612480"], "id": "1180340349614612480"}, {"text": "como explicar pra um suicida que ele n\u00e3o pode morrer ele \u00e9 importante e precisa viver a vida dele \u00e9 importante como", "author_id": "995008362055196674", "created_at": "2019-10-05T04:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340214058930176"], "id": "1180340214058930176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "704206551167459328", "created_at": "2019-10-05T04:33:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340113353539584"], "id": "1180340113353539584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VJ9zzilCPN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ximena.tarotista/posts/2412043685676156", "display_url": "facebook.com/ximena.tarotis\u2026"}]}, "text": "Cuando se muere un amiga del facebook es triste, pero cuando una clienta se suicida, porque no pudo superar la pena del abandono del marido, es triste, por ella y por sus ni\u00f1os, algunos luchamos por vivir y... https://t.co/VJ9zzilCPN", "author_id": "2433121770", "created_at": "2019-10-05T04:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340095041318913"], "id": "1180340095041318913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "757630836778930176", "created_at": "2019-10-05T04:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180340031745077250"], "id": "1180340031745077250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "author_id": "1160773068677099522", "created_at": "2019-10-05T04:31:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339772486758400"], "id": "1180339772486758400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "analuabreusil", "id": "366220401"}]}, "in_reply_to_user_id": "366220401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180337989593026560"}], "text": "@analuabreusil J\u00e1 ouvi tantas coisas a respeito dele. Q ele e depressivo, controlador, tem tend\u00eancia a suicida. .. leu e fico horrorizada.", "author_id": "355591531", "created_at": "2019-10-05T04:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339535751741440"], "id": "1180339535751741440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179888858508464134"}], "text": "M\u00e1s millones de personas se hundieron en la pobreza durante el primer gobierno del corrupto suicida. Revisa las estad\u00edsticas, y permiti\u00f3 la aparici\u00f3n del fujimorismo, la m\u00e1xima expresi\u00f3n hist\u00f3rica de la corrupci\u00f3n y la antipol\u00edtica. https://t.co/Ox5wK4EDAj", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Ox5wK4EDAj", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1179888858508464134", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "author_id": "817081950234091520", "created_at": "2019-10-05T04:30:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339446132215808"], "id": "1180339446132215808"}, {"text": "Depois a nega lin jkkkkkkkkkk nesss partida o cara me matou com uma faca e eu tava atirando vai se fude kkkkkkkkkkkkk plmds", "author_id": "738806623393710080", "created_at": "2019-10-05T04:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339418604941314"], "id": "1180339418604941314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raseckoiluj", "id": "777326245671350277"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.391, "type": "Person", "normalized_text": "Gatubela"}]}, "in_reply_to_user_id": "777326245671350277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180305901816893442"}], "text": "@raseckoiluj @JuanMadara21 Calidad? Gatubela, escuadr\u00f3n suicida, la liga de la justicia, steel, el batman con pezones en la armadura... Calidad??? No pos wow.", "author_id": "300269709", "created_at": "2019-10-05T04:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339209355190279"], "id": "1180339209355190279"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "3241520248", "created_at": "2019-10-05T04:29:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180339147183202305"], "id": "1180339147183202305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "540968041", "created_at": "2019-10-05T04:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338937451220992"], "id": "1180338937451220992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "1012093311308500992", "created_at": "2019-10-05T04:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338870103236608"], "id": "1180338870103236608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "1150369155624984579", "created_at": "2019-10-05T04:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338456788111362"], "id": "1180338456788111362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "877401042031345664", "created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "id": "1180338395819778048"}, {"in_reply_to_user_id": "1098412305958752257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180304224334340097"}], "text": "@cata_marche deja de hacerte la suicida", "author_id": "819392610703962112", "created_at": "2019-10-05T04:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338368657465345"], "id": "1180338368657465345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "256149934", "created_at": "2019-10-05T04:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337592094646272"], "id": "1180337592094646272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RanchoAlejandro", "id": "273226029"}]}, "in_reply_to_user_id": "273226029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180050238586929152"}], "text": "@RanchoAlejandro un suicida!", "author_id": "228782595", "created_at": "2019-10-05T04:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337581873078273"], "id": "1180337581873078273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "994881781982691328", "created_at": "2019-10-05T04:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337446023770112"], "id": "1180337446023770112"}, {"in_reply_to_user_id": "2303926342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180336179457265665"}], "text": "@SuperCabeyou Viveu, morreu, se apaixonou, matou. Temos dois mil anos de hist\u00f3ria para tr\u00e1s e mais al\u00e9m. Voc\u00ea e eu vivemos in\u00fameras vezes, de tantas formas e est\u00e1 \u00e9 mais uma. Uma que voc\u00ea vira vencer tamb\u00e9m, nem que seja nos 45 do segundo tempo, por nocaute no 12\u00b0 round mas vai vencer.", "author_id": "4183152771", "created_at": "2019-10-05T04:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337384854044673"], "id": "1180337384854044673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}], "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "author_id": "907679261925965825", "created_at": "2019-10-05T04:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337361172992003"], "id": "1180337361172992003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleduardx", "id": "780296812053889024"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "GustavoMinerva", "id": "2293559024"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 155, "probability": 0.6209, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Batman vs"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "super man"}]}, "in_reply_to_user_id": "780296812053889024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180333876515880960"}], "text": "@teleduardx @GustavoMinerva Ue, a discuss\u00e3o come\u00e7ou sobre cinema... acho q Guerra infinita e ultimato marcaram bastante em kkkkk, frusta\u00e7\u00e3o \u00e9 oq define a DC no momento em rela\u00e7\u00e3o ao cinema, fz cagada em \"Batman vs super man\", \"esquadr\u00e3o suicida\", \"liga da justi\u00e7a\" e por a\u00ed vai", "author_id": "4776543021", "created_at": "2019-10-05T04:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337359973441536"], "id": "1180337359973441536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "HeathLedger"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "HeathLedger"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.7111, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To em \u00eaxtase com o filme do Coringa . \n\nNunca achei q encontrariam alguem que chegasse a altura do #HeathLedger , pq o Coringa do Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ridiculo. \n\nQue filme , meus amigos ! Que filme !", "author_id": "2926359328", "created_at": "2019-10-05T04:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336913577910272"], "id": "1180336913577910272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "author_id": "737707552662786048", "created_at": "2019-10-05T04:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336804295254016"], "id": "1180336804295254016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "464364571", "created_at": "2019-10-05T04:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336796963676160"], "id": "1180336796963676160"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/3fbe4Vf3aq", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3fbe4Vf3aq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Broki/post/998735846?t=1570249196", "display_url": "curiouscat.me/Broki/post/998\u2026"}]}, "author_id": "314236580", "created_at": "2019-10-05T04:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336795197812736"], "id": "1180336795197812736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "211364511", "created_at": "2019-10-05T04:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336778923905024"], "id": "1180336778923905024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jubilados", "id": "89744019"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "trauma del aborto"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mdX2mycr8b", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR0U1C0eB9wxT6Fb1xeDKzVGcYbLqrVENDk41KnaG_8SlPCQyPuJ8Pw4sxg", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180318693118623751"}], "text": "RT @jubilados: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/mdX2mycr8b v\u00eda @aciprensa", "author_id": "191289031", "created_at": "2019-10-05T04:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336703065772032"], "id": "1180336703065772032"}, {"text": "El acto m\u00e1s suicida del d\u00eda fue perforar a 2 de mis amigas sin saber bien que pedo", "author_id": "1001937642647367686", "created_at": "2019-10-05T04:19:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336611571064832"], "id": "1180336611571064832"}, {"text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaaaaaa", "author_id": "2482919493", "created_at": "2019-10-05T04:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336319639310337"], "id": "1180336319639310337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "1030944540847431680", "created_at": "2019-10-05T04:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336264110886913"], "id": "1180336264110886913"}, {"text": "Bem que amanh\u00e3 eu poderia da um rolezinho ali na esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude29\ud83c\udf7a", "author_id": "874292740661682176", "created_at": "2019-10-05T04:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336094975610880"], "id": "1180336094975610880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "author_id": "43092418", "created_at": "2019-10-05T04:17:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336064914956289"], "id": "1180336064914956289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}], "text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "author_id": "1045778646940733440", "created_at": "2019-10-05T04:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180336037446508544"], "id": "1180336037446508544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "131647487", "created_at": "2019-10-05T04:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335772911714309"], "id": "1180335772911714309"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "280161436", "created_at": "2019-10-05T04:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335682646097922"], "id": "1180335682646097922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "FDS"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.887, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/WeHnqEK9nJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3OQVxnn6J2/?igshid=1ds6kj2bullvx", "display_url": "instagram.com/p/B3OQVxnn6J2/\u2026"}]}, "text": "Boa noite galera. Sextou? FDS chegou, voc\u00ea se matou de estudar a semana toda e n\u00e3o sabe os malef\u00edcios que o \u00e1lcool est\u00e1 causando aos seus estudos. D\u00favida? Acha que \u00e9 balela? Ent\u00e3o, d\u00e1 um Google a\u00ed para ver. Galera\u2026 https://t.co/WeHnqEK9nJ", "author_id": "112043088", "created_at": "2019-10-05T04:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335579747233792"], "id": "1180335579747233792"}, {"in_reply_to_user_id": "1219737120", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4929, "type": "Person", "normalized_text": "ONG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180334125485572096"}], "text": "@BSSpindola Fiquei sabendo, meu irm\u00e3o tava l\u00e1. Ele voltou pra casa no mesmo dia, acredita? Mandei msg pra galera da ONG, pq a pol\u00edcia aqui nunca prende ele, t\u00f4 mto chateada.. se ele n\u00e3o matou, ele bateu mto no cachorro!", "author_id": "103114202", "created_at": "2019-10-05T04:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335538429218816"], "id": "1180335538429218816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "author_id": "118467902", "created_at": "2019-10-05T04:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335506766401537"], "id": "1180335506766401537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemascore"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Winne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180330560939532288"}], "text": "RT @GN_extended: N\u00e3o entenderam o conceito! #Joker \u00e9 classificado como B+ pelo publico americano no Cinemascore.\nCuriosidade: O Oscar Winne\u2026", "author_id": "354065974", "created_at": "2019-10-05T04:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335156894273537"], "id": "1180335156894273537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "2739558741", "created_at": "2019-10-05T04:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335085800890368"], "id": "1180335085800890368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "967786325402406914", "created_at": "2019-10-05T04:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180335065978548224"], "id": "1180335065978548224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "author_id": "1538854879", "created_at": "2019-10-05T04:12:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334985661882369"], "id": "1180334985661882369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "2908767517", "created_at": "2019-10-05T04:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334938287157248"], "id": "1180334938287157248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "739998003302420480", "created_at": "2019-10-05T04:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334923476942848"], "id": "1180334923476942848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "2904089288", "created_at": "2019-10-05T04:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334874902896640"], "id": "1180334874902896640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "Flipboard", "id": "114870386"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xjr2EuseAY", "expanded_url": "http://flip.it/ABKI_7", "display_url": "flip.it/ABKI_7"}]}, "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer... https://t.co/xjr2EuseAY v\u00eda @flipboard", "author_id": "127578030", "created_at": "2019-10-05T04:12:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334820372684800"], "id": "1180334820372684800"}, {"text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "author_id": "318540259", "created_at": "2019-10-05T04:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334637501095939"], "id": "1180334637501095939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389378530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180328716263669760"}], "text": "@L30N4RD0D80 @Sheeinezinho @Kamizeon Sim, bom foi o Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9", "author_id": "4329286839", "created_at": "2019-10-05T04:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334572443189248"], "id": "1180334572443189248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "cgi"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4603, "type": "Other", "normalized_text": "cheetah"}]}, "text": "cgi da cheetah, \u00e9 o de menos, eu n\u00e3o acho que vai ser uma coisa extremamente bem feito, pq \u00e9 imposs\u00edvel fazer um humano virar um monstro totalmente em cgi e ficar muito bom. s\u00f3 se fizessem algo pr\u00e1tico como o crocodilo de esquadr\u00e3o suicida, mas o filme sendo bom \u00e9 o que importa.", "author_id": "1142475287713783808", "created_at": "2019-10-05T04:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334388892045312"], "id": "1180334388892045312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "author_id": "391785721", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "id": "1180334229282070528"}, {"text": "Parece que esta madrugada ser\u00e1 la \u00faltima.\n\nPero la muerte se suicida se me hipnotizas con tus pupilas...", "author_id": "977255783908900865", "created_at": "2019-10-05T04:09:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334212387344384"], "id": "1180334212387344384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thebizzlw", "id": "4474613907"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "4474613907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180328007866703872"}], "text": "@thebizzlw O do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeito,louco e estranho como tudo deve ser kkkkkkk melhor coringa na moral", "author_id": "1179105855381356544", "created_at": "2019-10-05T04:09:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334140438323200"], "id": "1180334140438323200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "author_id": "334919059", "created_at": "2019-10-05T04:09:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334082242367488"], "id": "1180334082242367488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "1000790905283112962", "created_at": "2019-10-05T04:09:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334081114066944"], "id": "1180334081114066944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 149, "tag": "Afazenda"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Afazenda"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Eu queria saber qual a sensa\u00e7\u00e3o da turminha da Andr\u00e9a e da Bif\u00e3o que se matou votando pra deixar um homem escroto desse. Drika injusti\u00e7ada. #Afazenda #AFazenda11", "author_id": "292677368", "created_at": "2019-10-05T04:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333984552759302"], "id": "1180333984552759302"}, {"text": "nossa eu quero matar esse cara ele matou a crian\u00e7a mano vai se fuder cansei dessa s\u00e9rie", "author_id": "833751793523900422", "created_at": "2019-10-05T04:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333758781755393"], "id": "1180333758781755393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}], "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "author_id": "2227064365", "created_at": "2019-10-05T04:06:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333526195036160"], "id": "1180333526195036160"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180308229537927170"}], "text": "@PeruanoComunica Al mismo estilo de su patr\u00f3n suicida cobarde y corrupto....blablabla", "author_id": "198292284", "created_at": "2019-10-05T04:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333482456834048"], "id": "1180333482456834048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "540369501", "created_at": "2019-10-05T04:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333464421376000"], "id": "1180333464421376000"}, {"text": "Aviso Clasificado:\nSe busca inspirador para poeta mediocre y lastimosa, medio borrachina y absolutamente insana, con el coraz\u00f3n roto.\nPotencial suicida, de preferencia, para compartir m\u00e9todos viables.... https://t.co/QNJlY6f7tF", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/QNJlY6f7tF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/LiliumflowerOnFire/posts/10219950538612469", "display_url": "facebook.com/LiliumflowerOn\u2026"}]}, "author_id": "829477315", "created_at": "2019-10-05T04:05:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333177505755136"], "id": "1180333177505755136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 40, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180243426354307072"}], "text": "RT @Canillitadeba: #SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "author_id": "1287265164", "created_at": "2019-10-05T04:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333149190021120"], "id": "1180333149190021120"}, {"text": "Al final uno de ellos si se suicida que pelicula tan loca", "author_id": "2317307194", "created_at": "2019-10-05T04:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333061046751233"], "id": "1180333061046751233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "819448154", "created_at": "2019-10-05T04:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332941475487745"], "id": "1180332941475487745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "292040923", "created_at": "2019-10-05T04:04:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332845358817280"], "id": "1180332845358817280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "3008872917", "created_at": "2019-10-05T04:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332787632615424"], "id": "1180332787632615424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "292538721", "created_at": "2019-10-05T04:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332758838714368"], "id": "1180332758838714368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}], "text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "author_id": "2884867366", "created_at": "2019-10-05T04:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332553179467776"], "id": "1180332553179467776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "606049877", "created_at": "2019-10-05T04:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332383507222528"], "id": "1180332383507222528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "SuperBailando2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "somxriel", "id": "3355791713"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito Moliniers"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "SuperBailando2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180317823299661824"}], "text": "RT @somxriel: Jorgito Moliniers dijo en hay que ver  que el bailando es una truchada jsjs ma\u00f1ana Tinelli lo suicida #SuperBailando2019", "author_id": "143960370", "created_at": "2019-10-05T04:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332364829999107"], "id": "1180332364829999107"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "872171452547686401", "created_at": "2019-10-05T04:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332195677949953"], "id": "1180332195677949953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.4005, "type": "Organization", "normalized_text": "OGT"}, {"start": 52, "end": 72, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Garrido Lecca"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180172700620333056"}], "text": "@jdealthaus A limpiarse el OGT con el comunicado de Michael Garrido Lecca, el hijo del ladr\u00f3n qui\u00e9n fuera ministro de salud del gobierno del SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N Alan Garc\u00eda P\u00e9rez!!", "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-10-05T04:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332012399411205"], "id": "1180332012399411205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6639, "type": "Other", "normalized_text": "multishow"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ly3nWcB8dk", "expanded_url": "https://twitter.com/limaalef/status/1180313800844697600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly3nWcB8dk", "media_key": "7_1180313667335806976"}]}, "text": "coloquei no multishow na hora que come\u00e7ou essa besteira branca aqui e resolvi que esquadr\u00e3o suicida conseguia ser menos doloroso https://t.co/ly3nWcB8dk", "author_id": "1008914024", "created_at": "2019-10-05T04:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180332011812196352"], "id": "1180332011812196352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "author_id": "735185898162114564", "created_at": "2019-10-05T04:00:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331954165571584"], "id": "1180331954165571584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "Mardy Bum"}]}, "text": "Me sent\u00e9 en el comedor, de pijama, pantuflas, y pucho en mano a escuchar Mardy Bum, cual se\u00f1ora suicida.", "author_id": "1170963109", "created_at": "2019-10-05T03:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331772397150208"], "id": "1180331772397150208"}, {"in_reply_to_user_id": "235325691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180330304906637312"}], "text": "@Fero2447 Siento que literalmente hacen lo opuesto el uno del otro. Luego tuiteo ejemplos pero aaaaaagh c\u00f3mo odio al racista blandengue ese.\n\nSu obra se reduce a \u201csoy adicto/suicida porque he visto horrores inimaginables, indescriptibles, aNoRmALeS\ud83d\ude31\u201d, me cae.", "author_id": "239150493", "created_at": "2019-10-05T03:59:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331739916328961"], "id": "1180331739916328961"}, {"text": "Aviso Clasificado:\nSe busca inspirador para poeta mediocre y lastimosa, medio borrachina y absolutamente insana, con el coraz\u00f3n roto.\nPotencial suicida, de preferencia, para compartir m\u00e9todos viables. Paciente... https://t.co/zekf2Bn7vw", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/zekf2Bn7vw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lilia.alvarado.142/posts/2532553526972592", "display_url": "facebook.com/lilia.alvarado\u2026"}]}, "author_id": "1177073892193685504", "created_at": "2019-10-05T03:59:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331703333580800"], "id": "1180331703333580800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "729160027559366659", "created_at": "2019-10-05T03:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331604381708288"], "id": "1180331604381708288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "463212107", "created_at": "2019-10-05T03:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331538044653568"], "id": "1180331538044653568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "191530724", "created_at": "2019-10-05T03:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331344292962304"], "id": "1180331344292962304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Paola"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "FinalLaUsurpadora"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 65, "username": "sandraecheverr", "id": "141666777"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "FinalLaUsurpadora"}]}, "text": "#Paola se suicida al ver que no tiene escapatoria @sandraecheverr #FinalLaUsurpadora", "author_id": "248397213", "created_at": "2019-10-05T03:58:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331303964532737"], "id": "1180331303964532737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemascore"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Winne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180330560939532288"}], "text": "RT @GN_extended: N\u00e3o entenderam o conceito! #Joker \u00e9 classificado como B+ pelo publico americano no Cinemascore.\nCuriosidade: O Oscar Winne\u2026", "author_id": "1006755546576424961", "created_at": "2019-10-05T03:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331108531130368"], "id": "1180331108531130368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "author_id": "232088944", "created_at": "2019-10-05T03:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330990264180746"], "id": "1180330990264180746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Finalmente consegui ver Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 o final", "author_id": "2729420680", "created_at": "2019-10-05T03:56:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330943913086976"], "id": "1180330943913086976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DhamMV", "id": "3286833474"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.46, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "3286833474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180328463670091778"}], "text": "@DhamMV No voy a negar que Joker va a terminar en mi top 5 de pel\u00edculas del a\u00f1o pero Batman V Superman y el Escuadr\u00f3n suicida son horribles :v", "author_id": "607540399", "created_at": "2019-10-05T03:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330647333801985"], "id": "1180330647333801985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemascore"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UubDCxBdUn", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1180330560939532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UubDCxBdUn", "media_key": "3_1180330459919728640"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UubDCxBdUn", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1180330560939532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UubDCxBdUn", "media_key": "3_1180330459949142016"}]}, "text": "N\u00e3o entenderam o conceito! #Joker \u00e9 classificado como B+ pelo publico americano no Cinemascore.\nCuriosidade: O Oscar Winner \"Esquadr\u00e3o Suicida\" recebeu a mesma classifica\u00e7\u00e3o, seria um aviso do universo? For\u00e7as DCnautas! https://t.co/UubDCxBdUn", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-10-05T03:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 72, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330560939532288"], "id": "1180330560939532288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "3115275135", "created_at": "2019-10-05T03:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330506862436353"], "id": "1180330506862436353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 241, "tag": "njdevils"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "njdevilsbr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NJDevils", "id": "40878677"}]}, "in_reply_to_user_id": "40878677", "text": "@njdevils quase faz a estr\u00e9ia dos sonhos...\n\nFez um grande 1o per\u00edodo\nUm Mega 2o per\u00edodo\nE a\u00ed apagou no 3o...\nAinda se recuperou no fim do jogo e quase matou o jogo na OT..\n\nGosto amargo da derrota veio no SO.\n\nFim de jogo 4-5 SO.\n\n#njdevils #njdevilsbr", "author_id": "103010050", "created_at": "2019-10-05T03:54:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330370266533888"], "id": "1180330370266533888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180271224955588608"}], "text": "RT @LiberioJustini: @Politica_LR @larepublica_pe La destructiva postura pol\u00edtica, envenenada por el odio, del Nobel Vargas Llosa nos ayuda\u2026", "author_id": "916813989132333056", "created_at": "2019-10-05T03:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330311630168064"], "id": "1180330311630168064"}, {"in_reply_to_user_id": "1164575048990150656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180329747924099072"}], "text": "@giuliatferraz E esquadr\u00e3o suicida 1 rsss", "author_id": "555376481", "created_at": "2019-10-05T03:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330300557201408"], "id": "1180330300557201408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "824014943515189249", "created_at": "2019-10-05T03:54:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330285856149509"], "id": "1180330285856149509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "vou apelar p netflix, esquadr\u00e3o suicida na channel ja acabou af se fude", "author_id": "1638212203", "created_at": "2019-10-05T03:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330192092434432"], "id": "1180330192092434432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "2153416934", "created_at": "2019-10-05T03:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330155191013376"], "id": "1180330155191013376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1033459831817072640", "created_at": "2019-10-05T03:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329781595910144"], "id": "1180329781595910144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.618, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Sinceramente, DC, conte comigo pra tudo (menos pra Esquadr\u00e3o Suicida 2).", "author_id": "1164575048990150656", "created_at": "2019-10-05T03:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329747924099072"], "id": "1180329747924099072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VlogdoLisboa", "id": "560825868"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "in_reply_to_user_id": "560825868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322953168338944"}], "text": "@VlogdoLisboa Fernando, em Manaus essa mo\u00e7a se suicidou. O policial tentou usar arma de choque mas n\u00e3o deu certo.", "author_id": "108851857", "created_at": "2019-10-05T03:51:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329625748213760"], "id": "1180329625748213760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomasrossok", "id": "343027082"}]}, "in_reply_to_user_id": "343027082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180324328002527237"}], "text": "@TomasRossOk Suicida desde pendejo", "author_id": "2957325747", "created_at": "2019-10-05T03:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329472190554112"], "id": "1180329472190554112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "790343124510015488", "created_at": "2019-10-05T03:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329099916709889"], "id": "1180329099916709889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vCkP67n389", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "Jajajajajajaajja cobarde como su lider suicida. @Mauriciomulder https://t.co/vCkP67n389", "author_id": "1048789313834700800", "created_at": "2019-10-05T03:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328849072099328"], "id": "1180328849072099328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kayk_2k", "id": "3903926479"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "SirleiAlvesJr1", "id": "761759158060318720"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326410323480581"}], "text": "RT @kayk_2k: @SirleiAlvesJr1 Co\u00e9, ainda \u00e9 melhor que Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "761759158060318720", "created_at": "2019-10-05T03:48:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328764351373312"], "id": "1180328764351373312"}, {"text": "un suicida para un depresivo, c\u00f3mo se complementa eso\u00bf?", "author_id": "1083252663762997248", "created_at": "2019-10-05T03:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328658201800704"], "id": "1180328658201800704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "4113789195", "created_at": "2019-10-05T03:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328321994936321"], "id": "1180328321994936321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "1050326756543135744", "created_at": "2019-10-05T03:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328308078194688"], "id": "1180328308078194688"}, {"text": "Se eu morrer @_swaizer o lindo que matou \ud83d\ude18\ud83d\ude0c", "author_id": "551495722", "created_at": "2019-10-05T03:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328282245550081"], "id": "1180328282245550081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "611996458", "created_at": "2019-10-05T03:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328272606978048"], "id": "1180328272606978048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "147998906", "created_at": "2019-10-05T03:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328221847511040"], "id": "1180328221847511040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "1061761303", "created_at": "2019-10-05T03:45:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328013222817793"], "id": "1180328013222817793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "me julguem mas eu gosto do coringa do esquadrao suicida \ud83d\ude14", "author_id": "4474613907", "created_at": "2019-10-05T03:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328007866703872"], "id": "1180328007866703872"}, {"text": "Ideaci\u00f3n suicida.", "author_id": "828805462141304832", "created_at": "2019-10-05T03:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327974345854976"], "id": "1180327974345854976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "830284098", "created_at": "2019-10-05T03:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327965151961088"], "id": "1180327965151961088"}, {"in_reply_to_user_id": "1696586713", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180327742988017665"}], "text": "Ele se matou mano, o Sol perguntando o pq ele abandonou ele \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude22", "author_id": "1696586713", "created_at": "2019-10-05T03:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327858637623296"], "id": "1180327858637623296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Guede"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "Necaxa"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Memo V\u00e1zquez"}]}, "text": "Muy suicida de parte de Guede querer salir jugando con esos jugadores, muy imprecisos, Necaxa termina recuperando y mete el tercero.\nRecompuso bien Memo V\u00e1zquez, que fant\u00e1stico DT.", "author_id": "947025126708731904", "created_at": "2019-10-05T03:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327743008849921"], "id": "1180327743008849921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "author_id": "107806679", "created_at": "2019-10-05T03:42:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327270671683584"], "id": "1180327270671683584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "210710167", "created_at": "2019-10-05T03:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327245740560384"], "id": "1180327245740560384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180271224955588608"}], "text": "RT @LiberioJustini: @Politica_LR @larepublica_pe La destructiva postura pol\u00edtica, envenenada por el odio, del Nobel Vargas Llosa nos ayuda\u2026", "author_id": "883890192087732225", "created_at": "2019-10-05T03:41:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327156376903686"], "id": "1180327156376903686"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "author_id": "979151485", "created_at": "2019-10-05T03:41:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327149733122048"], "id": "1180327149733122048"}, {"in_reply_to_user_id": "768499055605518336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180323734269374465"}], "text": "@Vinicsmoreira Ele era suicida mano kkk", "author_id": "1179221467369791490", "created_at": "2019-10-05T03:41:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327033857069057"], "id": "1180327033857069057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180326571443392512"}], "text": "RT @brancazera: KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "1113522792367108098", "created_at": "2019-10-05T03:40:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326911249207297"], "id": "1180326911249207297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "3214237239", "created_at": "2019-10-05T03:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326894539071488"], "id": "1180326894539071488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1022671418687938560", "created_at": "2019-10-05T03:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326681430646785"], "id": "1180326681430646785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "author_id": "745893366362148864", "created_at": "2019-10-05T03:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326652167036928"], "id": "1180326652167036928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "334240217", "created_at": "2019-10-05T03:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326644143345664"], "id": "1180326644143345664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "2781253883", "created_at": "2019-10-05T03:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326571443392512"], "id": "1180326571443392512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SirleiAlvesJr1", "id": "761759158060318720"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "761759158060318720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180326108346142721"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@SirleiAlvesJr1 Co\u00e9, ainda \u00e9 melhor que Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "3903926479", "created_at": "2019-10-05T03:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326410323480581"], "id": "1180326410323480581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180077603736215552"}], "text": "RT @LavaJato666: Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY", "author_id": "3028894888", "created_at": "2019-10-05T03:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326340521844737"], "id": "1180326340521844737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8941, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "Uff escuadr\u00f3n suicida en Warner \u2764", "author_id": "383956257", "created_at": "2019-10-05T03:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326279553396742"], "id": "1180326279553396742"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliamarchifig1", "id": "755419986500415492"}]}, "in_reply_to_user_id": "755419986500415492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180325188266803200"}], "text": "@juliamarchifig1 Pelo menos vc n me matou \ud83e\udd75 nem se surpreende mais kkkkkkkkk", "author_id": "964835700012134401", "created_at": "2019-10-05T03:38:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326262755119106"], "id": "1180326262755119106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "author_id": "1046855774293688321", "created_at": "2019-10-05T03:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326178604879872"], "id": "1180326178604879872"}, {"in_reply_to_user_id": "201573173", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180277063695163392"}], "text": "@reallarserick Enganou a gente aquela vez com o Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02 kkk\nCara, esse eu gostei. \nTo enjuada\u00e7o de filme de HQ e esse funciona tu vendo como um ou n\u00e3o. Achei positivo isso.", "author_id": "305103916", "created_at": "2019-10-05T03:35:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180325658469240832"], "id": "1180325658469240832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Conrradex", "id": "2462107326"}]}, "in_reply_to_user_id": "2462107326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180321580292943872"}], "text": "@Conrradex danzou se suicidou", "author_id": "223635317", "created_at": "2019-10-05T03:35:29.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180325611816001536"], "id": "1180325611816001536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "author_id": "879480264765976576", "created_at": "2019-10-05T03:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180325512775897089"], "id": "1180325512775897089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "833741794911338497", "created_at": "2019-10-05T03:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180325361688748033"], "id": "1180325361688748033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 231, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "rock in rio"}]}, "text": "hj puxei meus prazos no escrit\u00f3rio e a\u00ed eu vi que tava fudido e disse 'ok, preciso arrumar um tempo de mandar mensagem pra fulano pra saber se ele nao matou alguem na academia' SUPER PREOCUPADO EU TAVA eis q o fofo ta no rock in rio curtindo a vida", "author_id": "1062001682", "created_at": "2019-10-05T03:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180325108981944320"], "id": "1180325108981944320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ziberiaI", "id": "29536477"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano castro"}]}, "in_reply_to_user_id": "29536477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322334244327424"}], "text": "@ziberiaI Si hay demasiados humanos por que no se suicida. Y la chica de al lado que mierda hace, invoca al pene de Luciano castro?", "author_id": "293752933", "created_at": "2019-10-05T03:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324928538710016"], "id": "1180324928538710016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacao_elvin", "id": "1194442670208360448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180281697654448128"}], "text": "RT @cacao_elvin: @MerModeLa Es una operaci\u00f3n suicida, al menos con una flecha se tendr\u00eda una m\u00ednima oportunidad.", "author_id": "1045516513510346752", "created_at": "2019-10-05T03:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324872385376258"], "id": "1180324872385376258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123019777922850816"}], "text": "RT @PradaCotrina: @abelgilvonio @jostipi As\u00ed es,el padre del suicida purg\u00f3 c\u00e1rcel por sus ideas,pero el hijo por no querer perder la plata!", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-10-05T03:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324854513504256"], "id": "1180324854513504256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "733487125", "created_at": "2019-10-05T03:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324702113406976"], "id": "1180324702113406976"}, {"in_reply_to_user_id": "270947230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180319122305028096"}], "text": "@msolmateos Amo que sea \"caniche suicida\"", "author_id": "3346611724", "created_at": "2019-10-05T03:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324691350867968"], "id": "1180324691350867968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Lato"}]}, "text": "Esse coringa jogou acabou com a carreira do Jared Lato(esquadr\u00e3o suicida) hauahaua, dificilmente ele vai protagonizar um filme de novo", "author_id": "830277889132212225", "created_at": "2019-10-05T03:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324607825530880"], "id": "1180324607825530880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeamRealitysBR", "id": "459020364"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}]}, "in_reply_to_user_id": "459020364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180323852984958981"}], "text": "@TeamRealitysBR tati se matou e me matou triste kkm", "author_id": "1083051993294389250", "created_at": "2019-10-05T03:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324534555156481"], "id": "1180324534555156481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Uma das melhores coisas que existem \u00e9 a soundtrack de esquadr\u00e3o suicida!", "author_id": "978419263374594050", "created_at": "2019-10-05T03:31:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324511725563904"], "id": "1180324511725563904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tomasrossok", "id": "343027082"}]}, "in_reply_to_user_id": "343027082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180324134431145984"}], "text": "@TomasRossOk suicida desde chiquito jajajaja", "author_id": "1054772951004991489", "created_at": "2019-10-05T03:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324461251371008"], "id": "1180324461251371008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "author_id": "2879748791", "created_at": "2019-10-05T03:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324422303006720"], "id": "1180324422303006720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1149443563333267456", "created_at": "2019-10-05T03:30:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324287170920448"], "id": "1180324287170920448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 126, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mag_dalena27", "id": "1173655072414322692"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180304532867342338"}], "text": "RT @mag_dalena27: Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "author_id": "65066333", "created_at": "2019-10-05T03:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324279927357440"], "id": "1180324279927357440"}, {"text": "Vendo a galera que fica compartilhando todo dia o dia todo que pol\u00edcia entra no morro pra matar inocente n\u00e3o se pronunciar sobre o comando vermelho que invadiu a favela e matou um monte de inocente.\nProblema de voc\u00eas \u00e9 que querem militar as custas da pol\u00edcia!", "author_id": "2160891727", "created_at": "2019-10-05T03:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324228492615680"], "id": "1180324228492615680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1579188110", "created_at": "2019-10-05T03:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324214206816256"], "id": "1180324214206816256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9721, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "text": "Fui assistir \u201cCoringa\u201d e minha opini\u00e3o sobre o mesmo \u00e9: Quem tem aquela imagem do Coringa de Esquadr\u00e3o suicida CANCELA! \nO personagem \u00e9 muito forte, o filme mexe extremamente com o psicol\u00f3gico, um filme que realmente te faz querer entender o mundo do personagem! Excelente!... \ud83d\ude4c", "author_id": "763170620989382656", "created_at": "2019-10-05T03:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324200252354561"], "id": "1180324200252354561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaBe68061225", "id": "705053137976074241"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Perdon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180321287790567424"}], "text": "RT @MariaBe68061225: @palaciosfans @andrespalacios1 Queeeeeeeee?? \ud83d\ude31Pero q cabrona !! Hasta ultima hora jodiendo? Con Perdon! \ud83d\ude4a\ud83d\ude31porq no se s\u2026", "author_id": "910567432133148672", "created_at": "2019-10-05T03:28:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323958559825920"], "id": "1180323958559825920"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1054013537444683778", "created_at": "2019-10-05T03:28:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323792507326465"], "id": "1180323792507326465"}, {"in_reply_to_user_id": "1121548296219176961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180254248715608064"}], "text": "@cncoftnaomi X mil ocho mil, me da miedo, siento que es de otro mundo, como suicida o algo as\u00ed\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94", "author_id": "904785040646692866", "created_at": "2019-10-05T03:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323672768147457"], "id": "1180323672768147457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "author_id": "1607205170", "created_at": "2019-10-05T03:27:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323543038476288"], "id": "1180323543038476288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "bohemiam rhapsody"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "melhor cover de bohemiam rhapsody \u00e9 o do panic! \n\u00fanica coisa boa que aquele filme meia boca do esquadr\u00e3o suicida nos proporcionou", "author_id": "4910062527", "created_at": "2019-10-05T03:26:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323268382855169"], "id": "1180323268382855169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180322362849452032"}], "text": "RT @Rafa_durante: to so por algu\u00e9m vir pra minha casa e ver esquadr\u00e3o suicida cmg\ud83d\ude2a", "author_id": "3373209093", "created_at": "2019-10-05T03:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323185490890753"], "id": "1180323185490890753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "in_reply_to_user_id": "54414081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180207224523808774"}], "text": "@PatoBullrich Son la maldici\u00f3n d la ciudad de Santa Fe,llena de colombianos usureros y tambi\u00e9n d ac\u00e1,gente q se suicida, casas quemadas y muertes raras,negocios fundidos y andan en motos sin patentes y mochilas como si nada,est\u00e1n en el casino,a la vista de todos,esto pasa hace tiempo", "author_id": "819537503816392704", "created_at": "2019-10-05T03:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180323100073893888"], "id": "1180323100073893888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}]}, "text": "s\u00e9rio mano o polo t\u00e1 me estressando tanto, to nem ai se ele matou a garota por acidente vai tomar no cu se ele tivesse confessado no dia q matou ela, ele nem preso ia ficar pq as m\u00e3es dele s\u00e3o riqu\u00edssimas tomara q morra", "author_id": "1076710224751411201", "created_at": "2019-10-05T03:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322985938493440"], "id": "1180322985938493440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1242856591", "created_at": "2019-10-05T03:24:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322893936365568"], "id": "1180322893936365568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 68, "end": 81, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180316272359329792"}], "text": "RT @palaciosfans: Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.\u2026", "author_id": "2700872377", "created_at": "2019-10-05T03:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322840962310144"], "id": "1180322840962310144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "author_id": "1068877894267691008", "created_at": "2019-10-05T03:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322819143536640"], "id": "1180322819143536640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Diablo"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Diablo melhor personagem de esquadr\u00e3o suicida.\nSim ou com certeza ?", "author_id": "1071824980608991233", "created_at": "2019-10-05T03:24:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322816157245441"], "id": "1180322816157245441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Haterinna", "id": "100088960"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "dilema"}]}, "in_reply_to_user_id": "100088960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180094461386412032"}], "text": "@Haterinna Ese es un eterno dilema, parecido al que se presenta en cuando se cataloga a un suicida, \u00bfUn cobarde o un valiente? Siempre va a depender de la perspectiva con la que se vea y en cierto sentido puede tener parte de un fracaso y parte de una decisi\u00f3n acertada.", "author_id": "249360869", "created_at": "2019-10-05T03:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322776084824064"], "id": "1180322776084824064"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 156, "tweet_count": 216618, "listed_count": 1}, "username": "RafaelRag", "verified": false, "id": "303393965", "name": "Rafael AG", "location": "Oviedo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "username": "ldpsincomplejos", "verified": true, "id": "241993704", "name": "Luis del Pino", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 779, "tweet_count": 7169, "listed_count": 0}, "username": "akasica1", "verified": false, "id": "244008184", "name": "Akasica", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 2099, "tweet_count": 26876, "listed_count": 3}, "username": "_LikeCaramel", "verified": false, "id": "1323864036", "name": "Carmel Wilson-Leiua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 882, "tweet_count": 3558, "listed_count": 0}, "username": "PALAAF", "verified": false, "id": "2833217741", "name": "Fosi Pala'amo", "location": "Dublin Ireland "}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 876, "tweet_count": 4939, "listed_count": 7}, "username": "RobinCajamarca", "verified": false, "id": "943679007962345472", "name": "Robinson Mejia", "location": "Cajamarca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}, "username": "ktikariza", "verified": false, "id": "68238336", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "location": "Manizales, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 604, "tweet_count": 18108, "listed_count": 22}, "username": "Chibi972", "verified": false, "id": "1281323096", "name": "Bunny", "location": "torino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 496, "tweet_count": 50340, "listed_count": 2}, "username": "Mauri_LVP", "verified": false, "id": "327628007", "name": "Mauri", "location": "Vera- Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 542, "tweet_count": 13099, "listed_count": 11}, "username": "GemaHerreroM", "verified": false, "id": "2466336560", "name": "Gema Herrero VOX", "location": "Arroyomolinos, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10285, "following_count": 7486, "tweet_count": 193223, "listed_count": 22}, "username": "sophiashouse", "verified": false, "id": "324268938", "name": "Sof\u00eda210"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 227, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "username": "juliaPa08530693", "verified": false, "id": "1112559290827632640", "name": "julia Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 951, "tweet_count": 85666, "listed_count": 2}, "username": "enka55116627", "verified": false, "id": "539761075", "name": "mudita gru\u00f1ona", "location": "sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 233, "tweet_count": 101697, "listed_count": 2}, "username": "LuigiIvanV", "verified": false, "id": "1728224730", "name": "Luigi Ivan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\u264f\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Monza, Lombardia - Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "username": "RRobitt2011", "verified": false, "id": "1064245830", "name": "Robson", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 4992, "tweet_count": 59101, "listed_count": 1}, "username": "pepelukal", "verified": false, "id": "555281215", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espi\u00f1ete \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "verified": false, "id": "1110742416", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1596, "tweet_count": 76454, "listed_count": 1}, "username": "ElviceSsmissmar", "verified": false, "id": "294873552", "name": "Elvice \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Desubicado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 527, "tweet_count": 52437, "listed_count": 5}, "username": "ayle_nami", "verified": false, "id": "1471502844", "name": "aylenami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "username": "femmefleurie", "verified": false, "id": "622123429", "name": "E."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2141, "tweet_count": 23784, "listed_count": 0}, "username": "monika_mazurek", "verified": false, "id": "908107531", "name": "Monika Mazurek", "location": "Catania "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "verified": false, "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1038, "tweet_count": 19203, "listed_count": 8}, "username": "xmeghy_", "verified": false, "id": "1016054724875968513", "name": "Daisy\u2728~charlie kin~", "location": "Napoli, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2167, "tweet_count": 53039, "listed_count": 2}, "username": "PrimusCircum", "verified": false, "id": "582610566", "name": "TheSpaniard\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc97\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 100, "tweet_count": 22351, "listed_count": 15}, "username": "maestrale71", "verified": false, "id": "130181213", "name": "AndreB", "location": "Udine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26405, "following_count": 25716, "tweet_count": 251284, "listed_count": 135}, "username": "EmiliadeCarinho", "verified": false, "id": "365989665", "name": "#Refer\u00e9ndumYa", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2043, "tweet_count": 17910, "listed_count": 20}, "username": "albertigiovanni", "verified": false, "id": "108985077", "name": "alberti giovanni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 0, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "username": "new_creature10", "verified": false, "id": "1088651607171129344", "name": "Camisa3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}, "username": "Doiiisp", "verified": false, "id": "877401042031345664", "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "location": "Ilha do Governador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 197, "tweet_count": 116941, "listed_count": 25}, "username": "LaFrancaEffe", "verified": false, "id": "2148135826", "name": "LaFrancaEffe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Savona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 653, "tweet_count": 214808, "listed_count": 8}, "username": "IvoAyrton", "verified": false, "id": "580096126", "name": "Ivo Ayrton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 252, "tweet_count": 57247, "listed_count": 7}, "username": "RugbyProo", "verified": false, "id": "411638813", "name": "RugbyProo", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 176, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "username": "Oxidadono", "verified": false, "id": "239087916", "name": "Sergi Forner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 237, "tweet_count": 32904, "listed_count": 1}, "username": "tchaIarmet", "verified": false, "id": "919002044358385665", "name": "fiona semeruco", "location": "(any pronouns) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 932, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}, "username": "booksaddicted24", "verified": false, "id": "1919274798", "name": "\u00b7 Ary \u00b7", "location": "Wonderland "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 1959, "tweet_count": 80659, "listed_count": 30}, "username": "IneedsyouOned", "verified": false, "id": "609022558", "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc0d \ud835\udc12 \ud835\udc08 \ud835\udc00 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 472, "tweet_count": 512, "listed_count": 1}, "username": "pier_ranaldo", "verified": false, "id": "728710343380340736", "name": "projectpiero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 195, "tweet_count": 39425, "listed_count": 0}, "username": "SelenaVeronX", "verified": false, "id": "352338858", "name": "La Kakarota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 729, "tweet_count": 11906, "listed_count": 1}, "username": "andresg8_", "verified": false, "id": "273068338", "name": "Andr\u00e9s", "location": "Laguna Paiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 807, "tweet_count": 127632, "listed_count": 0}, "username": "jaccarreras", "verified": false, "id": "915660334098210817", "name": "Jac Romero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Que gran pais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 362, "tweet_count": 31009, "listed_count": 1}, "username": "GiorgettiDavide", "verified": false, "id": "2459519979", "name": "Davide Giorgetti", "location": "Sasso Marconi (Bo)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 23, "tweet_count": 6255, "listed_count": 10}, "username": "Lisa97790208", "verified": false, "id": "766299046378102784", "name": "Lisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 512, "tweet_count": 8802, "listed_count": 6}, "username": "el_Anaranjado", "verified": false, "id": "12624032", "name": "\u0f04 \ud835\udd3d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f\u0303\ud835\udd52", "location": "Cordillera Escalera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873790, "following_count": 501, "tweet_count": 62877, "listed_count": 1242}, "username": "pcmperu", "verified": true, "id": "173020528", "name": "Consejo de Ministros", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2156, "tweet_count": 85013, "listed_count": 48}, "username": "MaristinaG", "verified": false, "id": "2872974977", "name": "Mala tempora...\ud83c\udfad Tempus fugit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 247, "tweet_count": 2068, "listed_count": 2}, "username": "jocasuas", "verified": false, "id": "950222789478375424", "name": "ziakw", "location": "Acapulco "}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 848, "tweet_count": 55919, "listed_count": 8}, "username": "conelrespeto", "verified": false, "id": "1625159089", "name": "replicante", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1093, "tweet_count": 66499, "listed_count": 16}, "username": "midnightsilvia", "verified": false, "id": "2595566549", "name": "Zilvia Z. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf1f", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 399, "tweet_count": 111971, "listed_count": 28}, "username": "Micio_Theo", "verified": false, "id": "433233568", "name": "Peace & Love\u2122\ufe0f \ud83d\udc90\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83e\udd84"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 4911, "tweet_count": 110686, "listed_count": 48}, "username": "PedroNeira_", "verified": false, "id": "229777133", "name": "Pedro", "location": "Madrid - Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}, "username": "arturogaseoso", "verified": false, "id": "801879388933472256", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 52, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "username": "Saboyate", "verified": false, "id": "1001141769814335489", "name": "arc\u00e1ngel Mael", "location": "Brhitania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 883, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "username": "fallingangel157", "verified": false, "id": "889282124225941505", "name": "right_hand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4824, "tweet_count": 109030, "listed_count": 0}, "username": "Alex_Tenerif_24", "verified": false, "id": "2502656779", "name": "Alejandro \ud83c\udf31", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2703, "tweet_count": 50169, "listed_count": 7}, "username": "choosemelouis", "verified": false, "id": "2190187726", "name": "Eve\ud83c\udf39", "location": "Italia she/her \u26a7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 863, "tweet_count": 13743, "listed_count": 1}, "username": "Facucorbalanok", "verified": false, "id": "1045056065677774853", "name": "Facundo \ud83d\udc8e", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 998, "tweet_count": 20597, "listed_count": 1}, "username": "lourdesguerra51", "verified": false, "id": "2251413964", "name": "Lourdes", "location": "Famaill\u00e1, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 416, "tweet_count": 18207, "listed_count": 18}, "username": "marcof", "verified": false, "id": "12356422", "name": "marcof \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Arcore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 725, "tweet_count": 269970, "listed_count": 1}, "username": "MarySpes", "verified": false, "id": "2535751839", "name": "\u03a9 Mary Spes \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 474, "tweet_count": 4466, "listed_count": 1}, "username": "JTLamaur", "verified": false, "id": "903236845", "name": "Joe lamaur", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1495, "tweet_count": 39546, "listed_count": 2}, "username": "CiutadanaC", "verified": false, "id": "1006495744717742080", "name": "Ciutadana.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2731, "tweet_count": 634742, "listed_count": 9}, "username": "dileguossi", "verified": false, "id": "1026418206", "name": "MauriZiQ\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45568, "following_count": 1225, "tweet_count": 2303, "listed_count": 99}, "username": "AzzolinaLucia", "verified": true, "id": "1106533782", "name": "Lucia Azzolina", "location": "Biella, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 53, "tweet_count": 51425, "listed_count": 12}, "username": "NoJobFactor", "verified": false, "id": "2492501665", "name": "Piccarda", "location": "Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1396, "tweet_count": 123162, "listed_count": 1}, "username": "LargaVidalBaron", "verified": false, "id": "2319151974", "name": "Bar\u00f3n Rojo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u30ec\u30c3\u30c9\u30d0\u30ed\u30f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 172, "tweet_count": 327, "listed_count": 1}, "username": "mariluzmercadop", "verified": false, "id": "489322303", "name": "malu", "location": "Almedina, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 4140, "tweet_count": 6549, "listed_count": 4}, "username": "juanmavega_jmvs", "verified": false, "id": "417417845", "name": "Juan Manuel Vega \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 654, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "username": "ClaireLucy99", "verified": false, "id": "869768376331231232", "name": "Chiaretta \ud83c\udf3b\ud83c\udfbc\u2708\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1513, "tweet_count": 7080, "listed_count": 2}, "username": "gretuzz_", "verified": false, "id": "722128224952705024", "name": "gretuccia\ud83d\udc9a", "location": "Alfea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 369, "tweet_count": 17823, "listed_count": 3}, "username": "marujonazo", "verified": false, "id": "773988007275798528", "name": "Eustaquiano", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1650, "tweet_count": 1918, "listed_count": 2}, "username": "XDot551", "verified": false, "id": "911965817058856961", "name": "Xda551", "location": "Black Mesa Research Facility"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "username": "hiloinformativo", "verified": false, "id": "1158130327904296961", "name": "hiloinformativo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 607, "tweet_count": 21328, "listed_count": 6}, "username": "GPergolizzi", "verified": false, "id": "1331104358", "name": "Giuseppe Pergolizzi", "location": "Castiraga Vidardo (LODI)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1332, "tweet_count": 32586, "listed_count": 5}, "username": "Marcamalo", "verified": false, "id": "347974767", "name": "Tunante", "location": "Montejo dl Vega dl Serrezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 332, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "username": "_18out", "verified": false, "id": "941333335338639366", "name": "- Carlinh Ch", "location": "022 - "}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 198, "tweet_count": 44721, "listed_count": 0}, "username": "AVROMERO7", "verified": false, "id": "624766131", "name": "Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6130, "following_count": 4257, "tweet_count": 229345, "listed_count": 0}, "username": "malaquita65", "verified": false, "id": "364216730", "name": "Maytecor", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1589, "tweet_count": 99553, "listed_count": 3}, "username": "pakitobas", "verified": false, "id": "2998451933", "name": "Francisco Espa\u00f1ol", "location": "Vigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 502, "tweet_count": 21368, "listed_count": 2}, "username": "shivisdiviss", "verified": false, "id": "200707054", "name": "pollo asado hate account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 592, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}, "username": "meninodobalaio", "verified": false, "id": "241174013", "name": "tiagonunesesteves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13558, "following_count": 386, "tweet_count": 22648, "listed_count": 251}, "username": "pedroleite82", "verified": false, "id": "17105576", "name": "Pedro Leite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 733, "tweet_count": 120855, "listed_count": 0}, "username": "javilver67", "verified": false, "id": "510813068", "name": "javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1635, "tweet_count": 224384, "listed_count": 0}, "username": "MarilChann", "verified": false, "id": "456515174", "name": "Maril\u00f3 Romero Friazz", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 397, "tweet_count": 19817, "listed_count": 1}, "username": "_eenila", "verified": false, "id": "224318528", "name": "aline\u2077 \ud83c\udf44\ud83c\udf83\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2041, "tweet_count": 64686, "listed_count": 1}, "username": "im19650", "verified": false, "id": "2629585378", "name": "Inmaculada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 752, "tweet_count": 91712, "listed_count": 27}, "username": "_dirigibile", "verified": false, "id": "353678923", "name": "DG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 316, "tweet_count": 28096, "listed_count": 0}, "username": "Pinkloverf", "verified": false, "id": "797925343", "name": "Federica \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 836, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "username": "pericorubio1", "verified": false, "id": "2914274115", "name": "PJ", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2262, "tweet_count": 147236, "listed_count": 11}, "username": "juanjonieto79", "verified": false, "id": "2741964154", "name": "Juanjo #VALenT |W| MiVidaMiOxigeno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 232, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}, "username": "lucia_ticozzi", "verified": false, "id": "1040130286451941377", "name": "Rosa blu", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 2678, "tweet_count": 27173, "listed_count": 26}, "username": "photothelive", "verified": false, "id": "968174144482197505", "name": "PHOTO THE LIVE!", "location": "\u3010\ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udcf1\u901a\u8ca9\u2193\u30112023\u5e742\u670821\u65e5\u901a\u8ca9\u767a\u9001\u696d\u52d9\u304a\u4f11\u307f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "verified": false, "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1457, "tweet_count": 57203, "listed_count": 1}, "username": "iarceg", "verified": false, "id": "1259063917", "name": "Isabel Arce Garcia", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 266, "tweet_count": 1867, "listed_count": 0}, "username": "Maillol5", "verified": false, "id": "952922157088215040", "name": "Jeanne-guillotinette \u269c\ufe0f", "location": "Estrasburgo, Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320498, "following_count": 593, "tweet_count": 83331, "listed_count": 1615}, "username": "RealSaavedra", "verified": true, "id": "812135885328236551", "name": "Ryan Saavedra", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 993, "tweet_count": 6826, "listed_count": 2}, "username": "24_fra_99", "verified": false, "id": "2367305492", "name": "Believe, always\ud83c\udf39", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 25, "tweet_count": 10698, "listed_count": 0}, "username": "TheRealDJKaoh", "verified": false, "id": "237064673", "name": "Mike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74196, "following_count": 404, "tweet_count": 7556, "listed_count": 480}, "username": "ShutUpExcalibur", "verified": true, "id": "2408462113", "name": "Excalibur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 738, "tweet_count": 204581, "listed_count": 25}, "username": "ernluccar", "verified": false, "id": "2363670784", "name": "Ernani Luc. Cariboni", "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 438, "tweet_count": 42685, "listed_count": 15}, "username": "Ceuta46", "verified": false, "id": "1515247879", "name": "Paco.", "location": "Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 262, "tweet_count": 3682, "listed_count": 1}, "username": "Tamiicorrea", "verified": false, "id": "149566615", "name": "Tamara Correa", "location": "Lomas de Zamora, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 91278, "listed_count": 0}, "username": "Fgomgar", "verified": false, "id": "1189307305", "name": "Fgomgar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 1244, "tweet_count": 47813, "listed_count": 2}, "username": "BriPineda22", "verified": false, "id": "707378926658707456", "name": "\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfd\ud835\uddf6\u2661", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 177, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "username": "guillenoscar", "verified": false, "id": "252233590", "name": "oscar guillen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 297, "tweet_count": 21443, "listed_count": 1}, "username": "Pierfra1966", "verified": false, "id": "564789344", "name": "PF."}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 195, "tweet_count": 9755, "listed_count": 0}, "username": "David52865862", "verified": false, "id": "1096307940913491968", "name": "David", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1851, "tweet_count": 15892, "listed_count": 22}, "username": "SicraPress", "verified": false, "id": "1721616793", "name": "SicraPress", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231437, "listed_count": 1}, "username": "KwisatzHaderac0", "verified": false, "id": "856041932832874497", "name": "Kwisatz Haderach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 446, "tweet_count": 12796, "listed_count": 3}, "username": "bogart4976", "verified": false, "id": "291972186", "name": "BOGART", "location": "Entre Fuengirola y Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 88, "tweet_count": 4424, "listed_count": 1}, "username": "alannahuelgal", "verified": false, "id": "3193136176", "name": "Nahuel\u266509/06/17\u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5603, "following_count": 4918, "tweet_count": 121271, "listed_count": 29}, "username": "MariCarmen206", "verified": false, "id": "307292747", "name": "Mari Carmen", "location": "MADRID"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 433, "tweet_count": 22510, "listed_count": 2}, "username": "Lizeth____Lopez", "verified": false, "id": "375880097", "name": "pretty kinda dirty face", "location": "Mermaidia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 907, "tweet_count": 160219, "listed_count": 60}, "username": "SandraM_Tcon0", "verified": false, "id": "1476948512", "name": "Sandra  Moro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 277, "tweet_count": 31782, "listed_count": 3}, "username": "Coriciki", "verified": false, "id": "514815592", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa CoraG \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 233, "tweet_count": 18261, "listed_count": 3}, "username": "piruleta730", "verified": false, "id": "1379882742", "name": "Marisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 154, "tweet_count": 17076, "listed_count": 6}, "username": "BabsyFratti", "verified": false, "id": "460085361", "name": "BabsyFrafry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4993, "tweet_count": 153572, "listed_count": 10}, "username": "PaulinoCosta", "verified": false, "id": "89399190", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679246, "following_count": 1035, "tweet_count": 26577, "listed_count": 1904}, "username": "andretrig", "verified": true, "id": "42593930", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5273, "following_count": 5233, "tweet_count": 201468, "listed_count": 74}, "username": "s4lsedine", "verified": false, "id": "986872554", "name": "\ud80c\udc80 \u0628\u062d\u0631 \ud83d\udc1f\u263d\u263e waiting for childe", "location": "\u5fc3\u81d3\u3092\u6367\u3052\u3088"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 729, "tweet_count": 50321, "listed_count": 0}, "username": "naleam22", "verified": false, "id": "913912680192380928", "name": "nani \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "username": "pedrochg", "verified": false, "id": "210681426", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "location": "Montevideo - Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "username": "AGisbertArnal", "verified": false, "id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 4999, "tweet_count": 1654, "listed_count": 0}, "username": "fermusic_23", "verified": false, "id": "104092488", "name": "\u0134\u01fe\u049c\u20a3\u03be\u00ae \u042d\u03b6\u20ac\u00a9T\u042f\u0390\u010c\u24b6\u03b6 $T\u00d8\u24c7M", "location": "Nezahualc\u00f3yotl Edo. M\u00e9x."}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 242, "tweet_count": 53557, "listed_count": 0}, "username": "MiLiUeS", "verified": false, "id": "2373381087", "name": "MiLiU De GeRoNiA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1417, "tweet_count": 16953, "listed_count": 0}, "username": "IvineeP", "verified": false, "id": "1032400140198395905", "name": "vinicius Paim", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1544, "tweet_count": 34747, "listed_count": 1}, "username": "ramoszyly", "verified": false, "id": "910707684206370817", "name": "Eduardo", "location": "Porto Alegre "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2178, "tweet_count": 33069, "listed_count": 16}, "username": "Descontento_PP", "verified": false, "id": "1394508840", "name": "Ciudadano Molesto", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 215, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "username": "monicapalermo14", "verified": false, "id": "1002602227167584256", "name": "monicapalermo", "location": "Palermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1363, "tweet_count": 134350, "listed_count": 1}, "username": "2piedi", "verified": false, "id": "797374091959406592", "name": "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 \u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c6\u03bf\u03c1\u1f77\u03b1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "ubicumque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 243, "tweet_count": 7454, "listed_count": 2}, "username": "VteManuel", "verified": false, "id": "868688450", "name": "Manuel Vte Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 117, "tweet_count": 40048, "listed_count": 4}, "username": "ricardo_tevas", "verified": false, "id": "832353310992715776", "name": "Ricardo Tevas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 738, "tweet_count": 70354, "listed_count": 0}, "username": "AgnelloMistico", "verified": false, "id": "592269529", "name": "G. Ferrari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 339, "tweet_count": 2814, "listed_count": 1}, "username": "twivalidus", "verified": false, "id": "89140922", "name": "Paco L. Gallardo", "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 307, "tweet_count": 12413, "listed_count": 0}, "username": "RociOviedo", "verified": false, "id": "185456175", "name": "Paciencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 482, "tweet_count": 33150, "listed_count": 0}, "username": "saanti413ruiz", "verified": false, "id": "836811350", "name": "s\u1d00\u0274\u1d1b\u026a\u1d00\u0262\u1d0f", "location": "san juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80802, "listed_count": 49}, "username": "REstaCorporate", "verified": false, "id": "355122344", "name": "Eudemonia", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598573, "following_count": 207, "tweet_count": 100493, "listed_count": 2284}, "username": "La7tv", "verified": true, "id": "121424128", "name": "La7", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1992, "tweet_count": 49954, "listed_count": 0}, "username": "quinache007", "verified": false, "id": "1025353554", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Quino \ud83d\udcaf\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Algemesi, Val\u00e9ncia, Espanya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 378, "tweet_count": 81775, "listed_count": 6}, "username": "Lx685x", "verified": false, "id": "52840602", "name": "\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 4849, "tweet_count": 85897, "listed_count": 3}, "username": "un_brozo", "verified": false, "id": "108669820", "name": "un Brozo mas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "username": "LucilaGuardado", "verified": false, "id": "391785721", "name": "Lucila Guardado", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 2307, "tweet_count": 56087, "listed_count": 2}, "username": "Patri20168", "verified": false, "id": "1123362799445532678", "name": "Patri\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1974, "tweet_count": 53635, "listed_count": 17}, "username": "lxilsi", "verified": false, "id": "2878413243", "name": "lu\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 160, "tweet_count": 21935, "listed_count": 0}, "username": "Mari81933150", "verified": false, "id": "1000714225046695936", "name": "Mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4766, "tweet_count": 531014, "listed_count": 73}, "username": "StalingradoFC", "verified": false, "id": "2615587202", "name": "StalingradoTabarnia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 libertad elecci\u00f3n lengua", "location": "Pamplona, Navarra, Espa\u00f1a, Eur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 395, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}, "username": "oskarschz", "verified": false, "id": "1060649236793040897", "name": "Oscar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 490, "tweet_count": 175641, "listed_count": 20}, "username": "ayurbea", "verified": false, "id": "1231899811", "name": "AyurBea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 322, "tweet_count": 23745, "listed_count": 0}, "username": "genovev38014898", "verified": false, "id": "979725171186642945", "name": "genoveva", "location": "Guadarrama, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1798, "tweet_count": 23874, "listed_count": 0}, "username": "LovingxZayn", "verified": false, "id": "2795829118", "name": "airis \u272f", "location": "SHE.HER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1135, "tweet_count": 62504, "listed_count": 0}, "username": "such_actress", "verified": false, "id": "3639692715", "name": "Samatha Jones wannabe", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 235, "tweet_count": 50616, "listed_count": 2}, "username": "MANUGON_SFC", "verified": false, "id": "240598385", "name": "MEGS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 118, "tweet_count": 4280, "listed_count": 1}, "username": "josecandel", "verified": false, "id": "243974379", "name": "Jos\u00e9 Candel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 40, "tweet_count": 16585, "listed_count": 0}, "username": "Alex60409022", "verified": false, "id": "1026816627072028673", "name": "Alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20816, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}, "username": "josemariablanc3", "verified": false, "id": "1097698130", "name": "jose M\u00aa", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 128, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "LocaHueona", "verified": false, "id": "1140470571328790528", "name": "hueona loca", "location": "en la conchetumare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10142, "following_count": 1509, "tweet_count": 143295, "listed_count": 35}, "username": "QLexPipiens", "verified": false, "id": "1388854795", "name": "Culex Pipiens Molestus \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 4055, "listed_count": 1}, "username": "bateador48", "verified": false, "id": "238526152", "name": "mu2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1892, "tweet_count": 29640, "listed_count": 3}, "username": "Edmito1997", "verified": false, "id": "963535376", "name": "Rangel 777", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 203, "tweet_count": 4000, "listed_count": 1}, "username": "hell1nme", "verified": false, "id": "3762412955", "name": "(:boopi:)", "location": "safe place. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1021, "tweet_count": 52715, "listed_count": 12}, "username": "misalvichipu0", "verified": false, "id": "1000487752264273925", "name": "rob \ud83c\udf77", "location": "io so che cosa senti quando guardi il mare\nlo associ al tuo dolore che non ha una fine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 576, "tweet_count": 13613, "listed_count": 0}, "username": "EladioTorresdol", "verified": false, "id": "482012152", "name": "eladio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9621, "following_count": 1022, "tweet_count": 187173, "listed_count": 86}, "username": "drewdemiselena", "verified": false, "id": "124995667", "name": "bianca", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1322, "tweet_count": 43329, "listed_count": 14}, "username": "LaCabraLoca_", "verified": false, "id": "158536858", "name": "Grace\ud83d\udc10\u2728", "location": "La Ciudad de las Monta\u00f1as\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 69, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "username": "C09cc0", "verified": false, "id": "1084292928615448576", "name": "P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 260, "tweet_count": 8142, "listed_count": 5}, "username": "pepepalotes2343", "verified": false, "id": "2836740202", "name": "pepesote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 429, "tweet_count": 38221, "listed_count": 9}, "username": "gabrielbosc", "verified": false, "id": "263707432", "name": "Gabriele Boscolo", "location": "Sostengo Asimmetrie:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3550, "tweet_count": 235453, "listed_count": 69}, "username": "maguto63", "verified": false, "id": "605191704", "name": "Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 726, "tweet_count": 22975, "listed_count": 18}, "username": "_whenom_", "verified": false, "id": "1859667852", "name": "Stefano Panuccio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 5000, "tweet_count": 72335, "listed_count": 66}, "username": "AldoModica", "verified": false, "id": "60836149", "name": "ALDO", "location": "Ovunque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1930, "tweet_count": 65930, "listed_count": 2}, "username": "r_bernal109", "verified": false, "id": "1685235608", "name": "r.bernal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 355, "tweet_count": 918, "listed_count": 1}, "username": "primordialsnake", "verified": false, "id": "984806724874874880", "name": "ramon", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb/\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4302259, "following_count": 570, "tweet_count": 81171, "listed_count": 3810}, "username": "nayibbukele", "verified": true, "id": "20736511", "name": "Nayib Bukele", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 331, "tweet_count": 21753, "listed_count": 4}, "username": "rubemk", "verified": false, "id": "40713953", "name": "kloss.rubs", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4572, "following_count": 2025, "tweet_count": 130523, "listed_count": 70}, "username": "av0nsbiebss", "verified": false, "id": "99743316", "name": "erika"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 1982, "tweet_count": 152574, "listed_count": 8}, "username": "GiuliaTamagnin1", "verified": false, "id": "970804857580990464", "name": "\ud83e\udeb6Julia\ud83d\udc3aboson\u03b6 Olimpia Lavinia", "location": "Wi\u010din\u010dala Sakowin "}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 302, "tweet_count": 26193, "listed_count": 3}, "username": "calibano12", "verified": false, "id": "744167896985767936", "name": "calibano12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 4839, "tweet_count": 126153, "listed_count": 147}, "username": "jcarporvive", "verified": false, "id": "973690243", "name": "Javier Jos\u00e9 Vivens", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 2414, "tweet_count": 205660, "listed_count": 91}, "username": "Bart1705", "verified": false, "id": "481409710", "name": "Frank Bart", "location": "palermo-nyc a/r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1382, "tweet_count": 181427, "listed_count": 60}, "username": "egos23", "verified": false, "id": "471859605", "name": "MartaCene", "location": "Sarda a Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 993, "tweet_count": 88296, "listed_count": 56}, "username": "raramenteassale", "verified": false, "id": "738637670", "name": "Rasserena Malate", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 547, "tweet_count": 75466, "listed_count": 2}, "username": "nortabarnes", "verified": false, "id": "977829397750304768", "name": "Quim Jong Puch \ud83d\ude9c\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udf97\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 387, "tweet_count": 27991, "listed_count": 1}, "username": "meteosergio1", "verified": false, "id": "3040616668", "name": "sergio", "location": "Lombardy, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 778500, "following_count": 328, "tweet_count": 7196, "listed_count": 2294}, "username": "luigidimaio", "verified": true, "id": "48062712", "name": "Luigi Di Maio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 308, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "username": "TintheGrim", "verified": false, "id": "829290564000559107", "name": "Usignurimarricugghissi", "location": "Siracusa, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3543, "tweet_count": 27093, "listed_count": 2}, "username": "91234Horan", "verified": false, "id": "4158347825", "name": "\u0160\u0119ry\u2728\ud83d\udc1e", "location": "B, F, H, L, L, N, R, Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 5000, "tweet_count": 102136, "listed_count": 26}, "username": "barcerun", "verified": false, "id": "2189979493", "name": "Delf\u00edn Juan Puente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 224, "tweet_count": 21439, "listed_count": 36}, "username": "Nature_xax", "verified": false, "id": "246801525", "name": "Ignacio Hern\u00e1ndez", "location": "En la comarca Talaverana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 773, "tweet_count": 1945, "listed_count": 1}, "username": "ILefons", "verified": false, "id": "2289605638", "name": "Donna Imma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 478, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "username": "EdnaNaara", "verified": false, "id": "902344956", "name": "le sal\u00ed a deber \ud83d\ude36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 444, "tweet_count": 8630, "listed_count": 2}, "username": "Flohstillhere1", "verified": false, "id": "1076931585486848003", "name": "The hermit \ud83d\udd2e", "location": "She/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 3197, "tweet_count": 515646, "listed_count": 658}, "username": "alberto_pilotto", "verified": false, "id": "931508288", "name": "Ferro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 4210, "tweet_count": 249217, "listed_count": 62}, "username": "MiyakeEau", "verified": false, "id": "446380041", "name": "MughettoLillaAntifA\u270a\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf08#SalviniMiFaiSCHIFO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1025, "tweet_count": 37529, "listed_count": 1}, "username": "Maur1z1oTw1tter", "verified": false, "id": "927989992084910080", "name": "Maurizio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 794, "tweet_count": 8045, "listed_count": 0}, "username": "AlexSG444", "verified": false, "id": "193365584", "name": "Alex Salvador Gil", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 2109, "tweet_count": 60803, "listed_count": 10}, "username": "tolueenee", "verified": false, "id": "813209329", "name": "jj", "location": "somewhere in Northern Italy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 365, "tweet_count": 5251, "listed_count": 2}, "username": "YqueCriss", "verified": false, "id": "279088937", "name": "Criss", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 4684, "tweet_count": 60546, "listed_count": 5}, "username": "cabiria54670836", "verified": false, "id": "1102311501308854282", "name": "cabiria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Sabadell, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4963, "tweet_count": 121418, "listed_count": 110}, "username": "fcjuanma", "verified": false, "id": "1476972132", "name": "juan manuel", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 4735, "tweet_count": 370069, "listed_count": 3}, "username": "roserous_rosa", "verified": false, "id": "3424059016", "name": "Rmb \ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1287, "tweet_count": 14435, "listed_count": 1}, "username": "joseant95962275", "verified": false, "id": "1074077833209757696", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 JoseAntonio", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 643, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "Maicohuman", "verified": false, "id": "1036618578253017088", "name": "por vos soy Batman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 617, "tweet_count": 14673, "listed_count": 0}, "username": "FIONNASHRECK", "verified": false, "id": "540115543", "name": "FIONNA777"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 144, "tweet_count": 8758, "listed_count": 1}, "username": "ricardobana", "verified": false, "id": "281653809", "name": "Ricardo Ba\u00f1a", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 3710, "tweet_count": 87551, "listed_count": 14}, "username": "LamasEnrique", "verified": false, "id": "354846847", "name": "Enrique Lamas", "location": "Ourense Galicia Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 85, "tweet_count": 99103, "listed_count": 6}, "username": "sighsober", "verified": false, "id": "2288104690", "name": "mar", "location": "madison beer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2386, "tweet_count": 77833, "listed_count": 8}, "username": "peroquepasa", "verified": false, "id": "291932364", "name": "Rosa \u010catlak", "location": "23-3-23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1048, "tweet_count": 28738, "listed_count": 38}, "username": "francapitan", "verified": false, "id": "88777361", "name": "Fran Capit\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Alma", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1159, "tweet_count": 68694, "listed_count": 1}, "username": "jos_mateos", "verified": false, "id": "1053619370", "name": "Nunca Caminar\u00e1s Solo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 2067, "tweet_count": 60919, "listed_count": 34}, "username": "dimvitri", "verified": false, "id": "993735955", "name": "mar; \ud83c\udf3b", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1341, "tweet_count": 29515, "listed_count": 23}, "username": "1loshumanistas", "verified": false, "id": "394008441", "name": "\u30d4\u30e9\u30fc\u30eb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20636, "listed_count": 375}, "username": "casaconchas", "verified": false, "id": "310307576", "name": "Biblioteca Salamanca", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 227, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "_damure", "verified": false, "id": "1160670235499945984", "name": "Francesco Coniglione"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2456, "tweet_count": 56139, "listed_count": 7}, "username": "FiorellaAmoruso", "verified": false, "id": "1496843330", "name": "Auayasca fio@amo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 2137, "tweet_count": 24469, "listed_count": 2}, "username": "marcelymello6", "verified": false, "id": "919699935913799680", "name": "Marcely \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28018, "following_count": 527, "tweet_count": 55835, "listed_count": 32}, "username": "francoments", "verified": false, "id": "908746038365835264", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 18, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "username": "EroFelipe", "verified": false, "id": "321971214", "name": "Leonardo Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34284, "following_count": 839, "tweet_count": 46294, "listed_count": 47}, "username": "matheusjoyboy", "verified": false, "id": "3442221202", "name": "Matheus Joy Boy", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 4426, "tweet_count": 93886, "listed_count": 0}, "username": "PintadoGrego", "verified": false, "id": "956148034773110784", "name": "Grego_Pintado", "location": "Oviedo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 3294, "tweet_count": 6961, "listed_count": 1}, "username": "MiguelngelCeba5", "verified": false, "id": "1154190877541187584", "name": "Miguel \u00c1ngel Ceballos Lopez", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26356, "following_count": 2925, "tweet_count": 74143, "listed_count": 213}, "username": "QuintaMam", "verified": false, "id": "184058305", "name": "Mario Alberto Mej\u00eda", "location": "Puebla, M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 3858, "tweet_count": 26817, "listed_count": 1}, "username": "Decor_Home_CS", "verified": false, "id": "964761078730240000", "name": "Anto   Es  Lo  Mas  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 449, "tweet_count": 8563, "listed_count": 3}, "username": "loli_guay", "verified": false, "id": "1580344452", "name": "loliguay\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Lorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 165, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "username": "DiegoTomasR25", "verified": false, "id": "803765839958839296", "name": "Diego Rodr\u00edguez", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29661, "following_count": 7, "tweet_count": 98, "listed_count": 3}, "username": "lapostovich", "verified": false, "id": "1140783721320275968", "name": "La Postovich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110224, "listed_count": 12}, "username": "Pakocevic", "verified": false, "id": "958499538", "name": "Pak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 29366, "listed_count": 0}, "username": "weirdnexx", "verified": false, "id": "1067167525534875654", "name": "ana leticia", "location": "Manaus, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 105, "tweet_count": 3140, "listed_count": 2}, "username": "figliadeiventi", "verified": false, "id": "1117418430729265155", "name": "\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fAn(gela)\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1093, "tweet_count": 20329, "listed_count": 0}, "username": "gobiernosaquea1", "verified": false, "id": "2921143613", "name": "Azotedelzote", "location": "Catalunha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1923, "tweet_count": 16957, "listed_count": 4}, "username": "chyttyg", "verified": false, "id": "1136847480", "name": "CHITI GARC\u00cdA.", "location": "SEGOVIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "username": "ElGanspo", "verified": false, "id": "2903637923", "name": "Fabiano Gasparini", "location": "Garrucha(Almeria)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 953, "tweet_count": 48884, "listed_count": 3}, "username": "indiesuh", "verified": false, "id": "1117167101322637312", "name": "moved cagatemi il pinned \ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 105, "tweet_count": 34204, "listed_count": 30}, "username": "laInform_delsur", "verified": false, "id": "3374257113", "name": "LaInformaci\u00f3nDelSur", "location": "Itapua, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1355, "tweet_count": 9950, "listed_count": 0}, "username": "lirtom", "verified": false, "id": "87734166", "name": "Torrenueva", "location": "Granada, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 68, "tweet_count": 5588, "listed_count": 2}, "username": "NIC0LESANS4NO", "verified": false, "id": "3332275503", "name": "witchling", "location": "blessed be *\uff65\uff9f\u2727 \u250a she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 169, "tweet_count": 30741, "listed_count": 0}, "username": "cut3albi", "verified": false, "id": "1056932324070297600", "name": "\ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 234, "tweet_count": 9315, "listed_count": 0}, "username": "d1975ahre", "verified": false, "id": "3000211694", "name": "mikk", "location": "camilizerlandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 4104, "tweet_count": 19205, "listed_count": 5}, "username": "heismyyang", "verified": false, "id": "2863001817", "name": "C\ud83c\udf38", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1345, "tweet_count": 39206, "listed_count": 1}, "username": "rogelioRAPABE", "verified": false, "id": "829048859846324224", "name": "Rogelio RAPABE", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 45, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "username": "arias_juako", "verified": false, "id": "1723364724", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 795, "tweet_count": 42289, "listed_count": 63}, "username": "xBlackParade_", "verified": false, "id": "168185558", "name": "\u270f skeletron \ud83d\udc80\u2744\ufe0f\ud83e\udd8b", "location": " with my luggage \u2708"}, {"public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 534, "tweet_count": 59945, "listed_count": 0}, "username": "Pow_Wow_Indian", "verified": false, "id": "917304116270989312", "name": "Ettore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1250, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}, "username": "adeliaxv_", "verified": false, "id": "1327110158", "name": "antartico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 414, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "username": "BobRoldanC", "verified": false, "id": "260090114", "name": "Bob Rob C", "location": "Trujillo, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}, "username": "plazaarriola", "verified": false, "id": "1465109910", "name": "Constanza2014"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 365, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "username": "gersincostela", "verified": false, "id": "1160367540914327552", "name": "BN \uf8ff", "location": "29.03.21\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 152, "tweet_count": 89970, "listed_count": 10}, "username": "perryayo", "verified": false, "id": "2331298248", "name": "jim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 333, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "username": "Arancha97749840", "verified": false, "id": "1089259410042642432", "name": "Arancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1632, "tweet_count": 112617, "listed_count": 30}, "username": "Sercit1", "verified": false, "id": "1224996284", "name": "Ser Ci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "verified": false, "id": "317679514", "name": "informazione estero", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 452, "tweet_count": 38025, "listed_count": 0}, "username": "BiaWithLuv", "verified": false, "id": "1000049154012348420", "name": "\ud835\udc01.\u2077 \u25e1\u0308", "location": "\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 889, "tweet_count": 38488, "listed_count": 1}, "username": "CaceresJedi", "verified": false, "id": "207711368", "name": "CaceresJedi #SanchezVeteYa #IglesiasYaSeFue \ud83e\udd23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 563, "tweet_count": 29614, "listed_count": 2}, "username": "Azulmatl", "verified": false, "id": "585845899", "name": "Mariangeles", "location": "SEVILLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1141, "tweet_count": 70055, "listed_count": 14}, "username": "Luigiantonio80", "verified": false, "id": "3182081069", "name": "Luigi Bassi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 249, "tweet_count": 52398, "listed_count": 1}, "username": "felix_1953fg", "verified": false, "id": "2359508945", "name": "F\u00e9lix G", "location": "Palma de Maiorca, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 4997, "tweet_count": 70851, "listed_count": 6}, "username": "jotatriada", "verified": false, "id": "143992948", "name": "TRIADA ROCK \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 344, "tweet_count": 9398, "listed_count": 1}, "username": "Givaoc_", "verified": false, "id": "168861324", "name": "Gian \u24ca V\u00e1squez", "location": "Barrancabermeja, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "username": "RenattoBautista", "verified": false, "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 53, "tweet_count": 121131, "listed_count": 24}, "username": "anunciosmexico1", "verified": false, "id": "761984310", "name": "anunciosmexico", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2560, "tweet_count": 20993, "listed_count": 1}, "username": "flowingclouds_", "verified": false, "id": "73277266", "name": "Spooky Beartopus", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105758, "following_count": 845, "tweet_count": 134479, "listed_count": 214}, "username": "lapesadademoda", "verified": true, "id": "41889283", "name": "La Pesada DE Moda", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2415, "tweet_count": 6083, "listed_count": 1}, "username": "Mbarbierim", "verified": false, "id": "339539035", "name": "MB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "username": "mag_dalena27", "verified": false, "id": "1173655072414322692", "name": "Magdalena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 459, "tweet_count": 64978, "listed_count": 0}, "username": "wheephie", "verified": false, "id": "3356738493", "name": "sophie", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry", "verified": false, "id": "1582096009", "name": "C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 233, "tweet_count": 16286, "listed_count": 0}, "username": "DanelNamikaze", "verified": false, "id": "830433763", "name": "ArrozCon Todo", "location": "CASTELLI PA'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 911, "tweet_count": 52242, "listed_count": 4}, "username": "tttomaslr", "verified": false, "id": "527510628", "name": "Tomas o Chino ?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 621, "tweet_count": 32887, "listed_count": 0}, "username": "vitt3708", "verified": false, "id": "700579750281142272", "name": "Mrs. McCall \u2665"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 8537, "tweet_count": 60452, "listed_count": 101}, "username": "TopTendencias", "verified": false, "id": "995717252", "name": "Top Tendencias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 977, "tweet_count": 6107, "listed_count": 26}, "username": "jsslr", "verified": false, "id": "622979377", "name": "Jess McFly", "location": "CDMX, Texcoco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216568, "following_count": 2657, "tweet_count": 151730, "listed_count": 946}, "username": "Cuauhtemoc_1521", "verified": false, "id": "772961053", "name": "Tlatoani_Cuauhtemoc", "location": "Tenochtitlan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 347, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "username": "patocorales95", "verified": false, "id": "1614188834", "name": "\ud83c\udf34Corales\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 185, "tweet_count": 11908, "listed_count": 0}, "username": "lilaitxi", "verified": false, "id": "1083552718155857922", "name": "lila 13", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2465, "tweet_count": 131289, "listed_count": 8}, "username": "ruisseau", "verified": false, "id": "20849130", "name": "Elisabetta Furlan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 63108, "listed_count": 0}, "username": "domenicobas62", "verified": false, "id": "1086691638", "name": "domenico basile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 261, "tweet_count": 3052, "listed_count": 3}, "username": "jcbonet", "verified": false, "id": "208130150", "name": "Jaime Cap\u00f3 Bonet", "location": "Mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 322, "tweet_count": 29542, "listed_count": 3}, "username": "legion1978", "verified": false, "id": "7533142", "name": "Din Parsi Fal", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 609, "tweet_count": 11698, "listed_count": 0}, "username": "chanzinhe", "verified": false, "id": "1115633527465189376", "name": "\u263d\u25ef\u263e \ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\udf3a\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 16, "tweet_count": 16304, "listed_count": 2}, "username": "i4000T", "verified": false, "id": "1892826710", "name": "Thompson", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "username": "RitaLisauskas", "verified": true, "id": "28436011", "name": "Rita Lisauskas", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 73, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "username": "scavobuche", "verified": false, "id": "4846772429", "name": "Itto", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 4291, "tweet_count": 26504, "listed_count": 1}, "username": "monical06651017", "verified": false, "id": "2864944011", "name": "Monica liliana Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43646, "following_count": 9060, "tweet_count": 43910, "listed_count": 95}, "username": "GarbarzAriel", "verified": false, "id": "3112019957", "name": "Ariel Garbarz", "location": "Buenos Aires - Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 4933, "tweet_count": 29368, "listed_count": 15}, "username": "manuelrzt", "verified": false, "id": "829357796", "name": "manuel dominguez", "location": "La Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 353, "tweet_count": 4157, "listed_count": 0}, "username": "GaabL18", "verified": false, "id": "1169001705637330944", "name": "\ud83d\udd25\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e \ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd92\ud835\udd86\ud83d\udd25", "location": "Benalm\u00e1dena, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 150, "tweet_count": 17013, "listed_count": 0}, "username": "TORRE100", "verified": false, "id": "297654057", "name": "FRANCISCO BLAMAR", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1315, "tweet_count": 45423, "listed_count": 3}, "username": "nancy66dc", "verified": false, "id": "1097998860969041921", "name": "Nancy Dom\u00ednguez C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "username": "ConsejosEsquina", "verified": false, "id": "2840558865", "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1845, "tweet_count": 73913, "listed_count": 22}, "username": "JohaFlrz", "verified": false, "id": "113473386", "name": "\u2190Nani", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 183, "tweet_count": 10716, "listed_count": 0}, "username": "KyngSundayz", "verified": false, "id": "4483038405", "name": "Ruined Kyng", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 503, "tweet_count": 4327, "listed_count": 0}, "username": "Luana_grg", "verified": false, "id": "962665394300473344", "name": "Lua", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 529, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "username": "litrifran", "verified": false, "id": "871807902", "name": "francisco mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 625, "tweet_count": 125722, "listed_count": 13}, "username": "IsaMilkye", "verified": false, "id": "143263039", "name": "Leite Gaga", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 318, "tweet_count": 11810, "listed_count": 1}, "username": "qchchfue", "verified": false, "id": "115730756", "name": "\ud835\udcc5\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 520, "tweet_count": 97995, "listed_count": 2}, "username": "MOCHI_J95", "verified": false, "id": "1103791569231069184", "name": "KATT__95 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 792, "tweet_count": 10497, "listed_count": 7}, "username": "voicesnrm", "verified": false, "id": "1091476543149350917", "name": "lala lvs joe", "location": "East Hampton, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "username": "rodmasf", "verified": false, "id": "205737695", "name": "Rodrigo Mas", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 768, "tweet_count": 40775, "listed_count": 4}, "username": "vanillanera", "verified": false, "id": "385498620", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc61\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc59 \ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc52 \ud834\udd1e \ud83c\udf16", "location": "Comfort zone "}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 175, "tweet_count": 37978, "listed_count": 1}, "username": "dangobalang00", "verified": false, "id": "1055118165389250562", "name": "Osaka rolls best blunt ever asked to join vip club", "location": "na praia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 229, "tweet_count": 25028, "listed_count": 2}, "username": "Solandra_Lpda", "verified": false, "id": "442354529", "name": "Solandra\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 66, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "username": "phzinho0321", "verified": false, "id": "601954557", "name": "\ud53c\uc560\uc787.0321"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 179, "tweet_count": 31795, "listed_count": 5}, "username": "SaintMarks", "verified": false, "id": "94016707", "name": "Markus", "location": "S\u00e3o Paulo, Sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 118, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}, "username": "yoongibottom3", "verified": false, "id": "1138915906300649473", "name": "yoongibottom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "username": "malungorei", "verified": false, "id": "567789577", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "location": "Terra Redonda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 9419, "tweet_count": 135818, "listed_count": 15}, "username": "Anna_Lupereira", "verified": false, "id": "3332106983", "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 237, "tweet_count": 77994, "listed_count": 0}, "username": "FinanzasNewsHn", "verified": false, "id": "1948579615", "name": "Finanzas News HN 0101 11:11", "location": "En el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2679, "tweet_count": 63793, "listed_count": 5}, "username": "rafiqui83", "verified": false, "id": "59438732", "name": "Rafael Nu\u00f1ez", "location": "Siguatepeque, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 4878, "tweet_count": 42386, "listed_count": 3}, "username": "leohispania70", "verified": false, "id": "796051350673125377", "name": "Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 975, "tweet_count": 82488, "listed_count": 34}, "username": "74Rober", "verified": false, "id": "452168014", "name": "Rober", "location": "Madrid. Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 3102, "tweet_count": 154736, "listed_count": 6}, "username": "tesorita_79863", "verified": false, "id": "1624049390", "name": "tesorita\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 156, "tweet_count": 22338, "listed_count": 0}, "username": "boooleana", "verified": false, "id": "2370925686", "name": "Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 170, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "username": "OThomasMichels", "verified": false, "id": "1127617159012679680", "name": "8mas", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 296, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "username": "elcxrlxngas", "verified": false, "id": "961826984878751755", "name": "elcarlangxs", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 9, "tweet_count": 7396, "listed_count": 3}, "username": "Pery_cos", "verified": false, "id": "122476070", "name": "Federico Huerta R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1123, "tweet_count": 28831, "listed_count": 0}, "username": "JoseCru48212966", "verified": false, "id": "1038074112567128064", "name": "Jose Cruz", "location": "Acac\u00edas, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 243, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "username": "oscarvai", "verified": false, "id": "108416794", "name": "oscar flores pati\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1564, "tweet_count": 29298, "listed_count": 0}, "username": "AlfredBianco", "verified": false, "id": "702204653853876225", "name": "alfred", "location": "El Calafate, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "username": "Azulgroneixe", "verified": false, "id": "37984211", "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 514, "tweet_count": 38273, "listed_count": 0}, "username": "liihtuitaa", "verified": false, "id": "355063196", "name": "Liih"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27625, "following_count": 27676, "tweet_count": 616353, "listed_count": 111}, "username": "JoseAloiseBahia", "verified": false, "id": "56733955", "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia", "location": "Pelo mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 139, "tweet_count": 5651, "listed_count": 2}, "username": "_Steve_Alive", "verified": false, "id": "176555032", "name": "Alan", "location": "Cydonia, Mars"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "username": "BlackwaveDemon", "verified": false, "id": "1223745768", "name": "\uff2c\uff2f\uff2e\uff25\uff37\uff2f\uff2c\uff26\u3000\u72fc", "location": "Gondor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 171, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "username": "_the_chroma", "verified": false, "id": "482415291", "name": "Rainbow Fourloko (met\u00e1lico) \ud83d\udcbf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 101, "tweet_count": 48864, "listed_count": 2}, "username": "johnxrueda", "verified": false, "id": "885096085", "name": "johnrueda", "location": "COLOMBIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 654, "tweet_count": 109997, "listed_count": 7}, "username": "fragiletulip", "verified": false, "id": "343435216", "name": "cheri cheri lady\u2077 \ud83c\udf19 | \uc815\uad6d: MY EUPHORIA \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83e\udd0d", "location": "jungkook biased - ot7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 5984, "tweet_count": 110835, "listed_count": 28}, "username": "GoiasBrasil_voz", "verified": false, "id": "266666866", "name": "Goias Brasil 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2605 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 966, "tweet_count": 5512, "listed_count": 1}, "username": "RicardoGautier", "verified": false, "id": "863107836766814208", "name": "WWIII"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 0, "tweet_count": 2068290, "listed_count": 61}, "username": "infoitcultura", "verified": false, "id": "317737372", "name": "informazione cultura", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 820, "tweet_count": 9950, "listed_count": 0}, "username": "JorgeNova17", "verified": false, "id": "1128253673862258688", "name": "Transe\u00fante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 905, "tweet_count": 12168, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielgb05_", "verified": false, "id": "709485044126109696", "name": "GB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1260, "tweet_count": 80373, "listed_count": 4}, "username": "lunaapienaaa", "verified": false, "id": "999974729179127808", "name": "Sara\u2601\ufe0f\ud83c\udf83", "location": "sulla luna "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "username": "shned_org", "verified": false, "id": "927448803464175616", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9947, "following_count": 3006, "tweet_count": 77675, "listed_count": 14}, "username": "toxikarlos", "verified": false, "id": "801150004148715520", "name": "cadu s2", "location": "ele/dele \u2014 Palmas, TO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 130, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "username": "YoSoyAndYii", "verified": false, "id": "2255504396", "name": "Andrea Mej\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 262, "tweet_count": 8477, "listed_count": 6}, "username": "pandairwhood", "verified": false, "id": "1093499794830622721", "name": "pandairwhood||BLACKLIVESMATTER", "location": "she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 119, "tweet_count": 17728, "listed_count": 0}, "username": "ophelipebarros", "verified": false, "id": "68742557", "name": "Phelipe", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 405, "tweet_count": 241335, "listed_count": 38}, "username": "jesusaintly", "verified": false, "id": "246345364", "name": "rebecca", "location": "caring about the Unconditional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "username": "thethundergcd", "verified": false, "id": "774083943515713536", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "location": "\u2800"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 488, "tweet_count": 15572, "listed_count": 3}, "username": "Dvasq84", "verified": false, "id": "1392828606", "name": "DVasquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8852, "tweet_count": 49267, "listed_count": 22}, "username": "Huckleberry1968", "verified": false, "id": "1904466074", "name": "Alfredcuster \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "La Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 527, "tweet_count": 83811, "listed_count": 17}, "username": "Sofiia29Porras", "verified": false, "id": "1434794168", "name": "SPV", "location": "Alajuela, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 3000, "tweet_count": 189482, "listed_count": 2}, "username": "Falpaca9", "verified": false, "id": "587891623", "name": "Fabi\u00e1n P. de Pepino", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 162, "tweet_count": 28490, "listed_count": 2}, "username": "tami_hermosa736", "verified": false, "id": "2711545989", "name": "\u03c4\u03b1mi ~", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1485, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "username": "Jr_Cordeiro15", "verified": false, "id": "167511469", "name": "Junior Cordeiro", "location": "Santa Maria, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 509, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "username": "NestorEduardoB8", "verified": false, "id": "1021077297728811008", "name": "Nestor Eduardo Beltr\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5895, "following_count": 1717, "tweet_count": 413731, "listed_count": 48}, "username": "GatoCurioso77", "verified": false, "id": "1164518425", "name": "Gato Curioso \uea00 boop/bop/beep", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 29, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "username": "LuisCar33581824", "verified": false, "id": "1089001979895078912", "name": "Luis Cardona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2663190, "following_count": 872, "tweet_count": 45054, "listed_count": 3309}, "username": "fdbedout", "verified": true, "id": "334921284", "name": "F\u00e9lix de Bedout", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12099, "following_count": 277, "tweet_count": 48458, "listed_count": 0}, "username": "LaaisCotta", "verified": false, "id": "2978407683", "name": "mami do Jos\u00e9", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 205, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "username": "chorosinhaeputa", "verified": false, "id": "3118395316", "name": "marte em escorpiao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 188, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}, "username": "menor_Jota3", "verified": false, "id": "968184913504690186", "name": "Jota\ud83e\udd34\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd", "location": " Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1000, "tweet_count": 23028, "listed_count": 5}, "username": "DiAraujoLima", "verified": false, "id": "162394917", "name": "Diego Lima", "location": "Brasil - AP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 368, "tweet_count": 79216, "listed_count": 1}, "username": "emeoli", "verified": false, "id": "2908138169", "name": "m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 739, "tweet_count": 12557, "listed_count": 1}, "username": "Simanares", "verified": false, "id": "2471535143", "name": "Simanares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 770, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "username": "pilotost155", "verified": false, "id": "1156484041664815104", "name": "Caio Ara\u00fajo\ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\u2665\ufe0f", "location": "j\u00e1 mas visto \ud83d\ude1c\ud83d\udca5\ud83d\udca8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 501, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "username": "ZWilfredo", "verified": false, "id": "357203850", "name": "Wilfredo Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 507, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}, "username": "Leonardoaguiiaa", "verified": false, "id": "911043234855518209", "name": "L\u00c9O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 819, "tweet_count": 15757, "listed_count": 0}, "username": "rafagsantoss", "verified": false, "id": "1156669961068261379", "name": "rafa", "location": "Maric\u00e1, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 5, "tweet_count": 56767, "listed_count": 0}, "username": "1_2_3_otra_vez", "verified": false, "id": "918757206379593728", "name": "Ru Ben"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 873, "tweet_count": 5557, "listed_count": 3}, "username": "KrisciaFuentes", "verified": false, "id": "723328267478962176", "name": "Kriscia Fuentes", "location": "San Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 153, "tweet_count": 45987, "listed_count": 10}, "username": "Wheltschmerz", "verified": false, "id": "1149983062593286145", "name": "\ud834\udd22 Bea. \u269c \u2766 || Alt er love \ud83e\udd8b", "location": "Green Gables \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 4999, "tweet_count": 55574, "listed_count": 0}, "username": "agrobio87", "verified": false, "id": "714493081", "name": "Juan Garc\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 204, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "username": "00_nielzin", "verified": false, "id": "1050016423265865728", "name": "Raro \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "location": "BM/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 567, "tweet_count": 14971, "listed_count": 0}, "username": "Heb1101", "verified": false, "id": "359998641", "name": "Henry", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 246, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}, "username": "EmperatryzM", "verified": false, "id": "1146605191803723776", "name": "El daniel", "location": "atras de ti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 42, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "username": "luvvibing", "verified": false, "id": "3437840883", "name": "\u196b\u1b61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 2312, "tweet_count": 103615, "listed_count": 1}, "username": "OskarHernndez0", "verified": false, "id": "884219950990229506", "name": "No a C\ud83d\ude08RR\ud83e\udd11PT\ud83d\udc80S", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 352, "tweet_count": 564, "listed_count": 1}, "username": "sad_brownies", "verified": false, "id": "325194550", "name": "Policarpa", "location": "Avenida Siempreviva 742"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 2573, "tweet_count": 8277, "listed_count": 4}, "username": "hwavante", "verified": false, "id": "995008362055196674", "name": "y mamae \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 347, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "3Mil600", "verified": false, "id": "704206551167459328", "name": "Mardoquel", "location": "Francieli \ud83d\udc6b\u2665\ufe0f\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 177, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}, "username": "XimenaTarot", "verified": false, "id": "2433121770", "name": "Ximena Orrego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1089, "tweet_count": 21336, "listed_count": 0}, "username": "LtChronos", "verified": false, "id": "757630836778930176", "name": "Desuwing"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 129, "tweet_count": 11079, "listed_count": 2}, "username": "BeItranito", "verified": false, "id": "1160773068677099522", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94'')"}, {"public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "username": "luisc_dias", "verified": false, "id": "1151377514775924736", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 628, "tweet_count": 15656, "listed_count": 2}, "username": "NadjaJak", "verified": false, "id": "355591531", "name": "Jaque (\uc790\ud0a4) \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f BBB22", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1390, "tweet_count": 41877, "listed_count": 6}, "username": "analuabreusil", "verified": false, "id": "366220401", "name": "Ana Lu Silva \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3226, "listed_count": 0}, "username": "Carlos171248", "verified": false, "id": "817081950234091520", "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27614, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}, "username": "H_Abanto", "verified": false, "id": "1039240577890611200", "name": "Humberto Abanto", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 978, "tweet_count": 40879, "listed_count": 0}, "username": "ohandressaa", "verified": false, "id": "738806623393710080", "name": "Andressa", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 500, "tweet_count": 3687, "listed_count": 0}, "username": "rugiero_gt", "verified": false, "id": "300269709", "name": "RugieroG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 3709, "tweet_count": 13621, "listed_count": 0}, "username": "raseckoiluj", "verified": false, "id": "777326245671350277", "name": "OiluJ Raseck", "location": "CDMX Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2086, "tweet_count": 217832, "listed_count": 0}, "username": "edubenavro", "verified": false, "id": "3241520248", "name": "Eduardo Benavides"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1006, "tweet_count": 60229, "listed_count": 3}, "username": "kmilothorozl", "verified": false, "id": "540968041", "name": "Kmil\u00f8 KraTh\u00f8r\u00f8z", "location": "Midgard - La Tierra Media"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1959, "tweet_count": 45614, "listed_count": 0}, "username": "Graci03100871", "verified": false, "id": "1012093311308500992", "name": "Graci", "location": "Albacete, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 186, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "username": "Diego74500264", "verified": false, "id": "1150369155624984579", "name": "estora bal\u00e3o \ud83e\udd2d\ud83e\udd11\ud83c\udfc3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 281, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "username": "jazz_tanaa", "verified": false, "id": "819392610703962112", "name": "\u148d \u15e9 \u1614\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 94, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "catamarchee", "verified": false, "id": "1098412305958752257", "name": "\ud83d\udc9ccataa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 405, "tweet_count": 13340, "listed_count": 0}, "username": "ARTUROS22", "verified": false, "id": "256149934", "name": "ARTURO SORIA VELASCO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 457, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "username": "ortiz1979", "verified": false, "id": "228782595", "name": "Juan Pablo Garavi\u00f1o Ort\u00edz", "location": "colombia neiva huila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120718, "following_count": 12077, "tweet_count": 26717, "listed_count": 158}, "username": "RanchoAlejandro", "verified": false, "id": "273226029", "name": "Alejandro Rancho", "location": "\ud83d\udce9 arc@recursoslegales.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 429, "tweet_count": 2599, "listed_count": 0}, "username": "donjesus12", "verified": false, "id": "994881781982691328", "name": "Don Jes\u00fas", "location": "entre Marbella y mi Atleti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 49, "tweet_count": 7022, "listed_count": 1}, "username": "first_queen_bee", "verified": false, "id": "4183152771", "name": "Bee \ud83d\udc1d", "location": "Curitiba - PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 775, "tweet_count": 40725, "listed_count": 7}, "username": "dickdanvers", "verified": false, "id": "2303926342", "name": "Evie", "location": "\ud83d\udcd6: o medo \u00e9 feito de gelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 314, "tweet_count": 12646, "listed_count": 0}, "username": "MiningTbox", "verified": false, "id": "907679261925965825", "name": "lionhardest", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}, "username": "deCastroMateus", "verified": false, "id": "251853372", "name": "Mateus de Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 413, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "username": "exudobluees", "verified": false, "id": "4776543021", "name": "Blvesman", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 517, "tweet_count": 18137, "listed_count": 1}, "username": "teleduardx", "verified": false, "id": "780296812053889024", "name": "salazzle", "location": "foz city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 228, "tweet_count": 32776, "listed_count": 0}, "username": "okvlw", "verified": false, "id": "2926359328", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 74, "tweet_count": 15406, "listed_count": 1}, "username": "katita_1404", "verified": false, "id": "737707552662786048", "name": "Katty Teran G\u00f3mez \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 53, "tweet_count": 8016, "listed_count": 2}, "username": "palaciosfans", "verified": false, "id": "118303530", "name": "fansandrespalacios \u265f\ufe0f", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 2580, "tweet_count": 9077, "listed_count": 18}, "username": "DIEGOESPINELDG", "verified": false, "id": "464364571", "name": "DIEGO ESPINEL", "location": "BOGOTHAM CITY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1009, "tweet_count": 40593, "listed_count": 4}, "username": "EnriqueBrochi", "verified": false, "id": "314236580", "name": "Brochi.Jr", "location": "Florian\u00f3polis "}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 3566, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "username": "ehurtadoa", "verified": false, "id": "211364511", "name": "Enrique Hurtado A.", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1003, "tweet_count": 15500, "listed_count": 1}, "username": "Addajom", "verified": false, "id": "191289031", "name": "ADJOM", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 3028, "tweet_count": 161479, "listed_count": 40}, "username": "jubilados", "verified": false, "id": "89744019", "name": "CiudadanoMexicano\ud83d\udc63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 621, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "username": "dayanaanavarroo", "verified": false, "id": "1001937642647367686", "name": "pancho motitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 282, "tweet_count": 27953, "listed_count": 0}, "username": "EloiseCavalcant", "verified": false, "id": "2482919493", "name": "elo", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16328, "following_count": 5032, "tweet_count": 17682, "listed_count": 7}, "username": "helenaeraz", "verified": false, "id": "1030944540847431680", "name": "3lena", "location": "El Salvador \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 517, "tweet_count": 18555, "listed_count": 0}, "username": "PamellaBrum_", "verified": false, "id": "874292740661682176", "name": "Melancia \ud83c\udf49", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 473, "tweet_count": 5769, "listed_count": 3}, "username": "avaloniana", "verified": false, "id": "43092418", "name": "Ca Mila \ud83d\udd25", "location": "Canoas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "username": "zelune", "verified": true, "id": "57567614", "name": "Zelune", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 395, "tweet_count": 21202, "listed_count": 0}, "username": "PeritaCar2", "verified": false, "id": "1045778646940733440", "name": "\u0646 Brunetta", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "username": "samuelchavarria", "verified": false, "id": "282297115", "name": "SamuelChT", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 762, "tweet_count": 107898, "listed_count": 17}, "username": "josepadil", "verified": false, "id": "131647487", "name": "jospa", "location": "cerca de la solana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1307, "tweet_count": 43929, "listed_count": 0}, "username": "hermesbonilla", "verified": false, "id": "280161436", "name": "Hermes Bonilla", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 34, "tweet_count": 1471, "listed_count": 1}, "username": "diegogorito", "verified": false, "id": "112043088", "name": "Diego Gorito", "location": "Natal, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 212, "tweet_count": 21398, "listed_count": 5}, "username": "eusouisabelac", "verified": false, "id": "103114202", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82", "location": "Bar\u00e3o de Cocais / MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "marysrb", "verified": false, "id": "118467902", "name": "Marinella Daniela", "location": "BUCHAREST "}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 532, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "username": "anthonyeliasrj", "verified": false, "id": "354065974", "name": "Tony Elias", "location": "RJ/Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47667, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "username": "GNGeekNation", "verified": false, "id": "884185909368901633", "name": "GN", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 3266, "tweet_count": 131946, "listed_count": 2}, "username": "ArrautLuis", "verified": false, "id": "2739558741", "name": "Luis Eduardo Arraut", "location": "Barranquilla. Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 5005, "tweet_count": 128584, "listed_count": 0}, "username": "COLOMBIANOSEXTE", "verified": false, "id": "967786325402406914", "name": "Peter Sagan", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1750, "tweet_count": 128307, "listed_count": 14}, "username": "DanadiAlicia", "verified": false, "id": "1538854879", "name": "Alicia", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26671, "following_count": 22047, "tweet_count": 72781, "listed_count": 28}, "username": "Canillitadeba", "verified": false, "id": "212950714", "name": "El Diario d Yrigoyen", "location": "Pacheco I Buenos Aires I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 3084, "tweet_count": 41355, "listed_count": 5}, "username": "haydeeeliza", "verified": false, "id": "2908767517", "name": "Liz \ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 434, "tweet_count": 10293, "listed_count": 2}, "username": "Benjaime1974", "verified": false, "id": "739998003302420480", "name": "Benjamin Garcia A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 3549, "tweet_count": 75617, "listed_count": 18}, "username": "sv_murray", "verified": false, "id": "2904089288", "name": "Murray_SV", "location": "World citizen "}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 314, "tweet_count": 146639, "listed_count": 12}, "username": "wizfun", "verified": false, "id": "127578030", "name": "EL PUNTO link", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 177, "tweet_count": 14402, "listed_count": 0}, "username": "Marianotmj", "verified": false, "id": "318540259", "name": "Mariano \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 153, "tweet_count": 22345, "listed_count": 0}, "username": "maateus__sfc", "verified": false, "id": "4329286839", "name": "Mateus \u02e2\u1da0\u1d9c", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 242, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}, "username": "smudoel", "verified": false, "id": "2389378530", "name": "Rauzneivi", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 357, "tweet_count": 21014, "listed_count": 5}, "username": "swifftcavill", "verified": false, "id": "1142475287713783808", "name": "bruno #lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 652, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "username": "chimpancen", "verified": false, "id": "977255783908900865", "name": "Shaggy", "location": "Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 467, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}, "username": "SilviaSkataa", "verified": false, "id": "1179105855381356544", "name": "Silvia Wolfhard", "location": "Vancouver B.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 1511, "tweet_count": 41242, "listed_count": 4}, "username": "thebizzlw", "verified": false, "id": "4474613907", "name": "B\ud83d\udca4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 3682, "tweet_count": 47601, "listed_count": 2}, "username": "dem_o_cracia", "verified": false, "id": "334919059", "name": "\u5965\u5fb7\u4fee\u65af BIG STEPPER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "username": "LoadComics", "verified": true, "id": "572207383", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 311, "tweet_count": 1726, "listed_count": 1}, "username": "hedonistangle", "verified": false, "id": "1000790905283112962", "name": "victoria \ud83c\udf3b\ud83d\udcda\ud83c\udfad", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 90, "tweet_count": 28124, "listed_count": 2}, "username": "catbaby_b", "verified": false, "id": "292677368", "name": "Cat Baby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 431, "tweet_count": 28492, "listed_count": 0}, "username": "gabscordi", "verified": false, "id": "833751793523900422", "name": "cordioli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2158, "tweet_count": 10290, "listed_count": 0}, "username": "donjuanvet", "verified": false, "id": "2227064365", "name": "Diego", "location": "Los s\u00f3tanos del infierno. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}, "username": "Angietuiteando", "verified": false, "id": "248235229", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 765, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "username": "YANCAPALLOR", "verified": false, "id": "198292284", "name": "ROBERTO YANCAPALLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81322, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "verified": false, "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1557, "tweet_count": 46493, "listed_count": 15}, "username": "justomelones", "verified": false, "id": "540369501", "name": "Justo", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 96, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}, "username": "LiliaAlvaradoG", "verified": false, "id": "829477315", "name": "Lilia Alvarado G.", "location": "Santiago, Metropolitana de San"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8508, "following_count": 9353, "tweet_count": 334281, "listed_count": 15}, "username": "Susanaotta", "verified": false, "id": "1287265164", "name": "Susana Mabel Ottavianelli \ud83d\udd90", "location": "Trenque lauquen, Bs As. Arg."}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 576, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "username": "filgueiraluis_", "verified": false, "id": "2317307194", "name": "Otro sagitario mas\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "El co\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3347, "tweet_count": 23501, "listed_count": 6}, "username": "olivan_beatriz", "verified": false, "id": "819448154", "name": "Beatriz Oliv\u00e1n", "location": "Arag\u00f3n, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1345, "tweet_count": 12859, "listed_count": 0}, "username": "CDmillonario", "verified": false, "id": "292040923", "name": "Daniel \u00c1lvarez", "location": "Bogota - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 287, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "username": "buitrago_julia", "verified": false, "id": "3008872917", "name": "Julia Buitrago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 3648, "tweet_count": 229026, "listed_count": 18}, "username": "carmenrechiweb", "verified": false, "id": "292538721", "name": "Catchi \ud83d\udc3e", "location": "\u22c6 Distrito Sur de Jerez \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 721, "tweet_count": 19568, "listed_count": 1}, "username": "Luis27Cortes", "verified": false, "id": "2884867366", "name": "Rene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3391, "tweet_count": 239768, "listed_count": 5}, "username": "ALBERANiBAL9005", "verified": false, "id": "606049877", "name": "Alber Avenda\u00f1o", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 844, "tweet_count": 26222, "listed_count": 2}, "username": "andreatalia", "verified": false, "id": "143960370", "name": "andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 320, "tweet_count": 32445, "listed_count": 3}, "username": "somxriel", "verified": false, "id": "3355791713", "name": "so"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 4155, "tweet_count": 161624, "listed_count": 47}, "username": "hokagedewestero", "verified": false, "id": "872171452547686401", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "username": "Fuerzadeley", "verified": false, "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "verified": false, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 438, "tweet_count": 28722, "listed_count": 1}, "username": "itsaiula", "verified": false, "id": "1008914024", "name": "iulinha #13 \u2b50\ufe0f", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 310, "tweet_count": 15013, "listed_count": 3}, "username": "clarapirolaa", "verified": false, "id": "735185898162114564", "name": "lady c|crawley; aos\u26b0\ufe0f", "location": "the shire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2282, "tweet_count": 44093, "listed_count": 7}, "username": "Barbi_Floyd", "verified": false, "id": "1170963109", "name": "Barbara Sabrina", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 1470, "tweet_count": 32855, "listed_count": 27}, "username": "sirenallorona", "verified": false, "id": "239150493", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd9a \ud83d\udd2e", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 543, "tweet_count": 36217, "listed_count": 5}, "username": "UnVatoAnalogo", "verified": false, "id": "235325691", "name": "UnVatoAn\u00e1logo", "location": "M\u00e9xico, D.F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 28, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "username": "LYeguasuelta", "verified": false, "id": "1177073892193685504", "name": "Lita Guardiola", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1338, "tweet_count": 88358, "listed_count": 9}, "username": "Anabella_mu", "verified": false, "id": "729160027559366659", "name": "Anabella PM", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 548, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "username": "paporealitys", "verified": false, "id": "463212107", "name": "BBBlogueira \u2661\ud83e\udd84", "location": "BBBlogueira, rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 175, "tweet_count": 29631, "listed_count": 1}, "username": "whitezera_", "verified": false, "id": "2781253883", "name": "t\u00e9r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 214, "tweet_count": 7092, "listed_count": 0}, "username": "lele_carla", "verified": false, "id": "191530724", "name": "Alessandra Carla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "username": "MussumAlive", "verified": true, "id": "20771988", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 2370, "tweet_count": 14332, "listed_count": 0}, "username": "fm_osito", "verified": false, "id": "248397213", "name": "Felipe Mor\u00e9 Trujillo", "location": "M\u00e9xico D.F,"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 453, "tweet_count": 35001, "listed_count": 1}, "username": "jepthur", "verified": false, "id": "1006755546576424961", "name": "uma noite alucinante: a morte de jepthur", "location": "Woodsboro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2590, "tweet_count": 144148, "listed_count": 3}, "username": "BryanL152", "verified": false, "id": "232088944", "name": "Bryan Lagranda", "location": "Poza Rica De Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 368, "tweet_count": 6742, "listed_count": 0}, "username": "PooxaThaiz", "verified": false, "id": "2729420680", "name": "Thazzz", "location": "Cidade Maravilhosa ,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 372, "tweet_count": 2909, "listed_count": 1}, "username": "alexis_garcia2", "verified": false, "id": "607540399", "name": "Alexis Garc\u00eda Garc\u00eda", "location": "M\u00e9xico D.F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 101, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "username": "DhamMV", "verified": false, "id": "3286833474", "name": "Dhamar Mireles", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1676, "tweet_count": 83266, "listed_count": 9}, "username": "agomezlib", "verified": false, "id": "3115275135", "name": "libertum \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 178, "tweet_count": 5277, "listed_count": 13}, "username": "NJDevilsBR", "verified": false, "id": "103010050", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 NJ Devils Brasil \ud83d\ude08", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757735, "following_count": 1821, "tweet_count": 8814, "listed_count": 4752}, "username": "NJDevils", "verified": true, "id": "40878677", "name": "New Jersey Devils", "location": "Newark, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 32, "tweet_count": 19554, "listed_count": 0}, "username": "Esther56702593", "verified": false, "id": "916813989132333056", "name": "Esther"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 701, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "username": "LiberioJustini", "verified": false, "id": "1050867709414699008", "name": "Liberio Justiniano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1976, "tweet_count": 106465, "listed_count": 7}, "username": "fleabagtropical", "verified": false, "id": "555376481", "name": "ansiosas fechadas com lula", "location": "ela/e/u "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1227, "tweet_count": 14032, "listed_count": 3}, "username": "bi_de_festa", "verified": false, "id": "1164575048990150656", "name": "Giulia do PCB vai votar 13", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 3191, "tweet_count": 75878, "listed_count": 9}, "username": "antonioguez60", "verified": false, "id": "824014943515189249", "name": "ANTONIO ROD", "location": "MEXICO CITY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 2459, "tweet_count": 43050, "listed_count": 1}, "username": "lariss_marinho", "verified": false, "id": "1638212203", "name": "Larissa Marinho", "location": "regi\u00e3o dos lagos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 3017, "tweet_count": 11945, "listed_count": 3}, "username": "MateusElvia", "verified": false, "id": "2153416934", "name": "Elvia Mateus Ferreir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1343, "tweet_count": 77134, "listed_count": 0}, "username": "Lucho01324346", "verified": false, "id": "1033459831817072640", "name": "pepito21", "location": "Macondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 2395, "tweet_count": 5583, "listed_count": 0}, "username": "rodrigoalisson", "verified": false, "id": "108851857", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rodrigo Cavalcanti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238372, "following_count": 5208, "tweet_count": 45341, "listed_count": 262}, "username": "VlogdoLisboa", "verified": false, "id": "560825868", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1256, "tweet_count": 86366, "listed_count": 3}, "username": "lgbtnefasta", "verified": false, "id": "2957325747", "name": "maikk", "location": "argentina pap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60895, "following_count": 711, "tweet_count": 22180, "listed_count": 102}, "username": "tomasrossok", "verified": false, "id": "343027082", "name": "tomito \u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 613, "tweet_count": 91155, "listed_count": 12}, "username": "mahlissinha", "verified": false, "id": "790343124510015488", "name": "\u03fb\u03b1h", "location": "SupremacyYangSejong \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 355, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "username": "Flavio48653470", "verified": false, "id": "1048789313834700800", "name": "Flavio", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 140, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}, "username": "SirleiAlvesJr1", "verified": false, "id": "761759158060318720", "name": "JotaErre", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1441, "tweet_count": 61171, "listed_count": 0}, "username": "Kayk_2k", "verified": false, "id": "3903926479", "name": "kayk \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 450, "tweet_count": 25022, "listed_count": 0}, "username": "_laradelrey", "verified": false, "id": "1083252663762997248", "name": "Luji\ud83e\udd84", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1948, "tweet_count": 143020, "listed_count": 0}, "username": "nandhacomenta", "verified": false, "id": "4113789195", "name": "(A)nanda\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 398, "tweet_count": 28663, "listed_count": 0}, "username": "fertwitta", "verified": false, "id": "1050326756543135744", "name": "Nanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 494, "tweet_count": 12597, "listed_count": 0}, "username": "Is_a_belah", "verified": false, "id": "551495722", "name": "Is a bela \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 468668, "listed_count": 33}, "username": "Salrez77", "verified": false, "id": "611996458", "name": "Marquitos Salinas Juarez", "location": "Apodaca N.L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7170, "following_count": 6761, "tweet_count": 656672, "listed_count": 44}, "username": "doragouvea", "verified": false, "id": "147998906", "name": "\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4922\ud83c\udf77\ud83d\udc2c\ud83c\udf2aMell\ud83c\udf4a @doragouvea", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5941, "following_count": 2977, "tweet_count": 106994, "listed_count": 7}, "username": "VaiSeguraEssa", "verified": false, "id": "1061761303", "name": "CAMIZ\u1d9c\u02b3\u1da0 #CR7\ud80c\udcf5 \ud83d\udc3c\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "location": "Fortaleza-Ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 317, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}, "username": "_FelipeSandoval", "verified": false, "id": "828805462141304832", "name": "Cocodrilo con Gafas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 4984, "tweet_count": 46737, "listed_count": 3}, "username": "NelsonAmayaT", "verified": false, "id": "830284098", "name": "Nelson Amaya", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1372, "tweet_count": 156762, "listed_count": 2}, "username": "izukupjm", "verified": false, "id": "1696586713", "name": "bianca", "location": "Vini \u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7842, "following_count": 569, "tweet_count": 44646, "listed_count": 15}, "username": "ElProfe_Bueno", "verified": false, "id": "947025126708731904", "name": "El Profe", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95872, "listed_count": 25}, "username": "naturezaemclose", "verified": false, "id": "107806679", "name": "#PL490N\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}, "username": "barreiragabriel", "verified": true, "id": "128968138", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 5291, "tweet_count": 64402, "listed_count": 56}, "username": "rodenhale", "verified": false, "id": "210710167", "name": "\ud83d\udd0dPita", "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "username": "mRsPozo1", "verified": false, "id": "883890192087732225", "name": "Catty Pozo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 273, "tweet_count": 196986, "listed_count": 2}, "username": "JoseCaceda1", "verified": false, "id": "979151485", "name": "Jose Caceda", "location": "Callao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "username": "eudmed", "verified": false, "id": "129305935", "name": "Eugenio D'Medina Lora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 84, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "username": "codylucas_SKATE", "verified": false, "id": "1179221467369791490", "name": "Codylucas", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 50, "tweet_count": 8573, "listed_count": 2}, "username": "mazeveduu", "verified": false, "id": "1113522792367108098", "name": "manu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 675, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}, "username": "nfyganid", "verified": false, "id": "3214237239", "name": "Mar\u00eda", "location": "LE\u00d3N"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1222, "tweet_count": 87562, "listed_count": 1}, "username": "RAMILON3", "verified": false, "id": "1022671418687938560", "name": "RAMILON", "location": "Armenia, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 339, "tweet_count": 23577, "listed_count": 1}, "username": "mister_soul", "verified": false, "id": "745893366362148864", "name": "Mister Big Soul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1100, "tweet_count": 10360, "listed_count": 9}, "username": "ArturoRamos_R", "verified": false, "id": "334240217", "name": "Arturo Rivera \uf8ff", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1754, "tweet_count": 6138, "listed_count": 1}, "username": "BjjLeoLowrence", "verified": false, "id": "3028894888", "name": "L\u00e9o Lowrence", "location": "Jo\u00e3o Pessoa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}, "username": "Desgoverno666", "verified": false, "id": "1655516684", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 985, "tweet_count": 21693, "listed_count": 1}, "username": "jeicast_", "verified": false, "id": "383956257", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udc09", "location": "Celta, Sianes."}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 414, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}, "username": "moria_costa", "verified": false, "id": "964835700012134401", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22", "location": "Errejota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 307, "tweet_count": 7634, "listed_count": 1}, "username": "juliamarchifig1", "verified": false, "id": "755419986500415492", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6", "location": "rio de janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 186, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "cruellad3_vil", "verified": false, "id": "1046855774293688321", "name": "Cruella de Vil", "location": "Somewhere over the rainbow \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota", "verified": false, "id": "705242384263745536", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 568, "tweet_count": 2110, "listed_count": 1}, "username": "ageofaquariano", "verified": false, "id": "305103916", "name": "C.C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 258, "tweet_count": 32316, "listed_count": 0}, "username": "olarserick", "verified": false, "id": "201573173", "name": "Dynavision 775\uff08\u597d\u5947\u5fc3\u6740\u6b7b\u4e86\u732b\uff09", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6540, "following_count": 801, "tweet_count": 281508, "listed_count": 22}, "username": "Rick_rlt", "verified": false, "id": "223635317", "name": "nada nao", "location": "Curitiba de_cbble"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 443, "tweet_count": 7451, "listed_count": 1}, "username": "Conrradex", "verified": false, "id": "2462107326", "name": "Conrradin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 300, "tweet_count": 48125, "listed_count": 1}, "username": "Liip315", "verified": false, "id": "879480264765976576", "name": "felipe \u2728\u2652", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "verified": false, "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 6613, "tweet_count": 311068, "listed_count": 3}, "username": "MartaLucaRiver3", "verified": false, "id": "833741794911338497", "name": "Marta Luc\u00eda Rivera\ud83e\udd51\ud83e\udd51", "location": "Cartagena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 538, "tweet_count": 4875, "listed_count": 0}, "username": "lcspxx", "verified": false, "id": "1062001682", "name": "%\u1d55\u203f\u203f\u1d55%", "location": "Amsterdam, Netherlands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 387, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "username": "PleasePlissken", "verified": false, "id": "293752933", "name": "ezEst"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58417, "following_count": 2220, "tweet_count": 273781, "listed_count": 316}, "username": "ziberiaI", "verified": false, "id": "29536477", "name": "Ziberial", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 209, "tweet_count": 60023, "listed_count": 0}, "username": "sololepidoa", "verified": false, "id": "1045516513510346752", "name": "SololepidoaDios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 187, "tweet_count": 14203, "listed_count": 0}, "username": "cacao_criollo", "verified": false, "id": "3006869877", "name": "cacaoguz", "location": "90807065i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564333, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 734, "tweet_count": 60413, "listed_count": 2}, "username": "RAUPRAD", "verified": false, "id": "1422069378", "name": "NO A LA CORRUPCI\u00d3N!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2898, "tweet_count": 80638, "listed_count": 0}, "username": "pablomurciap", "verified": false, "id": "733487125", "name": "pablo murcia p", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 524, "tweet_count": 16974, "listed_count": 1}, "username": "macagalera", "verified": false, "id": "3346611724", "name": "La intensa", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 319, "tweet_count": 64852, "listed_count": 3}, "username": "c4n1ch3", "verified": false, "id": "270947230", "name": "canich3", "location": "Cipolletti, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 462, "tweet_count": 34459, "listed_count": 0}, "username": "kaPotassio", "verified": false, "id": "830277889132212225", "name": "leeloh / barretinho \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 1361, "tweet_count": 20890, "listed_count": 7}, "username": "ronnrichard", "verified": false, "id": "1083051993294389250", "name": "DR RON", "location": "\u2696\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 625, "tweet_count": 20125, "listed_count": 0}, "username": "Akiler_", "verified": false, "id": "978419263374594050", "name": "vit*r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 75, "tweet_count": 13359, "listed_count": 8}, "username": "wallshirIey", "verified": false, "id": "1054772951004991489", "name": "maitena", "location": "camp halfblood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 645, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "username": "chupitopirulet1", "verified": false, "id": "2879748791", "name": "Antonio N\u00fa\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 4062, "tweet_count": 6793, "listed_count": 0}, "username": "JuanCar64129783", "verified": false, "id": "1149443563333267456", "name": "Ferrari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 3552, "tweet_count": 31563, "listed_count": 4}, "username": "solticio", "verified": false, "id": "65066333", "name": "Soledad Bugue\u00f1o C", "location": "Antwerpen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 642, "tweet_count": 17718, "listed_count": 0}, "username": "_ROCHA00", "verified": false, "id": "2160891727", "name": "luany", "location": "R I O D E J A N E I R O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39495, "following_count": 19618, "tweet_count": 120418, "listed_count": 25}, "username": "SinCensuraCol", "verified": false, "id": "1579188110", "name": "Becky@ \ud83e\udef6\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83e\udef6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 371, "tweet_count": 16039, "listed_count": 0}, "username": "izabelamorera", "verified": false, "id": "763170620989382656", "name": "Izabella \ud83e\udd8b\ud83e\ude90", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 178, "tweet_count": 27564, "listed_count": 0}, "username": "AirlaMaciele1", "verified": false, "id": "910567432133148672", "name": "\ud83e\udde9Airla Maciele", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 803, "tweet_count": 56485, "listed_count": 12}, "username": "MariaBe68061225", "verified": false, "id": "705053137976074241", "name": "Maria Belen Gonzalez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 217, "tweet_count": 61431, "listed_count": 0}, "username": "Berricsthee", "verified": false, "id": "1054013537444683778", "name": "Ganja Boy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1487, "tweet_count": 2905, "listed_count": 2}, "username": "bubble__art", "verified": false, "id": "904785040646692866", "name": "\u300e\ud835\udc0a \ud835\udc1a \ud835\udc2b ; \u2077", "location": "\ud835\udc74\ud835\udc86\u0301\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2002, "tweet_count": 8694, "listed_count": 1}, "username": "marioje47", "verified": false, "id": "1607205170", "name": "Esteves Lula1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 549, "tweet_count": 56997, "listed_count": 3}, "username": "chidwri", "verified": false, "id": "4910062527", "name": "mari", "location": "min yoongi \u2661 hinata & atsumu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 589, "tweet_count": 11735, "listed_count": 0}, "username": "RegisYohan", "verified": false, "id": "3373209093", "name": "Yohan", "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 185, "tweet_count": 7783, "listed_count": 1}, "username": "DuranteRafaella", "verified": false, "id": "804513166268989440", "name": "rafa:)", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 662, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}, "username": "Mariela65365798", "verified": false, "id": "819537503816392704", "name": "mariela13r"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412179, "following_count": 1903, "tweet_count": 30505, "listed_count": 2024}, "username": "PatoBullrich", "verified": true, "id": "54414081", "name": "Patricia Bullrich", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1113, "tweet_count": 54231, "listed_count": 8}, "username": "ksooutt", "verified": false, "id": "1076710224751411201", "name": "\u0618", "location": "\ud83d\udcad... \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf2\ud835\uddfc\ud835\uddfb \u2013 it was hard to get through the days without you; now im just so happy to have you here \u2665\ufe0e!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1196, "tweet_count": 35542, "listed_count": 0}, "username": "Dragonscale619", "verified": false, "id": "1242856591", "name": "Rony \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2245, "tweet_count": 42701, "listed_count": 2}, "username": "metromagazzin", "verified": false, "id": "2700872377", "name": "@prensametromagazzin", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 783, "tweet_count": 62763, "listed_count": 0}, "username": "JohnAriza13", "verified": false, "id": "1068877894267691008", "name": "John Ariza", "location": "Bogot\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 380, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "username": "Makotonho", "verified": false, "id": "1071824980608991233", "name": "Makolinux", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 2430, "tweet_count": 12580, "listed_count": 0}, "username": "wilmerprim", "verified": false, "id": "249360869", "name": "Wilmer Primera R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10756, "following_count": 442, "tweet_count": 202810, "listed_count": 58}, "username": "Haterinna", "verified": false, "id": "100088960", "name": "\ud83c\udd5d\u24ba\ud83c\udd5d\u24b6\u22d9\u23f8\ud83e\udec0"}], "tweets": [{"text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "author_id": "241993704", "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "id": "1180060952684847106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "JPNvSAM"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "LesGoManu"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267882229297153"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180267992820658176"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qEiLaM07Tl", "expanded_url": "https://twitter.com/PALAAF/status/1180268591263944709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEiLaM07Tl", "media_key": "3_1180268265651806208"}]}, "text": "Ia manuia tapenaga mo a taeo. Ia alofa Le Atua e foa'I atu le poto ma le malosi. Talitonu ma alofa le isi i le isi ma finau mai le amataga se'i o'o I le iuga. Foa'i atu matou talosaga ma alofa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\u2764\n#JPNvSAM #LesGoManu \ud83c\uddfc\ud83c\uddf8\u2764\ud83d\ude4f https://t.co/qEiLaM07Tl", "author_id": "2833217741", "created_at": "2019-10-04T23:48:55.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180268591263944709"], "id": "1180268591263944709"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}, "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "author_id": "68238336", "created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "id": "1180222756295716864"}, {"text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "author_id": "1064245830", "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "id": "1180130270906929152"}, {"text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "author_id": "622123429", "created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "author_id": "388946039", "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "id": "1180237673459539968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "877401042031345664", "created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "id": "1180338395819778048"}, {"text": "Alguien sabe de algun delivery de corchazos a esta hora?", "author_id": "273068338", "created_at": "2019-10-05T05:56:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180361030309949440"], "id": "1180361030309949440"}, {"text": "No permitamos que la legalidad tenga usos ileg\u00edtimos.\n\n\ud83c\udfa5 Declaraciones completas: https://t.co/Xmtgfn0AKE \ud83d\udc48 https://t.co/lRpShlksaM", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Xmtgfn0AKE", "expanded_url": "http://bit.ly/2nYHJc8", "display_url": "bit.ly/2nYHJc8"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/lRpShlksaM", "expanded_url": "https://twitter.com/pcmperu/status/1177762348309733377/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRpShlksaM", "media_key": "13_1177752744607784961"}]}, "author_id": "173020528", "created_at": "2019-09-28T01:50:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 756, "reply_count": 323, "like_count": 2466, "quote_count": 122}, "edit_history_tweet_ids": ["1177762348309733377"], "id": "1177762348309733377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0vbklKNzMW", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}]}, "text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/0vbklKNzMW a trav\u00e9s de @libertaddigital", "author_id": "801879388933472256", "created_at": "2019-10-04T20:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180221308933754887"], "id": "1180221308933754887"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Saboyate", "id": "1001141769814335489"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Javi_Baki_Hanma", "id": "749694417590579200"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "AngelSo38736036", "id": "954552507283501057"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7016, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001141769814335489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180297340210630656"}], "text": "@Saboyate @Javi_Baki_Hanma @Sumaifos @AngelSo38736036 Es por que eso \u00e0 estado de moda cada que sale una de marvel los poseers y morra b\u00e1sicas emergen de la tierra como ratas eso hace dinero aunque te arda", "author_id": "889282124225941505", "created_at": "2019-10-05T02:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180301712315125770"], "id": "1180301712315125770"}, {"text": "Noooo ql no pongan esos temas ya me mato pal pingo", "author_id": "2251413964", "created_at": "2019-10-05T06:54:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180375657290883072"], "id": "1180375657290883072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "WorldTeachersDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/tAo6QeV86T", "expanded_url": "https://twitter.com/AzzolinaLucia/status/1180379497662685184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAo6QeV86T", "media_key": "3_1180379488334618624"}]}, "text": "Grazie a tutti i colleghi insegnanti che ogni giorno contribuiscono alla crescita dei nostri studenti. Chi insegna fa un mestiere bellissimo, ma anche molto faticoso. Un impegno che va maggiormente riconosciuto. Come governo lavoreremo in questa direzione.#WorldTeachersDay https://t.co/tAo6QeV86T", "author_id": "1106533782", "created_at": "2019-10-05T07:09:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180379497662685184"], "id": "1180379497662685184"}, {"in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "author_id": "1158130327904296961", "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "id": "1180133324548972545"}, {"in_reply_to_user_id": "17105576", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180372303131136000"}], "text": "Mas agora o epis\u00f3dio II foi retirado do Netflix, e mesmo n\u00e3o estando mais t\u00e3o precisado dessa seguran\u00e7a, quero ver se algu\u00e9m sugere algo equivalente, que possa ser assistido sem nenhum investimento emocional. Mesmo sendo algo muito pessoal.", "author_id": "17105576", "created_at": "2019-10-05T06:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180372975129944064"], "id": "1180372975129944064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "id": "1179886566186962944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Ocasio-Cortez"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.2678, "type": "Other", "normalized_text": "AOC"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/uVmOnboluI", "expanded_url": "https://twitter.com/RealSaavedra/status/1179908480322289664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVmOnboluI", "media_key": "7_1179908218216050688"}]}, "text": "One of Ocasio-Cortez's constituents loses her mind over climate change during AOC's townhall, claims we only have a few months left: \"We got to start eating babies! We don't have enough time! ...  We have to get rid of the babies! ... We need to eat the babies!\" https://t.co/uVmOnboluI", "author_id": "812135885328236551", "created_at": "2019-10-03T23:57:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 13444, "reply_count": 12955, "like_count": 29821, "quote_count": 17125}, "edit_history_tweet_ids": ["1179908480322289664"], "id": "1179908480322289664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Friday Night Wind"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/ZhlJqJiP5i", "expanded_url": "https://twitter.com/ShutUpExcalibur/status/1180355525365551104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhlJqJiP5i", "media_key": "3_1180355518822375430"}]}, "text": "Friday Night Wind-down \ud83d\udc26 https://t.co/ZhlJqJiP5i", "author_id": "2408462113", "created_at": "2019-10-05T05:34:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180355525365551104"], "id": "1180355525365551104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davidvilly11", "id": "2899505721"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "149566615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180373742515556352"}], "text": "@davidvilly11 @MashiRafael El programa de becas que hab\u00eda, es algo que ni en los pa\u00edses m\u00e1s avanzados de Europa llega a ser tan grande, incluir los derechos de la naturaleza en la Constituci\u00f3n fue algo pionero! Todo esto teniendo el cuenta el pa\u00eds que \u00e9ramos antes, los gobernantes que ten\u00edamos...", "author_id": "149566615", "created_at": "2019-10-05T06:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180374700209377281"], "id": "1180374700209377281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}]}, "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "author_id": "42593930", "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "id": "1177683275441201161"}, {"geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "author_id": "210681426", "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "id": "1179516279385968643"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "text": "larguei um fado tri nask na TW e o Paim \"essas m\u00fasica suicida\" e era funk Ksjdjsksksks", "author_id": "910707684206370817", "created_at": "2019-10-05T06:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368983045890048"], "id": "1180368983045890048"}, {"text": "Soy tan suicida que me voy a acostar sin poner alarmas", "author_id": "836811350", "created_at": "2019-10-05T06:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180363798944849920"], "id": "1180363798944849920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ottoemezzo"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "GianricoCarof", "id": "1142345372"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/oJo4goCJDR", "expanded_url": "https://www.la7.it/otto-e-mezzo/video/il-consiglio-di-gianrico-carofiglio-a-renzi-sta-giocando-una-partita-spericolata-non-sperperi-04-10-2019-285706", "display_url": "la7.it/otto-e-mezzo/v\u2026"}]}, "text": "#ottoemezzo Lo scrittore @GianricoCarof consiglia a @matteorenzi di non sperperare il suo talento politico con azioni spericolate attaccando sempre il governo Conte https://t.co/oJo4goCJDR", "author_id": "121424128", "created_at": "2019-10-04T19:05:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180197183334821888"], "id": "1180197183334821888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "author_id": "391785721", "created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "id": "1180334229282070528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "norman_quijano", "id": "384540796"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JvbrD9aw2v", "expanded_url": "https://twitter.com/nayibbukele/status/1180234218875564033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvbrD9aw2v", "media_key": "7_1180234088118149121"}]}, "text": "Ayer @norman_quijano jurament\u00f3 una \u201ccomisi\u00f3n legislativa\u201d que investigar\u00e1 si alguien hab\u00eda acusado a pol\u00edticos de financiar a las pandillas. https://t.co/JvbrD9aw2v", "author_id": "20736511", "created_at": "2019-10-04T21:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1340, "reply_count": 1323, "like_count": 5474, "quote_count": 387}, "edit_history_tweet_ids": ["1180234218875564033"], "id": "1180234218875564033"}, {"text": "Ogni volta che sento parlare Conte qualche migliaia di cellule cerebrali si suicida, mi sembra di sentire Tonino lo zoppo del baretto sotto casa", "author_id": "471859605", "created_at": "2019-10-05T06:10:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364693799653376"], "id": "1180364693799653376"}, {"text": "La mia vicinanza e quella di tutto il governo alle famiglie dei due agenti di Polizia che oggi a Trieste hanno perso la vita mentre svolgevano con coraggio il loro lavoro. Chi colpisce un uomo delle Forze dell\u2019ordine, colpisce lo Stato e colpisce ognuno di noi.", "author_id": "48062712", "created_at": "2019-10-04T17:10:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 1062, "like_count": 1817, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1180168287977648128"], "id": "1180168287977648128"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abMentiva ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/JuAGleTKBs  Terribile\ud83d\udc94Non ci sono parole,l\u2019unica laurea sar\u00e0 quella del dolore infinito per i genitori! Non si butta via una vita per timore di deludere qualcuno!MAI\ud83d\ude14 R.I.P\ud83d\udc94", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/JuAGleTKBs", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html", "display_url": "ilgazzettino.it/esteri/student\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/esteri/studente_suicida-4776510.html"}]}, "author_id": "446380041", "created_at": "2019-10-05T06:08:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364013332512768"], "id": "1180364013332512768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "C. Bukowski"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hJamOJAtsB", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1180089046481154049", "display_url": "twitter.com/Miss_Grape_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180089046481154049"}], "text": "la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed el\nperiodico\ny le\u00ed la noticia sobre el incendio\nque hab\u00eda destruido la\nbiblioteca...\nle dije a mi\nmujer: \"yo sol\u00eda pasar\nhoras y horas\nall\u00ed \u2026\" C. Bukowski https://t.co/hJamOJAtsB", "author_id": "310307576", "created_at": "2019-10-04T12:09:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180092685992026113"], "id": "1180092685992026113"}, {"text": "posso pedir uma coisa? eu sei que muitxs querem esfregar na cara do embuste e j\u00e1 devem estar lotando as mensagens dele com isso. mas eu acredito mto que tudo que vai volta, por mais lixo que ele seja, vamos focar s\u00f3 no nosso casal pra tudo acontecer da melhor forma pra eles! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "author_id": "908746038365835264", "created_at": "2019-10-05T05:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 2, "like_count": 177, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1180358496447074304"], "id": "1180358496447074304"}, {"text": "Perguntem com pompa que o v\u00eddeo chegar\u00e1 quinta 10/10! https://t.co/5nKFpyRlD7", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5nKFpyRlD7", "expanded_url": "https://twitter.com/matheusallblue/status/1180220563425517568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5nKFpyRlD7", "media_key": "3_1180220551031394304"}]}, "author_id": "3442221202", "created_at": "2019-10-04T20:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180220563425517568"], "id": "1180220563425517568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/aj0QGGHTZD", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1180276282375860225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aj0QGGHTZD", "media_key": "3_1180276257910472705"}]}, "text": "Tolstoi aspir\u00f3 siempre a ser un observador que hab\u00eda logrado zambullirse en la vida, comprometerse, darse enteramente y no perder nada irrecuperable. Es demasiado pedir. Yo s\u00f3lo aspiro a temblar como una hoja de afeitar en el momento de llegar al brazo del suicida. https://t.co/aj0QGGHTZD", "author_id": "184058305", "created_at": "2019-10-05T00:19:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180276282375860225"], "id": "1180276282375860225"}, {"text": "nadie:\nargentino promedio:\n\n        \ud83c\udf33 / \ud83d\ude98 ||       \\ \n            /         ||         \\ \u201csabes la demanda\n    \ud83c\udf33 /           ||  \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f    \\  que les hago                             \n        /             ||             \\  si me pisan\u201d \n\ud83c\udf33 /               ||               \\", "author_id": "1140783721320275968", "created_at": "2019-10-04T22:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14630, "reply_count": 222, "like_count": 78096, "quote_count": 1016}, "edit_history_tweet_ids": ["1180253149921206273"], "id": "1180253149921206273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4324, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/EyvN35EfMI", "expanded_url": "https://twitter.com/esperondo/status/1179895396811902976", "display_url": "twitter.com/esperondo/stat\u2026"}]}, "text": "A espuma come\u00e7ou amoo\n minha DC t\u00e1 viva!!! https://t.co/EyvN35EfMI", "author_id": "2331298248", "created_at": "2019-10-05T05:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180356573404844032"], "id": "1180356573404844032"}, {"text": "Mi absoluto desprecio a todos los ministros que asumen funciones en un gobierno golpista.\n\nAlg\u00fan d\u00eda la pagar\u00e1n caro.", "author_id": "283279534", "created_at": "2019-10-04T12:46:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 527, "like_count": 1369, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1180101846775545858"], "id": "1180101846775545858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "ZicoRodriguez", "id": "211366002"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/D73OZkJOva", "expanded_url": "https://twitter.com/lapesadademoda/status/1180317454507089920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D73OZkJOva", "media_key": "3_1180317447632670720"}]}, "text": "Del iG de @ZicoRodriguez \n\nEmpiezo: Atr\u00e1pame si puedes. https://t.co/D73OZkJOva", "author_id": "41889283", "created_at": "2019-10-05T03:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180317454507089920"], "id": "1180317454507089920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "PodemosHablarCHV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosHablarCHV"}]}, "text": "Que potente lo que dijo Gonzalo  UNA PERSONA QUE SE SUICIDA ES POR QUE LE DUELE LA VIDA !! #PodemosHablarCHV", "author_id": "1173655072414322692", "created_at": "2019-10-05T02:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180304532867342338"], "id": "1180304532867342338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "author_id": "1582096009", "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "id": "1179232533122338817"}, {"text": "24 a\u00f1os https://t.co/gUvid5lHeF", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/gUvid5lHeF", "expanded_url": "https://twitter.com/jjoelxxx/status/1180154130964369409", "display_url": "twitter.com/jjoelxxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "527510628", "created_at": "2019-10-04T23:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180270970289958913"], "id": "1180270970289958913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BiblioMovilidad", "id": "1914646435"}]}, "in_reply_to_user_id": "1914646435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180269570327597056"}], "text": "@BiblioMovilidad Gracias por compartir", "author_id": "772961053", "created_at": "2019-10-05T03:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328815366533120"], "id": "1180328815366533120"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "28436011", "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "id": "1179848483811012608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoGautier", "id": "863107836766814208"}]}, "in_reply_to_user_id": "863107836766814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180307177032110081"}], "text": "@RicardoGautier Dar vuelta el provisorio es t\u00e9cnicamente posible pero pol\u00edticamente suicida. El escrutinio definitivo y los c\u00f3mputos partidarios revelar\u00edan la maniobra llevando al pais a un esc\u00e1ndalo y violencia impensables. El problema es que son capaces de hacerlo y hay se\u00f1ales en ese sentido.", "author_id": "3112019957", "created_at": "2019-10-05T04:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346514696212480"], "id": "1180346514696212480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rcruza", "id": "90303467"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "in_reply_to_user_id": "90303467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179899050168127488"}], "text": "@rcruza @gvillasis El \u00e1rbitro con cuentas en Andorra es muy amigo de Lourdes Flores, la candidata de los ricos, que luego integr\u00f3 la plancha presidencial del suicida cobarde.", "author_id": "2840558865", "created_at": "2019-10-03T23:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179901265872113665"], "id": "1179901265872113665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KyngSundayz", "id": "4483038405"}]}, "in_reply_to_user_id": "4483038405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179979497426341888"}], "text": "@KyngSundayz \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "author_id": "962665394300473344", "created_at": "2019-10-04T19:05:45.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180197332161384448"], "id": "1180197332161384448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "la la la"}]}, "text": "haber mijas les traigo el juego suicida:\nAdivinen \u00bfqu\u00e9 canci\u00f3n de BTS lleva los la la la la la?\n@BTS_twt", "author_id": "1091476543149350917", "created_at": "2019-10-05T04:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180343492251410432"], "id": "1180343492251410432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/D4JlPpTPzC", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgi6kmr5v0.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/meritissi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/meritissima#.XZgi6kmr5v0.twitter"}]}, "text": "Janot virou homicida-suicida, aspirante a escritor de best-sellers de banca de jornal, louco q prefere perder tudo menos a imprensa, e por qu\u00ea? O que aconteceu, mudaram o diretor do espet\u00e1culo da justi\u00e7a e esqueceram de avisar? O Brasil ficou louco mesmo? https://t.co/D4JlPpTPzC", "author_id": "3332106983", "created_at": "2019-10-05T04:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180346666391674880"], "id": "1180346666391674880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "ViernesDeTransexuales"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/1yIVp8GLR0", "expanded_url": "https://twitter.com/rafiqui83/status/1180331099895029760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yIVp8GLR0", "media_key": "3_1180331094870315008"}]}, "text": "#ViernesDeTransexuales https://t.co/1yIVp8GLR0", "author_id": "59438732", "created_at": "2019-10-05T03:57:18.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180331099895029760"], "id": "1180331099895029760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boooleana", "id": "2370925686"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}]}, "in_reply_to_user_id": "2370925686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180343895986774016"}], "text": "@boooleana Sup q n ajuda o ADC", "author_id": "1127617159012679680", "created_at": "2019-10-05T04:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344490172792832"], "id": "1180344490172792832"}, {"text": "Para el potencial suicida,la vida es una tortura, una carga,lo que \u00e9l desea es librarse de la angustia,desesperaci\u00f3n,de ah\u00ed aparece una atracci\u00f3n hacia la muerte,ella pondr\u00e1 fin a su miseria,pero tambi\u00e9n acabar\u00e1 con \u00e9l,por esto,es lo que le da miedo,el miedo a la muerte.", "author_id": "122476070", "created_at": "2019-10-03T23:47:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179905799667277824"], "id": "1179905799667277824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlackwaveDemon", "id": "1223745768"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "EBashkoz", "id": "430755315"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "kevin11697", "id": "198196643"}]}, "in_reply_to_user_id": "1223745768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180332693348855808"}], "text": "@BlackwaveDemon Pues miremos a la nada con el squad @EBashkoz @kevin11697  \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "author_id": "482415291", "created_at": "2019-10-05T04:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338190525374470"], "id": "1180338190525374470"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GarbarzAriel", "id": "3112019957"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude"}]}, "in_reply_to_user_id": "3112019957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180280486884712451"}], "text": "@GarbarzAriel Que probabilidades hay que lo den vuelta con Fraude? Es posible denunciarlo? Seguir una pista? Yo los veo tan efusivos que empiezo a pensar lo peor... Despu\u00e9s a quien le lloramos?", "author_id": "863107836766814208", "created_at": "2019-10-05T02:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180307177032110081"], "id": "1180307177032110081"}, {"in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345688577789952"}], "text": "Cualquiera dir\u00eda que las hijas estaban ayudando a la madre a pintar por fuera el balc\u00f3n y se cayeron, pero no, recordemos, la madre tir\u00f3 a las ni\u00f1as y tras matarlas se tir\u00f3 ella.\n\nAhora veamos el caso del hombre ruso, a ver si tambi\u00e9n parece un accidente o est\u00e1 m\u00e1s claro todo...", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345691526324224"], "id": "1180345691526324224"}, {"in_reply_to_user_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre...", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "id": "1180345679824207872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}]}, "text": "Muchos recordar\u00e9is el caso de Gerona, donde hace unos a\u00f1os una mujer se suicid\u00f3 tir\u00e1ndose por el balc\u00f3n, no sin antes matar a sus dos hijas, lanz\u00e1ndolas antes de tirarse ella.\n\nLa prensa lo llam\u00f3 'suicidio ampliado', hoy veremos c\u00f3mo trata la prensa los casos seg\u00fan el sexo:", "author_id": "927448803464175616", "created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 3, "like_count": 323, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345677878046722"], "id": "1180345677878046722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ophelipebarros", "id": "68742557"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "StarkYoda", "id": "1439631555857731594"}]}, "in_reply_to_user_id": "68742557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180343971786166272"}], "text": "@ophelipebarros @starkyoda num \u00e9, rapaz??????????", "author_id": "246345364", "created_at": "2019-10-05T04:50:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180344609815302145"], "id": "1180344609815302145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Buster Keaton"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/dId1d1yYRm", "expanded_url": "https://twitter.com/RealEOC/status/1179170667738095618", "display_url": "twitter.com/RealEOC/status\u2026"}]}, "text": "Genio: \u201cCapacidad mental extraordinaria para crear cosas nuevas y admirables\u201d. \nPues eso, Buster Keaton, genio. https://t.co/dId1d1yYRm", "author_id": "334921284", "created_at": "2019-10-04T20:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 16, "like_count": 899, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180215228354777093"], "id": "1180215228354777093"}, {"text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "author_id": "1151377514775924736", "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "id": "1179888026459283456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9678, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se o namorado da Hariany d\u00e1 um de v\u00edtima aqui fora se ela ficar com Lucas? #AFazenda11", "author_id": "366220401", "created_at": "2019-10-05T04:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180337989593026560"], "id": "1180337989593026560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/1h5gG6y0oB", "expanded_url": "https://twitter.com/elmontonero_pe/status/1179886344623005696", "display_url": "twitter.com/elmontonero_pe\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179886344623005696"}], "text": "Un d\u00eda como hoy, hace 51 a\u00f1os, se instal\u00f3 otro gobierno ileg\u00edtimo en el Per\u00fa, con el comunismo tras bambalinas. Perdimos tres d\u00e9cadas y millones de personas se hundieron en la pobreza. Por qu\u00e9 tendr\u00eda que ser diferente ahora? https://t.co/1h5gG6y0oB", "author_id": "1039240577890611200", "created_at": "2019-10-03T22:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 96, "like_count": 593, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1179888858508464134"], "id": "1179888858508464134"}, {"in_reply_to_user_id": "3400861253", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8378, "type": "Organization", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.8949, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180241470076399616"}], "text": "@JuanMadara21 La gran diferencia es la calidad de arte cinematogr\u00e1fico,uno es solo comercial para ni\u00f1os(Marvel) y el otro (DC C\u00f3mics-Warner Bros) es calidad en todos los aspectos para gente adulta y con un costo menor,la calidad de impone no hay m\u00e1s \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude42", "author_id": "777326245671350277", "created_at": "2019-10-05T02:17:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180305901816893442"], "id": "1180305901816893442"}, {"text": "Volver a nacer \ud83d\ude31 https://t.co/rKGVWIemnj", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/rKGVWIemnj", "expanded_url": "https://twitter.com/RanchoAlejandro/status/1180050238586929152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKGVWIemnj", "media_key": "7_1180050214670995456"}]}, "author_id": "273226029", "created_at": "2019-10-04T09:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3081, "reply_count": 124, "like_count": 9325, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1180050238586929152"], "id": "1180050238586929152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "author_id": "251853372", "created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "id": "1180143359832285185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "GustavoMinerva", "id": "2293559024"}]}, "in_reply_to_user_id": "4776543021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180333330593656833"}], "text": "@Santos_BA20 @GustavoMinerva KANBFJWNFKWNFNKANCJSNSMANFJSJQBDJW\ndc: superior em s\u00e9ries, quadrinhos, anima\u00e7\u00f5es, roteiro, impacto cultural, e todo o resto\nmarvel: bilheteria no cinema, uaaau", "author_id": "780296812053889024", "created_at": "2019-10-05T04:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180333876515880960"], "id": "1180333876515880960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 50, "end": 63, "tag": "LaUsurpadora"}, {"start": 64, "end": 79, "tag": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 97, "end": 110, "tag": "HoyGranFinal"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 96, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8029, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9sPalacios"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "HoyGranFinal"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316235659128832"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MZvhsLvCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosfans/status/1180316272359329792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZvhsLvCYU", "media_key": "3_1180316256530059264"}]}, "text": "Paola se suicida frente a #CarlosBernal y Paulina #LaUsurpadora #Andr\u00e9sPalacios @andrespalacios1 #HoyGranFinal https://t.co/MZvhsLvCYU", "author_id": "118303530", "created_at": "2019-10-05T02:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180316272359329792"], "id": "1180316272359329792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/mdX2mycr8b", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710?fbclid=IwAR0U1C0eB9wxT6Fb1xeDKzVGcYbLqrVENDk41KnaG_8SlPCQyPuJ8Pw4sxg", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/mdX2mycr8b v\u00eda @aciprensa", "author_id": "89744019", "created_at": "2019-10-05T03:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180318693118623751"], "id": "1180318693118623751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "author_id": "57567614", "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "id": "1179494661091659776"}, {"text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "author_id": "282297115", "created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "id": "1179950842734137344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "Cinemascore"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.7656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.3844, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UubDCxBdUn", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1180330560939532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UubDCxBdUn", "media_key": "3_1180330459919728640"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UubDCxBdUn", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1180330560939532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UubDCxBdUn", "media_key": "3_1180330459949142016"}]}, "text": "N\u00e3o entenderam o conceito! #Joker \u00e9 classificado como B+ pelo publico americano no Cinemascore.\nCuriosidade: O Oscar Winner \"Esquadr\u00e3o Suicida\" recebeu a mesma classifica\u00e7\u00e3o, seria um aviso do universo? For\u00e7as DCnautas! https://t.co/UubDCxBdUn", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-10-05T03:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 72, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330560939532288"], "id": "1180330560939532288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SiSePuedeBahiaBlanca"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tIm3TweEYk", "expanded_url": "https://twitter.com/Canillitadeba/status/1180243426354307072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tIm3TweEYk", "media_key": "3_1180243418137665540"}]}, "text": "#SiSePuedeBahiaBlanca En este pa\u00eds pasan cosas raras, pero perder \u00e9sta gobernadora es suicida. https://t.co/tIm3TweEYk", "author_id": "212950714", "created_at": "2019-10-04T22:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 179, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180243426354307072"], "id": "1180243426354307072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}]}, "in_reply_to_user_id": "735058226409050112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180322656224190465"}], "text": "@Sheeinezinho @Kamizeon Overhated", "author_id": "2389378530", "created_at": "2019-10-05T03:47:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328716263669760"], "id": "1180328716263669760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "me julguem mas eu gosto do coringa do esquadrao suicida \ud83d\ude14", "author_id": "4474613907", "created_at": "2019-10-05T03:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180328007866703872"], "id": "1180328007866703872"}, {"text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "author_id": "572207383", "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "id": "1180132131147862017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "author_id": "248235229", "created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "id": "1180314258648784897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 175, "tag": "ExtranamosDelFujimorismo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ee2GjKi9rM", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1180308229537927170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ee2GjKi9rM", "media_key": "7_1180307516476944384"}]}, "text": "Mulder, ayer: \"yo me atrinchero. Los cobardes que se vayan\".\n\nPeriodista, hoy: \"Mulder no aparece en su oficina desde la disoluci\u00f3n del congreso\". \ud83d\ude02\n\n#ExtranamosDelFujimorismo y su primo hermano. El alanismo. https://t.co/ee2GjKi9rM", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-05T02:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 969, "reply_count": 390, "like_count": 3166, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1180308229537927170"], "id": "1180308229537927170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 120, "tag": "SuperBailando2019"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito Moliniers"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "SuperBailando2019"}]}, "text": "Jorgito Moliniers dijo en hay que ver  que el bailando es una truchada jsjs ma\u00f1ana Tinelli lo suicida #SuperBailando2019", "author_id": "3355791713", "created_at": "2019-10-05T03:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180317823299661824"], "id": "1180317823299661824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.6674, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/Em6x8d9i81", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1180172700620333056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Em6x8d9i81", "media_key": "3_1180172693250936832"}]}, "text": "Comunicaci\u00f3n de Mijael Garrido Lecca sobre las fuerzas armadas en el contexto de la disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso https://t.co/Em6x8d9i81", "author_id": "97446514", "created_at": "2019-10-04T17:27:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 1079, "like_count": 859, "quote_count": 240}, "edit_history_tweet_ids": ["1180172700620333056"], "id": "1180172700620333056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sirenallorona", "id": "239150493"}]}, "in_reply_to_user_id": "239150493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180288534705344512"}], "text": "@sirenallorona Nunca hab\u00eda pensado eso, es un punto de discusi\u00f3n muy interesante.", "author_id": "235325691", "created_at": "2019-10-05T03:54:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180330304906637312"], "id": "1180330304906637312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7616, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "text": "KKKKKK \"MESMO SE EU TIVESSE COMPROMETIDA EU N\u00c3O IA DAR MORAL PRA VOC\u00ca\" kkkkk Hari matou o Lucas", "author_id": "2781253883", "created_at": "2019-10-05T03:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326571443392512"], "id": "1180326571443392512"}, {"text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180259313744564225"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe La destructiva postura pol\u00edtica, envenenada por el odio, del Nobel Vargas Llosa nos ayuda a entender porqu\u00e9 un ser humano puede convertirse en terrorista y hasta ser capaz de protagonizar un atentado suicida.", "author_id": "1050867709414699008", "created_at": "2019-10-04T23:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180271224955588608"], "id": "1180271224955588608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.618, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Sinceramente, DC, conte comigo pra tudo (menos pra Esquadr\u00e3o Suicida 2).", "author_id": "1164575048990150656", "created_at": "2019-10-05T03:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180329747924099072"], "id": "1180329747924099072"}, {"in_reply_to_user_id": "343027082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180324134431145984"}], "text": "Tenia 5 a\u00f1os creo", "author_id": "343027082", "created_at": "2019-10-05T03:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324328002527237"], "id": "1180324328002527237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SirleiAlvesJr1", "id": "761759158060318720"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "761759158060318720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180326108346142721"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@SirleiAlvesJr1 Co\u00e9, ainda \u00e9 melhor que Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "3903926479", "created_at": "2019-10-05T03:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326410323480581"], "id": "1180326410323480581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/D4VFNO6fQP", "expanded_url": "https://twitter.com/biihpjms/status/1180327742988017665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D4VFNO6fQP", "media_key": "16_1180327735220228096"}]}, "text": "O Larry morreu https://t.co/D4VFNO6fQP", "author_id": "1696586713", "created_at": "2019-10-05T03:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180327742988017665"], "id": "1180327742988017665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "author_id": "128968138", "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "id": "1180111667465801728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}, "author_id": "129305935", "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "id": "1180116860819234816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Filme do coringa \u00e9 horrivel n\u00e3o assistam", "author_id": "761759158060318720", "created_at": "2019-10-05T03:37:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326108346142721"], "id": "1180326108346142721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180071888015507456"}], "text": "Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY", "author_id": "1655516684", "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180077603736215552"], "id": "1180077603736215552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "author_id": "705242384263745536", "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "id": "1179205915481911296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4711, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Sobre o filme do coringa: a DC enganou de novo. N\u00e3o \u00e9 ruim, mas n \u00e9 bom.", "author_id": "201573173", "created_at": "2019-10-05T00:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180277063695163392"], "id": "1180277063695163392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rick_rlt", "id": "223635317"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Hanzou"}]}, "in_reply_to_user_id": "223635317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180321198460346368"}], "text": "@Rick_rlt Eita caraio, Hanzou n\u00e3o, danzou", "author_id": "2462107326", "created_at": "2019-10-05T03:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180321580292943872"], "id": "1180321580292943872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "id": "1179959639863152640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Mempo"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0zlyZmEIeG", "expanded_url": "https://twitter.com/DeepStateExpose/status/1180318486008078336", "display_url": "twitter.com/DeepStateExpos\u2026"}]}, "text": "Ustedes se quejan mucho de Mempo y Ofelia. Pero ac\u00e1 en el imperio tenemos estos espec\u00edmenes. Faltan guerras. Donald, no declaraste ni una, blandengue https://t.co/0zlyZmEIeG", "author_id": "29536477", "created_at": "2019-10-05T03:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322334244327424"], "id": "1180322334244327424"}, {"in_reply_to_user_id": "994828137581162496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180241785253220354"}], "text": "@MerModeLa Es una operaci\u00f3n suicida, al menos con una flecha se tendr\u00eda una m\u00ednima oportunidad.", "author_id": "3006869877", "created_at": "2019-10-05T00:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180281697654448128"], "id": "1180281697654448128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "in_reply_to_user_id": "1553989603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1122937187799007237"}], "text": "@abelgilvonio @jostipi As\u00ed es,el padre del suicida purg\u00f3 c\u00e1rcel por sus ideas,pero el hijo por no querer perder la plata!", "author_id": "1422069378", "created_at": "2019-04-30T00:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1123019777922850816"], "id": "1123019777922850816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9639, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "text": "Desde q soy caniche suicida re entro a ver quienes me miran las torys de insta y le volv\u00ed a encontrar la magia a esa red social jej no s\u00e9 si eso es algo bueno o malo pero q divertido descubrir a los topos :p", "author_id": "270947230", "created_at": "2019-10-05T03:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180319122305028096"], "id": "1180319122305028096"}, {"text": "una vez me puse una lamparita del arbolito en la boca y mi viejo me dijo que si la mord\u00eda me podia morir, acto seguido LA MORDI Y LA QUISE TRAGAR ksjsjsjsjsj por si quer\u00edan saber por qu\u00e9 soy tan pelotudo aca tienen el motivo", "author_id": "343027082", "created_at": "2019-10-05T03:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 40, "like_count": 650, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180324134431145984"], "id": "1180324134431145984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 177, "tag": "CarlosBernal"}, {"start": 180, "end": 193, "tag": "LaUsurpadora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "palaciosfans", "id": "118303530"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "andrespalacios1", "id": "209439255"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Perdon"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBernal"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "LaUsurpadora"}]}, "in_reply_to_user_id": "118303530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180316272359329792"}], "text": "@palaciosfans @andrespalacios1 Queeeeeeeee?? \ud83d\ude31Pero q cabrona !! Hasta ultima hora jodiendo? Con Perdon! \ud83d\ude4a\ud83d\ude31porq no se suicida sola?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02encima tiene q ser  delante de #CarlosBernal \ud83d\ude0d #LaUsurpadora \ud83d\udc9c", "author_id": "705053137976074241", "created_at": "2019-10-05T03:18:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180321287790567424"], "id": "1180321287790567424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "to so por algu\u00e9m vir pra minha casa e ver esquadr\u00e3o suicida cmg\ud83d\ude2a", "author_id": "804513166268989440", "created_at": "2019-10-05T03:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180322362849452032"], "id": "1180322362849452032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6162, "type": "Other", "normalized_text": "A GOTA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RS2LtcK5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoBullrich/status/1180207224523808774/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RS2LtcK5Be", "media_key": "7_1180207058119008256"}]}, "text": "HIST\u00d3RICO OPERATIVO CONTRA EL \"GOTA A GOTA\": un sist colombiano de microlavado de dinero del narcotr\u00e1fico a trav\u00e9s de cr\u00e9ditos usureros, usando muebler\u00edas como fachada. Asociaci\u00f3n il\u00edcita y extorsi\u00f3n: obligaban a quienes no pod\u00edan pagar a sumarse a la organizaci\u00f3n. \u00a169 DETENIDOS! https://t.co/RS2LtcK5Be", "author_id": "54414081", "created_at": "2019-10-04T19:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1816, "reply_count": 156, "like_count": 4073, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1180207224523808774"], "id": "1180207224523808774"}, {"text": "Yo insisto aunque insistan en decir lo contrario.\nUna separaci\u00f3n es un fracaso personal.\nFin.-", "author_id": "100088960", "created_at": "2019-10-04T12:16:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1180094461386412032"], "id": "1180094461386412032"}], "places": [{"full_name": "Barranco, Peru", "id": "0066e3b369d7d5fc"}, {"full_name": "Barrancabermeja, Colombia", "id": "00a3d3b661417a32"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "87dba8639bbe2f22"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}]}, "errors": [{"value": "1098866480437968896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098866480437968896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098866480437968896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180378785415385089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180378785415385089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180378785415385089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180374971639619585", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180374971639619585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180374971639619585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180365761216303109", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180365761216303109].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180365761216303109", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123069904729538560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123069904729538560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123069904729538560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180343205478457344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180343205478457344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180343205478457344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134239962180792320", "value": "1134239962180792320", "detail": "User has been suspended: [1134239962180792320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180345696324608000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180345696324608000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180345696324608000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140020180", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140020180].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140020180", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180341670501654529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180341670501654529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180341670501654529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1016093008234676232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016093008234676232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016093008234676232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180340301803802624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180340301803802624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180340301803802624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180304224334340097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180304224334340097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180304224334340097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180336179457265665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180336179457265665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180336179457265665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1219737120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1219737120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1219737120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180334125485572096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180334125485572096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180334125485572096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180328463670091778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180328463670091778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180328463670091778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1180322953168338944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180322953168338944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180322953168338944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "768499055605518336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [768499055605518336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "768499055605518336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180323734269374465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180323734269374465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180323734269374465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180325188266803200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180325188266803200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180325188266803200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "459020364", "value": "459020364", "detail": "User has been suspended: [459020364].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180323852984958981", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180323852984958981", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180323852984958981].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1121548296219176961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121548296219176961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121548296219176961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180254248715608064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180254248715608064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180254248715608064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180391094623842305", "oldest_id": "1180322776084824064", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4qw2lqg7cvjnit9pf0hzmfaf1"}}