{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188556219289600"], "created_at": "2019-11-17T22:09:10.000Z", "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196188556219289600", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519055872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7451, "type": "Place", "normalized_text": "Indiana"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WWvCioe4ut", "expanded_url": "https://twitter.com/sparklespells/status/1196185672555679744", "display_url": "twitter.com/sparklespells/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188550615707652"], "created_at": "2019-11-17T22:09:09.000Z", "text": "Pero eso no cambia que mis an\u00e9cdotas sean m\u00e1s divertidas, Indiana solo tiene al ex suicida. https://t.co/WWvCioe4ut", "id": "1196188550615707652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "898978738293141504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188486006648832"], "created_at": "2019-11-17T22:08:53.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196188486006648832", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247932335"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196188378389270528"], "created_at": "2019-11-17T22:08:28.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196188378389270528", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032763833348235271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188168841781248"], "created_at": "2019-11-17T22:07:38.000Z", "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196188168841781248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195529369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188122280841216"], "created_at": "2019-11-17T22:07:27.000Z", "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196188122280841216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261754449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196188037140615168"], "created_at": "2019-11-17T22:07:06.000Z", "text": "RT @RAMNMUDARRA1: Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196187708261093383"}], "id": "1196188037140615168", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211568474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TlDcfPQUqN", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187991997394944"], "created_at": "2019-11-17T22:06:56.000Z", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela https://t.co/TlDcfPQUqN", "id": "1196187991997394944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359476462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187910950789138"], "created_at": "2019-11-17T22:06:36.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196187910950789138", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432158882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9DLUz2QVzq", "expanded_url": "https://twitter.com/mteijeiro/status/1196049998556925957", "display_url": "twitter.com/mteijeiro/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187708261093383"], "created_at": "2019-11-17T22:05:48.000Z", "text": "Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas por EE.UU, o se suicida o est\u00e1n en eso...se convierten en piltrafas humanas\u00a1Dios es grande! https://t.co/9DLUz2QVzq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196049998556925957"}], "id": "1196187708261093383", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2710688610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187673888788481"], "created_at": "2019-11-17T22:05:40.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196187673888788481", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492076554"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196187527595659266"], "created_at": "2019-11-17T22:05:05.000Z", "text": "Il libro ti conviene bruciarlo... che se gli dai pure quello Aladin si suicida  #90giorniperinnamorarsi", "id": "1196187527595659266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 103, "tag": "90giorniperinnamorarsi"}]}, "author_id": "900702068788342785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187497501515777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majaburns", "id": "1306228968"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:04:58.000Z", "text": "@majaburns es que es una mision suicida, por eso hay q elegir uno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196182028351348736"}], "id": "1196187497501515777", "in_reply_to_user_id": "1306228968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "409822792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186872483061762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T22:02:29.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196186872483061762", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480453021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/T13jKFW4YU", "expanded_url": "http://bit.ly/32XTBtv", "display_url": "bit.ly/32XTBtv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186751322095621"], "created_at": "2019-11-17T22:02:00.000Z", "text": "Varias llamadas alertaron de disparos  https://t.co/T13jKFW4YU", "id": "1196186751322095621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186690546806786"], "created_at": "2019-11-17T22:01:45.000Z", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "id": "1196186690546806786", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185011660823650305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186601866629122"], "created_at": "2019-11-17T22:01:24.000Z", "text": "RT @221BHater: Si sale el Snyder Cut, propongo reunir un escuadr\u00f3n suicida de twitter y comentarla.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196178175962816512"}], "id": "1196186601866629122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240738047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186354960523265"], "created_at": "2019-11-17T22:00:25.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196186354960523265", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3524704276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196186339303206913"], "created_at": "2019-11-17T22:00:22.000Z", "text": "pensamento suicida sai de mim pfv", "id": "1196186339303206913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042052025469599749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/R3j1kRCwIB", "expanded_url": "http://bit.ly/2rTIrcH", "display_url": "bit.ly/2rTIrcH"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196186249440243712"], "created_at": "2019-11-17T22:00:00.000Z", "text": "Diverses trucades van alertar de trets https://t.co/R3j1kRCwIB", "id": "1196186249440243712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186178212552705"], "created_at": "2019-11-17T21:59:43.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196186178212552705", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441246035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196186178212548609"], "created_at": "2019-11-17T21:59:43.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196186178212548609", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066035060237832193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ryyKyrE2OE", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196186092032184322"], "created_at": "2019-11-17T21:59:23.000Z", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/ryyKyrE2OE", "id": "1196186092032184322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219116106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196185937052614657"], "created_at": "2019-11-17T21:58:46.000Z", "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "id": "1196185937052614657", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362513910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Christine Tonieto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196185892840493056"], "created_at": "2019-11-17T21:58:35.000Z", "text": "o argumento da deputada federal Christine Tonieto para proibir o aborto de v\u00edtimas de estupro \u00e9: \"se o estuprador n\u00e3o matou a v\u00edtima, n\u00e3o \u00e9 justo que a v\u00edtima mate o feto\"", "id": "1196185892840493056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468334949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4485, "type": "Other", "normalized_text": "Kiera"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Celeste"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Celeste"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196185652183871488"], "created_at": "2019-11-17T21:57:38.000Z", "text": "\u00c0s vezes, eu acho q a Kiera matou a Celeste como vingan\u00e7a. \u00c9 como se ela dissesse: \"Vcs n\u00e3o queriam a morte de Celeste? Toma\"", "id": "1196185652183871488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176301349673345025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196185609653641216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RuiLeal9", "id": "928752591424622592"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:57:28.000Z", "text": "RT @RuiLeal9: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196183813157773318"}], "id": "1196185609653641216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882702632598605825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196185435141267461"], "created_at": "2019-11-17T21:56:46.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196185435141267461", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306367630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196184993535549440"], "created_at": "2019-11-17T21:55:01.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196184993535549440", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754681436746186752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196184974434680833"], "created_at": "2019-11-17T21:54:56.000Z", "text": "Suic\u00eddio aqui e ali,pessoas com crises d ansiedade em todo lugar,uns dizem ser falta d Deus os adultos dizem \"pq se matou?n\u00e3o tem com oque se preocupar na vida\" ou como mts dizem \"\u00e9 frescura\" o cansa\u00e7o mental existe o c sentir insuficiente \u00e9 real,tenham mais empatia e compaix\u00e3o!", "id": "1196184974434680833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1141331584169238528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3547, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196184809481080838"], "created_at": "2019-11-17T21:54:17.000Z", "text": "@Mauriciomulder Falt\u00f3 tu jefe el suicida AG", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196184809481080838", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628967084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196184770155352067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RuiLeal9", "id": "928752591424622592"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:54:07.000Z", "text": "RT @RuiLeal9: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196183813157773318"}], "id": "1196184770155352067", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734161754746441732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196184418836201472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:52:44.000Z", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1196184418836201472", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909082282769764353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196184359478448129"], "created_at": "2019-11-17T21:52:29.000Z", "text": "@RudyRiveraB Esta se\u00f1ora de seguro qe fue amigaza del panzon suicida, ve a la gente humilde como peruanos de segunda clase.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196045964030676993"}], "id": "1196184359478448129", "in_reply_to_user_id": "258172858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4241806942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196184292017221633"], "created_at": "2019-11-17T21:52:13.000Z", "text": "acabei de saber do suic\u00eddio de um adolescente que eu n\u00e3o conhecia mas conhecia a namorada dele e sei que sempre falamos sobre o respeito \u00e0 depress\u00e3o mas t\u00f4 aqui como uma sobrevivente de um pai suicida e, gente, importante DEMAIS cuidar das pessoas ao redor da/o deprimida/o", "id": "1196184292017221633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "937774828039426048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196184215966175233"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blublableblo", "id": "1086251633686835203"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:51:55.000Z", "text": "@blublableblo Sim e de acordo o que sigo, o suic\u00eddio interrompe uma trajet\u00f3ria espiritual. O suicida sofre muito depois do que fez. Claro que n\u00e3o d\u00e1 para se estender neste assunto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196180542988980225"}], "id": "1196184215966175233", "in_reply_to_user_id": "1086251633686835203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4493264074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196184058419712000"], "created_at": "2019-11-17T21:51:18.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196184058419712000", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932184571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "GdlG 3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Miru_Jaca", "id": "156735627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183962726604801"], "created_at": "2019-11-17T21:50:55.000Z", "text": "@Miru_Jaca Cierto, sabia que una se me escapaba y no ca\u00eda, gracias!! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nAl estar Gunn con Escuadr\u00f3n Suicida (2021), GdlG 3 se ir\u00e1 m\u00ednimo al 2023, pero est\u00e1 confirmada al 100%", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196182140377092097"}], "id": "1196183962726604801", "in_reply_to_user_id": "156735627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921243626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196183813157773318"], "created_at": "2019-11-17T21:50:19.000Z", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora ent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "id": "1196183813157773318", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928752591424622592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183579409178626"], "created_at": "2019-11-17T21:49:24.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196183579409178626", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263715248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183388551548934"], "created_at": "2019-11-17T21:48:38.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196183388551548934", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357857206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196183384801894403"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:48:37.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "id": "1196183384801894403", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184097314450919424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196183117712805892"], "created_at": "2019-11-17T21:47:33.000Z", "text": "se o gar lembrar ele vai ficar com o psicol\u00f3gico mais fodido do que j\u00e1 tava d\u00eas que ele matou aquele cara, s\u00f3 jesus. vontade de dar um tapa naquela mulher.", "id": "1196183117712805892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116879359992913920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183089376104448"], "created_at": "2019-11-17T21:47:27.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196183089376104448", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123665008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196183062830362624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:47:20.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196183062830362624", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282984551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182827290656768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "youarepunk", "id": "636535780"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:46:24.000Z", "text": "RT @youarepunk: Que domingo tan suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196176273200107520"}], "id": "1196182827290656768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019173685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.694, "type": "Person", "normalized_text": "brat Pitt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NassitoMenndez1", "id": "1122174459677499399"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182699255484418"], "created_at": "2019-11-17T21:45:54.000Z", "text": "RT @NassitoMenndez1: @marfer268 No s\u00e9 si tu marido ser\u00e1 brat Pitt pero decile q digo yo que para contestarte as\u00ed ES SUICIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u261d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196176417169530880"}], "id": "1196182699255484418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962130459248484357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 199, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elterribleman", "id": "336267566"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "diogenesherdez1", "id": "1352915461"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "16Nov"}, {"start": 169, "end": 183, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 184, "end": 200, "tag": "GuaidoEstafador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182686412488704"], "created_at": "2019-11-17T21:45:51.000Z", "text": "@elterribleman @diogenesherdez1 HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195898067066793984"}], "id": "1196182686412488704", "in_reply_to_user_id": "336267566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051487136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196182608641703937"], "created_at": "2019-11-17T21:45:32.000Z", "text": "RT @oiepredu: alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. tudo estava bem at\u00e9 que vc acident\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "960236262698430464"}], "id": "1196182608641703937", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945665563166171139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182590258139136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "realemadrid5", "id": "2331943259"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:45:28.000Z", "text": "@realemadrid5 A esa pel\u00edcula le quitas el fan service y se te queda en el escuadr\u00f3n suicida de 2016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196181199414349825"}], "id": "1196182590258139136", "in_reply_to_user_id": "2331943259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164448940407894016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196182579747205120"], "created_at": "2019-11-17T21:45:25.000Z", "text": "terminei de limpar o apartamento todin parei na sacada fiz aquela limpeza no nariz da\u00ed o guri q tava l\u00e1 do outro lado deu um grito perguntando se tava bom tava mo\u00e7o mas tu quase me matou", "id": "1196182579747205120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4483568896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182569164922881"], "created_at": "2019-11-17T21:45:23.000Z", "text": "De que sirve hablarle de la muerte a un suicida??? \ud83d\udc80", "id": "1196182569164922881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3855846803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Casti"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/wTSsDp90wz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196182408070078468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTSsDp90wz", "media_key": "3_1196182379724988416"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/wTSsDp90wz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196182408070078468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTSsDp90wz", "media_key": "3_1196182384108023810"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/wTSsDp90wz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196182408070078468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTSsDp90wz", "media_key": "3_1196182397261365249"}, {"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/wTSsDp90wz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1196182408070078468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTSsDp90wz", "media_key": "3_1196182403615772673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182408070078468"], "created_at": "2019-11-17T21:44:44.000Z", "text": "@Politica_ECpe A quien intersa q Suba o Baje, encuestas no hacen trabajo. Importante q NO ROBA y NO DEJE el Pais en desastre mas calamitoso como lo dejo el Suicida y Sr. Del Casti. no escribio apice cuando en Era del 85 no habian alimentos primera necesidad, Sr. Del Cast. mas Feliz que 1 Perdiz https://t.co/wTSsDp90wz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196067583985963008"}], "id": "1196182408070078468", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Kratos"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196182387073400833"], "created_at": "2019-11-17T21:44:39.000Z", "text": "@Laurx_tozatti Lamento informar mais o Kratos matou Zeus , logo ele n\u00e3o existe mais , logo o amor dele n\u00e3o existe mais tbm , logo c\u00ea se fodeu kakakkakaksksksks", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196154445266067465"}], "id": "1196182387073400833", "in_reply_to_user_id": "1027366199938695168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "889130286512033793"}, {"lang": "lt", "edit_history_tweet_ids": ["1196182287173468163"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katarn343", "id": "2593911265"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:44:15.000Z", "text": "@katarn343 :v el reto suicida.jpg", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196179534040616960"}], "id": "1196182287173468163", "in_reply_to_user_id": "2593911265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293149760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196181985032593412"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amirellasu", "id": "723945076490145792"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "EliteSonicFan", "id": "760807725819453440"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:43:03.000Z", "text": "@amirellasu @EliteSonicFan Suicida rabuda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196177744331194368"}], "id": "1196181985032593412", "in_reply_to_user_id": "723945076490145792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "892209723327512576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196181947204210688"], "created_at": "2019-11-17T21:42:54.000Z", "text": "eu fico rindo lembrando de algumas coisas kkkkkkk minha m\u00e3e ficou putassa que a mulher se matou aq no bairro e eu s\u00f3 consegui pensar que nunca tinha cogitado fazer isso e que \u00e9 uma \u00f3tima ideia, mano minha mente \u00e9 horr\u00edvel", "id": "1196181947204210688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606718198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196181510686158851"], "created_at": "2019-11-17T21:41:10.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196181510686158851", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282316849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196181086352629762"], "created_at": "2019-11-17T21:39:29.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196181086352629762", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599523223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 129, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kBFju2Kifq", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1196038442418917376", "display_url": "twitter.com/Valdecirdelecl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 130, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196181020334276611"], "created_at": "2019-11-17T21:39:13.000Z", "text": "Quero ver quem ap\u00f3ia depois de hoje. Quem vai ser o suicida pol\u00edtico que vai bater de frente com o povo! #BrasilContraGilmarMendes https://t.co/kBFju2Kifq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196038442418917376"}], "id": "1196181020334276611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132496173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196180735624962049"], "created_at": "2019-11-17T21:38:05.000Z", "text": "Minha fam\u00edlia t\u00e1 t\u00e3o traumatizada, q eu apareci com umas manchas roxas na perna fruto de uma brincadeira, eles j\u00e1 perguntam como se eu tivesse apanhado de algu\u00e9m, minha av\u00f3 n\u00e3o acreditou em mim, e quase chorou falando pra eu n\u00e3o me permitir isso de novo, isso me matou por dentro", "id": "1196180735624962049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "801184108546314240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196180706482905088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:37:59.000Z", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "id": "1196180706482905088", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290149083"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196180366064857088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:36:37.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "id": "1196180366064857088", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1884463387"}, {"geo": {"place_id": "bf900ab3f1f65a94"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196180198980509696"], "created_at": "2019-11-17T21:35:58.000Z", "text": "Creo que los hombres tienden a hacer m\u00e1s pendejadas porque en el fondo tienen un profundo deseo suicida.... Ojal\u00e1 fueran m\u00e1s temerarios.", "id": "1196180198980509696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1283433282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196180182794678272"], "created_at": "2019-11-17T21:35:54.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196180182794678272", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740550845310341124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196180038871334913"], "created_at": "2019-11-17T21:35:19.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196180038871334913", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767122288235909121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196179838232596481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:34:32.000Z", "text": "@Mauriciomulder Con todo lo q has recibido como sueldo durante 20 a\u00f1os, y la q el suicida se llev\u00f3 no tendr\u00edamos hambre en el pa\u00eds.\nSINVERG\u00dcENZA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196179838232596481", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaLgQNJgRo", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888", "display_url": "twitter.com/ligadcnauta/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196179772939919361"], "created_at": "2019-11-17T21:34:16.000Z", "text": "sou esquadr\u00e3o suicida e nunca concordei tanto: podre por\u00e9m com um gosto musical excelente https://t.co/IaLgQNJgRo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1196179772939919361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "874694745305513986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6645, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diopacheco", "id": "156953927"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196179284458704897"], "created_at": "2019-11-17T21:32:20.000Z", "text": "RT @diopacheco: @diegoquaglia2 Melhor ser cancelado pela DC do que lan\u00e7ado por ela como Batman vs Superman, liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o sui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196012225489723392"}], "id": "1196179284458704897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725155600993234944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "Fuwa Aika"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jetstream_dan_", "id": "765345282586505217"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196179202527158272"], "created_at": "2019-11-17T21:32:00.000Z", "text": "@jetstream_dan_ Fuwa Aika: *suicida para motivar a los tarados m\u00e1s ap\u00e1ticos que existen a salvar el mundo* \n\nY\u2019KNOW, WE STAN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196177090724454406"}], "id": "1196179202527158272", "in_reply_to_user_id": "765345282586505217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4853484776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196178998566555649"], "created_at": "2019-11-17T21:31:11.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196178998566555649", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196171793884745728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196178890986799110"], "created_at": "2019-11-17T21:30:46.000Z", "text": "RT @cheeloser: \"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196063870487584768"}], "id": "1196178890986799110", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929078294049443842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196178880425541632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "HPizze", "id": "1315076332670406656"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:30:43.000Z", "text": "RT @HPizze: Vcs n conseguem ouvir 5 min o amigo que nao est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126152806600704"}], "id": "1196178880425541632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024849008999780352"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196178557996863489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcellogemmato", "id": "211191573"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:29:26.000Z", "text": "@marcellogemmato @FratellidItaIia O questi sanno per certo che non si andr\u00e0 ad elezioni prima della fine della legislatura (ahinoi ipotesi concreta) oppure stanno scrivendo il manuale del perfetto suicida. In ogni caso siamo in pericolo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196143990103515136"}], "id": "1196178557996863489", "in_reply_to_user_id": "211191573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558553223"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196178294766473217"], "created_at": "2019-11-17T21:28:24.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o Marco se matou dentro do forno do p\u00e3o?", "id": "1196178294766473217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936685063915409408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196178210448453633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:28:03.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "id": "1196178210448453633", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291911752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196178175962816512"], "created_at": "2019-11-17T21:27:55.000Z", "text": "Si sale el Snyder Cut, propongo reunir un escuadr\u00f3n suicida de twitter y comentarla.", "id": "1196178175962816512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1606418510"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196178098024267776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:27:37.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "id": "1196178098024267776", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2354704705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196178078260768769"], "created_at": "2019-11-17T21:27:32.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196178078260768769", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194418422697930752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aesthetic__shit", "id": "916082114981974016"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177896810983425"], "created_at": "2019-11-17T21:26:49.000Z", "text": "@aesthetic__shit Igual como #Suicida ahre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196177431972982786"}], "id": "1196177896810983425", "in_reply_to_user_id": "916082114981974016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205872546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177841563541505"], "created_at": "2019-11-17T21:26:35.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196177841563541505", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357883671"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196177774307876864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviocostaf", "id": "250769217"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:26:19.000Z", "text": "@flaviocostaf O secret\u00e1rio da pesca disse que nunca viu um cardume suicida.  Mas o que \u00e9 isso, se n\u00e3o um cardume suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196102376597413894"}], "id": "1196177774307876864", "in_reply_to_user_id": "250769217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1607297197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gUFP5X8sOE", "expanded_url": "https://www.mirror.co.uk/news/uk-news/prince-andrew-evasive-heavily-coached-20896677", "display_url": "mirror.co.uk/news/uk-news/p\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 217, "username": "tg2rai", "id": "526530582"}, {"start": 218, "end": 225, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}, {"start": 226, "end": 234, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}, {"start": 235, "end": 241, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Italia"}, {"start": 121, "end": 136, "tag": "JeffreyEpstein"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "PrinceAndrew"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196177672256270337"], "created_at": "2019-11-17T21:25:55.000Z", "text": "...Nessuna TV in #Italia ha rilanciato intervista disastrosa al principe Andrea sui suoi legami col pedofilo/miliardario #JeffreyEpstein morto suicida!?!? in carcere.\nEppure \u00e8 della MITICA bbc!\n@Tg1Raiofficial @tg2rai @Tg3web @SkyTG24 @TgLa7\n#PrinceAndrew\nhttps://t.co/gUFP5X8sOE", "id": "1196177672256270337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4622622557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177572431831043"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:25:31.000Z", "text": "@PamJiles NO ES LA COMADRE DEL ESCUADRON SUICIDA???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195060921489674240"}], "id": "1196177572431831043", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195687045127118848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177567050539009"], "created_at": "2019-11-17T21:25:30.000Z", "text": "No acepta un hombre con este gen suicida", "id": "1196177567050539009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "962697553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.5209, "type": "Organization", "normalized_text": "g10"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4968, "type": "Organization", "normalized_text": "Avai"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9421, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Chape"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Gambas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mont_hbk", "id": "109103243"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Rafa_midiasep", "id": "757695924349104129"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196177555390373888"], "created_at": "2019-11-17T21:25:27.000Z", "text": "@mont_hbk @Rafa_midiasep Culpa 100%, contra os times do g10, fez 10 pontos em 7 jogos, se matou para ganhar de Avai e Chape os 2 \u00faltimos, com Mano Menezes s\u00f3 jogamos o segundo tempo, contra Goi\u00e1s, Inter,Chape, Santos, Gambas e Hoje, rid\u00edculo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196171299707600896"}], "id": "1196177555390373888", "in_reply_to_user_id": "109103243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2947276163"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196177528521711620"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lnxsrg", "id": "1213630224341991424"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:25:21.000Z", "text": "@lnxsrg achei su\u00edcida kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196162631251451904"}], "id": "1196177528521711620", "in_reply_to_user_id": "1064286278408126464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118870122440138752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PiUt4qaXGc", "expanded_url": "https://twitch.tv/beta5o_", "display_url": "twitch.tv/beta5o_", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/beta5o_"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177505880854533"], "created_at": "2019-11-17T21:25:15.000Z", "text": "El peor equipo del mundo. Somos como el escuadron suicida del retraso https://t.co/PiUt4qaXGc", "id": "1196177505880854533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784258180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177472355807235"], "created_at": "2019-11-17T21:25:07.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196177472355807235", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906560536489414656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196177229706940416"], "created_at": "2019-11-17T21:24:10.000Z", "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "id": "1196177229706940416", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888908296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Gurtel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YaNoMolasNada", "id": "1081018639690727424"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177220303237120"], "created_at": "2019-11-17T21:24:07.000Z", "text": "RT @YaNoMolasNada: Si al @populares le hicieron una moci\u00f3n de censura con \u00e9xito por el caso Gurtel,supongo que cuando se sepa la sentencia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196171031637041152"}], "id": "1196177220303237120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1685001962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177038819942401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:23:24.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196177038819942401", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044657997245534208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176869143564288"], "created_at": "2019-11-17T21:22:44.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196176869143564288", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311172852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176861908393984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:22:42.000Z", "text": "RT @ligadcnauta: Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195833265397157888"}], "id": "1196176861908393984", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2888908296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176685491769346"], "created_at": "2019-11-17T21:22:00.000Z", "text": "guri se matou de skate aqui na rua, tive um ataque de riso q mds", "id": "1196176685491769346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "754808928240828416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176672351014917"], "created_at": "2019-11-17T21:21:57.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196176672351014917", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525027290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "estoppel"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "kinsella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sakanador", "id": "1041052297512579073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176647919198214"], "created_at": "2019-11-17T21:21:51.000Z", "text": "@Sakanador @walterfgf U\u00e9 se abortar \u00e9 matar, a pessoa n\u00e3o deveria ser condenada a morte?\nn\u00e3o conhece a regra da proporcionalidade do estoppel do kinsella pra esses casos n\u00e3o \u00e9 aplicado o \"matou, morreu\"?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196174745705824256"}], "id": "1196176647919198214", "in_reply_to_user_id": "1041052297512579073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143300808785768448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "davvmarq", "id": "849688182874669057"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176590922747904"], "created_at": "2019-11-17T21:21:37.000Z", "text": "@davvmarq Bombista-suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196168330660515841"}], "id": "1196176590922747904", "in_reply_to_user_id": "849688182874669057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925398634321072130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "brat Pitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176417169530880"], "created_at": "2019-11-17T21:20:56.000Z", "text": "@marfer268 No s\u00e9 si tu marido ser\u00e1 brat Pitt pero decile q digo yo que para contestarte as\u00ed ES SUICIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u261d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196174865977397248"}], "id": "1196176417169530880", "in_reply_to_user_id": "962130459248484357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122174459677499399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176336982827009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BogarinLeti", "id": "1033309002996871168"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:20:37.000Z", "text": "@BogarinLeti Si esto implantamos ac\u00e1, la pandilla de filibusteros se suicida en masa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196012866647871488"}], "id": "1196176336982827009", "in_reply_to_user_id": "1033309002996871168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228699519"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176273200107520"], "created_at": "2019-11-17T21:20:22.000Z", "text": "Que domingo tan suicida.", "id": "1196176273200107520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "636535780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 203, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 204, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176231236014080"], "created_at": "2019-11-17T21:20:12.000Z", "text": "@DouglasGarcia Esquerdista , jeito de Drogada e... suicida!\nAinda bem que n\u00e3o somos violentos...\nPor enquanto....  hahahahahahahahaha!!!\n\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83d\ude21\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#BrasilContraGilmarMendes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196132746072068096"}], "id": "1196176231236014080", "in_reply_to_user_id": "1040704983358955526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147564919845466114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176077959368704"], "created_at": "2019-11-17T21:19:35.000Z", "text": "Quando escuto um menino de 12/13 anos dizendo que pegou a menina e levou ela a loucura. Imagino que ele \"matou \" ela de c\u00f3cegas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. \n  Domingo indo embora. Que nossa semana seja aben\u00e7oada \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \u2014 se sentindo engra\u00e7ado", "id": "1196176077959368704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467543237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WinstonLing", "id": "36413526"}]}, "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196176038667194370"], "created_at": "2019-11-17T21:19:26.000Z", "text": "@WinstonLing Faz tempo que argentinos votam contra si mesmos . Dif\u00edcil entender cabe\u00e7a de argentinos,povo culto e suicida. Freud explica?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195709784420274177"}], "id": "1196176038667194370", "in_reply_to_user_id": "36413526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133488068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196175956379127810"], "created_at": "2019-11-17T21:19:06.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196175956379127810", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713224879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "TaikaWaititi"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/L3PeRd1eFq", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=579437882597060&id=273441129863405", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/4HPELTMzTo", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1196175843007041536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HPELTMzTo", "media_key": "3_1196175829438488577"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 133, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "TaikaWaititi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196175843007041536"], "created_at": "2019-11-17T21:18:39.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no filme\n\nhttps://t.co/L3PeRd1eFq\n\n#TheSuicideSquad #Esquadr\u00e3oSuicida #TaikaWaititi https://t.co/4HPELTMzTo", "id": "1196175843007041536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114024644154097664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196175644998209543"], "created_at": "2019-11-17T21:17:52.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196175644998209543", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077262944847753218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196175558612307968"], "created_at": "2019-11-17T21:17:31.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196175558612307968", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2600500471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lfzpUnirsm", "expanded_url": "https://twitter.com/humantyphoon_/status/1196095894699020296", "display_url": "twitter.com/humantyphoon_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196175314977771521"], "created_at": "2019-11-17T21:16:33.000Z", "text": "pior seria se achar pica pq nasceu c cor da ra\u00e7a que matou e torturou por mais de 1 sec https://t.co/lfzpUnirsm", "id": "1196175314977771521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "970360376964599810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196175227501400066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:16:12.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196175227501400066", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101897317697900545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196175145829896192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:15:53.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196175145829896192", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709897077413822465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196175033258971136"], "created_at": "2019-11-17T21:15:26.000Z", "text": "Con la cantidad de plata que van a estar dispuestos a gastar los due\u00f1os de Chile el pr\u00f3ximo a\u00f1o (plebiscito, elecciones asamblea, municipales) no poner un l\u00edmite a la propaganda web es cas\u00ed suicida para la izquierda. O sea Brexit o elecciones de EEUU.", "id": "1196175033258971136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18415848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174965416091654"], "created_at": "2019-11-17T21:15:10.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196174965416091654", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935962925856186368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174955077087232"], "created_at": "2019-11-17T21:15:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1196174955077087232", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310816637"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174937020604421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rubiooscurocasi", "id": "4651943128"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:15:03.000Z", "text": "@Rubiooscurocasi @harryelsocio Y que culpa tienen las mujeres de que los hombres se suiciden? Por qu\u00e9 la feministas tienen que actuar ah\u00ed? Una persona se suicida por qu\u00e9 quiere. Las feministas pelean por igualdad para que no violen y maten a las mujeres y eso no pasa por qu\u00e9 ellas quieran. Se os va bastante", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196113836849475585"}], "id": "1196174937020604421", "in_reply_to_user_id": "4651943128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442274390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OT21uZTmU2", "expanded_url": "https://twitter.com/Lagortigosa/status/1196159353428103174", "display_url": "twitter.com/Lagortigosa/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "Lagortigosa", "id": "286642153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174713313222659"], "created_at": "2019-11-17T21:14:10.000Z", "text": "Qu\u00e9 triste noticia @Lagortigosa..., y que terrible p\u00e9rdida. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a familiares y amigos..., el primer eslab\u00f3n funcion\u00f3, pero esta vez no fue posible. Para quien siga pensando que \u201cEl que se suicida no lo dice\u201d, o en \u201cllamadas de atenci\u00f3n\u201d, otra terrible p\u00e9rdida... https://t.co/OT21uZTmU2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196159353428103174"}], "id": "1196174713313222659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174561957552129"], "created_at": "2019-11-17T21:13:34.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196174561957552129", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815380815861280768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174556186189824"], "created_at": "2019-11-17T21:13:32.000Z", "text": "@el_pais \u201cEstoy en contra de la reforma constitucional del art\u00edculo 135. Mi campa\u00f1a est\u00e1 completamente arruinada porque Zapatero ha tomado una medida suicida para el partido e innecesaria para Espa\u00f1a. Deber\u00eda haber consultado antes ..., y, sin embargo, ha hecho lo que le ha dado la gana.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173665055821825"}], "id": "1196174556186189824", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101470168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Malvin7S", "id": "357166761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174550989508608"], "created_at": "2019-11-17T21:13:31.000Z", "text": "@Malvin7S Dizem que \u00e9 bom ter um healer com ele pq \u00e9 suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196165111976775684"}], "id": "1196174550989508608", "in_reply_to_user_id": "357166761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21061840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174447247577093"], "created_at": "2019-11-17T21:13:06.000Z", "text": "@thecrookedyxung olvidate y seguro mi novio desiste en el intento y se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196174272877776897"}], "id": "1196174447247577093", "in_reply_to_user_id": "180977304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047910730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174379052343296"], "created_at": "2019-11-17T21:12:50.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196174379052343296", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441844933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174228195872768"], "created_at": "2019-11-17T21:12:14.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196174228195872768", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753368209164759041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174157119205376"], "created_at": "2019-11-17T21:11:57.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196174157119205376", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879510351364096000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "ppc"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.4732, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "luis bedoya"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/I79PvfKQ4a", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1196174059542896640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I79PvfKQ4a", "media_key": "3_1196174055478566912"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174059542896640"], "created_at": "2019-11-17T21:11:34.000Z", "text": "@ppc_peru el dia q el hijo del fundador\ndel ppc y socio del hampon\nsuicida AG ratalan garcia de\nnombre luis bedoya de vivanco\n(a) \"alcalde\" recibio miles de \ndolares de manos de montesinos\nalli este \u00bfpartido? se convirtio \nen una banda criminal y hoy sus \ncabecillas estan investigados https://t.co/I79PvfKQ4a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196136014718238720"}], "id": "1196174059542896640", "in_reply_to_user_id": "923299032176447488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 184, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992186523649"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992140443648"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/Cu05buUmtk", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196174000076005376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu05buUmtk", "media_key": "3_1196173992136187904"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174000076005376"], "created_at": "2019-11-17T21:11:20.000Z", "text": "@TXT_members Ele acabou reencontrando o gato e se lembrando de tudo o que aconteceu. O peso da culpa fez com que ele tentasse tirar a pr\u00f3pria vida, mas acabou sendo interrompido por Kai, que antes foi punidos pelas vidas perdidas, agora foi o respons\u00e1vel por devolver a vida ao amigo. https://t.co/Cu05buUmtk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173819045658626"}], "id": "1196174000076005376", "in_reply_to_user_id": "918675090446757889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "918675090446757889"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196173873479389187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 134, "tag": "MES"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:10:49.000Z", "text": "RT @Deiana_Luca9: Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 ve\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196112650113036291"}], "id": "1196173873479389187", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886056563378708486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173827920814081"], "created_at": "2019-11-17T21:10:39.000Z", "text": "@BigYoungDreamer Nooo nia no te preocupes, todo es un pu\u00f1al en manos de un suicida no es tu culpa JAJAJJSJSJSJS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173287572885505"}], "id": "1196173827920814081", "in_reply_to_user_id": "581240734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850864411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zveB98iwF0", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173678645579776"], "created_at": "2019-11-17T21:10:03.000Z", "text": "-Tienes una accidente al viajar temporalmente con tu compa\u00f1ero y acabas haciendo de ni\u00f1era de un cri\u00f3 mientras intentas recuperar la estabilidad del tiempo en una misi\u00f3n suicida https://t.co/zveB98iwF0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "id": "1196173678645579776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2925654736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196173590145720326"], "created_at": "2019-11-17T21:09:42.000Z", "text": "Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida dnovo. E mano, como assim ngm gostou do coringa do Jared Leto?", "id": "1196173590145720326", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1042622985935495168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196173382347345921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "blaskwidow", "id": "3349203011"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:08:52.000Z", "text": "@blaskwidow O povo esquece que ainda \u00e9 um ser humano, se n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e3o entendo porque comemorar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196172787112693760"}], "id": "1196173382347345921", "in_reply_to_user_id": "3349203011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065743513613156352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173370922061824"], "created_at": "2019-11-17T21:08:50.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196173370922061824", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492351342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196173293331656704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:08:31.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "id": "1196173293331656704", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872952387161518080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173253854875648"], "created_at": "2019-11-17T21:08:22.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196173253854875648", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761059080970526720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173075596886016"], "created_at": "2019-11-17T21:07:39.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196173075596886016", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760236477573988353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173071972851712"], "created_at": "2019-11-17T21:07:38.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196173071972851712", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804115014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/De9FOHBDGS", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeberrocall/status/1196172932814450688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/De9FOHBDGS", "media_key": "7_1196172844595634176"}]}, "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172932814450688"], "created_at": "2019-11-17T21:07:05.000Z", "text": "Y aqu\u00ed es el momento justo donde se suicida Ferrari.\nDescanse en paz. https://t.co/De9FOHBDGS", "id": "1196172932814450688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41298189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/c9bquB5vk2", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172765474242562"], "created_at": "2019-11-17T21:06:25.000Z", "text": "Eres un ni\u00f1o subnormal ultra cat\u00f3lico que se suicida porque tu mam\u00e1 no te quiere y te hace ver como un pecador https://t.co/c9bquB5vk2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195724081750007808"}], "id": "1196172765474242562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964985030924697600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196172607525150726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:05:48.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196172607525150726", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270119200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172578622230529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:05:41.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196172578622230529", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162367044500774919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172489384189953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:05:19.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "id": "1196172489384189953", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080049840615243776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3555, "type": "Other", "normalized_text": "cardume"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7BaTCjWLdU", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerioCorreia_/status/1196148552491253760", "display_url": "twitter.com/RogerioCorreia\u2026"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196172453225095169"], "created_at": "2019-11-17T21:05:11.000Z", "text": "O cardume suicida (como diria o @gduvivier ) n\u00e3o para de passar vergonha https://t.co/7BaTCjWLdU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196148552491253760"}], "id": "1196172453225095169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305096840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196172331955216385"], "created_at": "2019-11-17T21:04:42.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196172331955216385", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093284294531973120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasc\u00fa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196172317312868359"], "created_at": "2019-11-17T21:04:38.000Z", "text": "O Vasc\u00fa se matou tanto por nada. Hahahahaha!", "id": "1196172317312868359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "965659461816856576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196172249084153857"], "created_at": "2019-11-17T21:04:22.000Z", "text": "Vasca\u00ednos se orgulham que o Vasco foi o primeiro time a colocar preto, o mesmo time carrega o nome de um \"her\u00f3i\" de um dos povos que mais matou e escravizou preto.", "id": "1196172249084153857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175840805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171943705227267"], "created_at": "2019-11-17T21:03:09.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196171943705227267", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714619145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171920951173121"], "created_at": "2019-11-17T21:03:04.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196171920951173121", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375144196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171715858046976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:02:15.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "id": "1196171715858046976", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139253202099068931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Hoe87VP54T", "expanded_url": "https://twitter.com/DisobeyVen/status/1196085386679869441", "display_url": "twitter.com/DisobeyVen/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171573553704960"], "created_at": "2019-11-17T21:01:41.000Z", "text": "Error es seguir confiando en Venezuela, sabiendo que la inmensa mayor\u00eda proclama y defiende el socialismo... Eso s\u00ed es medio suicida hermano!!! La libertad no es la bandera de la mayor\u00eda, solo quieren cambiar de socialista, pero no quieren libertad!!! https://t.co/Hoe87VP54T", "id": "1196171573553704960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236136060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171531317055489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:01:31.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196171531317055489", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175398809465249793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171467584626689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:01:16.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1196171467584626689", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784827467718651904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171393244762112"], "created_at": "2019-11-17T21:00:58.000Z", "text": "Matan personas con la biblia en la mano\n\nCristo se suicida", "id": "1196171393244762112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457737235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171331399823360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:00:43.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "id": "1196171331399823360", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320926576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171317629861890"], "created_at": "2019-11-17T21:00:40.000Z", "text": "Meu celular e suicida", "id": "1196171317629861890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3383876134"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171224226947077"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gersonlucchesi1", "id": "393378031"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CeboIinhaaa", "id": "733672586081632256"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:00:18.000Z", "text": "@gersonlucchesi1 @CeboIinhaaa Hospital quase me matou sim haha, mas isso n\u00e3o vem ao caso. Te digo isso, quando te mostram uma conta de R$ 500.000,00 e vc sabendo que n\u00e3o existe chance nenhuma de pagar vc sabe que ta comprometido para o resto da vida. Pergunta para o cara se ele acha que n\u00e3o foi salvo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196170559580708865"}], "id": "1196171224226947077", "in_reply_to_user_id": "393378031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520519047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "tulio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171171961671680"], "created_at": "2019-11-17T21:00:05.000Z", "text": "irra meu pai chegou aq em cs se eu n sobreviver eh pq ele me matou por ter viajado com o tulio", "id": "1196171171961671680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711605434948329472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MilyCvenfold", "id": "428604557"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171133630001157"], "created_at": "2019-11-17T20:59:56.000Z", "text": "@MilyCvenfold No se si viste el video de ig. Ese pelao puede estar mas en sociopata que en depresivo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196135264172871680"}], "id": "1196171133630001157", "in_reply_to_user_id": "428604557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76841773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171083273187328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DianaMunozC", "id": "61243172"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:59:44.000Z", "text": "@DianaMunozC No si el otro se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196143928585703424"}], "id": "1196171083273187328", "in_reply_to_user_id": "61243172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264863992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Phillip"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Ward"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6934, "type": "Person", "normalized_text": "Ward"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "Phillip"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171057184591872"], "created_at": "2019-11-17T20:59:38.000Z", "text": "@DanPimpao Seria Phillip. Quem organizava essas festas sexuais era Ward, osteopata da alta sociedade e que se suicidou quando o caso teve repercuss\u00e3o. Numa busca e apreens\u00e3o na casa de Ward, encontraram v\u00e1rios desenhos feitos por Ward de Phillip. A vers\u00e3o oficial era a de que eles n\u00e3o +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196170512596164608"}], "id": "1196171057184591872", "in_reply_to_user_id": "1058168122040033280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1058168122040033280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Gurtel"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 172, "end": 177, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171031637041152"], "created_at": "2019-11-17T20:59:32.000Z", "text": "Si al @populares le hicieron una moci\u00f3n de censura con \u00e9xito por el caso Gurtel,supongo que cuando se sepa la sentencia de los ERES este martes,\u00bfse podr\u00e1 hacer lo mismo al @PSOE y detener cualquier pacto suicida o que gobierne un soci\u00f3pata los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os?", "id": "1196171031637041152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081018639690727424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170871259443207"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:58:54.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196170871259443207", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889616491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196170852959694851"], "created_at": "2019-11-17T20:58:49.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196170852959694851", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982435273152790528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170787830583296"], "created_at": "2019-11-17T20:58:34.000Z", "text": "Resulta que la culpa de la demencia suicida de Pedro S\u00e1nchez es culpa de Pablo Casado.Dejemos que se estrelle fraudez.", "id": "1196170787830583296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4196637784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170629998948352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:57:56.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR PROHIBIDO VOTAR POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES Q SE COLUDIERON PARA DESESTABILIZAR A NUESTRO PAIS. POR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196164938097672192"}], "id": "1196170629998948352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119748332337942528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170523602038785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kihienjeff", "id": "717023636033372160"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:57:31.000Z", "text": "RT @kihienjeff: Quien invent\u00f3 la ideolog\u00eda de raza pura? Los protestantes alemanes. Bueno los alemanes son un pueblo suicida,Nadie adem\u00e1s d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196147662262808577"}], "id": "1196170523602038785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34827336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170368454668289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:56:54.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR PROHIBIDO VOTAR POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES Q SE COLUDIERON PARA DESESTABILIZAR A NUESTRO PAIS. POR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196164938097672192"}], "id": "1196170368454668289", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119398920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196170362721095681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:56:52.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196170362721095681", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775628703019757568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/3UmeUVESUF", "expanded_url": "https://twitter.com/danicascales/status/1196170204704841730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3UmeUVESUF", "media_key": "3_1196170195011866624"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tabarnesa_feliz", "id": "913688718296387584"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196170204704841730"], "created_at": "2019-11-17T20:56:15.000Z", "text": "@Tabarnesa_feliz Suicida't.\n\ud83d\ude18 https://t.co/3UmeUVESUF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195478987889348609"}], "id": "1196170204704841730", "in_reply_to_user_id": "913688718296387584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322540271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196170159465095169"], "created_at": "2019-11-17T20:56:04.000Z", "text": "@LaEncargada1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "id": "1196170159465095169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116033013652119553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169977574887425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:55:21.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196169977574887425", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059579609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196169889121259522"], "created_at": "2019-11-17T20:54:59.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196169889121259522", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527970108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169712486490113"], "created_at": "2019-11-17T20:54:17.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196169712486490113", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467479785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196169654517092352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "birolego", "id": "1011928355141275649"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:54:04.000Z", "text": "@birolego @milka_1314 Suicida te", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196161385044029442"}], "id": "1196169654517092352", "in_reply_to_user_id": "1011928355141275649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104379972624543744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169618001403904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:53:55.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "id": "1196169618001403904", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3326383119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169604185436162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:53:52.000Z", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "id": "1196169604185436162", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196647829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wHZldFOwED", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/733066586664407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHZldFOwED", "media_key": "3_733066582222573568"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169505275293696"], "created_at": "2019-11-17T20:53:28.000Z", "text": "RT @suicida_maldito: Tu no puedes hacer nada... https://t.co/wHZldFOwED", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "733066586664407040"}], "id": "1196169505275293696", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920357798453620738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196169504499343362"], "created_at": "2019-11-17T20:53:28.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196169504499343362", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162432272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196169460404674561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "793WICKED", "id": "894244806305734656"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:53:17.000Z", "text": "@793WICKED = miss\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196168223881912321"}], "id": "1196169460404674561", "in_reply_to_user_id": "894244806305734656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746363515112427520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/O4VyI7dgye", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/782732055281037312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4VyI7dgye", "media_key": "3_782732025828704260"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169269849055233"], "created_at": "2019-11-17T20:52:32.000Z", "text": "RT @suicida_maldito: Estas bien..??? https://t.co/O4VyI7dgye", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "782732055281037312"}], "id": "1196169269849055233", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920357798453620738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196169234851729416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:52:23.000Z", "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "id": "1196169234851729416", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967631241137750016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196169024830353409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:51:33.000Z", "text": "RT @suicida_maldito: A nuestra mente le encanta torturarnos, y la sociedad es su mas fiel ayudante..", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "711016828961755140"}], "id": "1196169024830353409", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920357798453620738"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196168741907775488"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 20, "username": "Dio", "id": "293483941"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:50:26.000Z", "text": "RT @MagnumOlly: @Dio Una copia di \"Mattone Polacco Minimalista di Autore Morto Suicida Giovanissimo Copie Vendute 2\"", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196105678189924352"}], "id": "1196168741907775488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388993093"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196168714753912834"], "created_at": "2019-11-17T20:50:19.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196168714753912834", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190058402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196168685200785408"], "created_at": "2019-11-17T20:50:12.000Z", "text": "estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida.", "id": "1196168685200785408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445296567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196168567928053761"], "created_at": "2019-11-17T20:49:44.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196168567928053761", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260435193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Sons*l"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "JC"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4042, "type": "Person", "normalized_text": "Chisco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196168534814011393"], "created_at": "2019-11-17T20:49:37.000Z", "text": "Cada vez que Sons*l y JC dicen Chisco, se suicida un panda beb\u00e9.", "id": "1196168534814011393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "136084455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/BvMAJs7gH9", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/11/17/news/pd_zingaretti_ci_battereno_per_cancellare_i_decreti_salvini_-241267153/", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196168372754538496"], "created_at": "2019-11-17T20:48:58.000Z", "text": "Una scelta di campo doverosa. E' finito il tempo di inseguire i voti della destra, strategia suicida perch\u00e9 chi simpatizza per la destra vota l'originale, e iniziato quello del riappropriarsi dei valori della sinistra.\nQuesto gli si chiede da anni di... https://t.co/BvMAJs7gH9", "id": "1196168372754538496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370958777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196168257667051520"], "created_at": "2019-11-17T20:48:31.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196168257667051520", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429470680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196168040142049280"], "created_at": "2019-11-17T20:47:39.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196168040142049280", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702506552075407361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196167936320458752"], "created_at": "2019-11-17T20:47:14.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196167936320458752", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711640582750339072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196167807773368327"], "created_at": "2019-11-17T20:46:43.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196167807773368327", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441630186"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196167751917875207"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cheteloridicoa1", "id": "929690909394046979"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:46:30.000Z", "text": "@Cheteloridicoa1 Le buone idee non sono n\u00e9 di destra n\u00e9 di sinistra. Sono buone idee. Cos\u00ec come i politici e io una come la Carfagna la vorrei sempre dalla mia parte. (per dire) \n\nFossilizzarsi su una posizione del genere \u00e8 suicida.\n\nMa sono affari vostri ormai.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195738400873205763"}], "id": "1196167751917875207", "in_reply_to_user_id": "929690909394046979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1100060943067820032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196167706409652224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:46:19.000Z", "text": "RT @JulioCe59337798: @Politica_LR PROHIBIDO VOTAR POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES Q SE COLUDIERON PARA DESESTABILIZAR A NUESTRO PAIS. POR\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196164938097672192"}], "id": "1196167706409652224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081258377190219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196167683512963074"], "created_at": "2019-11-17T20:46:14.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196167683512963074", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091675859801526273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196167477203525634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:45:24.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "id": "1196167477203525634", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802639772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196167135308996609"], "created_at": "2019-11-17T20:44:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196167135308996609", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962987088361787392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196167012558483458"], "created_at": "2019-11-17T20:43:34.000Z", "text": "se aparecer pra voc\u00eas not\u00edcia de que uma jovem matou uma senhora dentro da igreja fui eu que matei a amante do meu pai", "id": "1196167012558483458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768145748542251008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196166876830871553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:43:01.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "id": "1196166876830871553", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2802639772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196166842592747521"], "created_at": "2019-11-17T20:42:53.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196166842592747521", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698463070"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196166824372719617"], "created_at": "2019-11-17T20:42:49.000Z", "text": "Mercedes che a un certo punto con Hamilton sembra aver il controllo pieno della gara, e  poi:\n1. Errore di mappatura che lascia Lewis senza potenza contro Verstappen \n2. Rottura motore Bottas, ma la leadership di Hamilton post-SC dura 800 metri.\n3. Sorpasso suicida su Albon", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196166096413442049"}], "id": "1196166824372719617", "in_reply_to_user_id": "1192524947392008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192524947392008192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Memo L\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196166734044188678"], "created_at": "2019-11-17T20:42:27.000Z", "text": "Memo L\u00f3pez sacando a pellistri. Suicida", "id": "1196166734044188678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1000811363944542208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196166475096174592"], "created_at": "2019-11-17T20:41:26.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196166475096174592", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265979475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196166449565446144"], "created_at": "2019-11-17T20:41:19.000Z", "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "id": "1196166449565446144", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336686933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196166432674979840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:41:15.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196166432674979840", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539010963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196166322545201152"], "created_at": "2019-11-17T20:40:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196166322545201152", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092923184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "jin-a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196166205691830272"], "created_at": "2019-11-17T20:40:21.000Z", "text": "essa parte do elevador q ele lembra quando se abriu e a jin-a tava l\u00e1 e pulou n\u00f3s bra\u00e7os dele me matou", "id": "1196166205691830272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "595665818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "Tegucigalpa"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NWqEnkGV3Q", "expanded_url": "http://bit.ly/35869QH", "display_url": "bit.ly/35869QH"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Xx52mxkzeS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1196166118613946371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xx52mxkzeS", "media_key": "3_1196166115489136643"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "EsTiempo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196166118613946371"], "created_at": "2019-11-17T20:40:01.000Z", "text": "https://t.co/NWqEnkGV3Q \u25ba Padre soltero de cinco hijos se suicida en Tegucigalpa. #EsTiempo https://t.co/Xx52mxkzeS", "id": "1196166118613946371", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43791845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196165865554763777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:39:00.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196165865554763777", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759065531848720388"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/EDuKBMRGRw", "expanded_url": "https://twitter.com/uotafoki/status/1195903808653742085", "display_url": "twitter.com/uotafoki/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196165807748849665"], "created_at": "2019-11-17T20:38:46.000Z", "text": "Esse se matou https://t.co/EDuKBMRGRw", "id": "1196165807748849665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081973538729410560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196165382773657607"], "created_at": "2019-11-17T20:37:05.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196165382773657607", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146975730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196165044817596417"], "created_at": "2019-11-17T20:35:45.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196165044817596417", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1882993580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XtWxtIUuzh", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1196164938097672192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtWxtIUuzh", "media_key": "3_1196164927481876491"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164938097672192"], "created_at": "2019-11-17T20:35:19.000Z", "text": "@Politica_LR PROHIBIDO VOTAR POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES Q SE COLUDIERON PARA DESESTABILIZAR A NUESTRO PAIS. POR HIGIENE NACIONAL Y POR AMOR AL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. EL MALDITO APROFUJIMONTESINISMO DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG MAS ANGURRIENTOS TOPOS NUNCA MAS\ud83e\udd2c https://t.co/XtWxtIUuzh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123919763283968"}], "id": "1196164938097672192", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 52, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Salud Mental"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/k4RULdox2D", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LbWEPd6Mbq", "expanded_url": "https://twitter.com/FeminismesPodem/status/1196164872351993856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbWEPd6Mbq", "media_key": "3_1196164870040887303"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164872351993856"], "created_at": "2019-11-17T20:35:03.000Z", "text": "@UnidasPodemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional que contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio.Seg\u00fan esta noticia, cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a...hacer un c\u00e1lculo mensual o anual nos da escalofr\u00edos.https://t.co/k4RULdox2D https://t.co/LbWEPd6Mbq", "id": "1196164872351993856", "in_reply_to_user_id": "1454815206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144531022526197763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164781146877955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:34:42.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196164781146877955", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182840294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196164706962161664"], "created_at": "2019-11-17T20:34:24.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196164706962161664", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210910922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164659059023889"], "created_at": "2019-11-17T20:34:13.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196164659059023889", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409132221"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196164619062124545"], "created_at": "2019-11-17T20:34:03.000Z", "text": "O Vasco foi numa miss\u00e3o suicida e meteu 4 (QUATRO) no Flamengo. \nE a gente n\u00e3o consegue fazer nenhum \ud83d\ude11...", "id": "1196164619062124545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1198550820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164607641096203"], "created_at": "2019-11-17T20:34:00.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196164607641096203", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441535756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196164520542113792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bernardirafa", "id": "4583417236"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:33:40.000Z", "text": "@bernardirafa Aq perto da casa da cela, o cara se enforcou numa \u00e1rvore", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196164237070086145"}], "id": "1196164520542113792", "in_reply_to_user_id": "4583417236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975159211578593281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196164348655415301"], "created_at": "2019-11-17T20:32:59.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196164348655415301", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119673892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164255386624002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:32:36.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "id": "1196164255386624002", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207249322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164050817867776"], "created_at": "2019-11-17T20:31:48.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196164050817867776", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348824354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164041514913793"], "created_at": "2019-11-17T20:31:45.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196164041514913793", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358762053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196164022405652481"], "created_at": "2019-11-17T20:31:41.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196164022405652481", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345479336"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196164005653553153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucas_Lopeez1", "id": "161472611"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:31:37.000Z", "text": "@Lucas_Lopeez1 Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196132455641686020"}], "id": "1196164005653553153", "in_reply_to_user_id": "161472611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073649553608491009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163976398331910"], "created_at": "2019-11-17T20:31:30.000Z", "text": "@sulistahrabudo @idluvyu l\u00e9sbica suicida e emoKKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029655532343298"}], "id": "1196163976398331910", "in_reply_to_user_id": "1036191194383085568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148716241315672064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196163744822439937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cindereaa", "id": "1310744021376139264"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:30:35.000Z", "text": "RT @cindereaa: Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196161395353640960"}], "id": "1196163744822439937", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4319599275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196163662693752833"], "created_at": "2019-11-17T20:30:15.000Z", "text": "@Tatys_yaoi eso es algo dificil, la unica que quiere salir de verdad soy yo , creo que deberia juntarme mas con los vecinos que si quieren , mi mama dice que ya parezco una suicida, por lo que le dije ayer :(", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196163081916887040"}], "id": "1196163662693752833", "in_reply_to_user_id": "1184415679501471746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544328862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196163590811721728"], "created_at": "2019-11-17T20:29:58.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196163590811721728", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040309524668837893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163492522405890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:29:34.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196163492522405890", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806236793989431296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163271113543680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:28:42.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196163271113543680", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545515916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163260954923019"], "created_at": "2019-11-17T20:28:39.000Z", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196150974525661184"}], "id": "1196163260954923019", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "New3Talking", "id": "755843577289199616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163236707676162"], "created_at": "2019-11-17T20:28:33.000Z", "text": "RT @New3Talking: James: O alvo as vezes \u00e9 depre. Meio suicida\nAl: Se eu quisesse me suicidar, j\u00e1 tinha conseguido. \u00c9 s\u00f3 me jogar do seu ego\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "918996524197208066"}], "id": "1196163236707676162", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4378738767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163217501966336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:28:29.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196163217501966336", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096921418799947776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163175038771201"], "created_at": "2019-11-17T20:28:19.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196163175038771201", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022412682476040192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163155728175112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ObesoMorbido", "id": "1441930404760489986"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:28:14.000Z", "text": "@ObesoMorbido Voc\u00ea matou um homem de fam\u00edlia cara, como voc\u00ea se sente agora??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196162573311324160"}], "id": "1196163155728175112", "in_reply_to_user_id": "760109908524146688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1621568725"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196163125713735680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:28:07.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196163125713735680", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781544149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196163050862268416"], "created_at": "2019-11-17T20:27:49.000Z", "text": "RT @SSonyaend: @Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196031779632820230"}], "id": "1196163050862268416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388969217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196162591384645632"], "created_at": "2019-11-17T20:26:00.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196162591384645632", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415869261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196162565707051008"], "created_at": "2019-11-17T20:25:53.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196162565707051008", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077660418502467584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196162531284463618"], "created_at": "2019-11-17T20:25:45.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196162531284463618", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426971650"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196162529715773440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tunisocatala", "id": "241849611"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:25:45.000Z", "text": "@tunisocatala Es un gat una mica su\u00efcida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196161444481515520"}], "id": "1196162529715773440", "in_reply_to_user_id": "241849611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "255695548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196162449487081472"], "created_at": "2019-11-17T20:25:26.000Z", "text": "Mi tuit suicida que pens\u00e9 que todos ignorar\u00edan recobi\u00f3 m\u00e1s atenci\u00f3n de lo que imagin\u00e9 jajsjs", "id": "1196162449487081472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847820622487007232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196162395493871617"], "created_at": "2019-11-17T20:25:13.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196162395493871617", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187432304920190976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196162387054862337"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}, {"start": 27, "end": 29, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:25:11.000Z", "text": "@Roleta__Russa @CogitaTuti @s \u00c9 xiita de um lado e sunita do outro.\nNem sei como ainda n\u00e3o rolou atentado suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196125221029392385"}], "id": "1196162387054862337", "in_reply_to_user_id": "823165383192576000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3809295077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196162007902363648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "rudaporto", "id": "16349941"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:23:40.000Z", "text": "@RibSte @rudaporto Se um m\u00e9dico s\u00f3 sua erra numa cirurgia, quem matou foi o estado? Se um colega seu de empresa comete um crime, o culpado \u00e9 a empresa? Tem pessoas merdas em todas as inst\u00e2ncias. E elas s\u00e3o individualmente culpadas por suas atrocidades.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195427881507274752"}], "id": "1196162007902363648", "in_reply_to_user_id": "2579143447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17447456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161997857054733"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:23:38.000Z", "text": "@Mauriciomulder Oe care perro de mierda!!! Y que has hecho tu durante todos estos a\u00f1os en el congreso, estabas de sabueso buscando las loncheras de tu amo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1196161997857054733", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896055630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161825462738950"], "created_at": "2019-11-17T20:22:57.000Z", "text": "RT @baaaaeezz: Me siento toda una suicida entrando a una conversaci\u00f3n y ver q est\u00e1 escribiendo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193333955640135681"}], "id": "1196161825462738950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081254992630157313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161822736429061"], "created_at": "2019-11-17T20:22:56.000Z", "text": "RT @PioIin: Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196126505061027848"}], "id": "1196161822736429061", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905938961301991425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernardettance", "id": "925411578731692033"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161793166589953"], "created_at": "2019-11-17T20:22:49.000Z", "text": "RT @bernardettance: @Pontifex_es Pregunto a todos los que sab\u00e9is m\u00e1s que yo, qui\u00e9n ha dicho o escrito eso, porque Dios no creo, porque a un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108442110480385"}], "id": "1196161793166589953", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600265983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161662677659648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:22:18.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196161662677659648", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151503143232036864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161624471683072"], "created_at": "2019-11-17T20:22:09.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196161624471683072", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132118480365477888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161456154304516"], "created_at": "2019-11-17T20:21:29.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196161456154304516", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1335072997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161454451367936"], "created_at": "2019-11-17T20:21:29.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196161454451367936", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074634065477844992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/rNkjWDpZSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ardillakoalaoki/status/1196158609564016645", "display_url": "twitter.com/ardillakoalaok\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161395353640960"], "created_at": "2019-11-17T20:21:14.000Z", "text": "Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u00e9ndole caso https://t.co/rNkjWDpZSE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196158609564016645"}], "id": "1196161395353640960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1059018496925941760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iDna3ZGWA9", "expanded_url": "https://twitter.com/AvatarDomy/status/1195971441985904640", "display_url": "twitter.com/AvatarDomy/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161359488176129"], "created_at": "2019-11-17T20:21:06.000Z", "text": "Posso ter um pensamento suicida, mas eu queria ver isso bem de perto e ao vivo https://t.co/iDna3ZGWA9", "id": "1196161359488176129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100971355456065541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161308225392640"], "created_at": "2019-11-17T20:20:54.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196161308225392640", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969355772554629120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161199123116034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:20:28.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "id": "1196161199123116034", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002600839834488837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161169310044160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:20:21.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196161169310044160", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026212581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161164075577345"], "created_at": "2019-11-17T20:20:19.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196161164075577345", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81169732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161043137007616"], "created_at": "2019-11-17T20:19:50.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196161043137007616", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866474342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196160975197679624"], "created_at": "2019-11-17T20:19:34.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196160975197679624", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153872627532017666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196160959259254784"], "created_at": "2019-11-17T20:19:30.000Z", "text": "@JorgeDCG Apra hablando de mala gesti\u00f3n jajajaja, fracaso fu\u00e9 los gobiernos del suicida Alan Garcia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196109877862645760"}], "id": "1196160959259254784", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048789313834700800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196160952141516801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:19:29.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "id": "1196160952141516801", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813560599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196160417816383488"], "created_at": "2019-11-17T20:17:21.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196160417816383488", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776595404817305600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196160393141456896"], "created_at": "2019-11-17T20:17:15.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "id": "1196160393141456896", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136549630752317441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196160277563269121"], "created_at": "2019-11-17T20:16:48.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196160277563269121", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080918790202974210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "xunta"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/DiAbjbi0w4", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewcassel/status/1196133194690682885", "display_url": "twitter.com/matthewcassel/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196160163725631498"], "created_at": "2019-11-17T20:16:21.000Z", "text": "MT A\u00ednda abraiada de que os atenienses se manifesten cada ano fronte \u00e1 embaixada dos Estados Unidos para esixir xustiza por teren apoiado a xunta militar grega que matou a ducias de estudantes de esquerda en 1973 https://t.co/DiAbjbi0w4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196133194690682885"}], "id": "1196160163725631498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532694412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159983425077248"], "created_at": "2019-11-17T20:15:38.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196159983425077248", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764125434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159971102265346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:15:35.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196159971102265346", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882063233686933505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196159943159754752"], "created_at": "2019-11-17T20:15:28.000Z", "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "id": "1196159943159754752", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347591104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159892098293762"], "created_at": "2019-11-17T20:15:16.000Z", "text": "Como \u00e9 o nome que se d\u00e1 aquele fen\u00f4meno onde as pessoas confundem quem da a not\u00edcia com a causa da not\u00edcia? Tipo o mensageiro que vem dizer que o rei morreu e em seguida \u00e9 linchado pela popula\u00e7\u00e3o que acha que foi ele matou o rei.", "id": "1196159892098293762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "20623657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159886284996608"], "created_at": "2019-11-17T20:15:15.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196159886284996608", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038229781681201152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159593166057474"], "created_at": "2019-11-17T20:14:05.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196159593166057474", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745018580731846660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159569837338626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:13:59.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196159569837338626", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735922416552185857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196159488836952073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayufan_95", "id": "371701360"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:13:40.000Z", "text": "@ayufan_95 Es que si se suicida la culpa no es de el como guardaespaldas jajajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196159280409436160"}], "id": "1196159488836952073", "in_reply_to_user_id": "371701360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2934353740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196159155263938560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alpha_y_Omega67", "id": "789669805007581184"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "LUPERCATS", "id": "136019254"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "AndreaChavezTre", "id": "258383944"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:12:20.000Z", "text": "@Alpha_y_Omega67 @ChairoTal @LUPERCATS @AndreaChavezTre @lopezobrador_ As\u00ed es, lo dec\u00eda por los defensores de la consulta, ya vez que se quejan de que se opine de pol\u00edtica, pero ellos apoyan, efectivamente, un proyecto suicida que s\u00f3lo demuestra la necedad de alguien que no est\u00e1 apto para gobernar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196128569514242050"}], "id": "1196159155263938560", "in_reply_to_user_id": "789669805007581184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990111383936266240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3567, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196159152160161792"], "created_at": "2019-11-17T20:12:20.000Z", "text": "RT @relatandohisto1: Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que i\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195866200120680451"}], "id": "1196159152160161792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1238430738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "QCI Nation"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/T38naIepRH", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurah_affs/status/1196159151107432451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T38naIepRH", "media_key": "3_1196159141426933760"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 54, "tag": "tinhosotbmama"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196159151107432451"], "created_at": "2019-11-17T20:12:19.000Z", "text": "QCI Nation dps que o Hector se suicidou\n#tinhosotbmama https://t.co/T38naIepRH", "id": "1196159151107432451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1141504965644627968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "kinsella"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "julia_linsss", "id": "4182566199"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196159053761789952"], "created_at": "2019-11-17T20:11:56.000Z", "text": "@TheSensei777 @julia_linsss @villiansoares Porque de acordo com o estoppel do kinsella vc deve sofrer uma puni\u00e7\u00e3o proporcional ao crime que vc cometeu, tipo \"matou, morreu\".\nEnt\u00e3o quer dizer que se a mulher abortar nem que seja de um estuprador ela deve ser condenada a morte ?\n\u00c9 isso msm que vc defende ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196157195722747904"}], "id": "1196159053761789952", "in_reply_to_user_id": "1143300808785768448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143300808785768448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196158521064271872"], "created_at": "2019-11-17T20:09:49.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196158521064271872", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032799186536857600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196158432539222016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:09:28.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196158432539222016", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614512127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3793, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196158393154777089"], "created_at": "2019-11-17T20:09:19.000Z", "text": "RT @lilicavm: Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195889923754254336"}], "id": "1196158393154777089", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830876403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196158160890998785"], "created_at": "2019-11-17T20:08:23.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196158160890998785", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293152994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196158010445438977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:07:47.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "id": "1196158010445438977", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459477921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157918183378945"], "created_at": "2019-11-17T20:07:25.000Z", "text": "RT @A3Noticias: V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196108917299982337"}], "id": "1196157918183378945", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486792703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157872431882241"], "created_at": "2019-11-17T20:07:14.000Z", "text": "a curiosidade matou o gato\nquer ser uma gatinha morta? Ent\u00e3o se segura meu bem", "id": "1196157872431882241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633534814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157847979122689"], "created_at": "2019-11-17T20:07:09.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196157847979122689", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469211807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157734128902145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:06:42.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196157734128902145", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932810597393162240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157681410678786"], "created_at": "2019-11-17T20:06:29.000Z", "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1196157681410678786", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492422834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157655011799041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:06:23.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196157655011799041", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325795132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "CalientaSol", "id": "1154371049246666754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157591275147264"], "created_at": "2019-11-17T20:06:07.000Z", "text": "@agosto @CalientaSol La remilgada clase media suicida que termina pidiendo una intervenci\u00f3n extranjera como en Venezuela o poniendo a su patria al borde de una guerra civil como en Bolivia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196110979928592384"}], "id": "1196157591275147264", "in_reply_to_user_id": "157227260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4627550895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157559788462082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:06:00.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196157559788462082", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425151613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157529996304392"], "created_at": "2019-11-17T20:05:53.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196157529996304392", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2793673482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157487155699713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "albaser", "id": "138092974"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "16Nov"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:05:43.000Z", "text": "RT @albaser: HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195895065891278848"}], "id": "1196157487155699713", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391194354"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157425654599681"], "created_at": "2019-11-17T20:05:28.000Z", "text": "Fico pensando no meu amigo que tirou a propria vida o tempo todo. Essa semana foi muito dificil.", "id": "1196157425654599681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "964033992419880960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157370889625600"], "created_at": "2019-11-17T20:05:15.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196157370889625600", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3762575116"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157155113656323"], "created_at": "2019-11-17T20:04:23.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196157155113656323", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484773882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8827, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157150676094977"], "created_at": "2019-11-17T20:04:22.000Z", "text": "@Valdirene8975 Se \u00e9 para descobrir quem matou Marielle deveria ir pra cima de quem, ent\u00e3o? Eles s\u00e3o t\u00e3o inocentes!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196110334970515457"}], "id": "1196157150676094977", "in_reply_to_user_id": "1611556308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122078969044533249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196157042060398593"], "created_at": "2019-11-17T20:03:57.000Z", "text": "RT @carlosperezED: Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196051761016057862"}], "id": "1196157042060398593", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489442260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 83, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156619396177920"], "created_at": "2019-11-17T20:02:16.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196083007725146113"}], "id": "1196156619396177920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156592204472320"], "created_at": "2019-11-17T20:02:09.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196156592204472320", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869553744278675456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156548285976577"], "created_at": "2019-11-17T20:01:59.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196156548285976577", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857957257996374016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156547329667072"], "created_at": "2019-11-17T20:01:59.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196156547329667072", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176301430409482240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8527, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196156531588374532"], "created_at": "2019-11-17T20:01:55.000Z", "text": "RT @Ralison191: En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195903426208653312"}], "id": "1196156531588374532", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13690122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196156499661381639"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:01:47.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134078430502920"}], "id": "1196156499661381639", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4287460517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156481080573953"], "created_at": "2019-11-17T20:01:43.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196156481080573953", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952557677430870016"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196156476664012807"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lightsovt", "id": "908483346199703568"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:01:42.000Z", "text": "@lightsovt La Ferrari a mio parere dovrebbe essere pi\u00f9 \"dura\" con i piloti, perch\u00e9 queste cose non dovrebbero accadere mai. L'obiettivo \u00e8 portare entrambe le macchine a casa e non fare una lotta fratricida e suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196156065936740353"}], "id": "1196156476664012807", "in_reply_to_user_id": "953368428756324354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705422901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196156396053630977"], "created_at": "2019-11-17T20:01:22.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196156396053630977", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423717740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6431, "type": "Place", "normalized_text": "Aquidauana"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/dHho1czqQw", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4-qtNwjXvb/?igshid=gq9rk0c4w04z", "display_url": "instagram.com/p/B4-qtNwjXvb/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156299366600704"], "created_at": "2019-11-17T20:00:59.000Z", "text": "N\u00c3O SUICIDA!!! \n\nN\u00e3o existe mar que o Senhor n\u00e3o possa andar por cima, Ele est\u00e1 com voc\u00ea. N\u00e3o desista Jesus te Ama e eu tamb\u00e9m!  \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\u261d\ud83c\udffb\u271d\ufe0f em Aquidauana https://t.co/dHho1czqQw", "id": "1196156299366600704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892129005289304064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156137755815937"], "created_at": "2019-11-17T20:00:21.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196156137755815937", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868035833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196156077714354176"], "created_at": "2019-11-17T20:00:07.000Z", "text": "RT @dangerlouise3: @sulistahrabudo panssexual bissexual l\u00e9sbica emo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196076700532129793"}], "id": "1196156077714354176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4739693793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196156032290082818"], "created_at": "2019-11-17T19:59:56.000Z", "text": "RT @SSonyaend: @Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196031779632820230"}], "id": "1196156032290082818", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378150143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196156026480996353"], "created_at": "2019-11-17T19:59:54.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196156026480996353", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853944239641821184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155930347548672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:59:31.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196155930347548672", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790205435596959744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155760570445829"], "created_at": "2019-11-17T19:58:51.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155760570445829", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741072151529312260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155686134198272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:58:33.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196155686134198272", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297047550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155463785689089"], "created_at": "2019-11-17T19:57:40.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155463785689089", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873111033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155291030740993"], "created_at": "2019-11-17T19:56:59.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155291030740993", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852246626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196155270742839299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:56:54.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "id": "1196155270742839299", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803520908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196155219236794368"], "created_at": "2019-11-17T19:56:42.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196155219236794368", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751918603"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196155154166358016"], "created_at": "2019-11-17T19:56:26.000Z", "text": "ova nedelja je za izvrsavanje suicida", "id": "1196155154166358016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925047500620300288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunolunax", "id": "162741619"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155103478210562"], "created_at": "2019-11-17T19:56:14.000Z", "text": "@brunolunax O meu ponto de vista n\u00e3o \u00e9 se A ou B \u00e9 pior ou hip\u00f3crita, \u00e9 tipo: o catolicismo matou milh\u00f5es e pouca gente sabe, mas o lado de Stalin e Che Guevara o pessoal tem muito mais conhecimento de quem eles foram e fizeram, sacou? Por isso eu acho pior a idolatria a igreja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196139274640470016"}], "id": "1196155103478210562", "in_reply_to_user_id": "162741619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2609513260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155091755175937"], "created_at": "2019-11-17T19:56:12.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155091755175937", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165685910756872192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.5673, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Bela Vista"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vG8ZerSEZP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4-qN0sFGRy/?igshid=n7nz0dn52jnx", "display_url": "instagram.com/p/B4-qN0sFGRy/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4-qN0sFGRy/?igshid=n7nz0dn52jnx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155082880012288"], "created_at": "2019-11-17T19:56:09.000Z", "text": "Rodovia da morte: motocicleta se parte em 3 na BR 381 \n\nUm grave acidente envolvendo 1 motocicleta matou um homem na manh\u00e3 deste domingo (17) em S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Bela Vista, no Sul de Minas Gerais. De acordo com a\u2026 https://t.co/vG8ZerSEZP", "id": "1196155082880012288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017902545400975361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155036591706113"], "created_at": "2019-11-17T19:55:58.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155036591706113", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829312565922652164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196155032170901509"], "created_at": "2019-11-17T19:55:57.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196155032170901509", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098974468809084929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154996519256064"], "created_at": "2019-11-17T19:55:49.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196154996519256064", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376804704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154924658282496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:32.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196154924658282496", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886040013"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154908287913984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:28.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "id": "1196154908287913984", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133719625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154882161549312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:22.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140415948410882"}], "id": "1196154882161549312", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154867317911553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:18.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140334369169408"}], "id": "1196154867317911553", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154856479895555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:15.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "id": "1196154856479895555", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154846287712258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:13.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140195411845121"}], "id": "1196154846287712258", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hipX6JQTRB", "expanded_url": "https://pst.cr/ERM7J", "display_url": "pst.cr/ERM7J"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/46jNeF2DSO", "expanded_url": "https://twitter.com/MxRegeneracion/status/1196154835793588225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/46jNeF2DSO", "media_key": "3_1196154833948094464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154835793588225"], "created_at": "2019-11-17T19:55:10.000Z", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en California | Peri\u00f3dico Regeneraci\u00f3n https://t.co/hipX6JQTRB https://t.co/46jNeF2DSO", "id": "1196154835793588225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063994414312419328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154829632086016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:09.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "id": "1196154829632086016", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154805519093761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:55:03.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "id": "1196154805519093761", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154788381102085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:59.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "id": "1196154788381102085", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154773558485000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:56.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "id": "1196154773558485000", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154762850447360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:53.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "id": "1196154762850447360", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154751613845504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:50.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "id": "1196154751613845504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190214262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154748052934663"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:50.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "id": "1196154748052934663", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154736120123394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:47.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134078430502920"}], "id": "1196154736120123394", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154729069502464"], "created_at": "2019-11-17T19:54:45.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196154729069502464", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934206069424951296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154724392882178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:44.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "id": "1196154724392882178", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154712883634176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:41.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "id": "1196154712883634176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154698211975169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:38.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "id": "1196154698211975169", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154685373190144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:35.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134609853059073"}], "id": "1196154685373190144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154670584094723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:31.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134653071183873"}], "id": "1196154670584094723", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154655279124484"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:27.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134717319471116"}], "id": "1196154655279124484", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154639126859777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:24.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "id": "1196154639126859777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154615764586497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:18.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "id": "1196154615764586497", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154602330185730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:15.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}], "id": "1196154602330185730", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196154593669001217"], "created_at": "2019-11-17T19:54:13.000Z", "text": "I si \u00e9s una experta su\u00efcida i s\u2019ha penjat saltant? (?) #DetectiuConan3XL", "id": "1196154593669001217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 72, "tag": "DetectiuConan3XL"}]}, "author_id": "1087482123106353152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154587650166784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:11.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137327401295873"}], "id": "1196154587650166784", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154572890349571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:08.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137271067590662"}], "id": "1196154572890349571", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154560722669568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:05.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137193334607873"}], "id": "1196154560722669568", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154546852171776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:02.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137128700370944"}], "id": "1196154546852171776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154545807736837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlbertoCor14", "id": "1145473525408522245"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "HoneyJ261", "id": "1155159104500961280"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:54:01.000Z", "text": "RT @AlbertoCor14: @HoneyJ261 @Mr_Batson @RD_Hurley si se suicida no se pierde nada  bueno es mas la sociedad sale ganando", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196119219982733312"}], "id": "1196154545807736837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365198634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154535720488960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:59.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137037142904832"}], "id": "1196154535720488960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.418, "type": "Other", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ROMUBOY1", "id": "1026465675282444289"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "HenzirS", "id": "1090949990359465984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154527591936001"], "created_at": "2019-11-17T19:53:57.000Z", "text": "@ROMUBOY1 @HenzirS C\u00eas ficam dando Ibope pra dcnauta. Se  duvidar esses caras gostaram de esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196141169253765124"}], "id": "1196154527591936001", "in_reply_to_user_id": "1026465675282444289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135931292527341569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154506242920450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:52.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "id": "1196154506242920450", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l5bp6e7cvC", "expanded_url": "https://twitter.com/dzapatillas/status/1196137031526686720", "display_url": "twitter.com/dzapatillas/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154491638288384"], "created_at": "2019-11-17T19:53:48.000Z", "text": "Jajajajja de que quer\u00eda hacer responsable al local de que su hijo es suicida y tonto https://t.co/l5bp6e7cvC", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196137031526686720"}], "id": "1196154491638288384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "104541567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154490740711425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:48.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "id": "1196154490740711425", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154472646483968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:44.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "id": "1196154472646483968", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154456871776258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:40.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "id": "1196154456871776258", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154454510317570"], "created_at": "2019-11-17T19:53:40.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196154454510317570", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929305886228664322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154442984382464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:37.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "id": "1196154442984382464", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154427721355265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:33.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "id": "1196154427721355265", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154412705685505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:30.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136002336776192"}], "id": "1196154412705685505", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154317729873920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:07.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "id": "1196154317729873920", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196154302714335234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:53:03.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196154302714335234", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036624440254181376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154195369512961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:52:38.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196154195369512961", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3772496116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154057628499969"], "created_at": "2019-11-17T19:52:05.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196154057628499969", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755880064861016066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "mulambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jay_Quaranta", "id": "743140720350007296"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Vessoni", "id": "36359552"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196154012657160196"], "created_at": "2019-11-17T19:51:54.000Z", "text": "@Jay_Quaranta @Vessoni @policiafederal @CBF_Futebol E o seu clube que \u00e9 assassino? Matou 10 crian\u00e7as, isso voc\u00ea n\u00e3o fala n\u00e9? Vsfd mulambo, se for pra comentar merda enfia o celular no cu e fica quieto, n\u00e3o fode rap\u00e1. Clube assassino!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196153320953589760"}], "id": "1196154012657160196", "in_reply_to_user_id": "743140720350007296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "773516124948467720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153966595321857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:51:43.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196153966595321857", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069970408265400321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153938195734534"], "created_at": "2019-11-17T19:51:36.000Z", "text": "Dejame ver..\nTus heridas..\nLas puedo lamer..\nAsi te olvidas..\nDe como fue el..\nY me miras..\nY te miro..\nUn plan suicida..", "id": "1196153938195734534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261009862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153872848424960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:51:21.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196153872848424960", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051172548472463360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153862396223488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:51:18.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196153862396223488", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593215084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153798135369732"], "created_at": "2019-11-17T19:51:03.000Z", "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "id": "1196153798135369732", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513285708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153765084176385"], "created_at": "2019-11-17T19:50:55.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196153765084176385", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132865697464426496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153734616760325"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:50:48.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196153734616760325", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093230013531459598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153720746188800"], "created_at": "2019-11-17T19:50:45.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196153720746188800", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4049323995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153517955862531"], "created_at": "2019-11-17T19:49:56.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196153517955862531", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136727088222867456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153509474963456"], "created_at": "2019-11-17T19:49:54.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196153509474963456", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171543658811858944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153447592140801"], "created_at": "2019-11-17T19:49:40.000Z", "text": "mds que raiva desse filme, que \u00f3dio pq esse filho da puta se matou", "id": "1196153447592140801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "906128900799045632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153380982468609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:49:24.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "id": "1196153380982468609", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858969579133034496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153287344578560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:49:01.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196153287344578560", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841432675705618433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153267602022407"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:48:57.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "id": "1196153267602022407", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344906062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "minion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HalierLol", "id": "38487724"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153233846222854"], "created_at": "2019-11-17T19:48:49.000Z", "text": "@HalierLol Se servia de consolo pra ele, ia morrer no red mesmo, ent\u00e3o o minion n\u00e3o matou ele :v", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196153042791518208"}], "id": "1196153233846222854", "in_reply_to_user_id": "38487724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1422362004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153233233891329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:48:48.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "id": "1196153233233891329", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153455568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153231799390208"], "created_at": "2019-11-17T19:48:48.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196153231799390208", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080604852735102977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153138635513856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:48:26.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "id": "1196153138635513856", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344906062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Barman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153111104110592"], "created_at": "2019-11-17T19:48:19.000Z", "text": "Barman desce mais uma q hj o grt t\u00e1 suicida", "id": "1196153111104110592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871478973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153087234326529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:48:14.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136002336776192"}], "id": "1196153087234326529", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344906062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153074391355392"], "created_at": "2019-11-17T19:48:11.000Z", "text": "Foda q piada de humor negro s\u00f3 \u00e9 de boa se tiver uma dist\u00e2ncia temporal consider\u00e1vel\n\nPode ver, piadinha com peste negra q matou milh\u00f5es, de boa, todo mundo da risada (inclusive eu)\n\nAgora faz uma piadinha sei l\u00e1, com Mariele\n\nS\u00f3 pq foi muito mais recente \u00e9 muito menos aceito", "id": "1196153074391355392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139563573288603649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196153018170916864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:47:57.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "id": "1196153018170916864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926469410700890113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152966392287233"], "created_at": "2019-11-17T19:47:45.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152966392287233", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992476305164775429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152955478716417"], "created_at": "2019-11-17T19:47:42.000Z", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196150974525661184"}], "id": "1196152955478716417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314747458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152936763711488"], "created_at": "2019-11-17T19:47:38.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152936763711488", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093913965468573697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152846049271814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:47:16.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "id": "1196152846049271814", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814686318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "bakugou"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "bakugou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capricornujung", "id": "4418332648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152814571081729"], "created_at": "2019-11-17T19:47:09.000Z", "text": "@capricornujung eu n\u00e3o falei que o bakugou \u00e9 pior como pessoa kkkk o bakugou s\u00f3 mandou o muleque se matar mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m(ainda)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152547611992070"}], "id": "1196152814571081729", "in_reply_to_user_id": "4418332648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4100398883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6LF2EfM5H9", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/aP72d8", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/aP72d8"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 120, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152764335824896"], "created_at": "2019-11-17T19:46:57.000Z", "text": "Un hombre asesina a su exmujer y a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida\n\nhttps://t.co/6LF2EfM5H9\n\nEnviado desde @updayESP", "id": "1196152764335824896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723350401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152735881674753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:46:50.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "id": "1196152735881674753", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858969579133034496"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196152633444179968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "DCS_58", "id": "18252195"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:46:25.000Z", "text": "RT @DCS_58: @RogerVinton Aquest bosc es molt fam\u00f3s al Jap\u00f3 perqu\u00e8 si hi suicida molta gent.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196152490481324034"}], "id": "1196152633444179968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478529834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c5TzsRUA9c", "expanded_url": "http://bit.ly/2NVQeza", "display_url": "bit.ly/2NVQeza"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196152596014272513"], "created_at": "2019-11-17T19:46:16.000Z", "text": "Usa,stermina la famiglia e si suicida https://t.co/c5TzsRUA9c", "id": "1196152596014272513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152589735337984"], "created_at": "2019-11-17T19:46:15.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152589735337984", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819427086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152570470907905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:46:10.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152570470907905", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848214176426340353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152569573388289"], "created_at": "2019-11-17T19:46:10.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196152569573388289", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934537463506374656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152503961866243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:55.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152503961866243", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1558582477"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196152490481324034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:51.000Z", "text": "@RogerVinton Aquest bosc es molt fam\u00f3s al Jap\u00f3 perqu\u00e8 si hi suicida molta gent.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196140620324253696"}], "id": "1196152490481324034", "in_reply_to_user_id": "478529834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18252195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152386483621890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:27.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127748714094594"}], "id": "1196152386483621890", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152365612781570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:22.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152365612781570", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260686968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152357580615681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:20.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196127884173348866"}], "id": "1196152357580615681", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152239720738819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:52.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152239720738819", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193478588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152228861632514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:49.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152228861632514", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932845385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152223446769669"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:48.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136002336776192"}], "id": "1196152223446769669", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152214093479938"], "created_at": "2019-11-17T19:44:45.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152214093479938", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714548797406371840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152210075344899"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:44.000Z", "text": "RT @jardelferreiro: -Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surrea\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148136663748608"}], "id": "1196152210075344899", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751520558165131264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152207328137217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:44.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136129910779905"}], "id": "1196152207328137217", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152190898966533"], "created_at": "2019-11-17T19:44:40.000Z", "text": "RT @RubenDragao1893: A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cag\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196034942469312516"}], "id": "1196152190898966533", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703546386156019712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152183626043393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:38.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136171384066050"}], "id": "1196152183626043393", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152164181254146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:34.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136465509552128"}], "id": "1196152164181254146", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152156220526594"], "created_at": "2019-11-17T19:44:32.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152156220526594", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188129006501146631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152144476463105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:29.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136888324775937"}], "id": "1196152144476463105", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152126969405446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:25.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196136907492724737"}], "id": "1196152126969405446", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152126214475781"], "created_at": "2019-11-17T19:44:24.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196152126214475781", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486717311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152108422193153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:20.000Z", "text": "RT @rlia1969: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137011935162369"}], "id": "1196152108422193153", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152074594996227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:12.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "id": "1196152074594996227", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502174576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152063710904320"], "created_at": "2019-11-17T19:44:10.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196152063710904320", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018692476549390336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152039887249408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:04.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "id": "1196152039887249408", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502174576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152036104036352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:44:03.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137037142904832"}], "id": "1196152036104036352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152020555702274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:59.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137128700370944"}], "id": "1196152020555702274", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196152003006750723"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:55.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137193334607873"}], "id": "1196152003006750723", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151988016361479"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:52.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137271067590662"}], "id": "1196151988016361479", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151973587902471"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:48.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137327401295873"}], "id": "1196151973587902471", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151954524774405"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:44.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137379737800706"}], "id": "1196151954524774405", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151940335493121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:40.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "id": "1196151940335493121", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502174576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151939349798912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:40.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137444141350912"}], "id": "1196151939349798912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151923746988032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:36.000Z", "text": "RT @marimaramor: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196137504510038016"}], "id": "1196151923746988032", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151894453948417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:29.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "id": "1196151894453948417", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502174576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151883993362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:27.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134791466438656"}], "id": "1196151883993362432", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151867459473415"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:23.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134717319471116"}], "id": "1196151867459473415", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151851974111232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:19.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134653071183873"}], "id": "1196151851974111232", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151834559369222"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:15.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134609853059073"}], "id": "1196151834559369222", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151817538867202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:11.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134533806067712"}], "id": "1196151817538867202", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151802812620800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:07.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134290255429633"}], "id": "1196151802812620800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151786463268864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:43:03.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134174974976000"}], "id": "1196151786463268864", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151768666820610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:59.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134078430502920"}], "id": "1196151768666820610", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151751210131456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:55.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196134001586638849"}], "id": "1196151751210131456", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151732956532737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:51.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133912319270915"}], "id": "1196151732956532737", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151713662672896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:46.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196133820183044096"}], "id": "1196151713662672896", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196151713201295361"], "created_at": "2019-11-17T19:42:46.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196151713201295361", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175808656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196151699402084357"], "created_at": "2019-11-17T19:42:43.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196151699402084357", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722470159340933120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151699070734340"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:43.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140037232046086"}], "id": "1196151699070734340", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151685091135488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:39.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140080680906752"}], "id": "1196151685091135488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151667017826305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:35.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140140411965440"}], "id": "1196151667017826305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151651029209088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:31.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140195411845121"}], "id": "1196151651029209088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151635355033600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:27.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140256434610176"}], "id": "1196151635355033600", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151614148661250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:22.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140334369169408"}], "id": "1196151614148661250", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151597073600513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:18.000Z", "text": "RT @Marisa_G_S: Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196140415948410882"}], "id": "1196151597073600513", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069740205928796161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151575795945473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NicolasFrancani", "id": "1036088042"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:42:13.000Z", "text": "@NicolasFrancani Jajaja buee re suicida, un fasiculo podria ser", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196148682997014535"}], "id": "1196151575795945473", "in_reply_to_user_id": "1036088042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187605978885382145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196151456317018112"], "created_at": "2019-11-17T19:41:45.000Z", "text": "RT @Patriar19099909: A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195817955940077568"}], "id": "1196151456317018112", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153715623"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196151258861776897"], "created_at": "2019-11-17T19:40:58.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196151258861776897", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632097105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196151075759427584"], "created_at": "2019-11-17T19:40:14.000Z", "text": "RT @bebadabiscate: vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196148836852477955"}], "id": "1196151075759427584", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005208588388831232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196150974525661184"], "created_at": "2019-11-17T19:39:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "id": "1196150974525661184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}], "includes": {"users": [{"location": "Distrito Capital, Venezuela", "verified": false, "name": "V\u00edctor Bol\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 6958, "following_count": 5651, "tweet_count": 86593, "listed_count": 10}, "username": "vd_bolivar72", "id": "2519055872"}, {"verified": false, "name": "RAM\u00d3N MUDARRA", "public_metrics": {"followers_count": 9901, "following_count": 6292, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "username": "RAMNMUDARRA1", "id": "2710688610"}, {"location": "camila", "verified": false, "name": "\u200d\u200d\u200d\u200d \u200d\u200d\u200d\u200d \u200d\u200d\ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddcc.", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 709, "tweet_count": 51404, "listed_count": 21}, "username": "thwildestchaos", "id": "898978738293141504"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Antonio S.A.A.C. #Rechazo, #22 %, #44 %, #62 % )", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 7005, "tweet_count": 410795, "listed_count": 99}, "username": "samyaboid", "id": "247932335"}, {"verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 1758, "tweet_count": 32712, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}, {"location": " rj", "verified": false, "name": "stherry", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 763, "tweet_count": 59266, "listed_count": 5}, "username": "killedbyshawty", "id": "1032763833348235271"}, {"location": "ative as notifica\u00e7\u00f5es", "verified": false, "name": "EM CASA", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 5, "tweet_count": 215, "listed_count": 1}, "username": "_quarentena", "id": "1135981233199112192"}, {"verified": false, "name": "Luz marina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 313, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "username": "lusuescun", "id": "195529369"}, {"location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "Liliana R", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2856, "tweet_count": 89597, "listed_count": 11}, "username": "LiliTongo", "id": "261754449"}, {"verified": false, "name": "Beethoven", "public_metrics": {"followers_count": 5235, "following_count": 5126, "tweet_count": 312815, "listed_count": 29}, "username": "oteb1000", "id": "211568474"}, {"location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "verified": false, "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "id": "359476462"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 544, "tweet_count": 43019, "listed_count": 1}, "username": "shitmartu", "id": "2432158882"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "guido", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "username": "guidomart1n", "id": "127859520"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Marisol Teijeiro Romero", "public_metrics": {"followers_count": 22312, "following_count": 5975, "tweet_count": 59866, "listed_count": 29}, "username": "mteijeiro", "id": "140442301"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "ANTONIO COLCHERO", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1958, "tweet_count": 289522, "listed_count": 3}, "username": "ANTONIO_CRGUEZ", "id": "492076554"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Carlos P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 13129, "following_count": 993, "tweet_count": 55431, "listed_count": 193}, "username": "CPZFootball", "id": "275552087"}, {"verified": false, "name": "DisagioIsTheNewBlack", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 2956, "tweet_count": 42288, "listed_count": 9}, "username": "Disagio4all", "id": "900702068788342785"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "SEBI", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 521, "tweet_count": 82674, "listed_count": 4}, "username": "veneradobendito", "id": "409822792"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "MaUriCio Javier #8", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 1607, "tweet_count": 63827, "listed_count": 5}, "username": "majaburns", "id": "1306228968"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sylispooky", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 547, "tweet_count": 88045, "listed_count": 16}, "username": "Syliconna", "id": "1480453021"}, {"location": "They/she // LgbTA // Zgz", "verified": false, "name": "\ud83d\udc80 Edelgard (they/she) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 882, "tweet_count": 146692, "listed_count": 26}, "username": "cintia__bc", "id": "1059018496925941760"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}, {"verified": false, "name": "F R E N C H", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 37, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "username": "Al62577194", "id": "1185011660823650305"}, {"location": "uruguai", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}, "username": "xcasaa", "id": "2147983818"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Raquel Maximoff Bishop de Arendelle\ud83c\udfba", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1513, "tweet_count": 102066, "listed_count": 7}, "username": "raquelmad16_97", "id": "240738047"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Basil loves Rhaenyra", "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 1055, "tweet_count": 87303, "listed_count": 47}, "username": "Basiluisco", "id": "1606418510"}, {"verified": false, "name": "Shamas", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 128, "tweet_count": 20938, "listed_count": 0}, "username": "shamasabraham", "id": "3524704276"}, {"verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161130, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 639, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "username": "mapivers", "id": "1042052025469599749"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"location": "Seville, Spain", "verified": false, "name": "M\u00edster SFC", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 637, "tweet_count": 16180, "listed_count": 22}, "username": "Mister_SFC", "id": "441246035"}, {"verified": false, "name": "Ailen Duarte Salza", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 273, "tweet_count": 18451, "listed_count": 0}, "username": "ailenduarte__", "id": "1066035060237832193"}, {"location": "Palermo", "verified": false, "name": "Pino Apprendi", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 3164, "tweet_count": 22682, "listed_count": 40}, "username": "pinoapprendi", "id": "219116106"}, {"location": "Valencia/Madrid", "verified": false, "name": "Alberto Garc\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 969, "tweet_count": 46430, "listed_count": 18}, "username": "agarces94", "id": "362513910"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137938, "listed_count": 18}, "username": "PioIin", "id": "2759360504"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5b\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 575, "tweet_count": 69975, "listed_count": 4}, "username": "najupter_", "id": "2468334949"}, {"verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 434, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "username": "SchreaveWeasley", "id": "1176301349673345025"}, {"location": "800", "verified": false, "name": "renato", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 727, "tweet_count": 9276, "listed_count": 0}, "username": "_renato_02", "id": "882702632598605825"}, {"location": "4560", "verified": false, "name": "Leal", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 228, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}, "username": "RuiLeal9", "id": "928752591424622592"}, {"verified": false, "name": "Life coaching", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2616, "tweet_count": 48460, "listed_count": 1}, "username": "Lifecoachingmpr", "id": "3306367630"}, {"location": "La Fortaleza", "verified": false, "name": "Lu\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1490, "tweet_count": 76418, "listed_count": 3}, "username": "Lulaa_Medina", "id": "754681436746186752"}, {"location": "Avar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd6a \ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 0, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "username": "_achorona", "id": "1141331584169238528"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "victor barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 229, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "username": "vicmall2", "id": "628967084"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Penafiel, Portugal", "verified": false, "name": "Nuno", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 442, "tweet_count": 10379, "listed_count": 2}, "username": "NunoMiguel_17", "id": "734161754746441732"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Bravo F", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1646, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}, "username": "CarlosJBravof", "id": "909082282769764353"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Alegr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 46, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "username": "MuliCharts", "id": "4241806942"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rudy Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1841, "tweet_count": 27070, "listed_count": 9}, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Emanuela Siqueira", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 1500, "tweet_count": 21382, "listed_count": 21}, "username": "notasaleatorias", "id": "937774828039426048"}, {"verified": false, "name": "Poeta \u00c1lvaro Faria", "public_metrics": {"followers_count": 17754, "following_count": 9610, "tweet_count": 64963, "listed_count": 59}, "username": "Alvaro_de_Faria", "id": "4493264074"}, {"verified": false, "name": "est\u00fapido", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 237, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "username": "blublableblo", "id": "1086251633686835203"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Facundin", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 127, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "username": "Faaqzz", "id": "2932184571"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Verniere", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 813, "tweet_count": 36953, "listed_count": 36}, "username": "IVerniere", "id": "921243626"}, {"location": "Jaca, Huesca", "verified": false, "name": "El ingenioso y vago \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf9e\ud83d\udcfa\ud83c\udfae\ud83c\udfb5\ud83d\udcd5", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1986, "tweet_count": 50581, "listed_count": 36}, "username": "Miru_Jaca", "id": "156735627"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "claudio sanhueza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1( #RECHAZO)", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1164, "tweet_count": 30082, "listed_count": 2}, "username": "solo_claudioSan", "id": "263715248"}, {"location": "Itaugu\u00e1 - Paraguay", "verified": false, "name": "Adi", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 863, "tweet_count": 5413, "listed_count": 2}, "username": "adilsonllano", "id": "357857206"}, {"verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 120, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "sofrendopeloyug", "id": "1184097314450919424"}, {"verified": false, "name": "ana\ud83d\udc1c", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}, {"location": "ela/dela \u2022 21", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 23, "tweet_count": 7933, "listed_count": 0}, "username": "TRHSTARK", "id": "1116879359992913920"}, {"location": "Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe- Asuncion ", "verified": false, "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83e\udeb7\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1557, "tweet_count": 31838, "listed_count": 2}, "username": "evelyn_arrie", "id": "1123665008"}, {"verified": false, "name": "carlos sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1652, "tweet_count": 41010, "listed_count": 6}, "username": "casagon", "id": "282984551"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "nathy bo bathy", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 289, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "username": "nathsymrr", "id": "3019173685"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d \ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 11754, "following_count": 613, "tweet_count": 60009, "listed_count": 0}, "username": "youarepunk", "id": "636535780"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mataderos", "verified": false, "name": "Kumara, La hija del Camionero\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udcab\u2651 No cobro plan", "public_metrics": {"followers_count": 12914, "following_count": 11445, "tweet_count": 107074, "listed_count": 5}, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}, {"location": "Las Talitas Tucuman, Argentina", "verified": false, "name": "Nassito Men\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 3824, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}, "username": "NassitoMenndez1", "id": "1122174459677499399"}, {"verified": false, "name": "LIC PEREZ VICTOR", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1669, "tweet_count": 35643, "listed_count": 0}, "username": "LICPerezvictor2", "id": "1051487136"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "El Terrible Cumanes", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 703, "tweet_count": 26723, "listed_count": 2}, "username": "elterribleman", "id": "336267566"}, {"location": "Umuarama, Brasil", "verified": false, "name": "maria clara", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 221, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}, "username": "mariacampsss", "id": "945665563166171139"}, {"location": "Rj \ud83c\udf34", "verified": false, "name": "R\u0338X\u0338S\u0338P\u0338", "public_metrics": {"followers_count": 20614, "following_count": 15425, "tweet_count": 2511, "listed_count": 40}, "username": "rxspcx", "id": "829664465859788800"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 152, "tweet_count": 43374, "listed_count": 2}, "username": "Miguel_Pe_V", "id": "1164448940407894016"}, {"location": "Zidaaane!! Ohh fantastic!!!", "verified": false, "name": "Don Reale", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 521, "tweet_count": 123273, "listed_count": 18}, "username": "realemadrid5", "id": "2331943259"}, {"location": "perdida", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 370, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "username": "Anna_Carolinamn", "id": "4483568896"}, {"verified": false, "name": "jonander gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 164, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "username": "jonanderge", "id": "3855846803"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 494, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "username": "bielfelipew", "id": "889130286512033793"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 309, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "username": "laurxtozxtti", "id": "1027366199938695168"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Edjarit 117 (commissions always open)", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 106, "tweet_count": 7137, "listed_count": 5}, "username": "edjarit", "id": "293149760"}, {"location": "California", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Katarn\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 23577, "following_count": 140, "tweet_count": 2348, "listed_count": 21}, "username": "katarn343", "id": "2593911265"}, {"location": "Indaiatuba,SP", "verified": false, "name": "Risada World", "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 367, "tweet_count": 37073, "listed_count": 3}, "username": "RisadaWorld", "id": "892209723327512576"}, {"location": "cu de satanas ", "verified": false, "name": "IRM\u00c3 DEUSIMAR", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 768, "tweet_count": 16248, "listed_count": 0}, "username": "amirellasu", "id": "723945076490145792"}, {"location": "Morta", "verified": false, "name": "bibo 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 930, "tweet_count": 32094, "listed_count": 1}, "username": "juju_mcs", "id": "1606718198"}, {"verified": false, "name": "marugon", "public_metrics": {"followers_count": 9937, "following_count": 38, "tweet_count": 34360, "listed_count": 3}, "username": "marugonzalezb1", "id": "282316849"}, {"verified": false, "name": "Agustina\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 716, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}, "username": "agustaboada2225", "id": "599523223"}, {"verified": false, "name": "Edu\ud83e\udd2b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 398, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "username": "eduardomenocio", "id": "132496173"}, {"location": "SP- Brasil", "verified": false, "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 122335, "following_count": 116873, "tweet_count": 69511, "listed_count": 82}, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}, {"verified": false, "name": "1 9 9 6", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 147, "tweet_count": 10418, "listed_count": 0}, "username": "midthay", "id": "801184108546314240"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "WILFREDO", "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 6006, "tweet_count": 126034, "listed_count": 22}, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "mila salswach", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "username": "albaser", "id": "138092974"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pina Krassovski", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1917, "tweet_count": 80758, "listed_count": 13}, "username": "pina_krassov", "id": "1884463387"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "Marco Saez", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 415, "tweet_count": 12635, "listed_count": 1}, "username": "Anton_Saez", "id": "1283433282"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "name": "ivilin", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 226, "tweet_count": 8232, "listed_count": 0}, "username": "ivilinlima", "id": "740550845310341124"}, {"location": "Florida, Uruguay", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 483, "tweet_count": 18655, "listed_count": 1}, "username": "lunilab_", "id": "767122288235909121"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Zona Sul", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 guilherme \u2649\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 12218, "following_count": 11973, "tweet_count": 81331, "listed_count": 20}, "username": "hawkeyeswift", "id": "874694745305513986"}, {"verified": false, "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Quaglia", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 2421, "tweet_count": 186137, "listed_count": 36}, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}, {"verified": false, "name": "Diogo Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1606, "tweet_count": 67686, "listed_count": 6}, "username": "diopacheco", "id": "156953927"}, {"verified": false, "name": "stugry", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 940, "tweet_count": 37339, "listed_count": 1}, "username": "Cloudykld", "id": "4853484776"}, {"verified": false, "name": "Dan / \u8ac7", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1717, "tweet_count": 105035, "listed_count": 11}, "username": "jetstream_dan_", "id": "765345282586505217"}, {"verified": false, "name": "larri", "public_metrics": {"followers_count": 11413, "following_count": 11371, "tweet_count": 10634, "listed_count": 0}, "username": "larri44292938", "id": "1196171793884745728"}, {"location": "na zona", "verified": false, "name": "\ud83c\udf88\ud835\udd07\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e?\u00bf \u00f8 9\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 182, "tweet_count": 10470, "listed_count": 0}, "username": "duard_aaaa", "id": "929078294049443842"}, {"location": "Derry", "verified": false, "name": "kl\u0251us", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2185, "tweet_count": 13218, "listed_count": 3}, "username": "loserey", "id": "1084926772192440320"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Varago", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 93, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "GabyVarago2", "id": "1024849008999780352"}, {"location": "Ariquemes, Brasil", "verified": false, "name": "pizza \ud83d\udcaf no\u00e7\u00e3o \ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 201, "tweet_count": 182, "listed_count": 1}, "username": "Hemillypizza", "id": "1014000854226042880"}, {"location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "verified": false, "name": "Gianluca 1893 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u271d\ufe0f\u2764\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 189, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "Gian_Lastrico", "id": "2558553223"}, {"location": "Bari", "verified": false, "name": "Marcello Gemmato \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 580, "tweet_count": 7375, "listed_count": 27}, "username": "marcellogemmato", "id": "211191573"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "Ju", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 241, "tweet_count": 31163, "listed_count": 0}, "username": "ajasantos7", "id": "936685063915409408"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Lolo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 146, "tweet_count": 971, "listed_count": 4}, "username": "Manu_LoRo", "id": "291911752"}, {"verified": false, "name": "lapilaca", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1363, "tweet_count": 132314, "listed_count": 54}, "username": "tamangha", "id": "2354704705"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}, {"verified": false, "name": "Marcela Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 144, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "username": "MarcelaR068", "id": "1194418422697930752"}, {"location": "en un cumple", "verified": false, "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1366, "tweet_count": 76175, "listed_count": 3}, "username": "JoCruzado", "id": "205872546"}, {"verified": false, "name": "yoko onion", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 402, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "username": "aesthetic__shit", "id": "916082114981974016"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "name": "mav", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2216, "tweet_count": 63208, "listed_count": 3}, "username": "mavirinxldi", "id": "1357883671"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Derret", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 64, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "Derret_Souza", "id": "1607297197"}, {"location": "Lado B da terra plana", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Costa", "public_metrics": {"followers_count": 31142, "following_count": 822, "tweet_count": 52078, "listed_count": 128}, "username": "flaviocostaf", "id": "250769217"}, {"location": "Etemenanki        ", "verified": false, "name": "Giuseppe Sarno", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 203, "tweet_count": 56279, "listed_count": 150}, "username": "BEPPESARNO", "id": "4622622557"}, {"verified": false, "name": "hector", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 308, "listed_count": 0}, "username": "hector25829057", "id": "1195687045127118848"}, {"verified": true, "name": "#PamelaJilesDiputada", "public_metrics": {"followers_count": 651349, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"location": "Melilla", "verified": false, "name": "paul xavier", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 704, "tweet_count": 16666, "listed_count": 3}, "username": "PabloCalMuriana", "id": "962697553"}, {"location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Barros", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1967, "tweet_count": 97735, "listed_count": 2}, "username": "lucassaurab", "id": "2947276163"}, {"verified": false, "name": "Sr Ninguem - Fator Pansexual", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 508, "tweet_count": 31908, "listed_count": 0}, "username": "mont_hbk", "id": "109103243"}, {"location": "curitiba", "verified": false, "name": "melmel\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 246, "tweet_count": 10837, "listed_count": 1}, "username": "mel_kokot", "id": "1118870122440138752"}, {"location": "Neon City", "verified": false, "name": "\u4e43\u4e47\uff72\uff91", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 260, "tweet_count": 29432, "listed_count": 14}, "username": "Beta5o", "id": "2784258180"}, {"verified": false, "name": "El_Granerer", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 365, "tweet_count": 80930, "listed_count": 0}, "username": "El_Granerer", "id": "906560536489414656"}, {"location": "Gravity Falls, Oregon", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Jr a.k.a AJ", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1625, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "username": "ChoraoTaru", "id": "2888908296"}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "name": "Ricardo Rente", "public_metrics": {"followers_count": 19498, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}, {"location": "el para\u00edso", "verified": false, "name": "Rebelde con causa", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 10388, "tweet_count": 35782, "listed_count": 10}, "username": "maicucha30", "id": "1685001962"}, {"location": "La cara oculta de la \ud83c\udf15", "verified": false, "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 232, "tweet_count": 48995, "listed_count": 0}, "username": "YaNoMolasNada", "id": "1081018639690727424"}, {"location": "She/Her", "verified": false, "name": "Dianilla diablilla \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udead", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 35889, "listed_count": 1}, "username": "erischaotic", "id": "1044657997245534208"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nico", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 607, "tweet_count": 9405, "listed_count": 1}, "username": "Nstrusi8", "id": "2311172852"}, {"location": "Viam\u00e3o", "verified": false, "name": "franciele", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 680, "tweet_count": 35064, "listed_count": 1}, "username": "morosinifran", "id": "754808928240828416"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Pedro Maqueda", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 413, "tweet_count": 10240, "listed_count": 2}, "username": "pmaqueda11", "id": "1525027290"}, {"verified": false, "name": "Dimi", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 38, "tweet_count": 5711, "listed_count": 1}, "username": "DimiBelkior", "id": "1143300808785768448"}, {"location": "United States of Aquiraz", "verified": false, "name": "\u9b5a", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 127, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "username": "Sakanador", "id": "1041052297512579073"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "ramos", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 297, "tweet_count": 12464, "listed_count": 0}, "username": "____excelsior", "id": "925398634321072130"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "Daiv", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 196, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}, "username": "davvmarq", "id": "849688182874669057"}, {"location": "Toro Pampa", "verified": false, "name": "Augusto Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 40163, "following_count": 12707, "tweet_count": 24272, "listed_count": 24}, "username": "Aubar77", "id": "228699519"}, {"location": "Il piu bello paese", "verified": false, "name": "Leti Martinez Bogarin", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 519, "tweet_count": 5226, "listed_count": 1}, "username": "BogarinLeti", "id": "1033309002996871168"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "costagraca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 1146, "tweet_count": 24494, "listed_count": 1}, "username": "costagraca2", "id": "1147564919845466114"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Douglas Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 398304, "following_count": 394, "tweet_count": 11225, "listed_count": 613}, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"verified": false, "name": "EDER FABRICIO", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "username": "BICIOPIAGET", "id": "467543237"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "CARMEN  NOBREGA", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1707, "tweet_count": 163445, "listed_count": 24}, "username": "CARMENNOBREGA", "id": "133488068"}, {"location": "Hong Kong", "verified": false, "name": "Winston Ling", "public_metrics": {"followers_count": 73703, "following_count": 4487, "tweet_count": 73222, "listed_count": 209}, "username": "WinstonLing", "id": "36413526"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Mori7a", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 1470, "tweet_count": 102202, "listed_count": 0}, "username": "MowiEdlp17", "id": "713224879"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 146, "tweet_count": 30969, "listed_count": 11}, "username": "PMaratonando", "id": "1114024644154097664"}, {"verified": false, "name": "Nicky \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 135, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}, "username": "minamaluvida", "id": "1077262944847753218"}, {"location": "Villa del rosario", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcbe", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 136, "tweet_count": 4669, "listed_count": 0}, "username": "mariquarantelli", "id": "2600500471"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 400, "tweet_count": 25518, "listed_count": 0}, "username": "_Ribax_", "id": "970360376964599810"}, {"verified": false, "name": "Fanfiqueira Shipper Cadelinha", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 334, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "username": "sicmundusrebel", "id": "1101897317697900545"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Dell", "public_metrics": {"followers_count": 119970, "following_count": 458, "tweet_count": 36415, "listed_count": 96}, "username": "jardelferreiro", "id": "2826819695"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Gabriela\u24df\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 314, "tweet_count": 4953, "listed_count": 0}, "username": "AnaGabriela311", "id": "709897077413822465"}, {"location": "Con Bowie en los o\u00eddos", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 141, "tweet_count": 16604, "listed_count": 2}, "username": "h8h8h8h8h88h", "id": "18415848"}, {"location": "Quissam\u00e3, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds Gon\u00e7alves \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 116, "tweet_count": 3670, "listed_count": 0}, "username": "coxiane_17", "id": "935962925856186368"}, {"location": "Aqu\u00ed               Te sigue", "verified": false, "name": "\u0420\u0437\u044f\u044f\u043e\u0440\u0446\u0438\u043a\u0447", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 7, "tweet_count": 74594, "listed_count": 37}, "username": "heavyindignado", "id": "2310816637"}, {"verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}, {"verified": false, "name": "Nani2black", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 195, "tweet_count": 20239, "listed_count": 1}, "username": "nani2black", "id": "1442274390"}, {"verified": false, "name": "Rubiooscurocasinegro", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 304, "tweet_count": 12097, "listed_count": 1}, "username": "Rubiooscurocasi", "id": "4651943128"}, {"location": "Majadahonda, Madrid. ", "verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"location": "Navarra", "verified": false, "name": "Luis G\u00f3mez Ortigosa", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 709, "tweet_count": 638, "listed_count": 3}, "username": "Lagortigosa", "id": "286642153"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 484, "tweet_count": 148631, "listed_count": 0}, "username": "vale189_", "id": "815380815861280768"}, {"verified": false, "name": "yazmira navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4047, "tweet_count": 21251, "listed_count": 1}, "username": "yazmirand", "id": "101470168"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697186, "following_count": 830, "tweet_count": 708129, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"verified": false, "name": "Camus de Aqu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 7381, "following_count": 297, "tweet_count": 186172, "listed_count": 26}, "username": "risos", "id": "21061840"}, {"location": "...", "verified": false, "name": "malum vindex", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 499, "tweet_count": 66567, "listed_count": 15}, "username": "Malvin7S", "id": "357166761"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "cami\ud83e\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 392, "tweet_count": 19249, "listed_count": 0}, "username": "ccamimrtz", "id": "3047910730"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Davidona14", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 442, "tweet_count": 16375, "listed_count": 0}, "username": "Davidona1991", "id": "441844933"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alberto Gago", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 402, "tweet_count": 62319, "listed_count": 7}, "username": "GaagoSFC", "id": "753368209164759041"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Bell \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 313, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "username": "Mar_Isabel_Ram", "id": "879510351364096000"}, {"location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "PPC PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 143, "tweet_count": 1654, "listed_count": 14}, "username": "ppc_peru", "id": "923299032176447488"}, {"location": "25 & 26 maio \u2661", "verified": false, "name": "Jay' \uc81c\uc774 Earth age & Dynamite \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 502, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "username": "aroxtae", "id": "918675090446757889"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Il Sovranista\u20a4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddca\u26cf", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 146, "tweet_count": 115962, "listed_count": 1}, "username": "sovranista375", "id": "886056563378708486"}, {"verified": false, "name": "Juguete On\u00edrico \ud83d\udc46", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 343, "tweet_count": 53271, "listed_count": 5}, "username": "NoEsZura", "id": "850864411"}, {"location": "asteroide B612", "verified": false, "name": "777", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 425, "tweet_count": 70939, "listed_count": 12}, "username": "Urlocalstoned", "id": "581240734"}, {"location": "Stucked en casa", "verified": false, "name": "Fuentel", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 860, "tweet_count": 7792, "listed_count": 2}, "username": "Fuentel_VGC", "id": "2925654736"}, {"verified": false, "name": "ChikoCheez", "public_metrics": {"followers_count": 10646, "following_count": 781, "tweet_count": 21777, "listed_count": 70}, "username": "ChikoritaCheez", "id": "377775888"}, {"location": "Primavera do Leste, Brasil", "verified": false, "name": "cellzinho-", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 392, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}, "username": "MarcellFloresJ1", "id": "1042622985935495168"}, {"verified": false, "name": "MOVED TO @RETR0AIDEN", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 535, "tweet_count": 35795, "listed_count": 16}, "username": "AIDENJ0ESTAR", "id": "1065743513613156352"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "Mercedes Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 418, "tweet_count": 6694, "listed_count": 3}, "username": "MercedesCruzPor", "id": "492351342"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24110, "listed_count": 0}, "username": "HelenaSingerS", "id": "872952387161518080"}, {"verified": false, "name": "Monica Lydia Herrera Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 117, "tweet_count": 116978, "listed_count": 0}, "username": "monicalydiaher2", "id": "761059080970526720"}, {"location": "Treinta y Tres, Uruguay", "verified": false, "name": "guada \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 456, "tweet_count": 20555, "listed_count": 0}, "username": "g_irigoin", "id": "760236477573988353"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo V\u00e1squez B", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1053, "tweet_count": 1241, "listed_count": 8}, "username": "f3PBlaster", "id": "2804115014"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "JBB", "public_metrics": {"followers_count": 6578, "following_count": 1797, "tweet_count": 44073, "listed_count": 142}, "username": "jorgeberrocall", "id": "41298189"}, {"location": "latinoam\u00e9rica ayuda", "verified": false, "name": "\u30e1\u30ea\u30fc\u306e\u3046\u305f", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 62, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "username": "merrymista", "id": "964985030924697600"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Thiany", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 317, "tweet_count": 12964, "listed_count": 3}, "username": "thinunesf", "id": "270119200"}, {"verified": false, "name": "Juanka\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 125, "tweet_count": 17025, "listed_count": 1}, "username": "Juanca_6363", "id": "1162367044500774919"}, {"verified": false, "name": "Castellano.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 238, "tweet_count": 38061, "listed_count": 2}, "username": "recaredo126", "id": "1080049840615243776"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jay", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1506, "tweet_count": 24614, "listed_count": 0}, "username": "Jaywf24", "id": "1305096840"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Rog\u00e9rio Correia", "public_metrics": {"followers_count": 94466, "following_count": 5845, "tweet_count": 88963, "listed_count": 385}, "username": "RogerioCorreia_", "id": "245392082"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "De Eindhoven a la Gloria", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3393, "tweet_count": 60727, "listed_count": 16}, "username": "AlUniendo", "id": "1093284294531973120"}, {"location": "Octa Campe\u00e3o ", "verified": false, "name": "\u2764\ud83d\udda4\ud83c\udfc6 \ud83c\udd63\ud83c\udd50\ud83c\udd63\ud83c\udd50 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\u1d9c\u1d43\u1d50\u1d56\u1d49\u1d43 \ud83c\udfc6\u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 16118, "following_count": 7075, "tweet_count": 60228, "listed_count": 10}, "username": "TataRN_1895", "id": "965659461816856576"}, {"location": "Juazeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Shaolin Matador de Porco", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 500, "tweet_count": 39174, "listed_count": 4}, "username": "pedrorogerioFB", "id": "175840805"}, {"location": "Vila Nova de Gaia", "verified": false, "name": "Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 256, "tweet_count": 41737, "listed_count": 3}, "username": "jose_almeida8", "id": "2714619145"}, {"location": "est\u00e1dio do drag\u00e3o", "verified": false, "name": "R\u00faben\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 1230, "tweet_count": 187549, "listed_count": 27}, "username": "Ruben_24_1893", "id": "3045067012"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "mari carmen", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 3345, "tweet_count": 115199, "listed_count": 8}, "username": "anoxiaplus", "id": "375144196"}, {"verified": false, "name": "Azotepacense", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 152, "tweet_count": 1923, "listed_count": 3}, "username": "Azotepacense1", "id": "1139253202099068931"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"location": "Acarigua, Venezuela", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Manuel S\u00e1nchez (Chuma)", "public_metrics": {"followers_count": 18591, "following_count": 232, "tweet_count": 17512, "listed_count": 138}, "username": "sexpirituales", "id": "236136060"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "St\u00e9fany", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}, "username": "Stefanyy_dias", "id": "1175398809465249793"}, {"location": "Benjamin Aceval - Paraguay", "verified": false, "name": "Cesar Palma", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 312, "tweet_count": 10413, "listed_count": 0}, "username": "Panzoca08", "id": "784827467718651904"}, {"verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco", "verified": false, "name": "Ana Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1751, "tweet_count": 43410, "listed_count": 37}, "username": "varelavito", "id": "457737235"}, {"location": "villanelle's apartment", "verified": false, "name": "bot da lorde", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 2607, "tweet_count": 9507, "listed_count": 13}, "username": "wrongshepherdx", "id": "320926576"}, {"location": "ZN!", "verified": false, "name": "MANOG", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 437, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "username": "GBDOSUCO", "id": "3383876134"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 393, "tweet_count": 3457, "listed_count": 0}, "username": "Augvictor2", "id": "1520519047"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "10a", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 435, "tweet_count": 31405, "listed_count": 1}, "username": "dezasstre", "id": "711605434948329472"}, {"verified": false, "name": "La Santa Diabla", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1010, "tweet_count": 236142, "listed_count": 28}, "username": "lisi74", "id": "76841773"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "papita pride\ud83c\udf08\ud83c\udf5f\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 1121, "tweet_count": 194951, "listed_count": 0}, "username": "MilyCvenfold", "id": "428604557"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Blau", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 747, "tweet_count": 46939, "listed_count": 23}, "username": "bluepoltergeist", "id": "264863992"}, {"verified": false, "name": "Diana Mu\u00f1oz C", "public_metrics": {"followers_count": 45587, "following_count": 4465, "tweet_count": 42495, "listed_count": 153}, "username": "DianaMunozC", "id": "61243172"}, {"location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "Pio", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 296, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "username": "piodarling", "id": "1058168122040033280"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Weki", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 570, "tweet_count": 4288, "listed_count": 0}, "username": "Weki_XII", "id": "4889616491"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "fake the reality", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 96, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "username": "f4k3th3r34l1ty", "id": "982435273152790528"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Isa M.", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 925, "tweet_count": 97564, "listed_count": 24}, "username": "isatumas", "id": "4196637784"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41023, "listed_count": 2}, "username": "elpostlector", "id": "1119748332337942528"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "name": "Marcos V\u00e1squez Mazzotti \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4160, "tweet_count": 134209, "listed_count": 17}, "username": "MAZZOTTIPERU", "id": "34827336"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "kihienjeff", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 735, "tweet_count": 43800, "listed_count": 6}, "username": "kihienjeff", "id": "717023636033372160"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Floir\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "username": "floiranreyes", "id": "119398920"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "clarinha vrum vrum \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 894, "tweet_count": 65240, "listed_count": 3}, "username": "transglodita", "id": "775628703019757568"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya -SBD-", "verified": false, "name": "D\ud83c\udf97niCascales|\\\u2b50/|\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\uddeeSomRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 5489, "tweet_count": 22405, "listed_count": 55}, "username": "danicascales", "id": "322540271"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marta Serra", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 148, "tweet_count": 252, "listed_count": 4}, "username": "Tabarnesa_feliz", "id": "913688718296387584"}, {"verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 323, "tweet_count": 4889, "listed_count": 0}, "username": "LaEncargada1", "id": "1116033013652119553"}, {"location": "In a Lovecraft novel.", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19 L\u03b9\u0442\u0442\u0196\u0454 \u0190\u044f\u03b9\u0455 \u2022 | Lunatic Charm in progress \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 713, "tweet_count": 53957, "listed_count": 8}, "username": "MyLittlDisaster", "id": "3059579609"}, {"location": "Brasil/ SC/ Tubarao/", "verified": false, "name": "ANTUNES\ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 380, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}, "username": "TbLarissa", "id": "527970108"}, {"verified": false, "name": "Soto", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 448, "tweet_count": 6235, "listed_count": 1}, "username": "FranSotoGago", "id": "467479785"}, {"verified": false, "name": "leite", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 367, "tweet_count": 13115, "listed_count": 0}, "username": "cheiraaleite", "id": "1104379972624543744"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "name": "rosinha", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 255, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "username": "birolego", "id": "1011928355141275649"}, {"location": "Ourense ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda de la O Teijei", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 160, "tweet_count": 6010, "listed_count": 3}, "username": "MariolaTeijeiro", "id": "3326383119"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Joel Cotuc", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 258, "tweet_count": 2462, "listed_count": 1}, "username": "jcoteli", "id": "196647829"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Carolina_Sarti", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "NURI\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 476, "tweet_count": 21257, "listed_count": 0}, "username": "nuriicg", "id": "920357798453620738"}, {"verified": false, "name": "Poeta Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1852, "tweet_count": 162, "listed_count": 1}, "username": "suicida_maldito", "id": "710987344065773568"}, {"location": "An\u00e1polis- GO", "verified": false, "name": "Mirandovisky", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 85, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "username": "letssmiranda", "id": "162432272"}, {"location": "140118 Hyun.", "verified": false, "name": "\uc2e0 \u060cSEJUN.", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1664, "tweet_count": 17618, "listed_count": 2}, "username": "98LSJN", "id": "746363515112427520"}, {"location": " | B\u1d07\u1d00's 0102", "verified": false, "name": "\u13b7\uabbb\uab71\uab90\uab8b\uab9c\uabae", "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2378, "tweet_count": 31230, "listed_count": 3}, "username": "793WICKED", "id": "894244806305734656"}, {"verified": false, "name": "g\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 885, "tweet_count": 61167, "listed_count": 13}, "username": "lawrpedretti", "id": "967631241137750016"}, {"location": "Distrect 12", "verified": false, "name": "\u0391\u03bb\u03b5\u03c3\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2707, "tweet_count": 44646, "listed_count": 8}, "username": "skillzasdonuts", "id": "388993093"}, {"location": "Milano", "verified": false, "name": "Magolly", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1831, "tweet_count": 9339, "listed_count": 1}, "username": "Mag_Olly", "id": "962952061"}, {"location": "Minerinha ", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 5366, "following_count": 5616, "tweet_count": 70509, "listed_count": 2}, "username": "KeepcalmBarros", "id": "190058402"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "rata hiperactiva", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 106, "tweet_count": 16482, "listed_count": 1}, "username": "fxrcxr", "id": "445296567"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 991, "tweet_count": 15275, "listed_count": 6}, "username": "josecargonhue", "id": "260435193"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "RuSa", "public_metrics": {"followers_count": 5460, "following_count": 831, "tweet_count": 87511, "listed_count": 5}, "username": "rusanovuy", "id": "136084455"}, {"verified": false, "name": "Vittorio Fabi", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 773, "tweet_count": 2056, "listed_count": 2}, "username": "vittoriofabi616", "id": "2370958777"}, {"verified": false, "name": "JEREZ~X\u00c8R\u00c8S~SHERRY", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 184, "tweet_count": 24988, "listed_count": 7}, "username": "manueedelgado", "id": "3429470680"}, {"location": "Esmoriz ", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 103, "tweet_count": 20080, "listed_count": 1}, "username": "sofiiacosta20", "id": "702506552075407361"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Maze \u2b50\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 271, "tweet_count": 8349, "listed_count": 0}, "username": "maylarisis", "id": "711640582750339072"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "GoaSFC", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 182, "tweet_count": 23382, "listed_count": 9}, "username": "miguegarji", "id": "441630186"}, {"location": "Lucca, Tuscany", "verified": false, "name": "Andrea Cattani", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 351, "tweet_count": 11685, "listed_count": 2}, "username": "AndreaCattani2", "id": "1100060943067820032"}, {"verified": false, "name": "Curita", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91993, "listed_count": 3}, "username": "Curita30128718", "id": "1081258377190219776"}, {"verified": false, "name": "SER-o-RES...Esa es la cuesti\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 697, "tweet_count": 42204, "listed_count": 1}, "username": "paradojadeluxe", "id": "1091675859801526273"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "Carmen Serrano \ud83d\udda4\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1645, "tweet_count": 70071, "listed_count": 20}, "username": "seamos_una_voz", "id": "2802639772"}, {"verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 315, "tweet_count": 19451, "listed_count": 0}, "username": "Eva22147187", "id": "962987088361787392"}, {"verified": false, "name": "jane c.", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 876, "tweet_count": 74805, "listed_count": 8}, "username": "trashcanmurders", "id": "768145748542251008"}, {"verified": false, "name": "teresinha", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 217, "tweet_count": 10056, "listed_count": 0}, "username": "teresaherdeiro", "id": "4698463070"}, {"verified": false, "name": "Francesco Ghiloni", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 255, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "username": "ghilonif_tme", "id": "1192524947392008192"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Mart\u00edn \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 484, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "username": "martin_diaz79", "id": "1000811363944542208"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 46, "tweet_count": 71119, "listed_count": 0}, "username": "ana4rita", "id": "1265979475"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a, Europa, La Tierra", "verified": false, "name": "Un Juan", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 96, "tweet_count": 66731, "listed_count": 1}, "username": "EnteJuan", "id": "336686933"}, {"location": "Villaviciosa de Od\u00f3n", "verified": false, "name": "Stuart Medina Miltim", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1422, "tweet_count": 54795, "listed_count": 89}, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Kemily RochaS \u2661\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1369, "tweet_count": 15091, "listed_count": 1}, "username": "Kemily_RochaS", "id": "2539010963"}, {"verified": false, "name": "Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4154, "tweet_count": 193267, "listed_count": 7}, "username": "hernikbank", "id": "1092923184"}, {"location": " Jesus overflows you! \u2661", "verified": false, "name": "nana \ud83e\udd96\ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4027, "tweet_count": 196064, "listed_count": 16}, "username": "greysunagi", "id": "595665818"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Diario Tiempo, HN", "public_metrics": {"followers_count": 304611, "following_count": 913, "tweet_count": 226721, "listed_count": 769}, "username": "DiarioTiempo", "id": "43791845"}, {"location": "Pernambuco, Brazil   Ela/Dela ", "verified": false, "name": "Luany", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 506, "tweet_count": 18551, "listed_count": 1}, "username": "Itsluaany", "id": "759065531848720388"}, {"location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "verified": false, "name": "Rychard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 129, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "username": "SeroRychard", "id": "1081973538729410560"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1591, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "username": "Juancn008", "id": "146975730"}, {"location": "Paredes, Porto, Portugal ", "verified": false, "name": "Andreia", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 912, "tweet_count": 57872, "listed_count": 5}, "username": "sou_andreiafmb", "id": "1882993580"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Plataforma YO S\u00cd TE CREO #StopSap", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 860, "tweet_count": 12599, "listed_count": 8}, "username": "FeminismesSom", "id": "1144531022526197763"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Unidas Podemos", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 17, "tweet_count": 13, "listed_count": 4}, "username": "UnidasPodemos", "id": "1454815206"}, {"location": "Dressrosa", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fRuGoW \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1121, "tweet_count": 43638, "listed_count": 5}, "username": "Harcore_Player", "id": "182840294"}, {"location": "Conselheiro Lafaiete, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 155, "tweet_count": 167714, "listed_count": 1}, "username": "_uaikassia", "id": "210910922"}, {"verified": false, "name": "Katherine", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 3349, "tweet_count": 13001, "listed_count": 2}, "username": "nowheregirls1", "id": "1409132221"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 364, "tweet_count": 1721, "listed_count": 1}, "username": "eucriistina", "id": "1198550820"}, {"location": "Sangiago - Chile", "verified": false, "name": "Prefiero la Contitucion de Lagos RECHAZO", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 4966, "tweet_count": 12972, "listed_count": 7}, "username": "MeImportaUnaRaj", "id": "441535756"}, {"verified": false, "name": "Piratinha", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 804, "tweet_count": 23061, "listed_count": 0}, "username": "vituhirata", "id": "975159211578593281"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brazil", "verified": false, "name": "rafaela\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 116, "tweet_count": 72029, "listed_count": 0}, "username": "bernardirafa", "id": "4583417236"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 161, "tweet_count": 88243, "listed_count": 2}, "username": "Inessveloso", "id": "1119673892"}, {"location": "la corre(oviedo)", "verified": false, "name": "faustino fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2873, "tweet_count": 120200, "listed_count": 8}, "username": "tinocabo58", "id": "1207249322"}, {"verified": false, "name": "Eloy Men\u00e9ndez Ord\u00f3\u00f1e", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 54, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "username": "EloyOrde", "id": "1348824354"}, {"verified": false, "name": "PS Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1278, "tweet_count": 5085, "listed_count": 6}, "username": "PScostadelsol", "id": "3358762053"}, {"verified": false, "name": "map", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 142, "tweet_count": 5947, "listed_count": 0}, "username": "maari_prates", "id": "345479336"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Sosita", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 343, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "username": "facudsosa_", "id": "1073649553608491009"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 279, "tweet_count": 21394, "listed_count": 3}, "username": "Lucas_Lopeez1", "id": "161472611"}, {"location": "Nightosphere", "verified": false, "name": "thai", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 81, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}, "username": "thaibarbosax", "id": "1148716241315672064"}, {"location": "\u262d he/him", "verified": false, "name": "cadela de ursos", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 2705, "tweet_count": 34923, "listed_count": 11}, "username": "dehzimm", "id": "1036191194383085568"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Oki \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 5001, "tweet_count": 152971, "listed_count": 31}, "username": "ardillakoalaoki", "id": "4319599275"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfc #\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 397, "tweet_count": 20611, "listed_count": 12}, "username": "fabimochi5", "id": "2544328862"}, {"verified": false, "name": "Pasion Sevillista", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 223, "tweet_count": 1524, "listed_count": 1}, "username": "PasionSevillis1", "id": "1040309524668837893"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Maddu \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 354, "tweet_count": 22517, "listed_count": 0}, "username": "maddudimas", "id": "806236793989431296"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Legalzinha", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 433, "tweet_count": 75990, "listed_count": 1}, "username": "arcttaurus", "id": "2545515916"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108324, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "id": "194665354"}, {"location": "Q\u1d1cee\u0273  \u1d0f\u0493     \u02d6 \u08ea \ud835\udcd7\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd97  Movies\u02ce\u02ca\u02d7 !", "verified": false, "name": "\u115f \u115f\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 244, "tweet_count": 15711, "listed_count": 8}, "username": "Rosegweasl", "id": "4378738767"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "Talking about my generation", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 87, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "username": "New3Talking", "id": "755843577289199616"}, {"verified": false, "name": "maxu", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 90, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "username": "marinaajulia", "id": "1096921418799947776"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1458, "tweet_count": 53418, "listed_count": 0}, "username": "DriihSilvaLS", "id": "1022412682476040192"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "Kayky\u00b9\u2079\u00b2\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1827, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "username": "kaykysil1", "id": "1621568725"}, {"location": "\ud83d\udd3a", "verified": false, "name": "\u1d0d\u0299\u1d04\ua731\u1d20", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 2150, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "username": "saintmbcsv", "id": "760109908524146688"}, {"verified": false, "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 819, "tweet_count": 15847, "listed_count": 1}, "username": "mayraellw", "id": "781544149"}, {"location": "Espa\u00f1istan", "verified": false, "name": "Sr. Luis \u2618\ufe0f\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 896, "tweet_count": 47518, "listed_count": 6}, "username": "luisroqui", "id": "388969217"}, {"verified": false, "name": "Sonya \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 405, "tweet_count": 29238, "listed_count": 2}, "username": "SSonyaend", "id": "1363815900"}, {"verified": false, "name": "Jose Javier Martos", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 462, "tweet_count": 10200, "listed_count": 0}, "username": "JoseJavierMarto", "id": "415869261"}, {"verified": false, "name": "Ot\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 125, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "username": "OtonRL", "id": "1077660418502467584"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "VICtoria, ta ?", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 562, "tweet_count": 24509, "listed_count": 1}, "username": "Vicklima82", "id": "426971650"}, {"location": "9 B, SBD, North Korea, Ukkel", "verified": false, "name": "J\u00e9ssica V\u00e1zquez / \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 921, "tweet_count": 192457, "listed_count": 63}, "username": "tobcnwithlove", "id": "255695548"}, {"location": "Girona, Catalunya, Europa", "verified": false, "name": "Tayssir \u062a\u064a\u0633\u064a\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 4795, "following_count": 4312, "tweet_count": 33779, "listed_count": 66}, "username": "tunisocatala", "id": "241849611"}, {"location": "\u77e5\u3089\u3093\u3068\u3053", "verified": false, "name": "Yakult", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 524, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "username": "YukiDeWaNai", "id": "847820622487007232"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc24\ud83d\udc95\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "username": "Kellycrf2", "id": "1187432304920190976"}, {"verified": false, "name": "Thiago, apenas.", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 492, "tweet_count": 48019, "listed_count": 0}, "username": "thiagomartinsdc", "id": "3809295077"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 760, "tweet_count": 113803, "listed_count": 2}, "username": "Srta_SR71", "id": "823165383192576000"}, {"location": "Joinville - SC", "verified": false, "name": "oalexandre", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 178, "tweet_count": 719, "listed_count": 6}, "username": "oalexandre", "id": "17447456"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Stephanie Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 50425, "following_count": 600, "tweet_count": 60350, "listed_count": 89}, "username": "RibSte", "id": "2579143447"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 265, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "username": "miguelds0502", "id": "4896055630"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9n Marichal \u2728\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 122, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "Belenmr03_", "id": "1081254992630157313"}, {"verified": false, "name": "ba\u00e9z", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 164, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}, "username": "alebaaezz", "id": "1094949310725345280"}, {"location": "Entre o Pedroso e o Viso ", "verified": false, "name": "John C.", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 635, "tweet_count": 96641, "listed_count": 7}, "username": "johnctnnn", "id": "905938961301991425"}, {"verified": false, "name": "Seba Twtt", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 161, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "username": "SebaTwtt", "id": "600265983"}, {"verified": false, "name": "Bernadette Ancelle", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 165, "tweet_count": 105606, "listed_count": 0}, "username": "bernardettance", "id": "925411578731692033"}, {"verified": false, "name": "Gloss\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 117, "tweet_count": 1061, "listed_count": 1}, "username": "glosfluflu", "id": "1151503143232036864"}, {"location": "engenheiro pedreira Japeri ", "verified": false, "name": "Thaay \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 298, "tweet_count": 21247, "listed_count": 0}, "username": "Sad58100490", "id": "1132118480365477888"}, {"location": "ZONA LESTE ", "verified": false, "name": "\u2728 Flavia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1075, "tweet_count": 7633, "listed_count": 0}, "username": "flaviasantos_13", "id": "1335072997"}, {"location": " \u2b50\ufe0f 170915 \u2014 220306 \ud83e\udd0d", "verified": false, "name": "\uab87\uab7b\u17f9 // off", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1222, "tweet_count": 30767, "listed_count": 6}, "username": "skjsilver", "id": "1074634065477844992"}, {"location": "Acre, Brasil", "verified": false, "name": "Rinite Sinusite Bronquite", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1630, "tweet_count": 77996, "listed_count": 0}, "username": "sojagato", "id": "1100971355456065541"}, {"location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 569, "tweet_count": 6627, "listed_count": 1}, "username": "BFRryan", "id": "969355772554629120"}, {"verified": false, "name": "Estrellita \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1437, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "username": "Estrell92815955", "id": "1002600839834488837"}, {"verified": false, "name": "Rossina", "public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 5003, "tweet_count": 411944, "listed_count": 85}, "username": "castellanapura", "id": "1026212581"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1360, "tweet_count": 56303, "listed_count": 1}, "username": "gonzalezsaavedr", "id": "81169732"}, {"location": "Villa Gesell, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1132, "tweet_count": 31392, "listed_count": 4}, "username": "Ckamii_River", "id": "2866474342"}, {"verified": false, "name": "b i n h o o o o o\ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 181, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "username": "binho_lixo", "id": "1153872627532017666"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Flavio", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 355, "tweet_count": 9770, "listed_count": 0}, "username": "Flavio48653470", "id": "1048789313834700800"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"verified": false, "name": "smz1970 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 420, "tweet_count": 70540, "listed_count": 0}, "username": "164868a4d799409", "id": "2813560599"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "name": "Mrs. J \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 2951, "tweet_count": 20022, "listed_count": 12}, "username": "JuanaCuesta4", "id": "776595404817305600"}, {"verified": false, "name": "M. ANGELES MARTINEZ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 586, "tweet_count": 2733, "listed_count": 1}, "username": "MANGELESMARTI12", "id": "1136549630752317441"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}, {"location": "conversations with the moon about how much i love you - @BTS_twt\nfan account", "verified": false, "name": "deb\ud83d\udc01 noia", "public_metrics": {"followers_count": 9893, "following_count": 9980, "tweet_count": 22669, "listed_count": 17}, "username": "jonniemullet", "id": "1080918790202974210"}, {"location": "Entre-R\u00edas", "verified": false, "name": "Elena Cal", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 495, "tweet_count": 54009, "listed_count": 70}, "username": "ElenaLibia", "id": "532694412"}, {"location": "Mediterranean", "verified": true, "name": "matthew cassel", "public_metrics": {"followers_count": 24208, "following_count": 1010, "tweet_count": 8413, "listed_count": 919}, "username": "matthewcassel", "id": "25139939"}, {"location": "Ituporanga, Brasil", "verified": false, "name": "Fab\u00edola \u03c0R", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 555, "tweet_count": 16752, "listed_count": 0}, "username": "FabiolaPierri", "id": "764125434"}, {"location": "inferno", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 209, "tweet_count": 29201, "listed_count": 0}, "username": "teffacs1", "id": "882063233686933505"}, {"location": "mad", "verified": false, "name": "esther", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 162, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "username": "estherchu8", "id": "1347591104"}, {"verified": false, "name": "Voc\u00ea \u00e9 padre ou t\u00e1 fantasiado?", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 2142, "tweet_count": 57296, "listed_count": 26}, "username": "daninanua", "id": "20623657"}, {"verified": false, "name": "\u02e1\u02b8\u1d43\u207f\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 109, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "username": "Lyanacostaoli", "id": "1038229781681201152"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "S\u0394U\u0141\u0141\u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 448, "tweet_count": 14561, "listed_count": 1}, "username": "ferras_saullo", "id": "745018580731846660"}, {"location": "Na merda ", "verified": false, "name": "Boiola", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 800, "tweet_count": 20622, "listed_count": 0}, "username": "lovataodo", "id": "735922416552185857"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38Bel\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 224, "tweet_count": 8594, "listed_count": 5}, "username": "BelSY014", "id": "2934353740"}, {"location": "barcelona, catalunya", "verified": false, "name": "#Sector17 \ud83d\udc8e (screaming in s\u2661ne)", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 963, "tweet_count": 32562, "listed_count": 1}, "username": "ayufan_95", "id": "371701360"}, {"verified": false, "name": "Kepler", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 969, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "username": "eduardoGFCC", "id": "990111383936266240"}, {"location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "verified": false, "name": "Kontantkongen", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4115, "tweet_count": 27424, "listed_count": 3}, "username": "Alpha_y_Omega67", "id": "789669805007581184"}, {"location": "Naci en Lleida, vivo Zaragoza,", "verified": false, "name": "Javier Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 272, "tweet_count": 16865, "listed_count": 2}, "username": "J_Gonzalez_Ca", "id": "1238430738"}, {"location": "Inefablemente Atemporal", "verified": false, "name": "RelatandoHistoria", "public_metrics": {"followers_count": 89620, "following_count": 292, "tweet_count": 41078, "listed_count": 446}, "username": "relatandohisto1", "id": "1102279269185662976"}, {"location": "in a fairy house \ud83c\udf37 she-her", "verified": false, "name": "\u0618lau? \ud83c\udf31\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1988, "tweet_count": 27268, "listed_count": 6}, "username": "jksbabe_", "id": "1141504965644627968"}, {"location": "errejota", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86.", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 694, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}, "username": "limmalet", "id": "1032799186536857600"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Daniela Alves ", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 109, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "Alves_Dand", "id": "2614512127"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "Lulete \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1025, "tweet_count": 43750, "listed_count": 0}, "username": "mansitoael", "id": "2830876403"}, {"verified": false, "name": "Lilica \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 42, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "username": "lilicavm", "id": "1093344464163295232"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Neto", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 4983, "tweet_count": 73514, "listed_count": 1}, "username": "joao_neto_2", "id": "3293152994"}, {"location": "Gij\u00f3n", "verified": false, "name": "Maria Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1003, "tweet_count": 153841, "listed_count": 13}, "username": "josmaridad", "id": "459477921"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 273, "tweet_count": 6441, "listed_count": 2}, "username": "saracuesta1", "id": "486792703"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065818, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"verified": false, "name": "aten\u00e7\u00e3o 13 boiolas", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1371, "tweet_count": 23979, "listed_count": 3}, "username": "bevelerivers", "id": "1633534814"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Rafael Salado \u2605\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 389, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "username": "juanrafa_sfc", "id": "469211807"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "Lorrayne \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 311, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "username": "loh_silveira6", "id": "932810597393162240"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "agus\ud83e\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 542, "tweet_count": 22195, "listed_count": 2}, "username": "aguspereira__", "id": "492422834"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 158, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "username": "luc4sgaldino", "id": "2325795132"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2362, "tweet_count": 125504, "listed_count": 4}, "username": "male1950", "id": "4627550895"}, {"verified": false, "name": "Eli\u00e9zer \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 895, "tweet_count": 19456, "listed_count": 0}, "username": "Eliezer_luccas", "id": "425151613"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u25aa\ufe0f \u2648\u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 426, "tweet_count": 5421, "listed_count": 2}, "username": "apeshit_rah", "id": "2793673482"}, {"location": "Pedraza La Vieja, Venezuela", "verified": false, "name": "Antao De Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4659, "tweet_count": 22129, "listed_count": 5}, "username": "sousaven1969", "id": "391194354"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Gaybriel", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 583, "tweet_count": 16269, "listed_count": 2}, "username": "ehgaybrie1", "id": "964033992419880960"}, {"location": "Betanzos, Spain", "verified": false, "name": "SBJ", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 892, "tweet_count": 27971, "listed_count": 3}, "username": "XDoval", "id": "3762575116"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "J R", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 630, "tweet_count": 23148, "listed_count": 11}, "username": "jromancarrasco", "id": "484773882"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "M. S. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4051, "tweet_count": 5572, "listed_count": 2}, "username": "MarlySa51106235", "id": "1122078969044533249"}, {"location": "Belo Horizonte Brazil", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria!! 13 neles", "public_metrics": {"followers_count": 13936, "following_count": 12233, "tweet_count": 117221, "listed_count": 15}, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "24deDiciembre2011", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 451, "tweet_count": 7135, "listed_count": 2}, "username": "adri_lope10", "id": "489442260"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "id": "1608507546"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gr\u00e3 Senhora", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 353, "tweet_count": 11386, "listed_count": 0}, "username": "anorilu", "id": "869553744278675456"}, {"location": "Cabo Frio Rj", "verified": false, "name": "nunes \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 187, "tweet_count": 5938, "listed_count": 0}, "username": "EllenN69300294", "id": "857957257996374016"}, {"location": "027/R5", "verified": false, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 236, "tweet_count": 22178, "listed_count": 0}, "username": "arrobathamirys", "id": "1176301430409482240"}, {"location": "Rigel VII", "verified": false, "name": "M4", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 4853, "tweet_count": 111806, "listed_count": 51}, "username": "HometownSCL", "id": "13690122"}, {"location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "verified": false, "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}, {"verified": false, "name": "Yucca Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 3347, "tweet_count": 166630, "listed_count": 24}, "username": "silvia_yucca", "id": "4287460517"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "nadya", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 325, "tweet_count": 7508, "listed_count": 0}, "username": "nadia_dreww", "id": "952557677430870016"}, {"location": "Sanremo", "verified": false, "name": "Giulia \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 316, "tweet_count": 7293, "listed_count": 3}, "username": "perpy95", "id": "1705422901"}, {"verified": false, "name": "Helios", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 866, "tweet_count": 109629, "listed_count": 21}, "username": "HeliosFili", "id": "423717740"}, {"location": "Aquidauana, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 339, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "username": "narradorgh", "id": "892129005289304064"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil", "verified": false, "name": "AQUAMAN DO HEXA \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 2143, "tweet_count": 14156, "listed_count": 0}, "username": "_lucasrf", "id": "4868035833"}, {"location": "blackhell || fan acc ", "verified": false, "name": "\u26a2\ufe0e Klaus De Vil // moved", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2859, "tweet_count": 135782, "listed_count": 9}, "username": "azulasharpe", "id": "4739693793"}, {"location": "Dying In A Hot Tub", "verified": false, "name": "Lou migrou pra rant \u21af \ud83e\uddf7\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2035, "tweet_count": 46543, "listed_count": 17}, "username": "BludPills", "id": "1047332332930326529"}, {"verified": false, "name": "ANROLI", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 869, "tweet_count": 20965, "listed_count": 1}, "username": "aro1160", "id": "378150143"}, {"location": "Galicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  VOX", "verified": false, "name": "T\u00f3spiro de ca\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 496, "tweet_count": 161175, "listed_count": 0}, "username": "AurelioRamosC", "id": "853944239641821184"}, {"location": "Seu subconsciente.", "verified": false, "name": "Izabela Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 107, "tweet_count": 15232, "listed_count": 0}, "username": "Docinhobelaiza", "id": "790205435596959744"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 839, "tweet_count": 62753, "listed_count": 1}, "username": "rauana_soares", "id": "741072151529312260"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1891, "tweet_count": 16558, "listed_count": 0}, "username": "Guuu_Rezende", "id": "297047550"}, {"verified": false, "name": "CARol", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 141, "tweet_count": 19663, "listed_count": 1}, "username": "cjaroI", "id": "2873111033"}, {"location": "uai", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fna leite", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 303, "tweet_count": 29920, "listed_count": 0}, "username": "whoisleits", "id": "1852246626"}, {"location": "JUPITERINO", "verified": false, "name": "Marc Bolan", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 3336, "tweet_count": 39821, "listed_count": 23}, "username": "cepelin10", "id": "803520908"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 211, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "username": "mariareyes2_", "id": "751918603"}, {"location": "Republic of Serbia", "verified": false, "name": "\u0430\u043d\u0452\u0430\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 343, "tweet_count": 3124, "listed_count": 0}, "username": "ang29__", "id": "925047500620300288"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "luq", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 756, "tweet_count": 245045, "listed_count": 8}, "username": "oliveira1ucas", "id": "2609513260"}, {"location": "Nas sombras servindo a luz", "verified": false, "name": "Bruno Luna \u2605\u5f61\ud83d\udc0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 580, "tweet_count": 30136, "listed_count": 1}, "username": "brunolunax", "id": "162741619"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "gaby", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 123, "tweet_count": 4190, "listed_count": 0}, "username": "gaby_fariasz", "id": "1165685910756872192"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jornal Voz da Metr\u00f3pole", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 260, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "username": "vozdametropole", "id": "1017902545400975361"}, {"verified": false, "name": "Leh", "public_metrics": {"followers_count": 4998, "following_count": 4355, "tweet_count": 99989, "listed_count": 1}, "username": "Crf__Leeh", "id": "829312565922652164"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Xtelaa Soares", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 198, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "username": "ShMessias", "id": "1098974468809084929"}, {"verified": false, "name": "alberto", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180103, "listed_count": 0}, "username": "twittaralberto", "id": "376804704"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9-SC", "verified": false, "name": "Larissa Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 46, "tweet_count": 24286, "listed_count": 1}, "username": "laridcamargo", "id": "2886040013"}, {"location": "Europa", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 794, "tweet_count": 55990, "listed_count": 2}, "username": "FernandoH74", "id": "133719625"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez Fortun", "public_metrics": {"followers_count": 25046, "following_count": 20994, "tweet_count": 180061, "listed_count": 16}, "username": "Motard8559", "id": "1036624440254181376"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "verified": false, "name": "Regeneraci\u00f3n Pluralidad", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2996, "tweet_count": 25716, "listed_count": 6}, "username": "MxRegeneracion", "id": "1063994414312419328"}, {"location": "Islas Baleares \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Carlos Barchello \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1749, "tweet_count": 30647, "listed_count": 3}, "username": "CarlosBarchello", "id": "190214262"}, {"location": "Our\u00e9m, Portugal", "verified": false, "name": "Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 288, "tweet_count": 12322, "listed_count": 0}, "username": "Catarina23p", "id": "934206069424951296"}, {"verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Chianti", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 418, "tweet_count": 14141, "listed_count": 2}, "username": "Chianti3XL", "id": "1087482123106353152"}, {"location": "Panama, Panama", "verified": false, "name": "Carlos A. Santana C.\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1088, "tweet_count": 77332, "listed_count": 0}, "username": "CarlsSanta27", "id": "365198634"}, {"verified": false, "name": "Alberto Cor", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 95, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoCor14", "id": "1145473525408522245"}, {"location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "name": "pedro marambaia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 857, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "username": "PedroMarambaia", "id": "1135931292527341569"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "ROMUBOY | Spaceship For Newbies \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1747, "tweet_count": 25502, "listed_count": 1}, "username": "ROMUBOY1", "id": "1026465675282444289"}, {"verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 389, "tweet_count": 15121, "listed_count": 0}, "username": "nanibadi1", "id": "104541567"}, {"location": "Capital Federal", "verified": true, "name": "Derecho enZapatillas", "public_metrics": {"followers_count": 325014, "following_count": 41342, "tweet_count": 263869, "listed_count": 716}, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}, {"location": "Ig: @carlap.02", "verified": false, "name": "carly\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 185, "tweet_count": 3356, "listed_count": 0}, "username": "Carla_Pereira02", "id": "929305886228664322"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Aninha", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 495, "tweet_count": 17100, "listed_count": 2}, "username": "anatnvx", "id": "3772496116"}, {"verified": false, "name": "Manu \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 788, "tweet_count": 7906, "listed_count": 0}, "username": "Manumtv13", "id": "755880064861016066"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "\u26ab\u30b3\u30ea\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1724, "tweet_count": 45750, "listed_count": 0}, "username": "Guustavoo1910", "id": "773516124948467720"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Tio_Jaypster", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 502, "tweet_count": 865, "listed_count": 5}, "username": "Jay_Quaranta", "id": "743140720350007296"}, {"verified": false, "name": "Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1140, "tweet_count": 5972, "listed_count": 2}, "username": "Jaleamba", "id": "1069970408265400321"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 174, "tweet_count": 19232, "listed_count": 1}, "username": "SantiMilano_", "id": "1261009862"}, {"location": "Aldeia da Folha", "verified": false, "name": "\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 462, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "username": "edumarionucci", "id": "1051172548472463360"}, {"location": "Porto, Portugal // Aveiro", "verified": false, "name": "V -", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1285, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "username": "cabeleira_vicky", "id": "1593215084"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "fbs", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1199, "tweet_count": 168641, "listed_count": 6}, "username": "astrisc0", "id": "513285708"}, {"location": "purgatoire de terre", "verified": false, "name": "moon, the useless man", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 161, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "username": "anatdck", "id": "1132865697464426496"}, {"location": "konoha", "verified": false, "name": "narancia \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 173, "tweet_count": 21555, "listed_count": 0}, "username": "soraiaaaaaaaaaz", "id": "1093230013531459598"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "ARS", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 88, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "username": "alexiarsilva1", "id": "4049323995"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "mirandex\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 167, "tweet_count": 41127, "listed_count": 0}, "username": "lmaramirandal", "id": "1136727088222867456"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "Allan\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 346, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}, "username": "allan_nunes10", "id": "1171543658811858944"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 596, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "username": "annechagaas", "id": "906128900799045632"}, {"verified": false, "name": "Pablo Priego Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 7375, "tweet_count": 279419, "listed_count": 5}, "username": "PabloPriegoJim1", "id": "858969579133034496"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "kamilla", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 233, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "username": "kamillagoliv", "id": "841432675705618433"}, {"location": "LAS CANARIAS", "verified": false, "name": "Rosa Delia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2833, "tweet_count": 211432, "listed_count": 7}, "username": "AmorDelia", "id": "344906062"}, {"verified": false, "name": "Loreviz", "public_metrics": {"followers_count": 33503, "following_count": 492, "tweet_count": 15445, "listed_count": 20}, "username": "loreviz_lol", "id": "1422362004"}, {"location": "Depend of the team!!!", "verified": true, "name": "Halier", "public_metrics": {"followers_count": 11599, "following_count": 704, "tweet_count": 36819, "listed_count": 48}, "username": "HalierLol", "id": "38487724"}, {"location": "Canarias-Las Palmas-SanNicolas", "verified": false, "name": "Josefa Bs\u00e1nz \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1467, "tweet_count": 2530, "listed_count": 6}, "username": "uneteal_PlanB", "id": "153455568"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Raany \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 276, "tweet_count": 21161, "listed_count": 0}, "username": "raanys01", "id": "1080604852735102977"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lonely", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 811, "tweet_count": 12055, "listed_count": 1}, "username": "Kronny_", "id": "2871478973"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jon Abdiel", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 411, "tweet_count": 35487, "listed_count": 5}, "username": "m4rinheiir0", "id": "1139563573288603649"}, {"verified": false, "name": "Juan S", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 400, "tweet_count": 225469, "listed_count": 1}, "username": "JuanS04956833", "id": "926469410700890113"}, {"verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 475, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "username": "elenadaydream", "id": "992476305164775429"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "This Is Patrik", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3328, "tweet_count": 20615, "listed_count": 4}, "username": "Stilinski017", "id": "2314747458"}, {"location": "Monte Si\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Amanda Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 276, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}, "username": "AmandaG256", "id": "1093913965468573697"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PEPE, en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 14868, "following_count": 13759, "tweet_count": 170308, "listed_count": 37}, "username": "pepeluspain", "id": "814686318"}, {"verified": false, "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}, {"location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a", "verified": false, "name": "\u2113\u03c5\u03b1\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1335, "tweet_count": 51002, "listed_count": 12}, "username": "capricornujung", "id": "4418332648"}, {"location": "Barcelona ", "verified": false, "name": "Platioro", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 413, "tweet_count": 36892, "listed_count": 23}, "username": "platioro", "id": "723350401"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Roger Vinton \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 24082, "following_count": 554, "tweet_count": 265768, "listed_count": 205}, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}, {"location": "Sarri\u00e0 (Barcelona-Catalonia)", "verified": false, "name": "DanielCS \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 1443, "tweet_count": 232405, "listed_count": 51}, "username": "DCS_58", "id": "18252195"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "name": "jade \u03c8 \ud83d\udcd6: pjo\u00b9 | trono de vidro", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 228, "tweet_count": 17518, "listed_count": 1}, "username": "jadebarretog", "id": "4819427086"}, {"verified": false, "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 168, "tweet_count": 17114, "listed_count": 0}, "username": "beatrizmendesn", "id": "848214176426340353"}, {"verified": false, "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 380, "tweet_count": 11443, "listed_count": 0}, "username": "_RitaSilvaa", "id": "934537463506374656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "nanda \ud83e\udd0d\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 219, "tweet_count": 15292, "listed_count": 0}, "username": "_NandaOli", "id": "1558582477"}, {"location": "En el Mundo ", "verified": false, "name": "Bravo1992", "public_metrics": {"followers_count": 20753, "following_count": 17016, "tweet_count": 124730, "listed_count": 15}, "username": "Bravo199285", "id": "1069740205928796161"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "insta: @caca_xavier", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 750, "tweet_count": 38993, "listed_count": 0}, "username": "maislindaxavier", "id": "4260686968"}, {"location": "Quiririm, Taubat\u00e9", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia \u2721", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1478, "tweet_count": 15746, "listed_count": 1}, "username": "_heycecilia", "id": "193478588"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Voa voa \ud83e\udd69\ud83c\udfaa", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 578, "tweet_count": 6811, "listed_count": 0}, "username": "thaychuan", "id": "2932845385"}, {"verified": false, "name": "Le\u00e3ozinho \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 209, "tweet_count": 7453, "listed_count": 0}, "username": "leaozinho_gm", "id": "714548797406371840"}, {"location": "chal\u00e9 12", "verified": false, "name": "meio parente do dakota", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 245, "tweet_count": 15541, "listed_count": 2}, "username": "srressaca", "id": "751520558165131264"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 731, "tweet_count": 18694, "listed_count": 3}, "username": "verdasca7", "id": "703546386156019712"}, {"location": "t\u00f4 perdida rs", "verified": false, "name": "Bi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 481, "tweet_count": 1509, "listed_count": 0}, "username": "eumesmaabia", "id": "1188129006501146631"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "Jessi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2665\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1744, "tweet_count": 31410, "listed_count": 3}, "username": "keepchilegreat", "id": "486717311"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Jaime Paez", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1514, "tweet_count": 26525, "listed_count": 0}, "username": "JwilfredopPaez", "id": "2502174576"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Tata\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 225, "tweet_count": 13302, "listed_count": 0}, "username": "thaisportof", "id": "1018692476549390336"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "tricolinda", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 525, "tweet_count": 20735, "listed_count": 37}, "username": "yasp_m", "id": "175808656"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 391, "tweet_count": 40236, "listed_count": 0}, "username": "juu_silvaax", "id": "722470159340933120"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Agustin Colantuono\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 264, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}, "username": "AgustinColantu1", "id": "1187605978885382145"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s.", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 261, "tweet_count": 66644, "listed_count": 0}, "username": "NicolasFrancani", "id": "1036088042"}, {"location": "Concepcion-Chile", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 562, "tweet_count": 19999, "listed_count": 0}, "username": "Carlos_Aprendiz", "id": "153715623"}, {"location": "Rua dos Bobos, N\u00b0 0 ", "verified": false, "name": "segura na m\u00e3o de deus e vai", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 988, "tweet_count": 32126, "listed_count": 5}, "username": "IzaJackson_", "id": "632097105"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "G\u00e9ssica", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 979, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "username": "Loraa027", "id": "1005208588388831232"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5089, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/9DLUz2QVzq", "expanded_url": "https://twitter.com/mteijeiro/status/1196049998556925957", "display_url": "twitter.com/mteijeiro/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196187708261093383"], "created_at": "2019-11-17T22:05:48.000Z", "text": "Pobre de aquel soldado que se convierta en mercenario criminal del Imperio...muchos que fueron a las guerras inventadas por EE.UU, o se suicida o est\u00e1n en eso...se convierten en piltrafas humanas\u00a1Dios es grande! https://t.co/9DLUz2QVzq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196049998556925957"}], "id": "1196187708261093383", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2710688610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195817955940077568"], "created_at": "2019-11-16T21:36:32.000Z", "text": "A ver... Los h\u00e9roes de izquierda:\n\n-Che: Homof\u00f3bico, racista, gustoso de asesinar.\n-Allende: Homof\u00f3bico, fr\u00edvolo, suicida\n-Lenin: Asesino hambreador\n-Pap\u00e1 de Meo: Ladr\u00f3n de panader\u00edas\n-Catrillanca: Ladr\u00f3n z\u00e1ngano\nPerro mata paco: Un perro \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nQui\u00e9n m\u00e1s aporta?", "id": "1195817955940077568", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 133, "like_count": 679, "quote_count": 14}, "author_id": "1128940405544902656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196148836852477955"], "created_at": "2019-11-17T19:31:20.000Z", "text": "vcs n conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1h escrevendo text\u00e3o", "id": "1196148836852477955", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 1, "like_count": 350, "quote_count": 12}, "author_id": "1135981233199112192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196111448256208897", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Williams Kaliman"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Usa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196049998556925957"], "created_at": "2019-11-17T12:58:35.000Z", "text": "A Williams Kaliman, exgeneral golpista de Bolivia, le pagaron $1millon y a jefes de polic\u00eda $500mil.Ahora el tipo vive en Usa, pa\u00eds con gobiernos que albergan golpistas, terroristas y corruptos. Solo les deseo que recuerden cada muerte, por cada dollar que gasten. Traidores!", "id": "1196049998556925957", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 30, "like_count": 236, "quote_count": 21}, "author_id": "140442301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8869, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.9544, "type": "Organization", "normalized_text": "SevillaFC"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Banega"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HEdflg798U", "expanded_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html", "display_url": "estadiodeportivo.com/sevilla/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadiodeportivo.com/sevilla/2019/11/17/banega-sevilla-veo-lejano-volver/252632.html"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 227, "tag": "SevillaFC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196051761016057862"], "created_at": "2019-11-17T13:05:36.000Z", "text": "Para m\u00ed, el futbolista con m\u00e1s talento que ha fichado Monchi... Un jugador \u00fanico, injustamente tratado en 18/19, cuando fue v\u00edctima de un sistema suicida y una p\u00e9sima planificaci\u00f3n\nSu familia es feliz en Sevilla y el #SevillaFC es feliz cuando Banega juega\nhttps://t.co/HEdflg798U", "id": "1196051761016057862", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 33, "like_count": 730, "quote_count": 13}, "author_id": "275552087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/F3nBoR7w78", "expanded_url": "https://twitter.com/veneradobendito/status/1196166521069998086", "display_url": "twitter.com/veneradobendit\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182028351348736"], "created_at": "2019-11-17T21:43:14.000Z", "text": "Falt\u00f3 la opci\u00f3n: \nTodas las anteriores https://t.co/F3nBoR7w78", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196166521069998086"}], "id": "1196182028351348736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306228968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/rNkjWDpZSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ardillakoalaoki/status/1196158609564016645", "display_url": "twitter.com/ardillakoalaok\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196161395353640960"], "created_at": "2019-11-17T20:21:14.000Z", "text": "Imag\u00ednate que yo, deprimida y con ALGUNA que otra tendencia suicida, recibo este comentario de un familiar. Igual acabo haci\u00e9ndole caso https://t.co/rNkjWDpZSE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196158609564016645"}], "id": "1196161395353640960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1059018496925941760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "id": "1195370985760923648", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "author_id": "2147983818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196178175962816512"], "created_at": "2019-11-17T21:27:55.000Z", "text": "Si sale el Snyder Cut, propongo reunir un escuadr\u00f3n suicida de twitter y comentarla.", "id": "1196178175962816512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1606418510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "id": "1195740663146565632", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "author_id": "257332880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Siberia"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cKUyWaN05C", "expanded_url": "https://twitter.com/PioIin/status/1196126505061027848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUyWaN05C", "media_key": "3_1196126495137239041"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196126505061027848"], "created_at": "2019-11-17T18:02:36.000Z", "text": "Por el sumidero de los nacionalismos se suicida la ideolog\u00eda comunista.\nSi Marx se levanta de la tumba os corre a ostias de aqu\u00ed a Siberia. https://t.co/cKUyWaN05C", "id": "1196126505061027848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2759360504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196183813157773318"], "created_at": "2019-11-17T21:50:19.000Z", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles pensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora ent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "id": "1196183813157773318", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928752591424622592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "id": "1195924147152576512", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Marita Letts"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "Atletismo"}, {"start": 92, "end": 110, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine Osterling"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196045964030676993"], "created_at": "2019-11-17T12:42:33.000Z", "text": "SI TE LLAMO, TU VIENES\nMarita Letts, racista y \"gamonal\" dirigente de Atletismo, es t\u00eda de  Madeleine Osterling y de Jaime Bayly..", "id": "1196045964030676993", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 44, "like_count": 504, "quote_count": 12}, "author_id": "258172858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes de la"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxia 3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IVerniere", "id": "921243626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196182140377092097"], "created_at": "2019-11-17T21:43:40.000Z", "text": "@IVerniere \u00bfGuardianes de la Galaxia 3 no est\u00e1 confirmada tambi\u00e9n?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195992406547730433"}], "id": "1196182140377092097", "in_reply_to_user_id": "921243626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156735627"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "id": "1196037870756225026", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "author_id": "1087540310245289984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tl9oEgiI6h", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127748714094594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tl9oEgiI6h", "media_key": "3_1196127734365335552"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196127748714094594"], "created_at": "2019-11-17T18:07:32.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/tl9oEgiI6h", "id": "1196127748714094594", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176273200107520"], "created_at": "2019-11-17T21:20:22.000Z", "text": "Que domingo tan suicida.", "id": "1196176273200107520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "636535780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "brat Pitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marfer268", "id": "962130459248484357"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196176417169530880"], "created_at": "2019-11-17T21:20:56.000Z", "text": "@marfer268 No s\u00e9 si tu marido ser\u00e1 brat Pitt pero decile q digo yo que para contestarte as\u00ed ES SUICIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u261d\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196174865977397248"}], "id": "1196176417169530880", "in_reply_to_user_id": "962130459248484357", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122174459677499399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Marea"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0XmNY8W9S0", "expanded_url": "https://twitter.com/WellingMichael/status/1195860419585413120", "display_url": "twitter.com/WellingMichael\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195898067066793984"], "created_at": "2019-11-17T02:54:52.000Z", "text": "Caballero dijo la Verdad, Guaido hoy demostr\u00f3 que es una estafa,  aunque le pongan 8 millones de personas el carajo guabinea y Marea,  creo que Mar\u00eda Corina es la que debe llamar a unificar a los que quieren cambio y montarse en el burro. https://t.co/0XmNY8W9S0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195860419585413120"}], "id": "1195898067066793984", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 24, "like_count": 92, "quote_count": 11}, "author_id": "336267566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["960236262698430464"], "created_at": "2018-02-04T19:39:00.000Z", "text": "alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "id": "960236262698430464", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 230, "quote_count": 10}, "author_id": "829664465859788800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196181199414349825"], "created_at": "2019-11-17T21:39:56.000Z", "text": "@Miguel_Pe_Ve Mira que a mi me gust\u00f3 pero la gente se lo flipa much\u00edsimo con ella", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196179759660699648"}], "id": "1196181199414349825", "in_reply_to_user_id": "1164448940407894016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331943259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3177, "type": "Organization", "normalized_text": "Ipsos"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ojFjias3ar", "expanded_url": "https://bit.ly/32XuB5M", "display_url": "bit.ly/32XuB5M"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/s2hHBmZrtv", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1196067583985963008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s2hHBmZrtv", "media_key": "3_1196067578768179200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196067583985963008"], "created_at": "2019-11-17T14:08:28.000Z", "text": "Encuesta El Comercio - Ipsos: el presidente Mart\u00edn Vizcarra cae 19 puntos \u25ba https://t.co/ojFjias3ar https://t.co/s2hHBmZrtv", "id": "1196067583985963008", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 36, "like_count": 34, "quote_count": 13}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9806, "type": "Other", "normalized_text": "Age of Empires II"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "DE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196179534040616960"], "created_at": "2019-11-17T21:33:19.000Z", "text": "Voy a comprar Age of Empires II: DE y no comer nada en la escuela toda la semana oh s\u00ed", "id": "1196179534040616960", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 16, "like_count": 244, "quote_count": 1}, "author_id": "2593911265"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1196177744331194368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EliteSonicFan", "id": "760807725819453440"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RisadaWorld", "id": "892209723327512576"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:26:12.000Z", "text": "@EliteSonicFan @RisadaWorld", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196176387851325444"}], "id": "1196177744331194368", "in_reply_to_user_id": "760807725819453440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "723945076490145792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196038442418917376"], "created_at": "2019-11-17T12:12:40.000Z", "text": "Uma d\u00favida\n\nAlgu\u00e9m apoia Gilmar Mendes???", "id": "1196038442418917376", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 190, "like_count": 258, "quote_count": 23}, "author_id": "991676636738281472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 150, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "HastaLograrlo"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoEstafador"}, {"start": 211, "end": 234, "probability": 0.8407, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaDespierta"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3WrUMkxPpS", "expanded_url": "https://twitter.com/Zikdalth_13/status/1195836157801717768", "display_url": "twitter.com/Zikdalth_13/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "16Nov"}, {"start": 137, "end": 151, "tag": "HastaLograrlo"}, {"start": 152, "end": 168, "tag": "GuaidoEstafador"}, {"start": 210, "end": 235, "tag": "VenezuelaContraElFacismo"}, {"start": 259, "end": 278, "tag": "VenezuelaDespierta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195895065891278848"], "created_at": "2019-11-17T02:42:57.000Z", "text": "HOY #16Nov EN CARACAS VENEZUELA\nFRACASO ESTRUENDOSO D UN SILENCIOSO VELORIO ESCU\u00c1LIDO..\nHan trabajado arduamente en LA TORPEZA Y MALDAD \n#HastaLograrlo #GuaidoEstafador SE  SUICIDA P\u00daBLICAMENTE COMO PAYASO.\nLA #VenezuelaContraElFacismo ES BOLIVARIANA Y ES LA #VenezuelaDespierta https://t.co/3WrUMkxPpS", "id": "1195895065891278848", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "author_id": "138092974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2aPX7suYAu", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136907492724737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aPX7suYAu", "media_key": "7_1196136813506760704"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136907492724737"], "created_at": "2019-11-17T18:43:56.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2aPX7suYAu", "id": "1196136907492724737", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GUSTtCFqQf", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195833265397157888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GUSTtCFqQf", "media_key": "16_1195833252264775680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195833265397157888"], "created_at": "2019-11-16T22:37:22.000Z", "text": "Qual filme da DC voc\u00ea \u00e9 ? \n\n\u00e1ries \u2014 BVS\ntouro \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida\ng\u00eameos \u2014 Homem de A\u00e7o\nc\u00e2ncer \u2014 WW\nle\u00e3o \u2014 Aquaman\nvirgem \u2014 Lanterna Verde\nlibra \u2014  Cavaleiro das Trevas\nescorpi\u00e3o \u2014   Liga da Justi\u00e7a\nsagit\u00e1rio \u2014 Shazam\ncapric\u00f3rnio \u2014 Joker\naqu\u00e1rio \u2014 Batman Begins\npeixes \u2014  Watchmen https://t.co/GUSTtCFqQf", "id": "1195833265397157888", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 154, "like_count": 346, "quote_count": 161}, "author_id": "1184129545684819968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegoquaglia2", "id": "725155600993234944"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196012225489723392"], "created_at": "2019-11-17T10:28:30.000Z", "text": "@diegoquaglia2 Melhor ser cancelado pela DC do que lan\u00e7ado por ela como Batman vs Superman, liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195865208620797952"}], "id": "1196012225489723392", "in_reply_to_user_id": "725155600993234944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156953927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Fuwa Aika"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cloudykld", "id": "4853484776"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196177090724454406"], "created_at": "2019-11-17T21:23:36.000Z", "text": "@Cloudykld Rrrrright? \ud83d\ude29\ud83d\udc96 Fuwa Aika really DID THAT", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196171547502948352"}], "id": "1196177090724454406", "in_reply_to_user_id": "4853484776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765345282586505217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "stanley"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/IOGCFwKrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/ScoopTCQ/status/1191803407297679360/video/1", "display_url": "twitter.com/ScoopTCQ/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196063870487584768"], "created_at": "2019-11-17T13:53:43.000Z", "text": "\"stanley se matou porque ele era fraco\"\n\neu: \nhttps://t.co/IOGCFwKrBu", "id": "1196063870487584768", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "1084926772192440320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196126152806600704"], "created_at": "2019-11-17T18:01:12.000Z", "text": "Vcs n conseguem ouvir 5 min o amigo que nao est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1196126152806600704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014000854226042880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1IG4LQ7rSa", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellogemmato/status/1196143990103515136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1IG4LQ7rSa", "media_key": "3_1196143983581450241"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "PD"}, {"start": 59, "end": 64, "tag": "ILVA"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "occupazione"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "meridione"}, {"start": 91, "end": 98, "tag": "sanita"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "Maltempo"}, {"start": 135, "end": 148, "tag": "allertameteo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196143990103515136"], "created_at": "2019-11-17T19:12:05.000Z", "text": "A Bologna il #PD a congresso. Avrebbero potuto parlante di #ILVA,#occupazione, #meridione, #sanita, problemi legati al #Maltempo e all\u2019#allertameteo.\n\nInvece NO per Zingaretti ed il PD le priorit\u00e0 sono IUS SOLI e IUS CULTURAE.\nIncredibile vero ? https://t.co/1IG4LQ7rSa", "id": "1196143990103515136", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "211191573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196137011935162369/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9Kcn3ZPtV", "media_key": "7_1196136850626433024"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137011935162369"], "created_at": "2019-11-17T18:44:21.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/e9Kcn3ZPtV", "id": "1196137011935162369", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/4QZ9NDiYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/SkyTG24/status/1196111027038875650", "display_url": "twitter.com/SkyTG24/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "MES"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196112650113036291"], "created_at": "2019-11-17T17:07:33.000Z", "text": "Guardate che il giochino di inventarsene una al giorno pur di non parlare della suicida ed eversiva riforma del #MES \u00e8 vecchia,lo dico ai politici https://t.co/4QZ9NDiYb6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196111027038875650"}], "id": "1196112650113036291", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "346161795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196177431972982786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoCruzado", "id": "205872546"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:24:58.000Z", "text": "@JoCruzado Ay nooo, qu\u00e9 desgracia. No me imagino mi vida sin frutillas ahre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196176497213612032"}], "id": "1196177431972982786", "in_reply_to_user_id": "205872546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916082114981974016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gLH3uRQVbq", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviocostaf/status/1196102376597413894/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gLH3uRQVbq", "media_key": "7_1196102297102757888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196102376597413894"], "created_at": "2019-11-17T16:26:43.000Z", "text": "N\u00e3o quero ver isso sozinho. E j\u00e1 vou avisando; n\u00e3o tem como desver. https://t.co/gLH3uRQVbq", "id": "1196102376597413894", "public_metrics": {"retweet_count": 1114, "reply_count": 2189, "like_count": 6342, "quote_count": 1871}, "author_id": "250769217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NDodffdSXz", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/politica/pamela-jiles-por-acusacion-constitucional-contra-pinera-la-unica-solucion-institucional-es-su-salida-3689046", "display_url": "24horas.cl/politica/pamel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/politica/pamela-jiles-por-acusacion-constitucional-contra-pinera-la-unica-solucion-institucional-es-su-salida-3689046"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1195060921489674240"], "created_at": "2019-11-14T19:28:21.000Z", "text": "https://t.co/NDodffdSXz", "id": "1195060921489674240", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1381789998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196171299707600896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucassaurab", "id": "2947276163"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Rafa_midiasep", "id": "757695924349104129"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:00:36.000Z", "text": "@lucassaurab @Rafa_midiasep Sim, a culpa eh do tecnico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196170667202351104"}], "id": "1196171299707600896", "in_reply_to_user_id": "2947276163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109103243"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FhC9J94i6C", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1195431274078322688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhC9J94i6C", "media_key": "3_1195238055335972864"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195431274078322688"], "created_at": "2019-11-15T20:00:00.000Z", "text": "Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Estranho 2\n25/06 - The Batman\n16/07 - Homem-Aranha 3\n06/08 - Esquadr\u00e3o Suicida\n05/11 - Thor 4\n22/12 - Ad\u00e3o Negro https://t.co/FhC9J94i6C", "id": "1195431274078322688", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "author_id": "66224656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Gurtel"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 172, "end": 177, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196171031637041152"], "created_at": "2019-11-17T20:59:32.000Z", "text": "Si al @populares le hicieron una moci\u00f3n de censura con \u00e9xito por el caso Gurtel,supongo que cuando se sepa la sentencia de los ERES este martes,\u00bfse podr\u00e1 hacer lo mismo al @PSOE y detener cualquier pacto suicida o que gobierne un soci\u00f3pata los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os?", "id": "1196171031637041152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081018639690727424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196174745705824256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DimiBelkior", "id": "1143300808785768448"}]}, "created_at": "2019-11-17T21:14:17.000Z", "text": "@DimiBelkior @walterfgf Aborto \u00e9 uma quest\u00e3o em aberto no ambiente libert\u00e1rio \nA \u00fanica coisa que podemos saber sobre \u00e9 que quem aborta pode estar pass\u00edvel sim de boicote das pessoas ao seu redor, isso \u00e9 fato", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196170019127857153"}], "id": "1196174745705824256", "in_reply_to_user_id": "1143300808785768448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1041052297512579073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196168330660515841"], "created_at": "2019-11-17T20:48:48.000Z", "text": "@o_excelsior \u00c9 kamikaze esse mano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196158960853757952"}], "id": "1196168330660515841", "in_reply_to_user_id": "925398634321072130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849688182874669057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8176, "type": "Place", "normalized_text": "Tibet"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196174865977397248"], "created_at": "2019-11-17T21:14:46.000Z", "text": "-\"Uy, dios! Ah\u00ed empieza 7 a\u00f1os en el Tibet, la pel\u00edcula de cabecera de mi marido\" digo, y \u00e9l me escucha.\n-Qu\u00e9?\n-Que cuando la ves, quer\u00e9s ser Brad Pitt.\n-No quiero ser Brad Pitt.\n-Ah, no? Y qu\u00e9 quer\u00e9s ser?\n-Soltero!\n\nJajaja\n\nEn casa va a empezar mi reinado del terror... Muejejeje", "id": "1196174865977397248", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 15, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "962130459248484357"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/Uow7DQ3y2C", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/sociedad/curiosidades/2019/10/28/parlamento-sueco-sueldo-inferior-al-de-un-profesor-sin-autos-sin-asesores-y-oficinas-pequenas.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aubar77", "id": "228699519"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1196012866647871488"], "created_at": "2019-11-17T10:31:02.000Z", "text": "@Aubar77 https://t.co/Uow7DQ3y2C", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195843130064621571"}], "id": "1196012866647871488", "in_reply_to_user_id": "228699519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1033309002996871168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 65, "probability": 0.7942, "type": "Place", "normalized_text": "BrasilContraGilmarMendes"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Av Paulista"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/A3ZQ6c5pnd", "expanded_url": "https://twitter.com/CONSERVADORlSMO/status/1196131830401052678", "display_url": "twitter.com/CONSERVADORlSM\u2026"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 66, "tag": "BrasilContraGilmarMendes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196132746072068096"], "created_at": "2019-11-17T18:27:24.000Z", "text": "Esquerdistas est\u00e3o tentando atrapalhar o #BrasilContraGilmarMendes na Av Paulista https://t.co/A3ZQ6c5pnd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196131830401052678"}], "id": "1196132746072068096", "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 92, "like_count": 1911, "quote_count": 52}, "author_id": "1040704983358955526"}, {"geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/8elwynereJ", "expanded_url": "https://twitter.com/WinstonLing/status/1195709784420274177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8elwynereJ", "media_key": "3_1195709761410330626"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195709784420274177"], "created_at": "2019-11-16T14:26:42.000Z", "text": "C\u00e9rebro de argentino \ud83d\ude05 https://t.co/8elwynereJ", "id": "1195709784420274177", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 39, "like_count": 1301, "quote_count": 16}, "author_id": "36413526"}, {"geo": {"place_id": "1ac10697d008923a"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196148136663748608"], "created_at": "2019-11-17T19:28:33.000Z", "text": "-Pais autorit\u00e1rios\n-Bullying na escola \n-Universidade R$: 1.000 por m\u00eas \n-Sal\u00e1rio R$: 998,00 \n-Padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais \n-Surtos de ansiedade \n-Poucas horas de sono \n-Alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria \n\nNot\u00edcia: \u201cA juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida!\u201d\n\nSociedade: \u00c9 o celular", "id": "1196148136663748608", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 1, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "author_id": "2826819695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "id": "1195754024953405446", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196113836849475585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "harryelsocio", "id": "804071774182903808"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:12:16.000Z", "text": "@harryelsocio el 77% de 3.600suicidios son 2.772hombres\n\nLas asociaciones nazifeministas consideran q es un problema de hombres y no les interesa\n \nSin darse cuenta de q el 23% de 3600 suicidios son 828mujeres\n\nCifra q multiplica por 16 las muertes por violencia de genero\nEs 1problema de todos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196078898309730305"}], "id": "1196113836849475585", "in_reply_to_user_id": "804071774182903808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "4651943128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196159353428103174"], "created_at": "2019-11-17T20:13:08.000Z", "text": "Han encontrado fallecida a una chica de 24 a\u00f1os.Ten\u00eda problemas psiqui\u00e1tricos. La atend\u00ed 2 veces, la \u00faltima el mi\u00e9rcoles pasado. Nos cost\u00f3 20 minutos convencerla para ir al hospital y que la valorara psiquiatr\u00eda.Las redes sociales delataron sus intenciones.Las ha cumplido. DEP \ud83d\ude22", "id": "1196159353428103174", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 13, "like_count": 65, "quote_count": 5}, "author_id": "286642153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6708, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Rubalcaba"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bono"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gukg1uxsSF", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/16/actualidad/1573931501_461502.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/16/actualidad/1573931501_461502.html?ssm=TW_CM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196173665055821825"], "created_at": "2019-11-17T21:10:00.000Z", "text": "\"En el Congreso, Rubalcaba se sent\u00f3 en el escal\u00f3n y empez\u00f3 a llorar como un ni\u00f1o. \u2018No puedo hacerle esto a mi partido, Elena\u2019. Llor\u00f3 abrazado a m\u00ed un buen rato. Luego, su sentido de deber se impuso. Y seguimos trabajando\". Jos\u00e9 Bono publica sus memorias https://t.co/gukg1uxsSF", "id": "1196173665055821825", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "7996082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 59, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "Jurado Nacional de Elecciones"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8538, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767532544"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767577600"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005767548929"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PlA003f5iO", "expanded_url": "https://twitter.com/ppc_peru/status/1196136014718238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PlA003f5iO", "media_key": "3_1196136005775966208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136014718238720"], "created_at": "2019-11-17T18:40:23.000Z", "text": "El d\u00eda de hoy nos dirigimos al Jurado Nacional de Elecciones para inscribir nuestra lista de candidatos/as al Congreso en todo el Per\u00fa. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\nLuego de una colorida caminata, lo logramos. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/PlA003f5iO", "id": "1196136014718238720", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 68, "like_count": 52, "quote_count": 29}, "author_id": "923299032176447488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/iCEYeZuzsf", "expanded_url": "https://twitter.com/aroxtae/status/1196173819045658626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iCEYeZuzsf", "media_key": "3_1196173807049990145"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TXT_members", "id": "1059327333532749824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196173819045658626"], "created_at": "2019-11-17T21:10:36.000Z", "text": "@TXT_members Ele se abriga no mesmo acampamento de antes, mas agora completamente sozinho. Mesmo a floresta tendo se reerguido, n\u00e3o possu\u00eda o ar m\u00e1gico. https://t.co/iCEYeZuzsf", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196173696395816961"}], "id": "1196173819045658626", "in_reply_to_user_id": "918675090446757889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "author_id": "918675090446757889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "JOSEMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NoEsZura", "id": "850864411"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196173287572885505"], "created_at": "2019-11-17T21:08:30.000Z", "text": "@NoEsZura NO JOSEMI I DIDNT MEAN TO HARM U", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196167443812671494"}], "id": "1196173287572885505", "in_reply_to_user_id": "850864411", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "581240734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "favortie"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0t2gLDzGlO", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1195724081750007808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2gLDzGlO", "media_key": "3_1195724078956601344"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1195724081750007808"], "created_at": "2019-11-16T15:23:31.000Z", "text": "Describe your favortie video game as badly as possible https://t.co/0t2gLDzGlO", "id": "1195724081750007808", "public_metrics": {"retweet_count": 683, "reply_count": 9352, "like_count": 6045, "quote_count": 24623}, "author_id": "377775888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4Rm85kEx4K", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140256434610176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rm85kEx4K", "media_key": "3_1196140249799417856"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140256434610176"], "created_at": "2019-11-17T18:57:15.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/4Rm85kEx4K", "id": "1196140256434610176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uAGYlHmFmw", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerioCorreia_/status/1196148552491253760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uAGYlHmFmw", "media_key": "7_1196148186869571591"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196148552491253760"], "created_at": "2019-11-17T19:30:12.000Z", "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es convocadas por grupos da extrema direita para propor o impeachment de Gilmar Mendes reuniram poucas pessoas neste domingo em todo o pa\u00eds. E ainda produziram cenas capazes de causar vergonha alheia. Confira neste v\u00eddeo uma delas. \u00c9 de morrer (de constrangimento)... https://t.co/uAGYlHmFmw", "id": "1196148552491253760", "public_metrics": {"retweet_count": 536, "reply_count": 337, "like_count": 2369, "quote_count": 112}, "author_id": "245392082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7OiME7O5hL", "expanded_url": "https://twitter.com/G_L/status/1195503390299688960", "display_url": "twitter.com/G_L/status/119\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196034942469312516"], "created_at": "2019-11-17T11:58:46.000Z", "text": "A puta s\u00f3 n\u00e3o matou a crian\u00e7a porque foi descoberta a tempo\nO beb\u00e9 esteve 15H no ecoponto, repito 15H\n\u00c9 estou me a cagar se \u00e9s branco, negra,amarelo, cor de rosa ou as pintas\n\u00c9 tentativa de homic\u00eddio sim!\nHavia mais solu\u00e7\u00f5es do que simplesmente METER O BEBE NO ECOPONTO POR 15H https://t.co/7OiME7O5hL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195503390299688960"}], "id": "1196034942469312516", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "3045067012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0yrhXNmWk9", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134001586638849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yrhXNmWk9", "media_key": "3_1196133997111365633"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134001586638849"], "created_at": "2019-11-17T18:32:23.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0yrhXNmWk9", "id": "1196134001586638849", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/btJ2VacWgM", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyGnazzo/status/1196123109058846721", "display_url": "twitter.com/GabyGnazzo/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196135264172871680"], "created_at": "2019-11-17T18:37:24.000Z", "text": "Nadie dice as\u00ed tan f\u00e1cil que siente muchas ganas de suicidarse, pero, realmente ese muchacho NECESITA ayuda y el proceso correspondiente. Literalmente esto no puede quedarse as\u00ed. https://t.co/btJ2VacWgM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196123109058846721"}], "id": "1196135264172871680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "428604557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196143928585703424"], "created_at": "2019-11-17T19:11:50.000Z", "text": "Al final, uno siempre podr\u00e1 enterarse de cu\u00e1nto le importaba al otro en realidad.", "id": "1196143928585703424", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "61243172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Keeler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196170512596164608"], "created_at": "2019-11-17T20:57:28.000Z", "text": "@DanPimpao N\u00e3o gente. No esc\u00e2ndalo que resultou com a queda de Profumo. Ele tava tendo um caso com uma modelo (Keeler) que tamb\u00e9m estaria envolvida com um alto oficial sovi\u00e9tico. Vazou uma foto de uma dessas festas, e no jornal surgiu rumores de que a pessoa da foto (que estava de costas) +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196135870815977472"}], "id": "1196170512596164608", "in_reply_to_user_id": "788944597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1058168122040033280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XtWxtIUuzh", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1196164938097672192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtWxtIUuzh", "media_key": "3_1196164927481876491"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196164938097672192"], "created_at": "2019-11-17T20:35:19.000Z", "text": "@Politica_LR PROHIBIDO VOTAR POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES Q SE COLUDIERON PARA DESESTABILIZAR A NUESTRO PAIS. POR HIGIENE NACIONAL Y POR AMOR AL PERU\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. EL MALDITO APROFUJIMONTESINISMO DE LA SRA K Y DEL SUICIDA AG MAS ANGURRIENTOS TOPOS NUNCA MAS\ud83e\udd2c https://t.co/XtWxtIUuzh", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196123919763283968"}], "id": "1196164938097672192", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196147662262808577"], "created_at": "2019-11-17T19:26:40.000Z", "text": "Quien invent\u00f3 la ideolog\u00eda de raza pura? Los protestantes alemanes. Bueno los alemanes son un pueblo suicida,Nadie adem\u00e1s de ellos habla su idioma. Nunca fueron imperio como los espa\u00f1oles.", "id": "1196147662262808577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "717023636033372160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Rey"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.7547, "type": "Place", "normalized_text": "Fuenlabrada"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6875, "type": "Other", "normalized_text": "El Peri\u00f3dico"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.3238, "type": "Other", "normalized_text": "Cope"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/8Zt5ehEg37", "expanded_url": "https://twitter.com/Tabarnesa_feliz/status/1195478987889348609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Zt5ehEg37", "media_key": "3_1195478979127447553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478987889348609"], "created_at": "2019-11-15T23:09:36.000Z", "text": "Estoy buscando trabajo. Soy redactora y maquetadora (Universidad Rey Juan Carlos). Hice un posgrado en la misma facultad de Fuenlabrada. He trabajado en El Peri\u00f3dico (pr\u00e1cticas), la Cope y en Barcelona Hoy. Disponibilidad inmediata. Urge. Tengo un ni\u00f1o. Retuit.\ud83d\ude4f https://t.co/8Zt5ehEg37", "id": "1195478987889348609", "public_metrics": {"retweet_count": 3389, "reply_count": 1365, "like_count": 2214, "quote_count": 205}, "author_id": "913688718296387584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196161385044029442"], "created_at": "2019-11-17T20:21:12.000Z", "text": "@milka_1314 @GilletteAgros vcs mm n\u00e3o t\u00eam originalidade nenhuma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152879385600000"}], "id": "1196161385044029442", "in_reply_to_user_id": "815356152905076736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011928355141275649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196133820183044096"], "created_at": "2019-11-17T18:31:40.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor", "id": "1196133820183044096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "id": "1195376159275520001", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "author_id": "618291244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/wHZldFOwED", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/733066586664407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHZldFOwED", "media_key": "3_733066582222573568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["733066586664407040"], "created_at": "2016-05-18T22:47:48.000Z", "text": "Tu no puedes hacer nada... https://t.co/wHZldFOwED", "id": "733066586664407040", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "710987344065773568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196168223881912321"], "created_at": "2019-11-17T20:48:22.000Z", "text": "@O99HRK Nem precisa ser r\u00e1pido, ainda d\u00e1 pra se divertir bastante enquanto isso anbauhsubs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196162001489317888"}], "id": "1196168223881912321", "in_reply_to_user_id": "746363515112427520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894244806305734656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/O4VyI7dgye", "expanded_url": "https://twitter.com/suicida_maldito/status/782732055281037312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4VyI7dgye", "media_key": "3_782732025828704260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["782732055281037312"], "created_at": "2016-10-03T00:00:39.000Z", "text": "Estas bien..??? https://t.co/O4VyI7dgye", "id": "782732055281037312", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "710987344065773568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["711016828961755140"], "created_at": "2016-03-19T02:29:56.000Z", "text": "A nuestra mente le encanta torturarnos, y la sociedad es su mas fiel ayudante..", "id": "711016828961755140", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 1}, "author_id": "710987344065773568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196105678189924352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "Dio", "id": "293483941"}]}, "created_at": "2019-11-17T16:39:50.000Z", "text": "@Dio Una copia di \"Mattone Polacco Minimalista di Autore Morto Suicida Giovanissimo Copie Vendute 2\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196104965149863942"}], "id": "1196105678189924352", "in_reply_to_user_id": "293483941", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "962952061"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196166096413442049"], "created_at": "2019-11-17T20:39:55.000Z", "text": "Ferrari fuori forma, strategia discutibile corretta sulle mescole e sbagliata sulla tempistica, piloti che vanno a fare il remake della Turchia 2010 /2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196165849553494016"}], "id": "1196166096413442049", "in_reply_to_user_id": "1192524947392008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192524947392008192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195478823510401024"], "created_at": "2019-11-15T23:08:57.000Z", "text": "La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido la decisi\u00f3n democr\u00e1tica del pueblo brit\u00e1nico de abandonar est\u00e1 instituci\u00f3n y ha impuesto austeridad suicida a los pa\u00edses del Sur. \u00bfPor qu\u00e9 la apoy\u00e1is?", "id": "1195478823510401024", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "555173350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.6592, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5demSSuRM2", "expanded_url": "http://bit.ly/2ppk9Gs", "display_url": "bit.ly/2ppk9Gs"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7gQKsa0ZFr", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1196123919763283968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7gQKsa0ZFr", "media_key": "3_1196123907700473856"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ELECCIONES2020"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196123919763283968"], "created_at": "2019-11-17T17:52:20.000Z", "text": "#ELECCIONES2020 | Urgen nuevos cuadros. Ma\u00f1ana vence el plazo para que los partidos presenten sus registros de postulantes al Parlamento. La nota completa \u25ba https://t.co/5demSSuRM2 https://t.co/7gQKsa0ZFr", "id": "1196123919763283968", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 47, "like_count": 37, "quote_count": 10}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196164237070086145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vituhirata", "id": "975159211578593281"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:32:32.000Z", "text": "@vituhirata que????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196154624698470400"}], "id": "1196164237070086145", "in_reply_to_user_id": "975159211578593281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4583417236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XpLlAkA6iU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136888324775937/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XpLlAkA6iU", "media_key": "7_1196136721953492993"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136888324775937"], "created_at": "2019-11-17T18:43:51.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/XpLlAkA6iU", "id": "1196136888324775937", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196132455641686020"], "created_at": "2019-11-17T18:26:15.000Z", "text": "Estaria para un sintetico", "id": "1196132455641686020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "161472611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8208, "type": "Other", "normalized_text": "girl in red"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196029655532343298"], "created_at": "2019-11-17T11:37:45.000Z", "text": "girl in red esta para lesbicas suicidas como panic at the disco esta para bissexuais emos", "id": "1196029655532343298", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 29, "like_count": 3060, "quote_count": 96}, "author_id": "1036191194383085568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CTjU3VfPVY", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-taika-waititi-ja-finalizou-sua-participacao-no-filme/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196150974525661184"], "created_at": "2019-11-17T19:39:50.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Taika Waititi j\u00e1 finalizou sua participa\u00e7\u00e3o no\u00a0filme https://t.co/CTjU3VfPVY", "id": "1196150974525661184", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["918996524197208066"], "created_at": "2017-10-14T00:27:00.000Z", "text": "James: O alvo as vezes \u00e9 depre. Meio suicida\nAl: Se eu quisesse me suicidar, j\u00e1 tinha conseguido. \u00c9 s\u00f3 me jogar do seu ego para o seu qi.", "id": "918996524197208066", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "755843577289199616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196162573311324160"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 32, "username": "kaykysil1", "id": "1621568725"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:25:55.000Z", "text": "Foi bom jogar contigo @kaykysil1 mesmo tu morrendo no final \ud83d\udc4d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196162310471127040"}], "id": "1196162573311324160", "in_reply_to_user_id": "760109908524146688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760109908524146688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cabeza_de_vaca_", "id": "349197651"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "_DrManhattan_", "id": "291987628"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "StarlessCrimson", "id": "1637957804"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196031779632820230"], "created_at": "2019-11-17T11:46:12.000Z", "text": "@Cabeza_de_vaca_ @_DrManhattan_ @StarlessCrimson Es como est\u00e1n en EEUU. Un sistema en el que la gente que enferma de c\u00e1ncer se suicida antes de arruinar a su familia. Y a algunos les parece un modelo a imitar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196026525784662017"}], "id": "1196031779632820230", "in_reply_to_user_id": "349197651", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "1363815900"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1196161444481515520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tobcnwithlove", "id": "255695548"}]}, "created_at": "2019-11-17T20:21:26.000Z", "text": "@tobcnwithlove \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196160408631025671"}], "id": "1196161444481515520", "in_reply_to_user_id": "255695548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241849611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196125221029392385"], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 37, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:57:30.000Z", "text": "Vou dizer uma coisa, s\u00e3o poucas as @s que n\u00e3o perderam ao menos uma @ amiga e de longa data, pois a pessoa virou xiita durante e/ou ap\u00f3s as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Eu perdi umas 5.", "id": "1196125221029392385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "823165383192576000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 254, "tag": "CADEOLUCAS"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195427881507274752"], "created_at": "2019-11-15T19:46:31.000Z", "text": "O menino saiu pra comprar refrigerante, ele tinha s\u00f3 14 anos! A madrasta escutou ele dizendo: eu moro aqui! A camiseta foi encontrada nos fundos de uma escola, o corpo num lago. Sabemos o pq! Mas queremos saber do Estado, pq ele matou Lucas!?\n#CADEOLUCAS #VidasNegrasImportam", "id": "1195427881507274752", "public_metrics": {"retweet_count": 2298, "reply_count": 34, "like_count": 7084, "quote_count": 105}, "author_id": "2579143447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193333955640135681"], "created_at": "2019-11-10T01:06:00.000Z", "text": "Me siento toda una suicida entrando a una conversaci\u00f3n y ver q est\u00e1 escribiendo", "id": "1193333955640135681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094949310725345280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xDCziirLEa", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardettance/status/1196108442110480385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDCziirLEa", "media_key": "3_1196108432467775489"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196108442110480385"], "created_at": "2019-11-17T16:50:49.000Z", "text": "@Pontifex_es Pregunto a todos los que sab\u00e9is m\u00e1s que yo, qui\u00e9n ha dicho o escrito eso, porque Dios no creo, porque a una persona que est\u00e9 pasando mal, va y se suicida, no? Entonces porqu\u00e9 los empresarios, o funcionarios del gobierno son los que se quejan m\u00e1s y necesitan m\u00e1s? https://t.co/xDCziirLEa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196027703649923073"}], "id": "1196108442110480385", "in_reply_to_user_id": "525264466", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "925411578731692033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196158609564016645"], "created_at": "2019-11-17T20:10:10.000Z", "text": "Como odio al novio de mi madre. Acaba de soltar: \"el que tenga problemas en la vida que coja una soga y se ahorque\" \n\nMe cago en tu put\u00edsima madre pezado desgraciado. \u00bfC\u00f3mo tienes los santos cojones de decir eso? Os juro que cualquier d\u00eda le pongo algo en la comida y me lo cargo.", "id": "1196158609564016645", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 38, "like_count": 600, "quote_count": 11}, "author_id": "4319599275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Zeballos"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/BzpHCt1Y7i", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1196109877862645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzpHCt1Y7i", "media_key": "3_1196109869482467333"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196109877862645760"], "created_at": "2019-11-17T16:56:32.000Z", "text": "Vizcarra cae 19 puntos; Primer Ministro Zeballos cae 17; Ministros MEF e Interior caen 16.\nSeguro promover\u00e1n algo para tapar su ca\u00edda.\nLo concreto es una mala gesti\u00f3n y baja ejecuci\u00f3n del gasto p\u00fablico. https://t.co/BzpHCt1Y7i", "id": "1196109877862645760", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 559, "like_count": 501, "quote_count": 57}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1f7aLiH3TX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134174974976000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1f7aLiH3TX", "media_key": "3_1196134169853792256"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134174974976000"], "created_at": "2019-11-17T18:33:05.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/1f7aLiH3TX", "id": "1196134174974976000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5088, "type": "Place", "normalized_text": "Athenians"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Greece"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ul9XjIkGoj", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewcassel/status/1196133194690682885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ul9XjIkGoj", "media_key": "3_1196133163724132353"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ul9XjIkGoj", "expanded_url": "https://twitter.com/matthewcassel/status/1196133194690682885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ul9XjIkGoj", "media_key": "3_1196133163745062914"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1196133194690682885"], "created_at": "2019-11-17T18:29:11.000Z", "text": "Still amazes me that every year Athenians march in their tens of thousands to US embassy demanding justice for its backing of Greece\u2019s military junta that killed dozens of leftist students in 1973 https://t.co/ul9XjIkGoj", "id": "1196133194690682885", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "25139939"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196159280409436160"], "created_at": "2019-11-17T20:12:50.000Z", "text": "Ja! Si t'has de fiar del Kogoro, no nom\u00e9s et mataran sin\u00f3 que despr\u00e9s encara dir\u00e0 que ha estat un su\u00efcidi #DetectiuConan3XL #Recuperemel3XL", "id": "1196159280409436160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 123, "tag": "DetectiuConan3XL"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "Recuperemel3XL"}]}, "author_id": "371701360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7024, "type": "Organization", "normalized_text": "NAIMTEX"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.3656, "type": "Place", "normalized_text": "StaLucha"}, {"start": 312, "end": 319, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduardoGFCC", "id": "990111383936266240"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "LUPERCATS", "id": "136019254"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "AndreaChavezTre", "id": "258383944"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196128569514242050"], "created_at": "2019-11-17T18:10:48.000Z", "text": "@eduardoGFCC @ChairoTal @LUPERCATS @AndreaChavezTre @lopezobrador_ Pu\u00e9s te perdiste de mucho porque veredictos t\u00e9cnicos respetables nacionales e internacionales abundan sobre viabilidad del NAIMTEX y ni tan s\u00f3lo uno para StaLucha (incluso el actual contratado para ello no a fallado a favor, no es f\u00e1cil hacerse harakiri con una mentira garrafal)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196101120910860288"}], "id": "1196128569514242050", "in_reply_to_user_id": "990111383936266240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789669805007581184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3561, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195866200120680451"], "created_at": "2019-11-17T00:48:14.000Z", "text": "Vamos con cuestionario de historia.  1\u00ba. \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze japoneses llevaban casco, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "id": "1195866200120680451", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1102279269185662976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "estoppel"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "kinsella"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "julia_linsss", "id": "4182566199"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196157195722747904"], "created_at": "2019-11-17T20:04:33.000Z", "text": "@TheSensei777 @julia_linsss @villiansoares De acordo com o estoppel do kinsella voc\u00ea deve sofrer uma puni\u00e7\u00e3o se acordo com o crime que vc cometeu correto ?\nEnt\u00e3o quer dizer que se a mulher sofrer estupro ela n\u00e3o pode tomar a pilula do dia seguinte que ela deve ser condenada a morte ?\n\u00e8 isso que vc defende ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196156001738788866"}], "id": "1196157195722747904", "in_reply_to_user_id": "1195428800814895105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143300808785768448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 241, "end": 253, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/DqLCUvBedf", "expanded_url": "https://twitter.com/lilicavm/status/1195889923754254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqLCUvBedf", "media_key": "16_1195889910244360192"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "ADonaDoPedaco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1195889923754254336"], "created_at": "2019-11-17T02:22:31.000Z", "text": "Que merda de justiceiro era o Chiclete que ainda n\u00e3o matou o Camilo? Se ele matava algu\u00e9m sem ao menos conhecer ele n\u00e3o vai matar pra salvar a mulher que ele ama? Ai Walcyr, enrolou tanto que t\u00e1 tendo que deixar tudo pra \u00faltima semana n\u00e9?  #ADonaDoPedaco https://t.co/DqLCUvBedf", "id": "1195889923754254336", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1093344464163295232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/UWCvjf2jzj", "expanded_url": "http://atres.red/o8kuo3", "display_url": "atres.red/o8kuo3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/mata-a-su-mujer-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida-en-san-diego_201911175dd174a40cf2c8d2dbb48a5f.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196108917299982337"], "created_at": "2019-11-17T16:52:43.000Z", "text": "V\u00cdDEO | Un hombre de 31 a\u00f1os mata a su mujer y a sus tres hijos y se suicida despu\u00e9s \u25b6  https://t.co/UWCvjf2jzj", "id": "1196108917299982337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "145992645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 233, "end": 234, "probability": 0.9265, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196110334970515457"], "created_at": "2019-11-17T16:58:21.000Z", "text": "Bozo passou 28 anos na pol\u00edtica \"indo pra cima do PT\", inclusive amea\u00e7ou petistas de fuzilamento. Agora fica chateadinho porque o PT pediu ao STF para investigar a Famil\u00edcia(caso Marielle), inclusive Bozo e Carluxo. Bozo disse que o PT t\u00e1 indo pra cima do seu filho Puts kkkkkk", "id": "1196110334970515457", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1611556308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 204, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/uXoc42ptig", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1196083007725146113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uXoc42ptig", "media_key": "3_1196082981384998913"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 189, "end": 205, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196083007725146113"], "created_at": "2019-11-17T15:09:45.000Z", "text": "James Gunn revela que usou mais efeitos pr\u00e1ticos em #TheSuicideSquad \n\n\u201cTrabalhei com mais cen\u00e1rios e efeitos pr\u00e1ticos em Esquadr\u00e3o Suicida do que qualquer outro filme da minha carreira!\u201d\n\n#TheSuicideSquad chega aos cinemas em Agosto de 2021. https://t.co/uXoc42ptig", "id": "1196083007725146113", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.8677, "type": "Place", "normalized_text": "Iquique"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "del Borracho"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.2949, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dtaMBgSYsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/VozzFire/status/1195787529498300416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dtaMBgSYsJ", "media_key": "7_1195787412003262464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195903426208653312"], "created_at": "2019-11-17T03:16:10.000Z", "text": "En Iquique ya quemaron Busto del Borracho Suicida de Allende. \u00bfCuando Votamos el mierdal de la plaza de la Constituci\u00f3n? Hay que ponerle Fecha. https://t.co/dtaMBgSYsJ", "id": "1195903426208653312", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "1090434384610639872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FBzonO8SxF", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134078430502920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBzonO8SxF", "media_key": "3_1196134073695186944"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134078430502920"], "created_at": "2019-11-17T18:32:42.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/FBzonO8SxF", "id": "1196134078430502920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196076700532129793"], "created_at": "2019-11-17T14:44:42.000Z", "text": "@sulistahrabudo panssexual bissexual l\u00e9sbica emo suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196029655532343298"}], "id": "1196076700532129793", "in_reply_to_user_id": "1036191194383085568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1047332332930326529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/45ekiNlNoi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140080680906752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45ekiNlNoi", "media_key": "3_1196140073961578496"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140080680906752"], "created_at": "2019-11-17T18:56:33.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/45ekiNlNoi", "id": "1196140080680906752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oliveira1ucas", "id": "2609513260"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196139274640470016"], "created_at": "2019-11-17T18:53:20.000Z", "text": "@oliveira1ucas Essa parada de dizer qual \u00e9 o pior \u00e9 muito complicado e um assunto delicado. Por exemplo: A Esquerda idolatra Stalin.\nMas n\u00e3o, a Esquerda n\u00e3o idolatra Hitler. E se tem algu\u00e9m que faz isso PRR A\u00cd SERIA CONTRADIT\u00d3RIO. O cara \u00e9 contra a igreja pra krl kkkk A\u00ed ta vendo. Compliquei +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196138778479513615"}], "id": "1196139274640470016", "in_reply_to_user_id": "162741619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162741619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MDe9p359Sg", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196127884173348866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDe9p359Sg", "media_key": "3_1196127872735469569"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196127884173348866"], "created_at": "2019-11-17T18:08:05.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MDe9p359Sg", "id": "1196127884173348866", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f8cK51YkXE", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140415948410882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8cK51YkXE", "media_key": "3_1196140409258426368"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140415948410882"], "created_at": "2019-11-17T18:57:53.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/f8cK51YkXE", "id": "1196140415948410882", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xf0L1wsRkc", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140334369169408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xf0L1wsRkc", "media_key": "3_1196140328111267840"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140334369169408"], "created_at": "2019-11-17T18:57:33.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/Xf0L1wsRkc", "id": "1196140334369169408", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0G7LuzFaWi", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140195411845121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0G7LuzFaWi", "media_key": "3_1196140188055080972"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140195411845121"], "created_at": "2019-11-17T18:57:00.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/0G7LuzFaWi", "id": "1196140195411845121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9onPrwmMah", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140140411965440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9onPrwmMah", "media_key": "3_1196140133143261184"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140140411965440"], "created_at": "2019-11-17T18:56:47.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/9onPrwmMah", "id": "1196140140411965440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kmNEZEEBqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1196140037232046086/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kmNEZEEBqN", "media_key": "3_1196140028965072903"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196140037232046086"], "created_at": "2019-11-17T18:56:22.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/kmNEZEEBqN", "id": "1196140037232046086", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1013436763"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2oWZGGCqL4", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196133912319270915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2oWZGGCqL4", "media_key": "3_1196133905990115328"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196133912319270915"], "created_at": "2019-11-17T18:32:02.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/2oWZGGCqL4", "id": "1196133912319270915", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pgb70wY4Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134290255429633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pgb70wY4Oj", "media_key": "3_1196134285457133569"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134290255429633"], "created_at": "2019-11-17T18:33:32.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/pgb70wY4Oj", "id": "1196134290255429633", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KlvzZegz4H", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134533806067712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlvzZegz4H", "media_key": "3_1196134528223449088"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134533806067712"], "created_at": "2019-11-17T18:34:30.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/KlvzZegz4H", "id": "1196134533806067712", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wUy6D56Uep", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134609853059073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUy6D56Uep", "media_key": "16_1196134600348712960"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134609853059073"], "created_at": "2019-11-17T18:34:48.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wUy6D56Uep", "id": "1196134609853059073", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vw6G0s95hb", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134653071183873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vw6G0s95hb", "media_key": "16_1196134644623822853"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134653071183873"], "created_at": "2019-11-17T18:34:59.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/vw6G0s95hb", "id": "1196134653071183873", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gieHFZtFog", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134717319471116/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gieHFZtFog", "media_key": "16_1196134708800819200"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134717319471116"], "created_at": "2019-11-17T18:35:14.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/gieHFZtFog", "id": "1196134717319471116", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wdyTqxGHRS", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1196134791466438656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wdyTqxGHRS", "media_key": "16_1196134783333605381"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196134791466438656"], "created_at": "2019-11-17T18:35:32.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/wdyTqxGHRS", "id": "1196134791466438656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/sLiM2JR3oU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137444141350912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sLiM2JR3oU", "media_key": "3_1196137440181981184"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137444141350912"], "created_at": "2019-11-17T18:46:04.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/sLiM2JR3oU", "id": "1196137444141350912", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/HDoDJKw14x", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137379737800706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDoDJKw14x", "media_key": "3_1196137373970698241"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137379737800706"], "created_at": "2019-11-17T18:45:49.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/HDoDJKw14x", "id": "1196137379737800706", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PeyL1x3OpU", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137327401295873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PeyL1x3OpU", "media_key": "3_1196137322137427970"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137327401295873"], "created_at": "2019-11-17T18:45:36.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/PeyL1x3OpU", "id": "1196137327401295873", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qXLQASMVdl", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137271067590662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXLQASMVdl", "media_key": "3_1196137265157857284"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137271067590662"], "created_at": "2019-11-17T18:45:23.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/qXLQASMVdl", "id": "1196137271067590662", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/aBOh23TOrB", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137193334607873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBOh23TOrB", "media_key": "3_1196137187647119360"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137193334607873"], "created_at": "2019-11-17T18:45:04.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/aBOh23TOrB", "id": "1196137193334607873", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0PDF0px9wG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137128700370944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PDF0px9wG", "media_key": "3_1196137123218366465"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137128700370944"], "created_at": "2019-11-17T18:44:49.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/0PDF0px9wG", "id": "1196137128700370944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196119219982733312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HoneyJ261", "id": "1155159104500961280"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "rd_hurley", "id": "1324372978495295491"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:33:39.000Z", "text": "@HoneyJ261 @Mr_Batson @RD_Hurley si se suicida no se pierde nada  bueno es mas la sociedad sale ganando", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196055870020505606"}], "id": "1196119219982733312", "in_reply_to_user_id": "1155159104500961280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145473525408522245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xRfvHzZud1", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137037142904832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xRfvHzZud1", "media_key": "3_1196137033141493760"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137037142904832"], "created_at": "2019-11-17T18:44:27.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/xRfvHzZud1", "id": "1196137037142904832", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196141169253765124"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HenzirS", "id": "1090949990359465984"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:00:52.000Z", "text": "@HenzirS Filme de est\u00fadio grande... or\u00e7amento min\u00fasculo... esses caras tem xablau na cabe\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196103428856004613"}], "id": "1196141169253765124", "in_reply_to_user_id": "1090949990359465984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1026465675282444289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/tHTjUkBCFy", "expanded_url": "https://twitter.com/dzapatillas/status/1196137031526686720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHTjUkBCFy", "media_key": "3_1196137025226903563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137031526686720"], "created_at": "2019-11-17T18:44:26.000Z", "text": "Ninguna, salvo que el local ofrezca guarder\u00eda. https://t.co/tHTjUkBCFy", "id": "1196137031526686720", "public_metrics": {"retweet_count": 595, "reply_count": 819, "like_count": 7237, "quote_count": 472}, "author_id": "335462063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/al9zg7sr5D", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136465509552128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/al9zg7sr5D", "media_key": "7_1196136331396694016"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136465509552128"], "created_at": "2019-11-17T18:42:11.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/al9zg7sr5D", "id": "1196136465509552128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MAMqvS07Ad", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136171384066050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAMqvS07Ad", "media_key": "3_1196136154992652288"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136171384066050"], "created_at": "2019-11-17T18:41:01.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/MAMqvS07Ad", "id": "1196136171384066050", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/p2JfAWoNe2", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136129910779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2JfAWoNe2", "media_key": "3_1196136115297800193"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136129910779905"], "created_at": "2019-11-17T18:40:51.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/p2JfAWoNe2", "id": "1196136129910779905", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/159AftspvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1196136002336776192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/159AftspvJ", "media_key": "3_1196135987480530945"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196136002336776192"], "created_at": "2019-11-17T18:40:20.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Por favor https://t.co/159AftspvJ", "id": "1196136002336776192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "AA"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "minion"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8Zg4JhYY1l", "expanded_url": "https://twitter.com/HalierLol/status/1196153042791518208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Zg4JhYY1l", "media_key": "3_1196153031160684546"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196153042791518208"], "created_at": "2019-11-17T19:48:03.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o frustrante isso.. ver o AA do minion te matar e n\u00e3o ter o que fazer a n\u00e3o ser esperar o abra\u00e7o da morte chegar! https://t.co/8Zg4JhYY1l", "id": "1196153042791518208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "38487724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 170, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "G. Washington"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/axstGBE6IY", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1196137504510038016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axstGBE6IY", "media_key": "3_1196137498017255424"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 261, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196137504510038016"], "created_at": "2019-11-17T18:46:18.000Z", "text": "Espero tener siempre suficiente firmeza y virtud para conservar lo que considero que es el m\u00e1s envidiable de todos los t\u00edtulos: el car\u00e1cter de hombre honrado\nG. Washington\n\n1 agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas,hasta el 17/9/19\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \nAyudas? Gracias https://t.co/axstGBE6IY", "id": "1196137504510038016", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "bakugou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196152547611992070"], "created_at": "2019-11-17T19:46:05.000Z", "text": "@tsunagamerbr1 eu entendo tu gostar dele como vil\u00e3o mas dizer q o bakugou \u00e9 pior como pessoa fica mt dif\u00edcil de defender", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196152086267932679"}], "id": "1196152547611992070", "in_reply_to_user_id": "4100398883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4418332648"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1196152490481324034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RogerVinton", "id": "478529834"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:45:51.000Z", "text": "@RogerVinton Aquest bosc es molt fam\u00f3s al Jap\u00f3 perqu\u00e8 si hi suicida molta gent.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196140620324253696"}], "id": "1196152490481324034", "in_reply_to_user_id": "478529834", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18252195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196140620324253696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DCS_58", "id": "18252195"}]}, "created_at": "2019-11-17T18:58:41.000Z", "text": "@DCS_58 Com diu?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196139554945863680"}], "id": "1196140620324253696", "in_reply_to_user_id": "18252195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478529834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196148682997014535"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AgustinColantu1", "id": "1187605978885382145"}]}, "created_at": "2019-11-17T19:30:44.000Z", "text": "@AgustinColantu1 Nada que un 38 en la frente no solucione", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196147322671042560"}], "id": "1196148682997014535", "in_reply_to_user_id": "1187605978885382145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036088042"}], "places": [{"full_name": "R\u00edo Blanco, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "bf900ab3f1f65a94"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1196180542988980225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196180542988980225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196180542988980225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196154445266067465", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196154445266067465", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196154445266067465].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1064286278408126464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1064286278408126464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064286278408126464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196162631251451904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196162631251451904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196162631251451904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196165111976775684", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196165111976775684", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196165111976775684].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "180977304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [180977304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "180977304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196174272877776897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196174272877776897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196174272877776897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3349203011", "value": "3349203011", "detail": "User has been suspended: [3349203011].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196172787112693760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196172787112693760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196172787112693760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "393378031", "value": "393378031", "detail": "User has been suspended: [393378031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196170559580708865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196170559580708865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196170559580708865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929690909394046979", "value": "929690909394046979", "detail": "User has been suspended: [929690909394046979].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195738400873205763", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195738400873205763", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195738400873205763].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184415679501471746", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184415679501471746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184415679501471746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196163081916887040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196163081916887040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196163081916887040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "157227260", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [157227260].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "157227260", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196110979928592384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196110979928592384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196110979928592384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "953368428756324354", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [953368428756324354].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953368428756324354", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196156065936740353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196156065936740353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196156065936740353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196153320953589760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196153320953589760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196153320953589760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196188556219289600", "oldest_id": "1196150974525661184", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fgcd5vg458b6gmrv0hpnxciv1"}}