{"data": [{"id": "1162855278326538241", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3434777302", "created_at": "2019-08-17T22:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855278326538241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162855255538884608", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3243705021", "created_at": "2019-08-17T22:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855255538884608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162855238417682433", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "815170363579568128", "created_at": "2019-08-17T22:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855238417682433"]}, {"id": "1162855237130051590", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1021694229129699329", "created_at": "2019-08-17T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855237130051590"]}, {"id": "1162855198345310215", "text": "Hj vou assistir esquadr\u00e3o suicida, esse \u00e9 o n\u00edvel de desgosto que eu sinto em rela\u00e7\u00e3o a mim mesma.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "731172462801657860", "created_at": "2019-08-17T22:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855198345310215"]}, {"id": "1162855152740642817", "text": "Mano, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil isso de ouvir que algu\u00e9m se matou", "lang": "pt", "author_id": "712799833", "created_at": "2019-08-17T22:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855152740642817"]}, {"id": "1162855130422812678", "text": "Kabul,attentato suicida:decine di morti", "lang": "it", "author_id": "990637804215562241", "created_at": "2019-08-17T22:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855130422812678"]}, {"id": "1162855088819490816", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "562569672", "created_at": "2019-08-17T22:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855088819490816"]}, {"id": "1162855067004755968", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "587863697", "created_at": "2019-08-17T22:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162855067004755968"]}, {"id": "1162854974029742080", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "365511219", "created_at": "2019-08-17T22:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854974029742080"]}, {"id": "1162854926109806592", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "400136975", "created_at": "2019-08-17T22:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854926109806592"]}, {"id": "1162854921538064384", "text": "RT @FMCenterNoticia: Un ataque suicida fue detonado durante una boda en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nLas autoridades afirmaron la existencia de vict\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FMCenterNoticia", "id": "216462016"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162852088415686656"}], "author_id": "265680079", "created_at": "2019-08-17T22:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854921538064384"]}, {"id": "1162854911530459137", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "498087122", "created_at": "2019-08-17T22:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854911530459137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854901367681025", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3366564239", "created_at": "2019-08-17T22:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854901367681025"]}, {"id": "1162854815610920960", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "831054785931571203", "created_at": "2019-08-17T22:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854815610920960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854742273470464", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "837807858293035008", "created_at": "2019-08-17T22:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854742273470464"]}, {"id": "1162854704851894272", "text": "RT @VillenaRonald: @Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "API"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162710747845222400"}], "author_id": "432925991", "created_at": "2019-08-17T22:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854704851894272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854678952062976", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "890008371679690754", "created_at": "2019-08-17T22:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854678952062976"]}, {"id": "1162854666377605120", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "711130004944523265", "created_at": "2019-08-17T22:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854666377605120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854619988598788", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "714251535627239424", "created_at": "2019-08-17T22:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854619988598788"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854583963738118", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "730856539", "created_at": "2019-08-17T22:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854583963738118"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162854525209911296", "text": "RT @SputnikMundo: Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162850339122343936"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "910821878", "created_at": "2019-08-17T22:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854525209911296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854449217441792", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1621218968", "created_at": "2019-08-17T22:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854449217441792"]}, {"id": "1162854444691808256", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "247015610", "created_at": "2019-08-17T22:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854444691808256"]}, {"id": "1162854421346340864", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2489756778", "created_at": "2019-08-17T22:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854421346340864"]}, {"id": "1162854362265333763", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1127626684847538177", "created_at": "2019-08-17T22:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854362265333763"]}, {"id": "1162854350076743687", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1004007973197352960", "created_at": "2019-08-17T22:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854350076743687"]}, {"id": "1162854344456376322", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "4137384953", "created_at": "2019-08-17T22:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854344456376322"]}, {"id": "1162854333291073536", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2312056183", "created_at": "2019-08-17T22:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854333291073536"]}, {"id": "1162854249547620352", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "756862127919562753", "created_at": "2019-08-17T22:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854249547620352"]}, {"id": "1162854213732458496", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "937424524185923585", "created_at": "2019-08-17T22:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854213732458496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162854079607033856", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "887023230120284164", "created_at": "2019-08-17T22:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854079607033856"]}, {"id": "1162854059717660672", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "712168187517915137", "created_at": "2019-08-17T22:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854059717660672"]}, {"id": "1162854056110559235", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2985227847", "created_at": "2019-08-17T22:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854056110559235"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/VvsX0oZbIF", "expanded_url": "https://bit.ly/30dE5JH", "display_url": "bit.ly/30dE5JH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/alarma-por-ataque-suicida-durante-una-boda-en-kabul-345886"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162854047470235649", "text": "Alarma por ataque suicida durante una boda en Kabul https://t.co/VvsX0oZbIF", "lang": "es", "author_id": "35013719", "created_at": "2019-08-17T22:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162854047470235649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gRp6bbCRNO", "expanded_url": "https://tavernanerdsblog.wixsite.com/website/blog/esquadr\u00e3o-suicida-2-james-gunn-n\u00e3o-confirma-se-filme-ser\u00e1-reboot-ou-sequ\u00eancia", "display_url": "tavernanerdsblog.wixsite.com/website/blog/e\u2026"}]}, "id": "1162853984375324672", "text": "https://t.co/gRp6bbCRNO", "lang": "zxx", "author_id": "2255214800", "created_at": "2019-08-17T22:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853984375324672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1053264828968693760", "id": "1162853947490668546", "text": "@maisalopesp1 @jeanwyllys_real @gabrielmgatti Se ele matou algu\u00e9m deveria ser investigado e preso, n\u00e3o? Se n\u00e3o matou, n\u00e3o deveria ser acusado, n\u00e3o? Imagina eu chegar aqui e te acusar de algo que n\u00e3o \u00e9? Lembre-se que ele representa a maioria dos votantes, logo, a maior parte dos que lhe cercam o aprovam ;-) abra\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maisalopesp1", "id": "1053264828968693760"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "gabrielmgatti", "id": "1034038996106665986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162700318670499841"}], "author_id": "68985465", "created_at": "2019-08-17T22:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853947490668546"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853820352925696", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1035637025611952133", "created_at": "2019-08-17T22:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853820352925696"]}, {"id": "1162853798550933506", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "397544381", "created_at": "2019-08-17T22:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853798550933506"]}, {"id": "1162853749423005701", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "897861267326685184", "created_at": "2019-08-17T22:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853749423005701"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853676786036736", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "630465657", "created_at": "2019-08-17T22:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853676786036736"]}, {"in_reply_to_user_id": "972158472539295744", "id": "1162853612000874498", "text": "@oriana2904 @mily_sabater Encima te le parabas de manos, re suicida amiga", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oriana2904", "id": "972158472539295744"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "mily_sabater", "id": "4915847853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162818908086255622"}], "author_id": "4801439489", "created_at": "2019-08-17T22:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853612000874498"]}, {"id": "1162853580551966721", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2178883774", "created_at": "2019-08-17T22:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853580551966721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853575476817921", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "907367201228955649", "created_at": "2019-08-17T22:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853575476817921"]}, {"id": "1162853511564091394", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3214237239", "created_at": "2019-08-17T22:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853511564091394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6H8J3GZJLn", "expanded_url": "http://www.laverdad.es/murcia/mata-exnovia-tiro-20170818003130-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/mata-ex\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/murcia/mata-exnovia-tiro-20170818003130-ntvo.html"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 131, "tag": "Totana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DailyMur", "id": "476893142"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.2976, "type": "Person", "normalized_text": "Totana"}]}, "id": "1162853429095669765", "text": "RT @DailyMur: Mata a su exnovia de un tiro porque no quer\u00eda volver y luego se suicida. https://t.co/6H8J3GZJLn @laverdad_es #Totana", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "898437140782006274"}], "author_id": "1482962490", "created_at": "2019-08-17T22:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853429095669765"]}, {"id": "1162853411743838209", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "412584413", "created_at": "2019-08-17T22:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853411743838209"]}, {"id": "1162853404521172993", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1149407213586407425", "created_at": "2019-08-17T22:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853404521172993"]}, {"in_reply_to_user_id": "855159572415303680", "id": "1162853403338399745", "text": "@AgrettiAdriel Cada uno se suicida a su manera", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgrettiAdriel", "id": "855159572415303680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162837754952278016"}], "author_id": "779358535905861632", "created_at": "2019-08-17T22:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853403338399745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853375542796289", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "705227943514128384", "created_at": "2019-08-17T22:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853375542796289"]}, {"id": "1162853373667893250", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "860543200376836096", "created_at": "2019-08-17T22:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853373667893250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853346186842112", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "940258032172306432", "created_at": "2019-08-17T22:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853346186842112"]}, {"in_reply_to_user_id": "29913589", "id": "1162853269045223429", "text": "@RevistaISTOE Ser\u00e1 que a imprensa se preocupa em perguntar pra popula\u00e7\u00e3o quantas pessoas o tr\u00e1fico matou na espada, tiro, microondas, tortura, etc...?!?!?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162846722952978433"}], "author_id": "428479908", "created_at": "2019-08-17T22:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853269045223429"]}, {"id": "1162853164275646470", "text": "RT @teleSURtv: #\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162827874157703169"}], "author_id": "536902733", "created_at": "2019-08-17T22:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853164275646470"]}, {"id": "1162853155161464838", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "536902733", "created_at": "2019-08-17T22:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853155161464838"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162853111645573120", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4180772553", "created_at": "2019-08-17T22:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853111645573120"]}, {"id": "1162853060064043008", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4797040355", "created_at": "2019-08-17T22:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853060064043008"]}, {"id": "1162853041516818434", "text": "RT @Aroguden: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aroguden", "id": "1463413284"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162845989402791936"}], "author_id": "401392296", "created_at": "2019-08-17T22:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162853041516818434"]}, {"id": "1162852982716678144", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4846809358", "created_at": "2019-08-17T22:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852982716678144"]}, {"id": "1162852958322794504", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2363373085", "created_at": "2019-08-17T22:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852958322794504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852943550398464", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2351695119", "created_at": "2019-08-17T22:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852943550398464"]}, {"id": "1162852942233382912", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1106824822850490368", "created_at": "2019-08-17T22:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852942233382912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852892962885632", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1081960434075348992", "created_at": "2019-08-17T22:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852892962885632"]}, {"id": "1162852865322487809", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "55403428", "created_at": "2019-08-17T22:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852865322487809"]}, {"id": "1162852821177458692", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "294705468", "created_at": "2019-08-17T22:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852821177458692"]}, {"id": "1162852817452838912", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2535624112", "created_at": "2019-08-17T22:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852817452838912"]}, {"id": "1162852815280181249", "text": "RT @Rosy87234986: @StaseraItalia @matteosalvinimi @RArditi Si, quella di Salvini \u00e8 una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \ud83d\ude2a,\nche ha RESUSCITATO\nRE\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "RArditi", "id": "2378913615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162818704884883459"}], "author_id": "1121849055955640320", "created_at": "2019-08-17T22:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852815280181249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852745637957640", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2899560303", "created_at": "2019-08-17T22:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852745637957640"]}, {"id": "1162852709114032135", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1640525966", "created_at": "2019-08-17T22:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852709114032135"]}, {"id": "1162852708015058944", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1059151004309032961", "created_at": "2019-08-17T22:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852708015058944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162852565941444609", "text": "RT @SputnikMundo: Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162850339122343936"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "89719274", "created_at": "2019-08-17T22:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852565941444609"]}, {"id": "1162852547008368646", "text": "que semana pesada, que ano pesado. por mais que tentamos fazer dias melhores, chegam not\u00edcias que acabam com tua energia teu psicol\u00f3gico. paz e luz Hallef, a ideia que tirou a pr\u00f3pria vida n\u00e3o \u00e9 cogit\u00e1vel, plaus\u00edvel. (n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, n\u00e3o tem sentido). \ud83d\udda4\ud83e\udd40", "lang": "pt", "author_id": "855241044455280640", "created_at": "2019-08-17T22:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852547008368646"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852538325987328", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1022899879193006080", "created_at": "2019-08-17T22:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852538325987328"]}, {"id": "1162852536908505089", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1497740072", "created_at": "2019-08-17T22:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852536908505089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852530507923457", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1637585742", "created_at": "2019-08-17T22:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852530507923457"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Yn5FQ4GEpL", "expanded_url": "https://www.elnuevodia.com/noticias/mundo/nota/unataquesuicidasacudeunabodaenkabul-2512460/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566076157", "display_url": "elnuevodia.com/noticias/mundo\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ua6hnno9lI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNuevoDia/status/1162852467559862279/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ua6hnno9lI", "media_key": "3_1162852464917438465"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162852467559862279", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul https://t.co/Yn5FQ4GEpL https://t.co/ua6hnno9lI", "lang": "es", "author_id": "15726324", "created_at": "2019-08-17T22:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852467559862279"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852445787234304", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1552066021", "created_at": "2019-08-17T22:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852445787234304"]}, {"id": "1162852398186008576", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "388894472", "created_at": "2019-08-17T22:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852398186008576"]}, {"id": "1162852384126775297", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "2421483451", "created_at": "2019-08-17T22:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852384126775297"]}, {"id": "1162852350312288257", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1527055710", "created_at": "2019-08-17T22:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852350312288257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852346549940224", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1092981181", "created_at": "2019-08-17T22:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852346549940224"]}, {"id": "1162852314039967744", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "982761548", "created_at": "2019-08-17T22:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852314039967744"]}, {"id": "1162852312559292416", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "143531992", "created_at": "2019-08-17T22:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852312559292416"]}, {"id": "1162852257840476160", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2190571456", "created_at": "2019-08-17T22:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852257840476160"]}, {"id": "1162852200676253696", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3567870315", "created_at": "2019-08-17T22:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852200676253696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162852137430335494", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "932346102879342593", "created_at": "2019-08-17T22:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852137430335494"]}, {"id": "1162852125816295424", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "402378920", "created_at": "2019-08-17T22:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852125816295424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162852114437218306", "text": "RT @SputnikMundo: Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162850339122343936"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "333514336", "created_at": "2019-08-17T22:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852114437218306"]}, {"id": "1162852098800795648", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "901932700419969024", "created_at": "2019-08-17T22:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852098800795648"]}, {"id": "1162852089879511040", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "326055866", "created_at": "2019-08-17T22:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852089879511040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851170496471040"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851193430958086"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 258, "tag": "17Ago"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162852088415686656", "text": "Un ataque suicida fue detonado durante una boda en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nLas autoridades afirmaron la existencia de victimas, sin embargo, est\u00e1n a la espera de recabar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la naturaleza de la explosi\u00f3n y el posible balance de v\u00edctimas. #17Ago https://t.co/vrH4AS6pSW", "lang": "es", "author_id": "216462016", "created_at": "2019-08-17T22:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852088415686656"]}, {"id": "1162852012905717763", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "407032816", "created_at": "2019-08-17T22:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852012905717763"]}, {"id": "1162851935034249216", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "215705390", "created_at": "2019-08-17T22:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851935034249216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162851832743571456", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1600127834", "created_at": "2019-08-17T22:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851832743571456"]}, {"id": "1162851823314751490", "text": "RT @UnTipoDigno: @AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160773610702802944"}], "author_id": "922165980", "created_at": "2019-08-17T22:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851823314751490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162851803140173824", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1081543386", "created_at": "2019-08-17T22:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851803140173824"]}, {"id": "1162851775675846656", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1101567944352587777", "created_at": "2019-08-17T22:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851775675846656"]}, {"in_reply_to_user_id": "924389074097594368", "id": "1162851717194686467", "text": "@starless_boh @crimartella @matteosalvinimi Che poi non ho mai sentito di qualcuno che scappato dai \"lagher\" libici o da un bombardamento riesce a prendere qualche migliaia di euro, a scappare senza farseli fottere e poi trova l' istinto suicida per mettersi su un gommone che non puo' assolutamente contenere 100 persone :)", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "starless_boh", "id": "924389074097594368"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "crimartella", "id": "231187717"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162725899558629381"}], "author_id": "1094512121759571969", "created_at": "2019-08-17T22:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851717194686467"]}, {"id": "1162851684189691908", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2689792170", "created_at": "2019-08-17T22:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851684189691908"]}, {"id": "1162851598399397890", "text": "RT @MERCHE500: @ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161612571536965632"}], "author_id": "1004872888296591362", "created_at": "2019-08-17T22:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851598399397890"]}, {"id": "1162851569706160130", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1046782796608524288", "created_at": "2019-08-17T22:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851569706160130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162851464492060677", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2405320976", "created_at": "2019-08-17T22:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851464492060677"]}, {"id": "1162851463229530113", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "1020502986", "created_at": "2019-08-17T22:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851463229530113"]}, {"id": "1162851456304766976", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "373948618", "created_at": "2019-08-17T22:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851456304766976"]}, {"id": "1162851315447468033", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1320723487", "created_at": "2019-08-17T22:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851315447468033"]}, {"id": "1162851299282575361", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1158705049637404672", "created_at": "2019-08-17T22:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851299282575361"]}, {"id": "1162851287484051456", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1150767389501468672", "created_at": "2019-08-17T22:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851287484051456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "id": "1162851158924419076", "text": "RT @Corriere: Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162822394484015104"}], "author_id": "340959161", "created_at": "2019-08-17T22:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851158924419076"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162851152029003776", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4855060949", "created_at": "2019-08-17T22:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851152029003776"]}, {"id": "1162851123260211202", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "2929621361", "created_at": "2019-08-17T22:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851123260211202"]}, {"id": "1162851091324821504", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "443966471", "created_at": "2019-08-17T22:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851091324821504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162851013923102720", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3064100937", "created_at": "2019-08-17T22:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162851013923102720"]}, {"id": "1162850940719964160", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "932951757017223168", "created_at": "2019-08-17T22:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850940719964160"]}, {"id": "1162850937184145408", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "477483303", "created_at": "2019-08-17T22:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850937184145408"]}, {"id": "1162850865486663682", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "606580454", "created_at": "2019-08-17T22:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850865486663682"]}, {"id": "1162850816606314496", "text": "RT @blogagujas: Si est\u00e1 tan claro, \u00bfpor qu\u00e9 molesta tanto que se hable del tema? \u00bfPor qu\u00e9 el recurso es la injuria? Los que tienen claro el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blogagujas", "id": "4561047615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162817343141175296"}], "author_id": "462004981", "created_at": "2019-08-17T22:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850816606314496"]}, {"id": "1162850815729704960", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "author_id": "2612656451", "created_at": "2019-08-17T22:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850815729704960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162850759949598721", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1130176358167064578", "created_at": "2019-08-17T22:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850759949598721"]}, {"id": "1162850753842688001", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "342345926", "created_at": "2019-08-17T22:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850753842688001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162850739389177856", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2223636600", "created_at": "2019-08-17T22:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850739389177856"]}, {"id": "1162850733978468357", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "author_id": "246118694", "created_at": "2019-08-17T22:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850733978468357"]}, {"id": "1162850609864880129", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1105185271", "created_at": "2019-08-17T22:16:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850609864880129"]}, {"id": "1162850543276085250", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "1028861437", "created_at": "2019-08-17T22:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850543276085250"]}, {"in_reply_to_user_id": "198829810", "id": "1162850540864385026", "text": "@elperiodico Inc\u00f3modo fue la alineaci\u00f3n del suicida Valverde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162848945833422848"}], "author_id": "736918320", "created_at": "2019-08-17T22:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850540864385026"]}, {"id": "1162850506315829248", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1130810102938836992", "created_at": "2019-08-17T22:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850506315829248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162850474200109056", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "741450668238635012", "created_at": "2019-08-17T22:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850474200109056"]}, {"in_reply_to_user_id": "755578848771616769", "id": "1162850413571264512", "text": "@_bibiosa_ Hagdvags que bueno que te gusto el franc\u00e9s suicida \n\nUsa lentes solo que se me olvid\u00f3 dibujarlos xD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162849822635778049"}], "author_id": "755578848771616769", "created_at": "2019-08-17T22:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850413571264512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162850339122343936", "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-17T22:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850339122343936"]}, {"id": "1162850327189753856", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "379797742", "created_at": "2019-08-17T22:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850327189753856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162850277348827136", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1021350601836433408", "created_at": "2019-08-17T22:14:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850277348827136"]}, {"id": "1162850271648722944", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1121100358485458944", "created_at": "2019-08-17T22:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850271648722944"]}, {"id": "1162850227210137600", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "925925042", "created_at": "2019-08-17T22:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850227210137600"]}, {"id": "1162850182821830656", "text": "o coringa do esquadr\u00e3o suicida eh um lixo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "907685545823916032", "created_at": "2019-08-17T22:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850182821830656"]}, {"id": "1162850100965756930", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "1625095670", "created_at": "2019-08-17T22:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850100965756930"]}, {"in_reply_to_user_id": "983810946828251136", "id": "1162850011232854016", "text": "@micom_mi E se o intercept descobrir que Moro matou Teori Zavascki.\nAguardo ansiosa.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162841140418285573"}], "author_id": "204426923", "created_at": "2019-08-17T22:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850011232854016"]}, {"id": "1162850004752568322", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1143058639508385792", "created_at": "2019-08-17T22:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850004752568322"]}, {"id": "1162850001183227905", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "113489826", "created_at": "2019-08-17T22:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850001183227905"]}, {"id": "1162849995642560513", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed para volver a matarme otra vez", "lang": "es", "author_id": "716966174", "created_at": "2019-08-17T22:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849995642560513"]}, {"id": "1162849987790888965", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "748240294445985793", "created_at": "2019-08-17T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849987790888965"]}, {"id": "1162849971294625795", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "574888611", "created_at": "2019-08-17T22:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849971294625795"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849884619362304", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4209124936", "created_at": "2019-08-17T22:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849884619362304"]}, {"id": "1162849848510570496", "text": "RT @ExeRius_: -se suicida-", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162824735786336256"}], "author_id": "1155537580248711170", "created_at": "2019-08-17T22:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849848510570496"]}, {"id": "1162849807699980289", "text": "RT @TamySalas22: @fer_A_H A\u00fan no puedo entender, si la gente es suicida, si hubo fraude o si est\u00e1 comprando antes de entrar en la debacle...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TamySalas22", "id": "2466405817"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "fer_A_H", "id": "258102078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841565305462789"}], "author_id": "2344437242", "created_at": "2019-08-17T22:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849807699980289"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849761042583562", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2568094590", "created_at": "2019-08-17T22:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849761042583562"]}, {"id": "1162849755342487553", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1909248456", "created_at": "2019-08-17T22:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849755342487553"]}, {"id": "1162849749202063360", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "233372600", "created_at": "2019-08-17T22:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849749202063360"]}, {"id": "1162849719539982338", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3184834521", "created_at": "2019-08-17T22:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849719539982338"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849710023020545", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "495261608", "created_at": "2019-08-17T22:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849710023020545"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849703349952518", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "811689174789193728", "created_at": "2019-08-17T22:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849703349952518"]}, {"id": "1162849676028260352", "text": "Que ganas de ahogarme en tequila, ahre suicida pero si", "lang": "es", "author_id": "3028076008", "created_at": "2019-08-17T22:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849676028260352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849675004829696", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "445170412", "created_at": "2019-08-17T22:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849675004829696"]}, {"id": "1162849609204547586", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "493332127", "created_at": "2019-08-17T22:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849609204547586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849593475780608", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4755561923", "created_at": "2019-08-17T22:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849593475780608"]}, {"id": "1162849584525320193", "text": "Meu deus esse Uber tem esp\u00edrito suicida, se \u00e9 loco cara a milh\u00e3o quase j\u00e1 bateu o carro v\u00e1rias hora", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "170420087", "created_at": "2019-08-17T22:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849584525320193"]}, {"id": "1162849568503017477", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "281619801", "created_at": "2019-08-17T22:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849568503017477"]}, {"id": "1162849550866010112", "text": "RT @Aroguden: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aroguden", "id": "1463413284"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162845989402791936"}], "author_id": "78736758", "created_at": "2019-08-17T22:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849550866010112"]}, {"id": "1162849547078590466", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "235772449", "created_at": "2019-08-17T22:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849547078590466"]}, {"id": "1162849510256730112", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1147855995433037824", "created_at": "2019-08-17T22:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849510256730112"]}, {"id": "1162849425020084224", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "293417232", "created_at": "2019-08-17T22:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849425020084224"]}, {"id": "1162849325552144385", "text": "toda vez que ou\u00e7o dizer que algu\u00e9m se matou eu fico muito mal, f\u00edsica e emocionalmente", "lang": "pt", "author_id": "765942923242397696", "created_at": "2019-08-17T22:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849325552144385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849310565965825", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2222324450", "created_at": "2019-08-17T22:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849310565965825"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/NuiZ9a6ePT", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasAlba17/status/1162841597828055045", "display_url": "twitter.com/LucasAlba17/st\u2026"}]}, "id": "1162849285903249408", "text": "RT @PabloJMRPaz: Su amo suicida XD https://t.co/NuiZ9a6ePT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162848326062153728"}], "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-08-17T22:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849285903249408"]}, {"id": "1162849246598631430", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "527721643", "created_at": "2019-08-17T22:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849246598631430"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849244283330570", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "855469490527719425", "created_at": "2019-08-17T22:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849244283330570"]}, {"id": "1162849242974752769", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "910649550", "created_at": "2019-08-17T22:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849242974752769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849235890573312", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4795009099", "created_at": "2019-08-17T22:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849235890573312"]}, {"id": "1162849235387265025", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "296156582", "created_at": "2019-08-17T22:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849235387265025"]}, {"id": "1162849221931929600", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3386151345", "created_at": "2019-08-17T22:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849221931929600"]}, {"id": "1162849171243765761", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2223081331", "created_at": "2019-08-17T22:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849171243765761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162849147629780994", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "213784476", "created_at": "2019-08-17T22:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849147629780994"]}, {"id": "1162849139060817925", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "632842923", "created_at": "2019-08-17T22:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849139060817925"]}, {"id": "1162849091237351428", "text": "Un ataque suicida sacude una boda en Kabul", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "105885330", "created_at": "2019-08-17T22:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849091237351428"]}, {"id": "1162849090448891907", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1123004865268060160", "created_at": "2019-08-17T22:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849090448891907"]}, {"in_reply_to_user_id": "823194029236060160", "id": "1162849013860896768", "text": "@nmacedoautor As pessoas agem como se ele tivesse espancado algu\u00e9m. \"Ah, ele \u00e9 CB fan\". E da\u00ed? Quando foi q ele espancou algu\u00e9m? Ou humilhou? Ou roubou, matou, sla o q? Minha melhor amiga \u00e9 f\u00e3 do J**nny D*** e \u00e9 1 doce de pessoa q sempre ajuda todo mundo. Nada a ver cancelar/odiar por isso.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "CB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162847973174386688"}], "author_id": "1065246395433668608", "created_at": "2019-08-17T22:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849013860896768"]}, {"id": "1162849009591050240", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "226994724", "created_at": "2019-08-17T22:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849009591050240"]}, {"id": "1162848891743690752", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: @tabernaberry Guillermo. Veo q no comprendiste mi texto. Si 1Pueblo adoctrinado hace 73 a\u00f1os x 1sistema Corrupto q nos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "tabernaberry", "id": "1060289302381449216"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162818927728222211"}], "author_id": "870085981512359938", "created_at": "2019-08-17T22:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848891743690752"]}, {"id": "1162848844675276805", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "324517138", "created_at": "2019-08-17T22:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848844675276805"]}, {"id": "1162848829361786881", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "454812089", "created_at": "2019-08-17T22:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848829361786881"]}, {"id": "1162848828468473857", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3346467340", "created_at": "2019-08-17T22:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848828468473857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0GImNheNqq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ2qP", "display_url": "dlvr.it/RBQ2qP"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1162848711799529472", "text": "RT @malcriadom: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/0GImNheNqq DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162847963200143360"}], "author_id": "1559056766", "created_at": "2019-08-17T22:08:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848711799529472"]}, {"id": "1162848678899527680", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3709709897", "created_at": "2019-08-17T22:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848678899527680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848608930193408", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "872506568658624513", "created_at": "2019-08-17T22:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848608930193408"]}, {"id": "1162848592329134082", "text": "RT @kevinlopezyerga: \u201cEl mejor ritmo es un ritmo suicida, y hoy es un gran d\u00eda para morir\u201d - Steve Prefontaine \n\ud83d\udd1c 25/08 MEETING Madrid 800m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "kevinlopezyerga", "id": "171981154"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Prefontaine"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.258, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162815232009355265"}], "author_id": "2165673140", "created_at": "2019-08-17T22:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848592329134082"]}, {"id": "1162848564554403840", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "author_id": "4043305996", "created_at": "2019-08-17T22:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848564554403840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848554316161025", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2387726767", "created_at": "2019-08-17T22:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848554316161025"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848543301935105", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "984541910932049920", "created_at": "2019-08-17T22:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848543301935105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/z0t7Ugc0Pb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/918205504925548/posts/2409168942495856/", "display_url": "facebook.com/91820550492554\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6009, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162848535383068673", "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul, Afganist\u00e1n\n\nUn suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de... https://t.co/z0t7Ugc0Pb", "lang": "es", "author_id": "618163427", "created_at": "2019-08-17T22:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848535383068673"]}, {"id": "1162848527548112897", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "931948634190598144", "created_at": "2019-08-17T22:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848527548112897"]}, {"id": "1162848509122568193", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "411810777", "created_at": "2019-08-17T22:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848509122568193"]}, {"id": "1162848490168492032", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "832356500", "created_at": "2019-08-17T22:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848490168492032"]}, {"id": "1162848477073858562", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1148663233", "created_at": "2019-08-17T22:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848477073858562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848474473390085", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3301873227", "created_at": "2019-08-17T22:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848474473390085"]}, {"id": "1162848471650639872", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "506410565", "created_at": "2019-08-17T22:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848471650639872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848433901846528", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2296374919", "created_at": "2019-08-17T22:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848433901846528"]}, {"id": "1162848356030435329", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "2372992711", "created_at": "2019-08-17T22:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848356030435329"]}, {"id": "1162848329778302977", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "2462091126", "created_at": "2019-08-17T22:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848329778302977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NuiZ9a6ePT", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasAlba17/status/1162841597828055045", "display_url": "twitter.com/LucasAlba17/st\u2026"}]}, "id": "1162848326062153728", "text": "Su amo suicida XD https://t.co/NuiZ9a6ePT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162841597828055045"}], "author_id": "758323188", "created_at": "2019-08-17T22:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848326062153728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/15Rdsi7Roh", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "id": "1162848189524959233", "text": "Kabul, esplosione durante una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/15Rdsi7Roh", "lang": "it", "author_id": "136920216", "created_at": "2019-08-17T22:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848189524959233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0GImNheNqq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ2qP", "display_url": "dlvr.it/RBQ2qP"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "donfelix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1162848086432997378", "text": "RT @malcriadom: Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/0GImNheNqq DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162847963200143360"}], "author_id": "2378925199", "created_at": "2019-08-17T22:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848086432997378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162848057366654981", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "718469426278985728", "created_at": "2019-08-17T22:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848057366654981"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/K50tPBTpOJ", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "id": "1162848043684847617", "text": "Que pena no se qu\u00e9 le dir\u00eda \u00e9se padre si s\u00e9 tendr\u00e1 que vivir con ello el resto de su vida. https://t.co/K50tPBTpOJ", "lang": "es", "author_id": "937492410", "created_at": "2019-08-17T22:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848043684847617"]}, {"id": "1162848029550026757", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "710936535", "created_at": "2019-08-17T22:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848029550026757"]}, {"id": "1162848022834929671", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "866265866744344577", "created_at": "2019-08-17T22:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848022834929671"]}, {"id": "1162848022063124485", "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [18.08-00:00] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio \u2013 numerose vittime", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Kabul"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "esplosione"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162847262122401794"}], "author_id": "406516558", "created_at": "2019-08-17T22:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848022063124485"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0GImNheNqq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ2qP", "display_url": "dlvr.it/RBQ2qP"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1162847963200143360", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/0GImNheNqq DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "author_id": "635075877", "created_at": "2019-08-17T22:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847963200143360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847876080386051", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "723100405", "created_at": "2019-08-17T22:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847876080386051"]}, {"id": "1162847862197239808", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "937602188989337600", "created_at": "2019-08-17T22:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847862197239808"]}, {"id": "1162847857835237377", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "1169506849", "created_at": "2019-08-17T22:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847857835237377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZWRZcyD5K0", "expanded_url": "https://ift.tt/2KPCKSH", "display_url": "ift.tt/2KPCKSH"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162847801702834178", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/ZWRZcyD5K0", "lang": "es", "author_id": "145352566", "created_at": "2019-08-17T22:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847801702834178"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847658630877185", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2550580407", "created_at": "2019-08-17T22:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847658630877185"]}, {"id": "1162847630252236802", "text": "RT @informativost5: Se quem\u00f3 a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado manteniendo relaciones sexuales https://t.co/hVjV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162842915024097282"}], "author_id": "811243837716856832", "created_at": "2019-08-17T22:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847630252236802"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847622870261760", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1018107104", "created_at": "2019-08-17T22:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847622870261760"]}, {"in_reply_to_user_id": "947095468663803904", "id": "1162847618738905094", "text": "@UnaHijaDeLaIsla Es un suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UnaHijaDeLaIsla", "id": "947095468663803904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162830821176291328"}], "author_id": "1032610707106418688", "created_at": "2019-08-17T22:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847618738905094"]}, {"id": "1162847601668120577", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "709725976", "created_at": "2019-08-17T22:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847601668120577"]}, {"id": "1162847573448757248", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "900335737", "created_at": "2019-08-17T22:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847573448757248"]}, {"id": "1162847567669092353", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3194668119", "created_at": "2019-08-17T22:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847567669092353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847508621615105", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4857821649", "created_at": "2019-08-17T22:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847508621615105"]}, {"id": "1162847423976357889", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "748621156001980416", "created_at": "2019-08-17T22:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847423976357889"]}, {"id": "1162847397397053440", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "730259311", "created_at": "2019-08-17T22:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847397397053440"]}, {"id": "1162847360692772865", "text": "Nada que ningu\u00e9m tenha reparado antes, mas esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim mesmo. Muito!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "15416886", "created_at": "2019-08-17T22:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847360692772865"]}, {"id": "1162847351326855169", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "65665109", "created_at": "2019-08-17T22:03:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847351326855169"]}, {"id": "1162847336877481986", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "412665412", "created_at": "2019-08-17T22:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847336877481986"]}, {"id": "1162847320905527299", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "915871274282479616", "created_at": "2019-08-17T22:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847320905527299"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847314614128640", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1032816186520743936", "created_at": "2019-08-17T22:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847314614128640"]}, {"id": "1162847285052694529", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "218316422", "created_at": "2019-08-17T22:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847285052694529"]}, {"id": "1162847262122401794", "text": "UPDATE [18.08-00:00] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio \u2013 numerose vittime", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}]}, "lang": "it", "author_id": "604883587", "created_at": "2019-08-17T22:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847262122401794"]}, {"id": "1162847167981268992", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "279759730", "created_at": "2019-08-17T22:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847167981268992"]}, {"id": "1162847165364035584", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2779425714", "created_at": "2019-08-17T22:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847165364035584"]}, {"id": "1162847162574823425", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "540230107", "created_at": "2019-08-17T22:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847162574823425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847160125337600", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3851571058", "created_at": "2019-08-17T22:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847160125337600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162847151065640961", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1607223398", "created_at": "2019-08-17T22:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847151065640961"]}, {"id": "1162847061215199235", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "929096271448637440", "created_at": "2019-08-17T22:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847061215199235"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846983217909761", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1160936730", "created_at": "2019-08-17T22:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846983217909761"]}, {"id": "1162846968776941570", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3384983243", "created_at": "2019-08-17T22:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846968776941570"]}, {"id": "1162846948849790976", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "354622351", "created_at": "2019-08-17T22:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846948849790976"]}, {"id": "1162846907754000384", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1101092443079041025", "created_at": "2019-08-17T22:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846907754000384"]}, {"id": "1162846890674839552", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1122064060034498560", "created_at": "2019-08-17T22:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846890674839552"]}, {"id": "1162846890561613824", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3021198099", "created_at": "2019-08-17T22:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846890561613824"]}, {"id": "1162846851479015425", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "909150838060453888", "created_at": "2019-08-17T22:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846851479015425"]}, {"in_reply_to_user_id": "754812615004659713", "id": "1162846763121856512", "text": "@chefahmadalamin No es suicida...ni idea tiene de quitarse la vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chefahmadalamin", "id": "754812615004659713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162846363278893057"}], "author_id": "1118670384935645186", "created_at": "2019-08-17T22:00:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846763121856512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846697862684673", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3081985138", "created_at": "2019-08-17T22:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846697862684673"]}, {"id": "1162846624273567744", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "635608034", "created_at": "2019-08-17T22:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846624273567744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846581529468930", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1029203353329455104", "created_at": "2019-08-17T22:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846581529468930"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846518807801860", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "981014742075658241", "created_at": "2019-08-17T21:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846518807801860"]}, {"id": "1162846493872726018", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "338416433", "created_at": "2019-08-17T21:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846493872726018"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846490492096515", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "874482980", "created_at": "2019-08-17T21:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846490492096515"]}, {"id": "1162846351635492864", "text": "\u270d\ud83c\udffc\ud83d\udda4 kmks bros \u00f1,sou formado em nd mais \u00f3 suicida por depress\u00e3o \u00e9 real\ud83d\udc94\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642 Se estiver se sentindo triste \u00e9 quiser conversar estou sempre dispon\u00edvel (h\u00e1 qualquer hora, momento)\n\ud83d\ude36\u00c0 depress\u00e3o ir\u00e1 dominar \u00f3 mundo \nEu querovoc\u00ea vivo\u2764", "lang": "pt", "author_id": "1112764705708355584", "created_at": "2019-08-17T21:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846351635492864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846286623760385", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1046066137132388354", "created_at": "2019-08-17T21:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846286623760385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846269225803778", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1236040795", "created_at": "2019-08-17T21:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846269225803778"]}, {"id": "1162846224782962688", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1691129636", "created_at": "2019-08-17T21:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846224782962688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846179480285190", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1097120970274410496", "created_at": "2019-08-17T21:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846179480285190"]}, {"id": "1162846168944168960", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "author_id": "306301872", "created_at": "2019-08-17T21:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846168944168960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162846152364085254", "text": "RT @abc_es: Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823871709532160"}], "author_id": "2454798670", "created_at": "2019-08-17T21:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846152364085254"]}, {"id": "1162846149251936256", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "915186679111090177", "created_at": "2019-08-17T21:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846149251936256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162846075226660864", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "992131019913428992", "created_at": "2019-08-17T21:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846075226660864"]}, {"id": "1162846055270141954", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1052895665666318336", "created_at": "2019-08-17T21:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846055270141954"]}, {"id": "1162846039914745856", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1008077317615374336", "created_at": "2019-08-17T21:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846039914745856"]}, {"id": "1162846034491510784", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1004309183792123904", "created_at": "2019-08-17T21:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846034491510784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JZMjg1GPmp", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZMjg1GPmp", "media_key": "3_1162825537552887808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162845989402791936", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en #Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/JZMjg1GPmp", "lang": "es", "author_id": "1463413284", "created_at": "2019-08-17T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845989402791936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845955361841153", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1014584897934159872", "created_at": "2019-08-17T21:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845955361841153"]}, {"id": "1162845911627812864", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1952683669", "created_at": "2019-08-17T21:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845911627812864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845840542785537", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1030187809229946882", "created_at": "2019-08-17T21:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845840542785537"]}, {"id": "1162845820879872000", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "303912466", "created_at": "2019-08-17T21:57:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845820879872000"]}, {"id": "1162845792065003520", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "315626540", "created_at": "2019-08-17T21:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845792065003520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845703028269056", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2383078808", "created_at": "2019-08-17T21:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845703028269056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845657545285633", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4472322166", "created_at": "2019-08-17T21:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845657545285633"]}, {"id": "1162845550817042433", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2624517042", "created_at": "2019-08-17T21:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845550817042433"]}, {"id": "1162845465613938689", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "558683394", "created_at": "2019-08-17T21:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845465613938689"]}, {"id": "1162845426468478979", "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "author_id": "777845439148224512", "created_at": "2019-08-17T21:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845426468478979"]}, {"id": "1162845397280337920", "text": "O Richard kuklinski matou cento e tal pessoas \u00e9 nunca jogou nenhum jogo imaginem se jogasse gta ou assim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Richard kuklinski"}]}, "author_id": "763077154125078530", "created_at": "2019-08-17T21:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845397280337920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148777863182770178", "id": "1162845356687876102", "text": "@fabiano1996x @Leonard93856350 @LucasCollar Sim te entendi...Concordo contigo!\nMas se o INTER decidir dar a bola pra eles, acho meio \"suicida\"..\nE esse estilo de jogo, \u00e9 o que mais tenho medo..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Leonard93856350", "id": "1146075486080163841"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "LucasCollar", "id": "1434698158970388480"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "INTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162711414030721024"}], "author_id": "887836181509144576", "created_at": "2019-08-17T21:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845356687876102"]}, {"id": "1162845277096730624", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1190687156", "created_at": "2019-08-17T21:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845277096730624"]}, {"id": "1162845237485756422", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "363356589", "created_at": "2019-08-17T21:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845237485756422"]}, {"id": "1162845227977195520", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "182506310", "created_at": "2019-08-17T21:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845227977195520"]}, {"id": "1162845222222606336", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2741837245", "created_at": "2019-08-17T21:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845222222606336"]}, {"id": "1162845145173299201", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1213923817", "created_at": "2019-08-17T21:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845145173299201"]}, {"id": "1162845138760142849", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4440820887", "created_at": "2019-08-17T21:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845138760142849"]}, {"id": "1162845136042127360", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "943254893657194496", "created_at": "2019-08-17T21:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845136042127360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845107789475841", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "962554449842630656", "created_at": "2019-08-17T21:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845107789475841"]}, {"id": "1162845078928461825", "text": "Bel\u00edssima vit\u00f3ria. 2x0 sem riscos, time mandou no jogo e criou muitas chances at\u00e9 o abrir o placar, no 2\u00b0 tempo atraiu o Botafogo e matou o jogo no contra-ataque. +3 pts pra se embolar ainda mais no G6.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.309, "type": "Other", "normalized_text": "G6"}]}, "author_id": "357606007", "created_at": "2019-08-17T21:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845078928461825"]}, {"id": "1162845078177665027", "text": "\u00e0s vezes acho que a minha tartaruga \u00e9 suicida KDKFKFKFKGMHK", "lang": "pt", "author_id": "746517802111111168", "created_at": "2019-08-17T21:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845078177665027"]}, {"id": "1162845073173876739", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1074429992224899072", "created_at": "2019-08-17T21:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845073173876739"]}, {"id": "1162845066886561793", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "970285163983835137", "created_at": "2019-08-17T21:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845066886561793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845026285694978", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1663691298", "created_at": "2019-08-17T21:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845026285694978"]}, {"id": "1162845016219369472", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1571236369", "created_at": "2019-08-17T21:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845016219369472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162845000717221890", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "703464474", "created_at": "2019-08-17T21:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845000717221890"]}, {"in_reply_to_user_id": "754241737", "id": "1162844981599645697", "text": "@FrnkTwo \u201cAdulto joven se suicida debido a que profeco clausura su lugar favorito de cochinita pibil\u201d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FrnkTwo", "id": "754241737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162844559803637760"}], "author_id": "1041249942", "created_at": "2019-08-17T21:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844981599645697"]}, {"id": "1162844961655726081", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "193462167", "created_at": "2019-08-17T21:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844961655726081"]}, {"id": "1162844925471404033", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1286248214", "created_at": "2019-08-17T21:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844925471404033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844910392885250", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "151134523", "created_at": "2019-08-17T21:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844910392885250"]}, {"id": "1162844862191996929", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "823612644401750016", "created_at": "2019-08-17T21:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844862191996929"]}, {"id": "1162844832169168903", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1949855749", "created_at": "2019-08-17T21:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844832169168903"]}, {"id": "1162844828398444544", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1385092123", "created_at": "2019-08-17T21:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844828398444544"]}, {"id": "1162844687474016256", "text": "RT @PerdidosAl: Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6z\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerdidosAl", "id": "1162284492125376513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162375105676288001"}], "author_id": "1159840178678063106", "created_at": "2019-08-17T21:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844687474016256"]}, {"id": "1162844647682715654", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "3328282678", "created_at": "2019-08-17T21:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844647682715654"]}, {"id": "1162844618960060416", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "464018315", "created_at": "2019-08-17T21:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844618960060416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844579432976385", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "453568242", "created_at": "2019-08-17T21:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844579432976385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844550676852744", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1049505795161903105", "created_at": "2019-08-17T21:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844550676852744"]}, {"id": "1162844549884076032", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "843147073", "created_at": "2019-08-17T21:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844549884076032"]}, {"id": "1162844525817225216", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1036021306989465602", "created_at": "2019-08-17T21:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844525817225216"]}, {"id": "1162844421139980288", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "158157256", "created_at": "2019-08-17T21:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844421139980288"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844335756500992", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1123412121126150144", "created_at": "2019-08-17T21:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844335756500992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/I9LAlIfOoF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "id": "1162844330425561089", "text": "M\u00e1s gente va a la misa de mi barrio. Mauricio Mulder acaba de convertirse en un cad\u00e1ver pol\u00edtico, de ser llamado un locuaz e inteligente congresistas a un lenguaraz, salamero del suicida y denunciado por corrupci\u00f3n. https://t.co/I9LAlIfOoF", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829126518169600"}], "author_id": "483125893", "created_at": "2019-08-17T21:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844330425561089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "id": "1162844314214514694", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "author_id": "902327585283112961", "created_at": "2019-08-17T21:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844314214514694"]}, {"id": "1162844268341473281", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "534245184", "created_at": "2019-08-17T21:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844268341473281"]}, {"id": "1162844241397030912", "text": "RT @hgamez7: Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicid\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "salud"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 118, "end": 138, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicid"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162102698109480962"}], "author_id": "83294712", "created_at": "2019-08-17T21:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844241397030912"]}, {"id": "1162844240973459456", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1034215242816020480", "created_at": "2019-08-17T21:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844240973459456"]}, {"id": "1162844219100278787", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "1120359583594291203", "created_at": "2019-08-17T21:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844219100278787"]}, {"id": "1162844187869503489", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "329317341", "created_at": "2019-08-17T21:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844187869503489"]}, {"in_reply_to_user_id": "2701644320", "id": "1162844187508772869", "text": "@lomje22 re suicida esa serpientita. ten\u00eda todas las de perder", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lomje22", "id": "2701644320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162840470378221574"}], "author_id": "219188457", "created_at": "2019-08-17T21:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844187508772869"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844145716801548", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2156912964", "created_at": "2019-08-17T21:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844145716801548"]}, {"id": "1162844134299901957", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "2865911199", "created_at": "2019-08-17T21:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844134299901957"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162844131581976582", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1043191277922275328", "created_at": "2019-08-17T21:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844131581976582"]}, {"id": "1162844122090287104", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "769035930", "created_at": "2019-08-17T21:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844122090287104"]}, {"id": "1162844094307217409", "text": "RT @informativost5: Se quem\u00f3 a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado manteniendo relaciones sexuales https://t.co/hVjV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162842915024097282"}], "author_id": "299257715", "created_at": "2019-08-17T21:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844094307217409"]}, {"id": "1162844004075094017", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1463425705", "created_at": "2019-08-17T21:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844004075094017"]}, {"id": "1162843936345481216", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "453230362", "created_at": "2019-08-17T21:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843936345481216"]}, {"id": "1162843875637104642", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2809247370", "created_at": "2019-08-17T21:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843875637104642"]}, {"id": "1162843855835865088", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "576313886", "created_at": "2019-08-17T21:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843855835865088"]}, {"id": "1162843833492803585", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "732022766", "created_at": "2019-08-17T21:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843833492803585"]}, {"id": "1162843762533588993", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "616343815", "created_at": "2019-08-17T21:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843762533588993"]}, {"id": "1162843748272955392", "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "author_id": "1115729522240843776", "created_at": "2019-08-17T21:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843748272955392"]}, {"id": "1162843723186737152", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1162397628535062534", "created_at": "2019-08-17T21:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843723186737152"]}, {"id": "1162843716689846274", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "361477898", "created_at": "2019-08-17T21:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843716689846274"]}, {"id": "1162843702013939712", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "419521165", "created_at": "2019-08-17T21:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843702013939712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1olQx1VJ48", "expanded_url": "https://m.eluniversal.com.co/mundo/un-ataque-suicida-durante-una-boda-en-kabul-deja-varias-victimas-MC1589806", "display_url": "m.eluniversal.com.co/mundo/un-ataqu\u2026"}]}, "id": "1162843697035325442", "text": "https://t.co/1olQx1VJ48", "lang": "zxx", "author_id": "1129943098765787136", "created_at": "2019-08-17T21:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843697035325442"]}, {"id": "1162843676252483584", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "995494191873560577", "created_at": "2019-08-17T21:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843676252483584"]}, {"id": "1162843659349499905", "text": "Estoy viendo fijamente los videos de Lana del Rey y en varios la matan o se suicida xccccccccc", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}]}, "author_id": "1477436840", "created_at": "2019-08-17T21:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843659349499905"]}, {"id": "1162843625111339015", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "406220872", "created_at": "2019-08-17T21:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843625111339015"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015029627012689921", "id": "1162843491849920513", "text": "@pilarrobledo233 Martes suicida tard\u00edo jajajajjaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pilarrobledo233", "id": "1015029627012689921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162839484079251460"}], "author_id": "1290328364", "created_at": "2019-08-17T21:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843491849920513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CGPxb8q13y", "expanded_url": "https://elcomunista.net/2019/08/17/decenas-de-muertos-tras-explosion-suicida-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "elcomunista.net/2019/08/17/dec\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/a1bq9aWtUk", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomunistanet/status/1162843467250307079/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1bq9aWtUk", "media_key": "3_1162843465622990848"}]}, "id": "1162843467250307079", "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en\u00a0Kabul https://t.co/CGPxb8q13y https://t.co/a1bq9aWtUk", "lang": "es", "author_id": "300484093", "created_at": "2019-08-17T21:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843467250307079"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}]}, "id": "1162843426397851649", "text": "Ocurr\u00eda en el a\u00f1o 1993 en A Coru\u00f1a. Un hombre se suicidaba tras haber dado muerte previamente a su hija, debido a la retirada judicial de la patria potestad. https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-17T21:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843426397851649"]}, {"id": "1162843425051435014", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3981528999", "created_at": "2019-08-17T21:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843425051435014"]}, {"id": "1162843421733732352", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3058264727", "created_at": "2019-08-17T21:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843421733732352"]}, {"id": "1162843400959344641", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "2188821992", "created_at": "2019-08-17T21:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843400959344641"]}, {"id": "1162843400577699840", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2970604204", "created_at": "2019-08-17T21:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843400577699840"]}, {"id": "1162843348375396352", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "85318938", "created_at": "2019-08-17T21:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843348375396352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/ahzDP91w5d", "expanded_url": "https://twitter.com/LaIalll444/status/1162829799217422336", "display_url": "twitter.com/LaIalll444/sta\u2026"}]}, "id": "1162843331316948993", "text": "En tiempos de internet, de redes sociales, de una sociedad m\u00e1s politizada, de DEMOCRACIA PARTICIPATIVA...\nEs simplemente suicida intentar desestabilizar a la naci\u00f3n y no ser evidenciados. https://t.co/ahzDP91w5d", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162829799217422336"}], "author_id": "189371975", "created_at": "2019-08-17T21:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843331316948993"]}, {"id": "1162843275168030721", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1002162075173572609", "created_at": "2019-08-17T21:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843275168030721"]}, {"id": "1162843258369843200", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1138919798690254853", "created_at": "2019-08-17T21:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843258369843200"]}, {"id": "1162843218934980608", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "235001095", "created_at": "2019-08-17T21:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843218934980608"]}, {"id": "1162843211682869248", "text": "RT @reibanjose: @luisvicenteleon Porque obviamente no es lo mismo que te ataque un \"chorito\" con una pistola de juguete a que te ataque un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "reibanjose", "id": "93776255"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162013606709518337"}], "author_id": "1574584070", "created_at": "2019-08-17T21:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843211682869248"]}, {"id": "1162843156364308480", "text": "RT @informativost5: Se quem\u00f3 a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado manteniendo relaciones sexuales https://t.co/hVjV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162842915024097282"}], "author_id": "2479879152", "created_at": "2019-08-17T21:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843156364308480"]}, {"id": "1162843088877948928", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "106141873", "created_at": "2019-08-17T21:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843088877948928"]}, {"id": "1162843081823182848", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "393014881", "created_at": "2019-08-17T21:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162843081823182848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842997211443201", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2260309021", "created_at": "2019-08-17T21:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842997211443201"]}, {"id": "1162842921781157895", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "341231082", "created_at": "2019-08-17T21:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842921781157895"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hVjVg8HLD3", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "id": "1162842915024097282", "text": "Se quem\u00f3 a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado manteniendo relaciones sexuales https://t.co/hVjVg8HLD3", "lang": "es", "author_id": "16514160", "created_at": "2019-08-17T21:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842915024097282"]}, {"id": "1162842911412817920", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "319321221", "created_at": "2019-08-17T21:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842911412817920"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028653274789040128", "id": "1162842885995343872", "text": "@babisiquot @MartuPerez_ As\u00ed vas a terminar vos suicida", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "babisiquot", "id": "1028653274789040128"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162832907976749057"}], "author_id": "2406393623", "created_at": "2019-08-17T21:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842885995343872"]}, {"id": "1162842877283700736", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "166291025", "created_at": "2019-08-17T21:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842877283700736"]}, {"id": "1162842864096874496", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "827528616", "created_at": "2019-08-17T21:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842864096874496"]}, {"id": "1162842860133244933", "text": "Um mano se matou enforcado perto do meu trampo, que fita paia", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "author_id": "2733712481", "created_at": "2019-08-17T21:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842860133244933"]}, {"id": "1162842848510844933", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "842965338", "created_at": "2019-08-17T21:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842848510844933"]}, {"in_reply_to_user_id": "4849694439", "id": "1162842839140769792", "text": "@RAYBLANDER_GLAS Verdade. O taxi eu hoje em dia acho que d\u00e1 pra perdoar o caso clinico do doido, matou bur--, digo, cafet\u00e3o explorador. O nosso br acharia uma gracinha a empregada do O. Maroni. Venha e ame nos. Vamos montar a est\u00e9tica de que o taxi driver \u00e9 bacana, lembra o Ad\u00e9lio se for ver.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RAYBLANDER_GLAS", "id": "1397427590466519042"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "O. Maroni"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162832010072793090"}], "author_id": "22018381", "created_at": "2019-08-17T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842839140769792"]}, {"id": "1162842824087363586", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1324901708", "created_at": "2019-08-17T21:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842824087363586"]}, {"id": "1162842821994455040", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "940235513415553025", "created_at": "2019-08-17T21:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842821994455040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842806576177152", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1976709954", "created_at": "2019-08-17T21:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842806576177152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/yW0p5NVf28", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "id": "1162842765329424385", "text": "No te parece una forma de cruzar un poco suicida?\ud83e\udd14 https://t.co/yW0p5NVf28", "lang": "es", "author_id": "162783571", "created_at": "2019-08-17T21:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842765329424385"]}, {"id": "1162842736975863809", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1066521651716784130", "created_at": "2019-08-17T21:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842736975863809"]}, {"id": "1162842686774218753", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1099413978491572225", "created_at": "2019-08-17T21:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842686774218753"]}, {"id": "1162842678100447238", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "2326919530", "created_at": "2019-08-17T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842678100447238"]}, {"id": "1162842633946968064", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1288177350", "created_at": "2019-08-17T21:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842633946968064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842630805475328", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2198064906", "created_at": "2019-08-17T21:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842630805475328"]}, {"id": "1162842560580247552", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "199587507", "created_at": "2019-08-17T21:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842560580247552"]}, {"id": "1162842549687640065", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1029336474142031874", "created_at": "2019-08-17T21:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842549687640065"]}, {"id": "1162842539021479936", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "371324597", "created_at": "2019-08-17T21:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842539021479936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842524853198850", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "74543186", "created_at": "2019-08-17T21:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842524853198850"]}, {"id": "1162842524052074497", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "1169901404", "created_at": "2019-08-17T21:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842524052074497"]}, {"id": "1162842460336414720", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1098683550675673089", "created_at": "2019-08-17T21:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842460336414720"]}, {"id": "1162842447875121152", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2169508821", "created_at": "2019-08-17T21:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842447875121152"]}, {"id": "1162842444616146944", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2951864811", "created_at": "2019-08-17T21:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842444616146944"]}, {"id": "1162842422709293057", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "784742866627203072", "created_at": "2019-08-17T21:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842422709293057"]}, {"id": "1162842397182693377", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "548035045", "created_at": "2019-08-17T21:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842397182693377"]}, {"id": "1162842394158649344", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1030012313804439552", "created_at": "2019-08-17T21:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842394158649344"]}, {"id": "1162842367529017350", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1044954981294592000", "created_at": "2019-08-17T21:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842367529017350"]}, {"id": "1162842352282742784", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "2181109048", "created_at": "2019-08-17T21:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842352282742784"]}, {"id": "1162842342501617665", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1161973186117931009", "created_at": "2019-08-17T21:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842342501617665"]}, {"id": "1162842324097032192", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "768646417", "created_at": "2019-08-17T21:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842324097032192"]}, {"id": "1162842307688902661", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "209286186", "created_at": "2019-08-17T21:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842307688902661"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842301615542272", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "982449819246620672", "created_at": "2019-08-17T21:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842301615542272"]}, {"id": "1162842234707951616", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "841555225", "created_at": "2019-08-17T21:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842234707951616"]}, {"id": "1162842147466469377", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "991730502", "created_at": "2019-08-17T21:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842147466469377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162842120023154691", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1333104715", "created_at": "2019-08-17T21:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842120023154691"]}, {"id": "1162842112087531526", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1033714286231740416", "created_at": "2019-08-17T21:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842112087531526"]}, {"id": "1162842097059291136", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "158192180", "created_at": "2019-08-17T21:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842097059291136"]}, {"id": "1162842042499764237", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2367562208", "created_at": "2019-08-17T21:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842042499764237"]}, {"id": "1162842023491248129", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "464822421", "created_at": "2019-08-17T21:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842023491248129"]}, {"id": "1162841988124856321", "text": "RT @TurcoTelles: Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TurcoTelles", "id": "187050336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162841871422562309"}], "author_id": "603760749", "created_at": "2019-08-17T21:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841988124856321"]}, {"id": "1162841988091326464", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "10847832", "created_at": "2019-08-17T21:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841988091326464"]}, {"id": "1162841945502310401", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "582844143", "created_at": "2019-08-17T21:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841945502310401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841935872188416", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2721136719", "created_at": "2019-08-17T21:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841935872188416"]}, {"id": "1162841922333024256", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2387298926", "created_at": "2019-08-17T21:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841922333024256"]}, {"id": "1162841871422562309", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "lang": "es", "author_id": "187050336", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841860567687169", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "736369579782471680", "created_at": "2019-08-17T21:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841860567687169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841848345485312", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1122535043962949634", "created_at": "2019-08-17T21:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841848345485312"]}, {"id": "1162841750978928640", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1142534096914173952", "created_at": "2019-08-17T21:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841750978928640"]}, {"id": "1162841743215288325", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "416260628", "created_at": "2019-08-17T21:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841743215288325"]}, {"id": "1162841730904932358", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "219165020", "created_at": "2019-08-17T21:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841730904932358"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841684360781825", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "192665079", "created_at": "2019-08-17T21:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841684360781825"]}, {"id": "1162841671022841858", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "868567694341283840", "created_at": "2019-08-17T21:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841671022841858"]}, {"id": "1162841667172524039", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1566757460", "created_at": "2019-08-17T21:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841667172524039"]}, {"id": "1162841648818266114", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1323283422", "created_at": "2019-08-17T21:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841648818266114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841647983550465", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "972699582483267584", "created_at": "2019-08-17T21:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841647983550465"]}, {"id": "1162841647002071045", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "49815874", "created_at": "2019-08-17T21:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841647002071045"]}, {"id": "1162841594296508417", "text": "Achei que eu era atrasada por estar assistindo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d s\u00f3 agora, por\u00e9m nem das mortes do Super Homem e do Robin eu sabia \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Super Homem"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}]}, "author_id": "298512233", "created_at": "2019-08-17T21:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841594296508417"]}, {"id": "1162841587132633088", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1063130497763680257", "created_at": "2019-08-17T21:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841587132633088"]}, {"in_reply_to_user_id": "258102078", "id": "1162841565305462789", "text": "@fer_A_H A\u00fan no puedo entender, si la gente es suicida, si hubo fraude o si est\u00e1 comprando antes de entrar en la debacle...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fer_A_H", "id": "258102078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162835417890246657"}], "author_id": "2466405817", "created_at": "2019-08-17T21:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841565305462789"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841519084232705", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2909596793", "created_at": "2019-08-17T21:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841519084232705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162841513971343361", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2903162733", "created_at": "2019-08-17T21:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841513971343361"]}, {"id": "1162841474934771712", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "author_id": "165144687", "created_at": "2019-08-17T21:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841474934771712"]}, {"id": "1162841322413273089", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "2260400938", "created_at": "2019-08-17T21:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841322413273089"]}, {"id": "1162841309859786756", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1111965626", "created_at": "2019-08-17T21:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841309859786756"]}, {"id": "1162841300988829699", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "997516040530812928", "created_at": "2019-08-17T21:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841300988829699"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "id": "1162841287197888520", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "author_id": "1538741966", "created_at": "2019-08-17T21:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841287197888520"]}, {"id": "1162841224132407297", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "958596337800540161", "created_at": "2019-08-17T21:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841224132407297"]}, {"id": "1162841199478300672", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4409566155", "created_at": "2019-08-17T21:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841199478300672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Qvs5Bp3NE8", "expanded_url": "https://top.elsebas.net/un-ataque-suicida-causa-el-panico-y-numerosas-victimas-en-una-boda-en-kabul/", "display_url": "top.elsebas.net/un-ataque-suic\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iZW2wm0WQP", "expanded_url": "https://twitter.com/blade2626/status/1162841133602496515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZW2wm0WQP", "media_key": "3_1162841132033880065"}]}, "id": "1162841133602496515", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en\u00a0Kabul https://t.co/Qvs5Bp3NE8 https://t.co/iZW2wm0WQP", "lang": "es", "author_id": "95112566", "created_at": "2019-08-17T21:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841133602496515"]}, {"id": "1162841115042766848", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "759418925780078592", "created_at": "2019-08-17T21:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841115042766848"]}, {"id": "1162841053721968647", "text": "RT @abc_mundo: Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Af\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Af"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162826560807800833"}], "author_id": "219165020", "created_at": "2019-08-17T21:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841053721968647"]}, {"id": "1162841005101654026", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1109013637396656129", "created_at": "2019-08-17T21:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841005101654026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840987456233472", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3130956658", "created_at": "2019-08-17T21:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840987456233472"]}, {"id": "1162840972843204609", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "816616194971201536", "created_at": "2019-08-17T21:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840972843204609"]}, {"id": "1162840848121454597", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "508022442", "created_at": "2019-08-17T21:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840848121454597"]}, {"id": "1162840784875466753", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "author_id": "48551493", "created_at": "2019-08-17T21:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840784875466753"]}, {"id": "1162840755951558656", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3774140435", "created_at": "2019-08-17T21:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840755951558656"]}, {"id": "1162840709705216003", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1071512418138898432", "created_at": "2019-08-17T21:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840709705216003"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840709491232768", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "167100745", "created_at": "2019-08-17T21:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840709491232768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840529840873475", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2591877637", "created_at": "2019-08-17T21:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840529840873475"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840445019459584", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "364762208", "created_at": "2019-08-17T21:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840445019459584"]}, {"id": "1162840444138598401", "text": "Ve preferivo quando rompevate er cazzo co A Roma e a Lazie, \nMa sentivve parla de politica fa\u2019 veni\u2019 voja de autanasia! NON SO IGNORANTE HO PROPRIO SCRITTO AUTANASIA! \nME VOJO SUICIDA CO L\u2019AUTAN ! \n\nESTINGUETEVI \nARIDATEME QUELLI CHE PATLANO DE SORCA E BUCATINI ! \nDJG", "lang": "it", "author_id": "406897730", "created_at": "2019-08-17T21:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840444138598401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/spHnvH8lqn", "expanded_url": "http://zpr.io/gWWJm", "display_url": "zpr.io/gWWJm", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/esteri/2019/08/17/news/matrimonio-a-kabul-esplosione-con-oltre-venti-vittime-fra-morti-e-feriti-1.37355455/"}]}, "id": "1162840419723599875", "text": "Testimoni affermano che sia\u00a0stato un attentato suicida.\n\nhttps://t.co/spHnvH8lqn", "lang": "it", "author_id": "29416653", "created_at": "2019-08-17T21:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840419723599875"]}, {"id": "1162840380288712704", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4859829557", "created_at": "2019-08-17T21:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840380288712704"]}, {"id": "1162840378208333824", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "501150203", "created_at": "2019-08-17T21:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840378208333824"]}, {"id": "1162840350874046465", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2175668331", "created_at": "2019-08-17T21:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840350874046465"]}, {"id": "1162840322809966593", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1007370128", "created_at": "2019-08-17T21:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840322809966593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840316317175809", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "2962895259", "created_at": "2019-08-17T21:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840316317175809"]}, {"id": "1162840306452238341", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "990213633228537856", "created_at": "2019-08-17T21:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840306452238341"]}, {"id": "1162840248923185155", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1083854571078934532", "created_at": "2019-08-17T21:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840248923185155"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840228291371008", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3436267767", "created_at": "2019-08-17T21:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840228291371008"]}, {"id": "1162840189355601920", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "1115696004206972929", "created_at": "2019-08-17T21:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840189355601920"]}, {"id": "1162840166534434816", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "2196645917", "created_at": "2019-08-17T21:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840166534434816"]}, {"id": "1162840149312585728", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "998224692174606337", "created_at": "2019-08-17T21:34:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840149312585728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162840143692259333", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "3370075655", "created_at": "2019-08-17T21:34:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840143692259333"]}, {"id": "1162840130027212800", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2409354414", "created_at": "2019-08-17T21:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840130027212800"]}, {"id": "1162840075312541696", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "478820551", "created_at": "2019-08-17T21:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840075312541696"]}, {"id": "1162839992835682304", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "4502426357", "created_at": "2019-08-17T21:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839992835682304"]}, {"id": "1162839929896022016", "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "755007897684340736", "created_at": "2019-08-17T21:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839929896022016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B0Oy3lNqIN", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/afghanistan_matrimonio-6040467/news/2019-08-17/", "display_url": "agi.it/estero/afghani\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "Afghanistan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630"}]}, "id": "1162839924976050176", "text": "RT @Agenzia_Italia: Nuova strage in #Afghanistan. Si tratta probabilmente di un attentato suicida. https://t.co/B0Oy3lNqIN", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162821773634805761"}], "author_id": "791764138498387968", "created_at": "2019-08-17T21:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839924976050176"]}, {"id": "1162839891434229760", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "3365948457", "created_at": "2019-08-17T21:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839891434229760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/703bfNZLo1", "expanded_url": "https://twitter.com/conr4do/status/1162839764606885888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/703bfNZLo1", "media_key": "16_1162839754553135105"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Disco de  Platina"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1162839764606885888", "text": "Falem o que quiser de Esquadr\u00e3o Suicida, mas ningu\u00e9m pode discordar que a trilha sonora \u00e9 foda!\n\nInclusive, foi indicada ao Grammy e certificada com Disco de  Platina nos EUA &lt;3 https://t.co/703bfNZLo1", "lang": "pt", "author_id": "35339750", "created_at": "2019-08-17T21:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839764606885888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839739755614208", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "935700012734058497", "created_at": "2019-08-17T21:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839739755614208"]}, {"id": "1162839710655557632", "text": "RT @periodistan_: Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162823460395130882"}], "author_id": "977345161", "created_at": "2019-08-17T21:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839710655557632"]}, {"id": "1162839673816772608", "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "author_id": "893932239280525312", "created_at": "2019-08-17T21:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839673816772608"]}, {"id": "1162839600739602433", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "991806968858890241", "created_at": "2019-08-17T21:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839600739602433"]}, {"id": "1162839590388011009", "text": "RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de b\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162825541847834626"}], "author_id": "478785913", "created_at": "2019-08-17T21:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839590388011009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839558414843905", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "838809794261680129", "created_at": "2019-08-17T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839558414843905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839558343581697", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "4371828376", "created_at": "2019-08-17T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839558343581697"]}, {"id": "1162839556044906496", "text": "RT @TomatazosCom: Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidA\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 63, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "DavidA"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162839015235735552"}], "author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-08-17T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839556044906496"]}, {"id": "1162839555021725696", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "author_id": "2811185128", "created_at": "2019-08-17T21:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839555021725696"]}, {"id": "1162839551532048385", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "8314412", "created_at": "2019-08-17T21:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839551532048385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/hi0hcU72N3", "expanded_url": "https://extra.com.co/551564?rs=1391424353", "display_url": "extra.com.co/551564?rs=1391\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4342, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162839545173422080", "text": "#VIDEO | Boda sangrienta: Decenas de muertos por explosi\u00f3n suicida en celebraci\u00f3n en #Afganist\u00e1n.  https://t.co/hi0hcU72N3", "lang": "es", "author_id": "783759372044337152", "created_at": "2019-08-17T21:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839545173422080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aHpv9ZPCip", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/551564?rs=305030645", "display_url": "hsbnoticias.co/551564?rs=3050\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4342, "type": "Person", "normalized_text": "Boda"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162839542753300480", "text": "#VIDEO | Boda sangrienta: Decenas de muertos por explosi\u00f3n suicida en celebraci\u00f3n en #Afganist\u00e1n.  https://t.co/aHpv9ZPCip", "lang": "es", "author_id": "569180795", "created_at": "2019-08-17T21:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839542753300480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839530388512778", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1319298086", "created_at": "2019-08-17T21:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839530388512778"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839483043237889", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1002965503999201280", "created_at": "2019-08-17T21:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839483043237889"]}, {"id": "1162839460712800256", "text": "RT @dinapoli_jorge: @pitaqueseapaga @Moni2019A Mira que dejar que pierda MEV, es de lo m\u00e1s suicida que hay.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "pitaqueseapaga", "id": "1081394660159967232"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "MEV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162556106620751874"}], "author_id": "38481918", "created_at": "2019-08-17T21:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839460712800256"]}, {"id": "1162839451183263746", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "2893858917", "created_at": "2019-08-17T21:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839451183263746"]}, {"id": "1162839450528952320", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "author_id": "923872681661001728", "created_at": "2019-08-17T21:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839450528952320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839423094087681", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1000399103451435008", "created_at": "2019-08-17T21:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839423094087681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162839295960526848", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "968713170083827712", "created_at": "2019-08-17T21:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839295960526848"]}], "includes": {"users": [{"name": "Antonie", "username": "PineAntonie", "id": "3434777302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 511, "tweet_count": 43890, "listed_count": 0}}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"name": "\ud83d\udc9f", "username": "staywithclz", "id": "3243705021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 841, "tweet_count": 92594, "listed_count": 8}}, {"name": "TITA", "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}}, {"name": "rojo lautaro", "username": "lautaro_rojo", "id": "815170363579568128", "verified": false, "location": "Jose C. Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 48, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}}, {"name": "Komopika", "username": "Komopika1", "id": "1021694229129699329", "verified": false, "location": "aki", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 459, "tweet_count": 28456, "listed_count": 0}}, {"name": "lil\u00e1s", "username": "eliatoria", "id": "731172462801657860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 37, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2b | \u1d9c\u1d43\u1d9c\u1d58\u02b3\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02b3\u1d48 \u1d9c\u1d43\u1d56\u1d57\u1d52\u02b3 \ud83c\udf19", "username": "nutellando13", "id": "712799833", "verified": false, "location": " (Fim do Mundo)", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1054, "tweet_count": 43006, "listed_count": 1}}, {"name": "TelevideoRai101", "username": "TelevideoRai101", "id": "990637804215562241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 56709, "listed_count": 2}}, {"name": "Aledu", "username": "AleDuarte28", "id": "562569672", "verified": false, "location": "San Lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 497, "tweet_count": 21502, "listed_count": 3}}, {"name": "Turco Telles", "username": "TurcoTelles", "id": "187050336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7819, "following_count": 991, "tweet_count": 287866, "listed_count": 9}}, {"name": "Paola Candia Rios", "username": "Paocandiarios", "id": "587863697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 844, "tweet_count": 26645, "listed_count": 1}}, {"name": "Bea", "username": "Beatrizmartinme", "id": "365511219", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1470, "tweet_count": 32145, "listed_count": 9}}, {"name": "Fernando B. #54574", "username": "ferbonnin19", "id": "400136975", "verified": false, "location": "Villa Elisa Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 545, "tweet_count": 295530, "listed_count": 16}}, {"name": "Maigualida Garcia Torres\ud83d\udc99", "username": "MayiGarcia29", "id": "265680079", "verified": false, "location": "En la madre tierra", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 544, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}}, {"name": "FM Center Es Noticia", "username": "FMCenterNoticia", "id": "216462016", "verified": false, "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 116012, "following_count": 405, "tweet_count": 209446, "listed_count": 636}}, {"name": "Jos\u00e9 Agust\u00edn Garc\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "elbuscador1963", "id": "498087122", "verified": false, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 682, "tweet_count": 9315, "listed_count": 3}}, {"name": "tamara", "username": "tamy_martinez23", "id": "3366564239", "verified": false, "location": "Florida ", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 273, "tweet_count": 199226, "listed_count": 8}}, {"name": "Daniele Fvg", "username": "FvgDaniele", "id": "831054785931571203", "verified": false, "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 903, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesca Donato", "username": "ladyonorato", "id": "849274159", "verified": true, "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}}, {"name": "\u262a\ufe0e", "username": "merjjk", "id": "837807858293035008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 832, "tweet_count": 12943, "listed_count": 0}}, {"name": "AnTiSisTeMaS\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "renjopolice", "id": "432925991", "verified": false, "location": "San Vicente de Ca\u00f1ete, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 663, "tweet_count": 21921, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald", "username": "VillenaRonald", "id": "801621694502862848", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 769, "tweet_count": 57325, "listed_count": 0}}, {"name": "n\ud83e\udd82", "username": "NoeBrav01", "id": "890008371679690754", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 285, "tweet_count": 24987, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d18\u1d00\u1d0d\u1d07\u029f\u1d00 \u1d1b\u1d0f\u0280\u0280\u1d07\ua731", "username": "pametorresa", "id": "711130004944523265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 288, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}}, {"name": "giu", "username": "giulylatifi", "id": "714251535627239424", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 99, "tweet_count": 35590, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentina", "username": "valenlucero__", "id": "730856539", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 374, "tweet_count": 32417, "listed_count": 2}}, {"name": "vision 360", "username": "OJOVENE", "id": "910821878", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}}, {"name": "Sputnik Mundo", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "SputnikMundo", "id": "253020963", "verified": true, "location": "Mosc\u00fa, Rusia", "public_metrics": {"followers_count": 157866, "following_count": 403, "tweet_count": 382560, "listed_count": 1887}}, {"name": "\u039bGUS\u300b\u300b", "username": "agussosa02", "id": "1621218968", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 936, "tweet_count": 61413, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabo Saucedo", "username": "Gabosaucedov", "id": "247015610", "verified": false, "location": "Capiat\u00e1 - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 991, "tweet_count": 82856, "listed_count": 5}}, {"name": "Bartolo Meo\u1d5b\u207f\u1d56", "username": "mistermeo", "id": "2489756778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1809, "tweet_count": 40443, "listed_count": 1}}, {"name": "Iv\u00e1n Sarubbi\ud83d\udc3a", "username": "sarubbi_daniel", "id": "1127626684847538177", "verified": false, "location": "England, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 464, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"name": "Va-lent\u00edn", "username": "ValenIU12", "id": "1004007973197352960", "verified": false, "location": "\u00d1andu Violado, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 261, "tweet_count": 58424, "listed_count": 1}}, {"name": "SIlence", "username": "ilence_s", "id": "4137384953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 60, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristian", "username": "cristiancdcs", "id": "2312056183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 3315, "tweet_count": 39630, "listed_count": 4}}, {"name": "Hugo Pati\u00f1o", "username": "hbpcaceres", "id": "756862127919562753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1320, "tweet_count": 23015, "listed_count": 5}}, {"name": "Willy Yanes", "username": "willy_yanes", "id": "937424524185923585", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 102, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}}, {"name": "Indii\ud83c\udf3c", "username": "indiischmidt_25", "id": "887023230120284164", "verified": false, "location": "Esquel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 362, "tweet_count": 7006, "listed_count": 0}}, {"name": "ONG Advigen Murcia", "username": "advigenmurcia", "id": "712168187517915137", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45174, "listed_count": 4}}, {"name": "Mario", "username": "QualityMB", "id": "2985227847", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 168, "tweet_count": 37697, "listed_count": 4}}, {"name": "Noticias RCN", "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484388, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}}, {"name": "Gabriel Souza", "username": "gsouzapoeta", "id": "2255214800", "verified": false, "location": "Po\u00e7os de Caldas-MG", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1422, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Ferreira", "username": "LeoTrueMobile", "id": "68985465", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 52, "tweet_count": 15257, "listed_count": 0}}, {"name": "garota folgada\ud83d\udea9", "username": "maisalopesp1", "id": "1053264828968693760", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1764, "tweet_count": 5648, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83e\udde1Lu Manzo\ud83e\udde1", "username": "LuciaManzo18", "id": "1035637025611952133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 654, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}}, {"name": "Orlando_holt", "username": "O_holt", "id": "397544381", "verified": false, "location": "asuncion - paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 308, "tweet_count": 22885, "listed_count": 1}}, {"name": "Radio Sur 91.7 fm", "username": "917Sur", "id": "897861267326685184", "verified": false, "location": "Cuenca", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 528, "tweet_count": 27392, "listed_count": 17}}, {"name": "EFE Noticias", "username": "EFEnoticias", "id": "105082141", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}}, {"name": "ana :)", "username": "_infstan", "id": "630465657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 700, "tweet_count": 41628, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf1eSol\ud83c\udf1e\ud83d\udc9a", "username": "sol_gattella", "id": "4801439489", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 374, "tweet_count": 16666, "listed_count": 0}}, {"name": "Oriana", "username": "oriana2904", "id": "972158472539295744", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 282, "tweet_count": 9583, "listed_count": 0}}, {"name": "chico", "username": "gandalf_de_cadi", "id": "2178883774", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 431, "tweet_count": 3604, "listed_count": 0}}, {"name": "ttrinidad", "username": "TGalbarino25", "id": "907367201228955649", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 253, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda", "username": "nfyganid", "id": "3214237239", "verified": false, "location": "LE\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 675, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}}, {"name": "DailyMur Totana", "username": "DailyMurTotana", "id": "1482962490", "verified": false, "location": "Totana, Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 361, "tweet_count": 285, "listed_count": 1}}, {"name": "DailyMur", "username": "DailyMur", "id": "476893142", "verified": false, "location": "Murcia - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 19878, "following_count": 17054, "tweet_count": 84269, "listed_count": 291}}, {"name": "MD", "username": "M7D7T", "id": "412584413", "verified": false, "location": "Las Vegas ", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 461, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}}, {"name": "Indignatus", "username": "Indignatus9", "id": "1149407213586407425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 711, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}}, {"name": "gala", "username": "GalaaBerg", "id": "779358535905861632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 501, "tweet_count": 13302, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "AgrettiAdriel", "id": "855159572415303680", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 673, "tweet_count": 19311, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0439\u0430\u0441\u043c\u0438\u043d", "username": "yazgajardo06", "id": "705227943514128384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 541, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}}, {"name": "Cabal Martinez Chris\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cabalmartinez8", "id": "860543200376836096", "verified": false, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 343, "tweet_count": 11388, "listed_count": 2}}, {"name": "Zo", "username": "ZoeCambon_", "id": "940258032172306432", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 48, "tweet_count": 23211, "listed_count": 0}}, {"name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b", "username": "jabaRevoltz", "id": "428479908", "verified": false, "location": "- Pa\u00eds Tropical - ", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1435, "tweet_count": 89478, "listed_count": 9}}, {"name": "Revista ISTO\u00c9", "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}}, {"name": "Jorge Enrique Mayo Fern\u00e1ndez", "username": "enrique_mayo", "id": "536902733", "verified": false, "location": "Quito-Habana CiudadSPatrimonio", "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 5000, "tweet_count": 151843, "listed_count": 86}}, {"name": "teleSUR TV", "username": "teleSURtv", "id": "45013575", "verified": true, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408155, "listed_count": 11801}}, {"name": "azul\u1d34", "username": "stylesxsweetx", "id": "4180772553", "verified": false, "location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1151, "tweet_count": 73612, "listed_count": 11}}, {"name": "Diosito", "username": "toimorsillon", "id": "4797040355", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1432, "tweet_count": 8619, "listed_count": 0}}, {"name": "Abraham Jimenez", "username": "abrahamjimg", "id": "401392296", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 4996, "tweet_count": 37746, "listed_count": 4}}, {"name": "Aroguden", "username": "Aroguden", "id": "1463413284", "verified": false, "location": "Barquisimeto-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199561, "listed_count": 77}}, {"name": "Gimli de Gloin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GimlideGloin", "id": "4846809358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1169, "tweet_count": 73709, "listed_count": 1}}, {"name": "Motorista1122", "username": "Motorista1122", "id": "2363373085", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 0, "tweet_count": 24121, "listed_count": 8}}, {"name": "Juanma", "username": "Juanma558", "id": "2351695119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 467, "tweet_count": 3180, "listed_count": 0}}, {"name": "mcg", "username": "mcg08894822", "id": "1106824822850490368", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1073, "tweet_count": 59066, "listed_count": 1}}, {"name": "Juli\ud83d\udda4", "username": "emanenteeeeeee", "id": "1081960434075348992", "verified": false, "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1131, "tweet_count": 18958, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Biagetti", "username": "S_T_04_09", "id": "55403428", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 388, "tweet_count": 46831, "listed_count": 17}}, {"name": "Patry \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "chinfri_80", "id": "294705468", "verified": false, "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1583, "tweet_count": 22755, "listed_count": 7}}, {"name": "Vicente Martin", "username": "vicenakuma", "id": "2535624112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 147, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}}, {"name": "daniele zoldan", "username": "ZoldanDaniele", "id": "1121849055955640320", "verified": false, "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3260, "tweet_count": 23123, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosy", "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udc04 Martin I\u00f1iguez \ud83d\udd30", "username": "Martin_Iniguez1", "id": "2899560303", "verified": false, "location": "Dolores \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 662, "tweet_count": 51063, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Cubero", "username": "cuber_9", "id": "1640525966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 3297, "tweet_count": 109488, "listed_count": 12}}, {"name": "Ruben Herrera", "username": "RubenEuw", "id": "1059151004309032961", "verified": false, "location": "El Ejido, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 100, "tweet_count": 5953, "listed_count": 0}}, {"name": "pablo montecinos", "username": "pablotopo", "id": "89719274", "verified": false, "location": "Constitucion", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2056, "tweet_count": 305406, "listed_count": 17}}, {"name": "giselle", "username": "gisellecvlcnnt", "id": "855241044455280640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 677, "tweet_count": 16828, "listed_count": 0}}, {"name": "ktrina", "username": "HelloImCatrina", "id": "1022899879193006080", "verified": false, "location": "Canelones, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 489, "tweet_count": 8455, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MKGabriel10", "id": "1497740072", "verified": false, "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1144, "tweet_count": 29344, "listed_count": 1}}, {"name": "op\u0250\u0279n\u0183\u01dds nu\u0250\u026f\ud83d\udd3b", "username": "ManuelSegurado", "id": "1637585742", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 492, "tweet_count": 12279, "listed_count": 1}}, {"name": "El Nuevo D\u00eda", "username": "ElNuevoDia", "id": "15726324", "verified": true, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 737464, "following_count": 1136, "tweet_count": 338220, "listed_count": 2510}}, {"name": "chula \ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "ChuuLa3279", "id": "1552066021", "verified": false, "location": "Barracas", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 506, "tweet_count": 38767, "listed_count": 2}}, {"name": "F\u00e1timaMariel\u2601\ufe0f", "username": "FatiPereiira", "id": "388894472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 830, "tweet_count": 47246, "listed_count": 0}}, {"name": "Quijote Ch\u00e9vere", "username": "QuijoteChevere", "id": "2421483451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1043, "tweet_count": 105259, "listed_count": 1}}, {"name": "Sant Pau", "username": "Guinardo7", "id": "1527055710", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3076, "tweet_count": 56633, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udf38", "username": "valentorres69", "id": "1092981181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 569, "tweet_count": 83477, "listed_count": 0}}, {"name": "Maribel Voladora", "username": "Maribelvoladora", "id": "982761548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1472, "tweet_count": 65049, "listed_count": 4}}, {"name": "Aceitunero Altivo\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "username": "germancalero", "id": "143531992", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1534, "tweet_count": 134885, "listed_count": 5}}, {"name": "VICTOR", "username": "VICTOR_BS72", "id": "2190571456", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 455, "tweet_count": 2633, "listed_count": 3}}, {"name": "Adriano VII", "username": "nacho3810", "id": "3567870315", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 737, "tweet_count": 202712, "listed_count": 20}}, {"name": "Mati", "username": "MatiBaudo1", "id": "932346102879342593", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 460, "tweet_count": 16432, "listed_count": 0}}, {"name": "jose ramon lopez", "username": "contrastado", "id": "402378920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41185, "following_count": 35656, "tweet_count": 168481, "listed_count": 35}}, {"name": "Javier P\u00e9rez", "username": "fhipos", "id": "333514336", "verified": false, "location": "Crespos, ES", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4988, "tweet_count": 336353, "listed_count": 38}}, {"name": "olga_n_4", "username": "olga_n_4", "id": "901932700419969024", "verified": false, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 751, "tweet_count": 45323, "listed_count": 0}}, {"name": "\u271d Bel\u00e9n \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaVerdadOsHar\u00e1Libres #VivaCristoRey", "username": "Adamouriz", "id": "326055866", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 3533, "tweet_count": 98404, "listed_count": 39}}, {"name": "Miriam Chamorro", "username": "JasuparriJavier", "id": "407032816", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 309, "tweet_count": 12587, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro", "username": "alejandroBenMar", "id": "215705390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 399, "tweet_count": 22253, "listed_count": 4}}, {"name": "XD", "username": "riseofoutro", "id": "1600127834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 696, "tweet_count": 34489, "listed_count": 0}}, {"name": "Marta Bermudez, Ph.D. University of Arizona", "username": "MartaBermudez4", "id": "922165980", "verified": false, "location": "Buenos Aires And US NJ/NY ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 518, "tweet_count": 13691, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge  Elbaum", "username": "Jorge_Elbaum", "id": "57418188", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22673, "following_count": 7691, "tweet_count": 26726, "listed_count": 75}}, {"name": "Ju", "username": "ChuleMP", "id": "1081543386", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 600, "tweet_count": 28258, "listed_count": 2}}, {"name": "Viriato de VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "Viriato10467867", "id": "1101567944352587777", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 983, "tweet_count": 6292, "listed_count": 1}}, {"name": "Michele Romano", "username": "Mik317_", "id": "1094512121759571969", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 4045, "following_count": 1947, "tweet_count": 3066, "listed_count": 31}}, {"name": "totuccio", "username": "starless_boh", "id": "924389074097594368", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1106, "tweet_count": 14615, "listed_count": 0}}, {"name": "Susy G. Loscos", "username": "susyloscos94", "id": "2689792170", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 3301, "tweet_count": 31929, "listed_count": 2}}, {"name": "Lecturas Recomendadas", "username": "LRecomendadas", "id": "1004872888296591362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925", "verified": false, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}}, {"name": "Milton2011", "username": "Milton20113", "id": "1046782796608524288", "verified": false, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17527, "following_count": 18854, "tweet_count": 20642, "listed_count": 11}}, {"name": "Blen", "username": "2belulucero", "id": "2405320976", "verified": false, "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 121, "tweet_count": 18809, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Michelotti", "username": "MichelottiMarco", "id": "1020502986", "verified": false, "location": "Podenzano, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1007, "tweet_count": 67515, "listed_count": 2}}, {"name": "Poe Dameron \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "DameronFighter", "id": "373948618", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 617, "tweet_count": 116670, "listed_count": 3}}, {"name": "Juliana", "username": "mce_juls", "id": "1320723487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1483, "tweet_count": 68591, "listed_count": 2}}, {"name": "Jayomar", "username": "Jayomar18", "id": "1158705049637404672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1714, "tweet_count": 1575, "listed_count": 2}}, {"name": "Byron O\u00f1ate", "username": "ByronOate7", "id": "1150767389501468672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 208, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}}, {"name": "Marga", "username": "MargaAlouette", "id": "340959161", "verified": false, "location": "Barcelona. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 64, "tweet_count": 61110, "listed_count": 1}}, {"name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "id": "395218906", "verified": true, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2688206, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}}, {"name": "nati", "username": "buenosiperono", "id": "4855060949", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 135, "tweet_count": 20548, "listed_count": 2}}, {"name": "Pier Luigi Giannetti", "username": "plgiannetti", "id": "2929621361", "verified": false, "location": "Seravezza", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1294, "tweet_count": 12810, "listed_count": 15}}, {"name": "Massimo Giannini", "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}}, {"name": "Alvaro", "username": "apz182", "id": "443966471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1118, "tweet_count": 81614, "listed_count": 1}}, {"name": "Matutee", "username": "Matutee_nahuel", "id": "3064100937", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 367, "tweet_count": 16697, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "Carlos18659191", "id": "932951757017223168", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 96, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}}, {"name": "Manel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "manel_gr", "id": "477483303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 599, "tweet_count": 21934, "listed_count": 0}}, {"name": "Lauri Mereles!", "username": "laura_mereles", "id": "606580454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 729, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"name": "Juanma Gavil\u00e1n", "username": "Juanma_Gavilan", "id": "462004981", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 432, "tweet_count": 63811, "listed_count": 15}}, {"name": "El Guardagujas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "blogagujas", "id": "4561047615", "verified": false, "location": "Chiclana de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 754, "tweet_count": 12164, "listed_count": 4}}, {"name": "Oscar Nuncio", "username": "OnuncioC", "id": "2612656451", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2538, "tweet_count": 142979, "listed_count": 9}}, {"name": "Irving Gatell", "username": "IrvingGatell", "id": "304958799", "verified": false, "location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}}, {"name": "wada", "username": "Guadacarrizoo1", "id": "1130176358167064578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 124, "tweet_count": 14041, "listed_count": 0}}, {"name": "Edgar franco", "username": "FrancoEdgar", "id": "342345926", "verified": false, "location": "barrio Hipodromo asuncion ", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 2575, "tweet_count": 201372, "listed_count": 26}}, {"name": "\u2728RULITOS\u2728", "username": "zairadelpinocid", "id": "2223636600", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 355, "tweet_count": 19374, "listed_count": 2}}, {"name": "8a @ \uea00", "username": "capi8a", "id": "246118694", "verified": false, "location": "En todos lados, menos en misa.", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1120, "tweet_count": 84850, "listed_count": 8}}, {"name": "Abel", "username": "abelcaballero25", "id": "1105185271", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 362, "tweet_count": 104952, "listed_count": 12}}, {"name": "Adolfo D\u00edaz-Bautista \u2696\ufe0f \ud83c\udff4", "username": "ADiazBautista", "id": "1028861437", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 6173, "following_count": 6749, "tweet_count": 38019, "listed_count": 46}}, {"name": "Santos S 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Seppuku47", "id": "736918320", "verified": false, "location": "Madrid,  Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 319, "tweet_count": 13820, "listed_count": 2}}, {"name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico", "id": "198829810", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732572, "following_count": 17783, "tweet_count": 609845, "listed_count": 7951}}, {"name": "Anita Vietina", "username": "AnitaVietina", "id": "1130810102938836992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 181, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}}, {"name": "Zeff", "username": "Baby_trashDA", "id": "741450668238635012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 334, "tweet_count": 20489, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf44\ud83c\udf41\ud83c\udf83 SPOOKY JAZ\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf44", "username": "Jaz_chiquitaa", "id": "755578848771616769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1786, "tweet_count": 9395, "listed_count": 8}}, {"name": "Ivan y vienen", "username": "ivaaaanok", "id": "379797742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 492, "tweet_count": 335180, "listed_count": 24}}, {"name": "Alejo \ud83c\udfc0", "username": "Alejoo_Ramos15", "id": "1021350601836433408", "verified": false, "location": "Merlo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 317, "tweet_count": 17884, "listed_count": 0}}, {"name": "Tamis", "username": "Tamis861", "id": "1121100358485458944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 0, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Fernando", "username": "joseferleiva", "id": "925925042", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1877, "tweet_count": 139593, "listed_count": 6}}, {"name": "sereia", "username": "basereia", "id": "907685545823916032", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 402, "tweet_count": 23263, "listed_count": 0}}, {"name": "MaiTini", "username": "SieteLunas7", "id": "1625095670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 222, "tweet_count": 6895, "listed_count": 5}}, {"name": "Vera Pinho", "username": "veranp", "id": "204426923", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 137, "tweet_count": 12917, "listed_count": 1}}, {"name": "La galaxia nos espera", "username": "LaGalaxiaEspera", "id": "1143058639508385792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6249, "following_count": 6247, "tweet_count": 44974, "listed_count": 1}}, {"name": "Orlando Ben\u00edtez A.", "username": "OrlandoOeba", "id": "113489826", "verified": false, "location": "Caaguazu, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 480, "tweet_count": 17338, "listed_count": 6}}, {"name": "giuliana", "username": "GiulianaNarela", "id": "716966174", "verified": false, "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 326, "tweet_count": 28482, "listed_count": 1}}, {"name": "hope, faith and love", "username": "alma7513", "id": "748240294445985793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 349, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Gonz\u00e1lez", "username": "luisg993", "id": "574888611", "verified": false, "location": "Asuncion-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 417, "tweet_count": 16489, "listed_count": 0}}, {"name": "Teresi\ud83e\udd74", "username": "teretila22", "id": "4209124936", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 467, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}}, {"name": "nose", "username": "Que_se_yojsjs", "id": "1155537580248711170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 148, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}}, {"name": "Rius.exe #teamgatitos", "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897", "verified": false, "location": "en tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}}, {"name": "Tati Gorena", "username": "TatiGorena", "id": "2344437242", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba capital, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1681, "tweet_count": 67092, "listed_count": 13}}, {"name": "Miss T. \ud83c\udf39", "username": "TamySalas22", "id": "2466405817", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2514, "tweet_count": 93921, "listed_count": 8}}, {"name": "\u03c2\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1", "username": "_camilaylen", "id": "2568094590", "verified": false, "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 707, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "boupablo", "id": "1909248456", "verified": false, "location": "Madrid, Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 441, "tweet_count": 102569, "listed_count": 8}}, {"name": "El Arrecho", "username": "EIarrecho", "id": "233372600", "verified": false, "location": "bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1435, "tweet_count": 4951, "listed_count": 1}}, {"name": "J. Locke", "username": "pjohnlocke", "id": "3184834521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8149, "following_count": 5544, "tweet_count": 94867, "listed_count": 5}}, {"name": "eso que cae a la ma\u00f1ana", "username": "rxciooo", "id": "495261608", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 900, "tweet_count": 69493, "listed_count": 2}}, {"name": "Ornella\ud83d\udc9a", "username": "Anchulis26", "id": "811689174789193728", "verified": false, "location": "galaxia indefinida.", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 302, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u1971ro\u0301\u1952\u03b9\u1974\u1972", "username": "AndreaVeroG", "id": "3028076008", "verified": false, "location": "Jujuy - C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 231, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}}, {"name": "Eleana \u2728", "username": "EleanaSalum", "id": "445170412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 428, "tweet_count": 35813, "listed_count": 2}}, {"name": "the nightmare", "username": "EloyELCABO", "id": "493332127", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a-Mex", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1746, "tweet_count": 39984, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a | (\ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93'\ud835\udc94 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f)", "username": "mafevargast", "id": "4755561923", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 693, "tweet_count": 85642, "listed_count": 0}}, {"name": "dj etvaldo do inter 2", "username": "ohnyjah", "id": "170420087", "verified": false, "location": "curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 889, "tweet_count": 25142, "listed_count": 2}}, {"name": "Renezinho", "username": "ReneDelvalle11", "id": "281619801", "verified": false, "location": "Albuquerque, NM", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 4972, "tweet_count": 130030, "listed_count": 5}}, {"name": "El Venezolano", "username": "geakike", "id": "78736758", "verified": false, "location": "detras de ti", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 4353, "tweet_count": 51936, "listed_count": 13}}, {"name": "Derlis", "username": "Der81", "id": "235772449", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 600, "tweet_count": 20191, "listed_count": 4}}, {"name": "David Marin", "username": "David69533584", "id": "1147855995433037824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 379, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}}, {"name": "El Ruedas \ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Javihh33", "id": "293417232", "verified": false, "location": "Gran Canaria.", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 3595, "tweet_count": 63606, "listed_count": 5}}, {"name": "gabi", "username": "gabzarnott", "id": "765942923242397696", "verified": false, "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 329, "tweet_count": 11085, "listed_count": 0}}, {"name": "BERENICE", "username": "bere_accentini", "id": "2222324450", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 322, "tweet_count": 68112, "listed_count": 4}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}}, {"name": "Pablo Paz", "username": "juanpablo_paz", "id": "758323188", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}}, {"name": "Vane Valdez \uf8ff", "username": "vane_valdez_", "id": "527721643", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1229, "tweet_count": 310973, "listed_count": 20}}, {"name": "Camila", "username": "camilag_5", "id": "855469490527719425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 868, "tweet_count": 30351, "listed_count": 0}}, {"name": "PunchitasYeYe", "username": "PunchitasYeYe", "id": "910649550", "verified": false, "location": "Leeds ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 208, "tweet_count": 11151, "listed_count": 1}}, {"name": "jose", "username": "josefina0905", "id": "4795009099", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 455, "tweet_count": 52489, "listed_count": 0}}, {"name": "encarnacion gonzalez", "username": "Encarnaciongon", "id": "296156582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 130, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Ansa", "username": "LuisAnsa85", "id": "3386151345", "verified": false, "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 436, "tweet_count": 4011, "listed_count": 1}}, {"name": "itsJoa134\u2020\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ronaldojoa7", "id": "2223081331", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 797, "tweet_count": 76649, "listed_count": 4}}, {"name": "Anto\u2728", "username": "antosalvatori1", "id": "213784476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 543, "tweet_count": 26064, "listed_count": 1}}, {"name": "Jastx", "username": "javicraft14", "id": "632842923", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 259, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}}, {"name": "Goyanena\u2764\ufe0f", "username": "goyanena", "id": "105885330", "verified": false, "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 882, "tweet_count": 37150, "listed_count": 5}}, {"name": "Libertarian Ant \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AntLibertarian", "id": "1123004865268060160", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 105, "tweet_count": 704, "listed_count": 1}}, {"name": "Amanda", "username": "amanda6ofcrows", "id": "1065246395433668608", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 6662, "listed_count": 1}}, {"name": "Adrian Urbano", "username": "AdrianUrbano", "id": "226994724", "verified": false, "location": "Todos lados.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1708, "tweet_count": 149664, "listed_count": 7}}, {"name": "@LuisMercado = GETTR", "username": "LuisAMercadoZ", "id": "870085981512359938", "verified": false, "location": "Ubicuo", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 860, "tweet_count": 116278, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}}, {"name": "jose luis martino", "username": "eltirugal", "id": "324517138", "verified": false, "location": "barrio de la pili", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 192, "tweet_count": 57435, "listed_count": 1}}, {"name": "M \u00c1ngeles Guardiola", "username": "maGuardiolaVox", "id": "454812089", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1173, "tweet_count": 11232, "listed_count": 4}}, {"name": "Miguel G D", "username": "emeridomingo", "id": "3346467340", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2106, "tweet_count": 143859, "listed_count": 14}}, {"name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "id": "635075877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"name": "Pedro Galvez. Peri", "username": "perico69elbolas", "id": "3709709897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 549, "tweet_count": 8748, "listed_count": 1}}, {"name": "joaco \ud83c\udd74", "username": "joabarrionuevoo", "id": "872506568658624513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 124, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez", "username": "susoengas", "id": "2165673140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 168, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}}, {"name": "Kevin L\u00f3pez Yerga", "username": "kevinlopezyerga", "id": "171981154", "verified": true, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 12934, "following_count": 502, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}}, {"name": "sneuen28", "username": "mitalu_neuen", "id": "4043305996", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1475, "tweet_count": 28274, "listed_count": 0}}, {"name": "Periodist\u00e1n", "username": "periodistan_", "id": "1085271803981938688", "verified": false, "location": "India", "public_metrics": {"followers_count": 214874, "following_count": 2037, "tweet_count": 18902, "listed_count": 637}}, {"name": "Agustinaaa\u2728", "username": "Aguss_Nolasco", "id": "2387726767", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 234, "tweet_count": 25719, "listed_count": 1}}, {"name": "thiara \u2651\ufe0e", "username": "MunozThiara", "id": "984541910932049920", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 138, "tweet_count": 19825, "listed_count": 0}}, {"name": "Bilbao", "username": "bilbao24horas", "id": "618163427", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 5720, "following_count": 449, "tweet_count": 41748, "listed_count": 118}}, {"name": "rita", "username": "SmordiRita", "id": "931948634190598144", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 2721, "tweet_count": 36348, "listed_count": 1}}, {"name": "Francisco S\u00e1nchez", "username": "pacoscollada", "id": "411810777", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 879, "tweet_count": 11394, "listed_count": 4}}, {"name": "Enrique Almada", "username": "ENRIMEDI07", "id": "832356500", "verified": false, "location": "paraguay asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 952, "tweet_count": 31582, "listed_count": 5}}, {"name": "Francis Ruiz", "username": "bbixoe", "id": "1148663233", "verified": false, "location": "Algeciras, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 142, "tweet_count": 2825, "listed_count": 1}}, {"name": "facu elia \u00b7", "username": "veintiochodel6", "id": "3301873227", "verified": false, "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 484, "tweet_count": 27050, "listed_count": 0}}, {"name": "nuria", "username": "nuriacorraliza", "id": "506410565", "verified": false, "location": "C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 560, "tweet_count": 116500, "listed_count": 85}}, {"name": "\u2022Flor\u2022", "username": "FloorCayuman1", "id": "2296374919", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 342, "tweet_count": 28173, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge Gosling #45 veces! ama\u00f1ame esta!!", "username": "GoslingJc", "id": "2372992711", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 3119, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepo", "username": "Pepo_py", "id": "2462091126", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 143, "tweet_count": 24248, "listed_count": 0}}, {"name": "LUCAS\ud83c\udfc4\ud83c\udfc7\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea3\ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f", "username": "LucasAlba17", "id": "1059858987057930240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1645, "tweet_count": 38253, "listed_count": 3}}, {"name": "Notizie Italiane", "username": "Italia_Notizie", "id": "136920216", "verified": false, "location": "Notizie da tutti i Quotidiani ", "public_metrics": {"followers_count": 17834, "following_count": 183, "tweet_count": 429652, "listed_count": 356}}, {"name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "id": "2378925199", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"name": "Micaela", "username": "micaelaesteban_", "id": "718469426278985728", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 189, "tweet_count": 13102, "listed_count": 0}}, {"name": "chema", "username": "361estar9l", "id": "937492410", "verified": false, "location": "jerez", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 15, "tweet_count": 37100, "listed_count": 0}}, {"name": "Shukov", "username": "ShukovSM", "id": "710936535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 707, "tweet_count": 29684, "listed_count": 0}}, {"name": "La_Coherencia", "username": "La_Coherencia", "id": "866265866744344577", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1516, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia bonini", "username": "Sbonini51", "id": "406516558", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1068, "tweet_count": 37610, "listed_count": 13}}, {"name": "Emergenza24", "username": "Emergenza24", "id": "604883587", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 39149, "following_count": 4907, "tweet_count": 221279, "listed_count": 712}}, {"name": "Lautaro Purita", "username": "PuritaLautaro", "id": "723100405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 127, "tweet_count": 12331, "listed_count": 0}}, {"name": "Macario Bross", "username": "JoMiblue", "id": "937602188989337600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 862, "tweet_count": 38471, "listed_count": 0}}, {"name": "Maurizio Torchiani", "username": "MaurizioTorchi2", "id": "1169506849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 947, "tweet_count": 191706, "listed_count": 19}}, {"name": "LasVerdades.NET", "username": "LasVerdadesNET", "id": "145352566", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 54231, "following_count": 30, "tweet_count": 79719, "listed_count": 173}}, {"name": "maaf\ud83d\udda4", "username": "figueroamafi1", "id": "2550580407", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 85, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}}, {"name": "Felix Talavera Perez", "username": "fixo65", "id": "811243837716856832", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 751, "tweet_count": 29585, "listed_count": 2}}, {"name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5", "id": "16514160", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246319, "listed_count": 4175}}, {"name": "Upset uh", "username": "nestorgamarra2", "id": "1018107104", "verified": false, "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 305, "tweet_count": 24053, "listed_count": 0}}, {"name": "Peggy A. Blanco", "username": "PeggyABlanco1", "id": "1032610707106418688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 97, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf83", "username": "UnaHijaDeLaIsla", "id": "947095468663803904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2092, "tweet_count": 119831, "listed_count": 7}}, {"name": "Josito", "username": "JoseTorrexx", "id": "709725976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 268, "tweet_count": 140810, "listed_count": 0}}, {"name": "os estoy estudiando", "username": "patxi__team", "id": "900335737", "verified": false, "location": "Te sigo si no corres mucho ;)", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 948, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesus Linares", "username": "Ventorrillo_", "id": "3194668119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 223, "tweet_count": 20034, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2020 Meluu Diaz \u2020", "username": "Meldiaz_md", "id": "4857821649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 346, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}}, {"name": "Eva Mar\u00eda", "username": "mellariah", "id": "748621156001980416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 293, "tweet_count": 16444, "listed_count": 0}}, {"name": "Ignacio", "username": "I_Love_Spain", "id": "730259311", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 141, "tweet_count": 15099, "listed_count": 3}}, {"name": "rafo", "username": "rafo", "id": "15416886", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 496, "tweet_count": 30919, "listed_count": 66}}, {"name": "Luis L Alloca F", "username": "luisallocaf", "id": "65665109", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 406, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}}, {"name": "Smettila di Finirla", "username": "_contrariato", "id": "412665412", "verified": false, "location": "#FinoallaFine", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 574, "tweet_count": 92297, "listed_count": 22}}, {"name": "Karl-Bauer", "username": "CKLBAUER", "id": "915871274282479616", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 328, "tweet_count": 109060, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\ude49\ud83e\udd8b", "username": "nanugarnica_", "id": "1032816186520743936", "verified": false, "location": "Chivilcoy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 288, "tweet_count": 17861, "listed_count": 1}}, {"name": "ROCIO", "username": "RocioTrikmpeona", "id": "218316422", "verified": false, "location": "Asuncion - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1701, "tweet_count": 252013, "listed_count": 27}}, {"name": "laura gl \ud83d\udda4", "username": "glaural", "id": "279759730", "verified": false, "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1476, "tweet_count": 100114, "listed_count": 4}}, {"name": "Juan Jose", "username": "jjpalpar1", "id": "2779425714", "verified": false, "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 109, "tweet_count": 63949, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar", "username": "OscarVoxSpain", "id": "540230107", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 52, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}}, {"name": "florma", "username": "nopodessaber", "id": "3851571058", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 443, "tweet_count": 18225, "listed_count": 1}}, {"name": "Camila", "username": "CamilaLescano59", "id": "1607223398", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 228, "tweet_count": 53302, "listed_count": 0}}, {"name": "Joecop72", "username": "Jluis48787092", "id": "929096271448637440", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 164, "tweet_count": 61854, "listed_count": 2}}, {"name": "ampi", "username": "amp_fur", "id": "1160936730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 733, "tweet_count": 13879, "listed_count": 1}}, {"name": "AlbertoA", "username": "AlbertoAvilaGu2", "id": "3384983243", "verified": false, "location": "Fuengirola, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 31, "tweet_count": 2243, "listed_count": 0}}, {"name": "Saul Arce #113221", "username": "SaullArcee", "id": "354622351", "verified": false, "location": "Itaugu\u00e1 - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1739, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}}, {"name": "DENUNCIAS Y MOJONES", "username": "denunciasmojon", "id": "1101092443079041025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 329, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}}, {"name": "casiopeaypelayo \ud83d\udc99\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "casiopeaypelayo", "id": "1122064060034498560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1476, "tweet_count": 32207, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafa Maroto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rafamaroto17", "id": "3021198099", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2266, "tweet_count": 62029, "listed_count": 4}}, {"name": "J.O.T.", "username": "josete8877", "id": "909150838060453888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1637, "tweet_count": 167593, "listed_count": 2}}, {"name": "solyluna", "username": "Patrici61607985", "id": "1118670384935645186", "verified": false, "location": "me mud\u00e9/isla de fantasia", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1132, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcef \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcf2", "username": "chefahmadalamin", "id": "754812615004659713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 4601, "tweet_count": 28663, "listed_count": 25}}, {"name": "ari \ud83e\udd20\ud83e\udd19\ud83c\udffd", "username": "_ariiroddriguez", "id": "3081985138", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 118, "tweet_count": 15599, "listed_count": 1}}, {"name": "yacid", "username": "Antonio4124", "id": "635608034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 134, "tweet_count": 5691, "listed_count": 2}}, {"name": "Sleep_Queen\ud83d\udc51", "username": "sleepqueen10", "id": "1029203353329455104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 178, "tweet_count": 10767, "listed_count": 1}}, {"name": "ppauli", "username": "pauquaini", "id": "981014742075658241", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 161, "tweet_count": 18536, "listed_count": 6}}, {"name": "Sebas Cabral", "username": "sebasscabral", "id": "338416433", "verified": false, "location": "Capiat\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 372, "tweet_count": 20136, "listed_count": 2}}, {"name": "agustina", "username": "agus_murad", "id": "874482980", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 103, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}}, {"name": "daquelejeito", "username": "brunno_mikhael", "id": "1112764705708355584", "verified": false, "location": "Serfeioenormal", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 197, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}}, {"name": "Aitana Coronel", "username": "CoronelAitana", "id": "1046066137132388354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 443, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel", "username": "belupaul27", "id": "1236040795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 153, "tweet_count": 9155, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Rodr\u00edguez", "username": "nandosr1", "id": "1691129636", "verified": false, "location": "Vigo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 887, "tweet_count": 5814, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff52\uff4f\uff43\uff48\uff49\u2728", "username": "artsannie_", "id": "1097120970274410496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 141, "tweet_count": 4359, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi \ud83d\udc9a", "username": "VanillaBrownnie", "id": "306301872", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1364, "tweet_count": 28361, "listed_count": 3}}, {"name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "username": "EcoParcero", "id": "46954627", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}}, {"name": "Maria G.", "username": "d_mhg", "id": "2454798670", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2489, "tweet_count": 388981, "listed_count": 0}}, {"name": "ABC.es", "username": "abc_es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"name": "Matricio", "username": "Matriciado", "id": "915186679111090177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 845, "tweet_count": 9201, "listed_count": 0}}, {"name": "lucia", "username": "lucolazooo", "id": "992131019913428992", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 476, "tweet_count": 12333, "listed_count": 0}}, {"name": "MiOpinioneslibre", "username": "MOpinioneslibre", "id": "1052895665666318336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Velazquez", "username": "no_fumarnever", "id": "1008077317615374336", "verified": false, "location": "Cordillera, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1432, "tweet_count": 29326, "listed_count": 0}}, {"name": "jota", "username": "jota18184913", "id": "1004309183792123904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 73, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabrizio", "username": "fabrisavelli1", "id": "1014584897934159872", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 92, "tweet_count": 4508, "listed_count": 0}}, {"name": "Navigator", "username": "iamanavigator", "id": "1952683669", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 2806, "tweet_count": 164909, "listed_count": 12}}, {"name": "chiche", "username": "Matiiokk1", "id": "1030187809229946882", "verified": false, "location": "villa nueva", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 368, "tweet_count": 49195, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udfe7\ud83c\udfe7", "username": "rubentxu83", "id": "303912466", "verified": false, "location": "paseo virgen del puerto 67", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 612, "tweet_count": 87612, "listed_count": 15}}, {"name": "Pedro #38.795", "username": "pedrorecalde07", "id": "315626540", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 360, "tweet_count": 181615, "listed_count": 8}}, {"name": "Vicc", "username": "Viicky66", "id": "2383078808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 387, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorgito Arevalos", "username": "JorgitoArevalos", "id": "4472322166", "verified": false, "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 2914, "tweet_count": 183088, "listed_count": 1}}, {"name": "Ladyfacha", "username": "msilvialaiz", "id": "2624517042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1092, "tweet_count": 50569, "listed_count": 1}}, {"name": "Sunshine", "username": "sosagsol", "id": "558683394", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 3458, "tweet_count": 66600, "listed_count": 8}}, {"name": "Paolo_fuoco\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "achene_paolo", "id": "777845439148224512", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 208, "tweet_count": 88736, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodrigo Machado", "username": "rodrimachad0", "id": "763077154125078530", "verified": false, "location": "Alfama, Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 567, "tweet_count": 25383, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd34 Jeff \u00ae 1909 \u26aa", "username": "Jeferso93108832", "id": "887836181509144576", "verified": false, "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 290, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Calzada Bau", "username": "jcalzadabau", "id": "1190687156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1348, "tweet_count": 153175, "listed_count": 9}}, {"name": "Michel Sanchez", "username": "Michelms10", "id": "363356589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 467, "tweet_count": 28345, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "username": "llemj", "id": "182506310", "verified": false, "location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}}, {"name": "Maribel Hern\u00e1ndez", "username": "Shekamar", "id": "2741837245", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 3311, "tweet_count": 91982, "listed_count": 0}}, {"name": "_Pacita", "username": "paic_", "id": "1213923817", "verified": false, "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 660, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n", "username": "Julgodi", "id": "4440820887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2429, "tweet_count": 20125, "listed_count": 1}}, {"name": "Ciudadano ejemplar", "username": "Ponponblu", "id": "943254893657194496", "verified": false, "location": "Donde sale el Sol", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 754, "tweet_count": 22230, "listed_count": 0}}, {"name": "chia", "username": "chiarasibriins", "id": "962554449842630656", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 147, "tweet_count": 5850, "listed_count": 0}}, {"name": "Guguzin", "username": "sccpgu10", "id": "357606007", "verified": false, "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 584, "tweet_count": 42649, "listed_count": 2}}, {"name": "ra\u00edssa", "username": "raissartori", "id": "746517802111111168", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 584, "tweet_count": 13298, "listed_count": 2}}, {"name": "yapesardetodo", "username": "yapesardetodo", "id": "1074429992224899072", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 202, "tweet_count": 1967, "listed_count": 1}}, {"name": "luisx", "username": "xluisx20", "id": "970285163983835137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 371, "tweet_count": 19546, "listed_count": 0}}, {"name": "Rodr\u00edguez", "username": "Agos_Rodriguezz", "id": "1663691298", "verified": false, "location": " laconchadetuhermana", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 142, "tweet_count": 25031, "listed_count": 0}}, {"name": "Mayte Orusco", "username": "mayteorusco", "id": "1571236369", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3430, "tweet_count": 18292, "listed_count": 2}}, {"name": "Luu\ud83d\udc51", "username": "luumancera", "id": "703464474", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 919, "tweet_count": 35147, "listed_count": 4}}, {"name": "Joshi Barrientos", "username": "_Jo_shh_", "id": "1041249942", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 926, "tweet_count": 15652, "listed_count": 2}}, {"name": "The Prodigal", "username": "FrnkTwo", "id": "754241737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 354, "tweet_count": 4019, "listed_count": 0}}, {"name": "Paloma Bautista", "username": "bautyporras", "id": "193462167", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 114, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricky C\u00e1ceres", "username": "ricky_caceres", "id": "1286248214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 215, "tweet_count": 16236, "listed_count": 0}}, {"name": "NANCY MART\u00cdNEZ KETTERMANN", "username": "ddnancyy", "id": "151134523", "verified": false, "location": "Obligado, Itap\u00faa - Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 7473, "following_count": 7202, "tweet_count": 100008, "listed_count": 5}}, {"name": "Julia Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "juliamadrid41", "id": "823612644401750016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 277, "tweet_count": 8420, "listed_count": 0}}, {"name": "Caballero", "username": "jorgejavier8989", "id": "1949855749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 843, "tweet_count": 95688, "listed_count": 10}}, {"name": "ibero", "username": "76Zizu", "id": "1385092123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1550, "tweet_count": 3394, "listed_count": 2}}, {"name": "Sed de Bien", "username": "SedBien", "id": "1159840178678063106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1831, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}}, {"name": "Red de verdades", "username": "PerdidosAl", "id": "1162284492125376513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1634, "tweet_count": 9645, "listed_count": 2}}, {"name": "Alexis Ota\u00f1o \uea00", "username": "alesigsus__", "id": "3328282678", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1117, "tweet_count": 40906, "listed_count": 4}}, {"name": "Tindaya", "username": "Diego_Fdez_Mart", "id": "464018315", "verified": false, "location": "Boadilla del Monte - Madrid -", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2136, "tweet_count": 17013, "listed_count": 11}}, {"name": "Ailen", "username": "AiluEjerman", "id": "453568242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 296, "tweet_count": 36802, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95", "username": "nataliaacely", "id": "1049505795161903105", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 113, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}}, {"name": "Homer Jay Simpson\ud83c\uddea\ud83c\udde6 #TeamFacha", "username": "CentralNucelarr", "id": "843147073", "verified": false, "location": "Springfield (Tabarnia)", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2062, "tweet_count": 38310, "listed_count": 1}}, {"name": "Ever Caceres", "username": "Ever_Caceres10", "id": "1036021306989465602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 734, "tweet_count": 105703, "listed_count": 0}}, {"name": "Hernan Tuaso", "username": "HernanTuaso", "id": "158157256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 277, "tweet_count": 29231, "listed_count": 2}}, {"name": "\uff46\uff41\uff43\uff55", "username": "ayalafacu_", "id": "1123412121126150144", "verified": false, "location": "Villa Luzuriaga, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 106, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Flores", "username": "RLBevilacqua", "id": "483125893", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2275, "tweet_count": 7225, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"name": "Dias", "username": "CaioDias2207", "id": "902327585283112961", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 112, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes", "id": "2808152951", "verified": false, "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}}, {"name": "Berenguer Minguet \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "berenguermin", "id": "534245184", "verified": false, "location": "Regne de Val\u00e9ncia - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 2516, "tweet_count": 102209, "listed_count": 7}}, {"name": "Ra\u00fal Se\u00e1\u00f1ez S.", "username": "raulseanez", "id": "83294712", "verified": false, "location": "Chihuahua, Chih. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 812, "tweet_count": 11233, "listed_count": 1}}, {"name": "El Paido \ud83d\udde8\ufe0f", "username": "ElPaido", "id": "236621586", "verified": false, "location": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 943, "tweet_count": 10785, "listed_count": 8}}, {"name": "susana", "username": "susana53373383", "id": "1034215242816020480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 161, "tweet_count": 16760, "listed_count": 0}}, {"name": "Dami\u00e1n Jurado", "username": "DaminJurado3", "id": "1120359583594291203", "verified": false, "location": "Cordova, Andalusia", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 17, "tweet_count": 15641, "listed_count": 0}}, {"name": "Muchos pol\u00edticos y poca Pol\u00edtica en este pa\u00eds.", "username": "jorperfer", "id": "329317341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2642, "tweet_count": 51281, "listed_count": 1}}, {"name": "hopeful monster marxistoide \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "username": "alesitoide", "id": "219188457", "verified": false, "location": "peronia del sur", "public_metrics": {"followers_count": 21824, "following_count": 2351, "tweet_count": 227614, "listed_count": 73}}, {"name": "\\P/#Justicia Social.Peronismo.", "username": "lomje22", "id": "2701644320", "verified": false, "location": "Villa Manuelita.", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 611, "tweet_count": 160867, "listed_count": 0}}, {"name": ",", "username": "pvtrxustvs", "id": "2156912964", "verified": false, "location": "55026 \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 701, "tweet_count": 38358, "listed_count": 4}}, {"name": "Elias Dure", "username": "eliasdure30", "id": "2865911199", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 751, "tweet_count": 15393, "listed_count": 4}}, {"name": "zalo \ud83e\udd87", "username": "GonzaFarias_", "id": "1043191277922275328", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 263, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}}, {"name": "#delsocialismosesale", "username": "a71345144", "id": "769035930", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a.Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 6182, "tweet_count": 24922, "listed_count": 25}}, {"name": "Jartito me ten\u00e9is", "username": "er_wanchu", "id": "299257715", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1568, "tweet_count": 53109, "listed_count": 8}}, {"name": "Adriana Reschini", "username": "AdrianaReschini", "id": "1463425705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 91, "tweet_count": 35767, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udc13 \ud835\udc0e \ud835\udc13 \ud835\udc13 \ud835\udc0e", "username": "OrtigozaVictorr", "id": "453230362", "verified": false, "location": "Iturbe, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 79, "tweet_count": 151090, "listed_count": 8}}, {"name": "Grijande Menemore", "username": "GMenemore", "id": "2809247370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 93, "tweet_count": 35250, "listed_count": 1}}, {"name": "Sonia", "username": "sonia_edm", "id": "576313886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1351, "tweet_count": 30051, "listed_count": 0}}, {"name": "Abner Olmedo", "username": "AbnerOlmedo", "id": "732022766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 2245, "tweet_count": 15847, "listed_count": 1}}, {"name": "ana medina", "username": "annamedinaga", "id": "616343815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 3049, "tweet_count": 79330, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26d3\ufe0f", "username": "CHUUYANG3L", "id": "1115729522240843776", "verified": false, "location": "ele/dele ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1182, "tweet_count": 35638, "listed_count": 3}}, {"name": "\u17f9 andy.", "username": "onismoon", "id": "1033743789687558144", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}}, {"name": "Evelyn Amarilla\u2763", "username": "Amarilla_eve20", "id": "1162397628535062534", "verified": false, "location": "Dub\u00e1i, Emiratos \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 621, "tweet_count": 80792, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabrizio G. Virgili", "username": "fabrivirgili", "id": "361477898", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1533, "tweet_count": 19749, "listed_count": 2}}, {"name": "Josu\u00e9 T.", "username": "elTiodelaO", "id": "419521165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 894, "tweet_count": 40014, "listed_count": 1}}, {"name": "Helena", "username": "Helena97660124", "id": "1129943098765787136", "verified": false, "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1745, "tweet_count": 5085, "listed_count": 0}}, {"name": "Eimy Olmedo", "username": "EimyOlmedo", "id": "995494191873560577", "verified": false, "location": "Central, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 372, "tweet_count": 20915, "listed_count": 1}}, {"name": "Hando.", "username": "Soy_BrayanC", "id": "1477436840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 734, "tweet_count": 39319, "listed_count": 2}}, {"name": "Leonor Calatayud", "username": "LeonorCalatayud", "id": "406220872", "verified": false, "location": "Calpe, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 365, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}}, {"name": "D\u00e1maris", "username": "damaris_chavv", "id": "1290328364", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 636, "tweet_count": 14778, "listed_count": 0}}, {"name": "ppp", "username": "pilarrobledo233", "id": "1015029627012689921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 367, "tweet_count": 5168, "listed_count": 0}}, {"name": "elcomunista.net", "username": "elcomunistanet", "id": "300484093", "verified": false, "location": "elcomunistaprensa@yahoo.com", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 2118, "tweet_count": 161235, "listed_count": 61}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Jesu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "heman03091982", "id": "3981528999", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1238, "tweet_count": 11431, "listed_count": 2}}, {"name": "Roberto Spinazze", "username": "rspinazze", "id": "3058264727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 339, "tweet_count": 95727, "listed_count": 13}}, {"name": "\ud835\udd5b\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5d", "username": "juangal92", "id": "2188821992", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 1912, "tweet_count": 80255, "listed_count": 3}}, {"name": "Pedro Garcia", "username": "70db17cd04734c0", "id": "2970604204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1851, "tweet_count": 100378, "listed_count": 0}}, {"name": "Federico G\u00f3mez", "username": "federicogomez76", "id": "85318938", "verified": false, "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 361, "tweet_count": 6704, "listed_count": 0}}, {"name": "Duende A\u043b\u0444\u0430", "username": "AlphaGoblin", "id": "189371975", "verified": false, "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 3872, "tweet_count": 173151, "listed_count": 18}}, {"name": "L\u03b1I\u03b1\u00b7\u00b8\u00b8.\u00b7\u00b4.\u2740", "username": "LaIalll444", "id": "4065571572", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17782, "following_count": 4938, "tweet_count": 170749, "listed_count": 21}}, {"name": "Fabrizio Ordano", "username": "fabrizio_ordano", "id": "1002162075173572609", "verified": false, "location": "Paraguari, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 317, "tweet_count": 15513, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a5Terr\u00edcola\u00a5", "username": "Terrcola9", "id": "1138919798690254853", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 353, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}}, {"name": "Cinthia Mello #31940", "username": "CinMello", "id": "235001095", "verified": false, "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1498, "tweet_count": 23775, "listed_count": 4}}, {"name": "Gery", "username": "Gery573", "id": "1574584070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 182, "tweet_count": 15725, "listed_count": 1}}, {"name": "Reiban Jos\u00e9 Zapata \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "reibanjose", "id": "93776255", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3388, "tweet_count": 36350, "listed_count": 27}}, {"name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "username": "JMRubenJM", "id": "2479879152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}}, {"name": "Santiago", "username": "sercruga", "id": "106141873", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 757, "tweet_count": 44568, "listed_count": 13}}, {"name": "Letty AcOsta", "username": "letty_mappy", "id": "393014881", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 689, "tweet_count": 61129, "listed_count": 1}}, {"name": "sofia", "username": "sofianahirr", "id": "2260309021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 594, "tweet_count": 29300, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddfc", "username": "110Sama", "id": "341231082", "verified": false, "location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1504, "tweet_count": 115611, "listed_count": 10}}, {"name": "el Ger", "username": "gersonprez11", "id": "319321221", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1733, "tweet_count": 80445, "listed_count": 9}}, {"name": "Charly", "username": "RoblescCarla", "id": "2406393623", "verified": false, "location": "Unquillo Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 205, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2708 pilotbabi\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "babisiquot", "id": "1028653274789040128", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 160, "tweet_count": 7979, "listed_count": 0}}, {"name": "Arturo Taibo", "username": "ArturoTaibo", "id": "166291025", "verified": false, "location": "GIJON  ASTURIAS  ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2064, "tweet_count": 75468, "listed_count": 28}}, {"name": "Bruno Alvarenga", "username": "brunoalvareng_", "id": "827528616", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 561, "tweet_count": 21829, "listed_count": 1}}, {"name": "Maycon", "username": "cebolovisk_", "id": "2733712481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 624, "tweet_count": 24338, "listed_count": 0}}, {"name": "Thefttaxationis.", "username": "DavidGVico", "id": "842965338", "verified": false, "location": "On chain ", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2726, "tweet_count": 21620, "listed_count": 12}}, {"name": "--", "username": "theatq_", "id": "22018381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 4987, "tweet_count": 20350, "listed_count": 13}}, {"name": "Nathalia Benitez", "username": "nattybenitez_", "id": "1324901708", "verified": false, "location": "San Lorenzo, Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 257, "tweet_count": 92502, "listed_count": 5}}, {"name": "Lola M.San Crist\u00f3bal", "username": "LolaMartinSC", "id": "940235513415553025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 673, "tweet_count": 75937, "listed_count": 13}}, {"name": "MS", "username": "ScarpinMarcos", "id": "1976709954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 411, "tweet_count": 29324, "listed_count": 1}}, {"name": "\u043cariana\ud83d\udc9a", "username": "Marifonteina", "id": "162783571", "verified": false, "location": "Remedios de Escalada", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 877, "tweet_count": 53600, "listed_count": 5}}, {"name": "Elias", "username": "rojaseliass1", "id": "1066521651716784130", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 384, "tweet_count": 28712, "listed_count": 0}}, {"name": "Joanna", "username": "Joanna24258309", "id": "1099413978491572225", "verified": false, "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 32, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabrizia P", "username": "p_fabrizia", "id": "2326919530", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 160, "tweet_count": 889, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Francisco Amador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PacoLuisA", "id": "1288177350", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1024, "tweet_count": 48021, "listed_count": 9}}, {"name": "Candeli", "username": "Candelisereno", "id": "2198064906", "verified": false, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 238, "tweet_count": 50253, "listed_count": 0}}, {"name": "M. Mart\u00edn", "username": "mmartin1975", "id": "199587507", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2633, "tweet_count": 47779, "listed_count": 3}}, {"name": "Somos un Imperio", "username": "Alvaro85461688", "id": "1029336474142031874", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 114, "tweet_count": 4418, "listed_count": 1}}, {"name": "Pa'l arrastre", "username": "Paelarrastre", "id": "371324597", "verified": false, "location": "Third rock from the sun.", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 4998, "tweet_count": 565924, "listed_count": 127}}, {"name": "Rimini \ud83d\udc9a", "username": "Sool_Barboza", "id": "74543186", "verified": false, "location": "Monte Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 343, "tweet_count": 22582, "listed_count": 0}}, {"name": "Moro Ben\u00edtez Insfr\u00e1n", "username": "MoroBenitez", "id": "1169901404", "verified": false, "location": "Encarnaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 455, "tweet_count": 56966, "listed_count": 3}}, {"name": "yopeco@gmail.com", "username": "yopecogmailcom1", "id": "1098683550675673089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}}, {"name": "Manuel Mar\u00ed", "username": "ManuelMar9", "id": "2169508821", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 674, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}}, {"name": "Helena Garru\u00e9s", "username": "HelenaGarrues", "id": "2951864811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 165, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}}, {"name": "Jros \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jros1304", "id": "784742866627203072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 2815, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}}, {"name": "Vera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Gala04620996", "id": "548035045", "verified": false, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 3155, "tweet_count": 60985, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6Lobezno\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Lobeznochepas", "id": "1030012313804439552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 508, "tweet_count": 39757, "listed_count": 0}}, {"name": "cond.eee", "username": "EeeCond", "id": "1044954981294592000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 885, "tweet_count": 8341, "listed_count": 0}}, {"name": "Conejo Almada", "username": "conan03_03", "id": "2181109048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 322, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}}, {"name": "Bho...che ne so...", "username": "Bho67978458", "id": "1161973186117931009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 59, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Alejandra", "username": "sanabriaalee", "id": "768646417", "verified": false, "location": "Olimpia de Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 742, "tweet_count": 46384, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonardo Mart\u00edn", "username": "Leo99Angus", "id": "209286186", "verified": false, "location": "B\u00f8, Norge Puto Polo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 3354, "tweet_count": 50545, "listed_count": 1}}, {"name": "Jaz \u00d7\u035c\u00d7", "username": "jaz_teniente", "id": "982449819246620672", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 678, "tweet_count": 45083, "listed_count": 0}}, {"name": "Lou\ud83e\udd49", "username": "marlou1102", "id": "841555225", "verified": false, "location": "Ya nac\u00ed campe\u00f3n del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 799, "tweet_count": 15501, "listed_count": 2}}, {"name": "SN", "username": "SebastianNeri2", "id": "991730502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 712, "tweet_count": 4817, "listed_count": 3}}, {"name": "novia de Namjoon", "username": "sabiy97", "id": "1333104715", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 613, "tweet_count": 24584, "listed_count": 1}}, {"name": "Covadonga \u271e \u0646", "username": "Covadon75229878", "id": "1033714286231740416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 724, "tweet_count": 42370, "listed_count": 1}}, {"name": "Nathywo \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "username": "olgui76", "id": "158192180", "verified": false, "location": "Lambare-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 442, "tweet_count": 17848, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos de Castro", "username": "fcarlosdecastro", "id": "2367562208", "verified": false, "location": "Zamora, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 2144, "tweet_count": 104642, "listed_count": 72}}, {"name": "Marco \ud83c\udf1e\ud83c\udfc7\ud83c\udfa3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CiaoGrosso", "id": "464822421", "verified": false, "location": "Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1318, "tweet_count": 115732, "listed_count": 10}}, {"name": "Aure Grijalba", "username": "auregrijalba", "id": "603760749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 435, "tweet_count": 6217, "listed_count": 1}}, {"name": "Asensio", "username": "Asensio", "id": "10847832", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 3142, "tweet_count": 43471, "listed_count": 29}}, {"name": "mariela rodriguez", "username": "mindiespe", "id": "582844143", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 614, "tweet_count": 546281, "listed_count": 5}}, {"name": "Micaa \ud83d\udc3e", "username": "mica_martinez04", "id": "2721136719", "verified": false, "location": "Lan\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 85, "tweet_count": 29210, "listed_count": 0}}, {"name": "caterina corda", "username": "caterinacorda1", "id": "2387298926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 309, "tweet_count": 250705, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "CarlaBranntua_", "id": "736369579782471680", "verified": false, "location": "Corrientes, Arg", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 409, "tweet_count": 51099, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud80c\udd89", "username": "Mai_blanc0", "id": "1122535043962949634", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 196, "tweet_count": 9367, "listed_count": 0}}, {"name": "ezu", "username": "jezu09", "id": "1142534096914173952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 239, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary", "username": "ceresmegf", "id": "416260628", "verified": false, "location": "Fergolot", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1194, "tweet_count": 68413, "listed_count": 13}}, {"name": "Ana Gonz\u00e1lez", "username": "pascua71", "id": "219165020", "verified": false, "location": "Caracas_Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1690, "tweet_count": 25451, "listed_count": 3}}, {"name": "Vale\ud83c\udf3a", "username": "ValeSandoval08", "id": "192665079", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1108, "tweet_count": 16095, "listed_count": 2}}, {"name": "LU BO H \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #PAFI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "LUBOHAIXIA", "id": "868567694341283840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1780, "tweet_count": 38486, "listed_count": 1}}, {"name": "MOTIVATION", "username": "gabrielpogere", "id": "1566757460", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 186, "tweet_count": 1608, "listed_count": 2}}, {"name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841", "verified": false, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"name": "Thormenta", "username": "SerocrSebas", "id": "1323283422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 445, "tweet_count": 110546, "listed_count": 0}}, {"name": "Estefan\u00eda", "username": "Tefipuntillo1", "id": "972699582483267584", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 530, "tweet_count": 17174, "listed_count": 0}}, {"name": "Paolo Capovilla", "username": "PCAPOZ", "id": "49815874", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1501, "tweet_count": 28613, "listed_count": 0}}, {"name": "Luliando", "username": "lulirismo", "id": "298512233", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 99, "tweet_count": 33219, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EAM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Maaaamaem", "id": "1063130497763680257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 366, "tweet_count": 79242, "listed_count": 1}}, {"name": "Fer", "username": "fer_A_H", "id": "258102078", "verified": false, "location": "Bs. As., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4909, "following_count": 5396, "tweet_count": 135480, "listed_count": 16}}, {"name": "uvl", "username": "dannydpg", "id": "2909596793", "verified": false, "location": "Montevideo , Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 161, "tweet_count": 12188, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b", "username": "ailujuarez__", "id": "2903162733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 193, "tweet_count": 28723, "listed_count": 0}}, {"name": "David Maldonado Castillejos", "username": "DavidMaldonadoC", "id": "165144687", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1181, "tweet_count": 157992, "listed_count": 22}}, {"name": "FJPM\ud83d\udd3b", "username": "JAVIERP54530597", "id": "2260400938", "verified": false, "location": "Oviedo ", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294500, "listed_count": 25}}, {"name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25465, "following_count": 8219, "tweet_count": 138019, "listed_count": 93}}, {"name": "Estoejemysi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aVOX&Trump", "username": "estoejemysi", "id": "997516040530812928", "verified": false, "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 864, "tweet_count": 19951, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Machado \ud83c\udf10", "username": "Alex79terror", "id": "1538741966", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 86, "tweet_count": 89417, "listed_count": 9}}, {"name": "asturkon", "username": "asturkon62", "id": "958596337800540161", "verified": false, "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 65, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Garcia", "username": "anitadosgarcia", "id": "4409566155", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 160, "tweet_count": 10593, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsebas Trader Senior", "username": "blade2626", "id": "95112566", "verified": false, "location": "barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 9, "tweet_count": 194110, "listed_count": 4}}, {"name": "Altron Prod.net", "username": "AltronProdnet", "id": "759418925780078592", "verified": false, "location": "Chiriqui, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 141, "tweet_count": 20797, "listed_count": 8}}, {"name": "ABC Internacional", "username": "abc_mundo", "id": "43339022", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}}, {"name": "Ana", "username": "Magdale27279233", "id": "1109013637396656129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 8, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}}, {"name": "Juli\u00e1n Livolsi", "username": "JulianLivolsi", "id": "3130956658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 221, "tweet_count": 24214, "listed_count": 0}}, {"name": "lilymarlen\ud83c\udf4e\ud83c\udf1d\ud83c\udf1e", "username": "blancanievesch", "id": "816616194971201536", "verified": false, "location": "Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 13454, "following_count": 14357, "tweet_count": 314889, "listed_count": 7}}, {"name": "le renard", "username": "jeanmi15_", "id": "508022442", "verified": false, "location": "Paris, Ile-de-France", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 193, "tweet_count": 21381, "listed_count": 1}}, {"name": "Kinya \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc", "username": "diosvitor", "id": "48551493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1432, "tweet_count": 13175, "listed_count": 18}}, {"name": "Hola", "username": "nosvemobcn", "id": "3774140435", "verified": false, "location": "Barcelona,Tabarnia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 4806, "tweet_count": 91614, "listed_count": 4}}, {"name": "Bussi\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Bussi83347930", "id": "1071512418138898432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1379, "tweet_count": 33098, "listed_count": 0}}, {"name": "Juana la Loca", "username": "Joa_Hele", "id": "167100745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 290, "tweet_count": 18251, "listed_count": 0}}, {"name": "Sebasti\u00e1n Lopez", "username": "sebyderiver", "id": "2591877637", "verified": false, "location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 519, "tweet_count": 37537, "listed_count": 0}}, {"name": "pibe bby", "username": "Eduuu7_30", "id": "364762208", "verified": false, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 310, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}}, {"name": "andrea galassi", "username": "djgalaxy64", "id": "406897730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 41, "tweet_count": 5402, "listed_count": 0}}, {"name": "La Stampa", "username": "LaStampa", "id": "29416653", "verified": true, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340101, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9aLUIS\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "luismad1977", "id": "4859829557", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8De MadriZ al cielo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 457, "tweet_count": 27563, "listed_count": 0}}, {"name": "LlaneroABManchegueroCR6969X", "username": "M6969Xx", "id": "501150203", "verified": false, "location": "En un lugar de la Mancha ", "public_metrics": {"followers_count": 29335, "following_count": 12319, "tweet_count": 2055971, "listed_count": 236}}, {"name": "Yulia Sorokina \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "sarahYK8", "id": "2175668331", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 599, "tweet_count": 121608, "listed_count": 14}}, {"name": "JJ Grijander\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "JJGrijander", "id": "1007370128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4467, "tweet_count": 263663, "listed_count": 22}}, {"name": "Lu\ud83d\udc80", "username": "LuSalazar0", "id": "2962895259", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 447, "tweet_count": 7870, "listed_count": 0}}, {"name": "Member Berry", "username": "HadamonthB", "id": "990213633228537856", "verified": false, "location": "South Park", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 146, "tweet_count": 29260, "listed_count": 0}}, {"name": "Pav\u00eda de Bacalao", "username": "PaviaBacalao", "id": "1083854571078934532", "verified": false, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7791, "following_count": 8126, "tweet_count": 12985, "listed_count": 3}}, {"name": "Bel\u00e9n", "username": "MariaB3len", "id": "3436267767", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 70, "tweet_count": 4038, "listed_count": 0}}, {"name": "VOX Orense", "username": "VoxOrense3", "id": "1115696004206972929", "verified": false, "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 641, "tweet_count": 2368, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83c\udf83V\u2019Lonpooky\ud83c\udf83", "username": "Blo__ndie", "id": "2196645917", "verified": false, "location": "Tarbean, La Mancomunidad", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 325, "tweet_count": 250955, "listed_count": 70}}, {"name": "Mirarisoleo", "username": "mirarisoleo", "id": "998224692174606337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "username": "0es3gomez", "id": "3370075655", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2428, "tweet_count": 43384, "listed_count": 25}}, {"name": "Hector Nos", "username": "HECTORNG23", "id": "2409354414", "verified": false, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1129, "tweet_count": 27212, "listed_count": 1}}, {"name": "coromoto alvarez", "username": "coroalvarez38", "id": "478820551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1274, "tweet_count": 63102, "listed_count": 4}}, {"name": "Localia@Localia", "username": "mavegan", "id": "4502426357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1378, "tweet_count": 88936, "listed_count": 22}}, {"name": "francesco morato", "username": "francescomorat2", "id": "755007897684340736", "verified": false, "location": "veneto- italia", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 0, "tweet_count": 49218, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udd74\ud835\udd91 \ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91@\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "username": "ilgrilloparlan2", "id": "791764138498387968", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 166, "tweet_count": 43483, "listed_count": 31}}, {"name": "Agi Agenzia Italia", "username": "Agenzia_Italia", "id": "72248630", "verified": true, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 250250, "following_count": 182, "tweet_count": 163300, "listed_count": 2362}}, {"name": "jos\u00e9 Emilio L\u00f3pez Guerrero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "josEmilioLpezG1", "id": "3365948457", "verified": false, "location": "C\u00d3RDOBA", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 3064, "tweet_count": 123311, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21", "username": "conr4do", "id": "35339750", "verified": false, "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4121, "tweet_count": 31890, "listed_count": 14}}, {"name": "malena", "username": "salvadoresmale", "id": "935700012734058497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 47, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"name": "Camilo Cienfuegos", "username": "CHuikovvasili", "id": "977345161", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2431, "tweet_count": 168081, "listed_count": 17}}, {"name": "Bochachita", "username": "Bochachita1", "id": "893932239280525312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1476, "tweet_count": 3374, "listed_count": 0}}, {"name": "migue2150", "username": "migue21502", "id": "991806968858890241", "verified": false, "location": "La Calera, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1438, "tweet_count": 21153, "listed_count": 0}}, {"name": "yelena2m", "username": "yelenamendoza1", "id": "478785913", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 643, "tweet_count": 29396, "listed_count": 11}}, {"name": "bebeca", "username": "RebecaSergo", "id": "838809794261680129", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 363, "tweet_count": 35425, "listed_count": 1}}, {"name": "La", "username": "Laadaconcepcion", "id": "4371828376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 150, "tweet_count": 26812, "listed_count": 0}}, {"name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83916, "listed_count": 5}}, {"name": "@TomatazosCom", "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65406, "following_count": 26113, "tweet_count": 152857, "listed_count": 490}}, {"name": "\u029f\u026a\u1d00\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ~KIM SEOKJIN VENDR\u00c1 A MI PA\u00cdS\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc9c\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "username": "Mingukkiie", "id": "2811185128", "verified": false, "location": "BIEBER \u2661 BTS", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 916, "tweet_count": 108571, "listed_count": 3}}, {"name": "Jikook things", "username": "K00KMIMIBF", "id": "1593918907", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 869, "tweet_count": 55297, "listed_count": 41}}, {"name": "Esgrasiao", "username": "danterec", "id": "8314412", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 4998, "tweet_count": 353819, "listed_count": 137}}, {"name": "Extra Colombia", "username": "ExtraColombia", "id": "783759372044337152", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1386, "tweet_count": 342966, "listed_count": 56}}, {"name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias", "id": "569180795", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28662, "following_count": 3571, "tweet_count": 617005, "listed_count": 468}}, {"name": "Keila\ud83c\udf83", "username": "DarylxTate", "id": "1319298086", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 761, "tweet_count": 40824, "listed_count": 2}}, {"name": "ornella", "username": "ornellaaran", "id": "1002965503999201280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 173, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos C\u00f3rdoba (PhD)", "username": "The_profundis", "id": "38481918", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 10296, "tweet_count": 353282, "listed_count": 79}}, {"name": "jorge_di", "username": "Jorge_dinapoli2", "id": "4146046865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 712, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Lora", "username": "MJesusLora", "id": "2893858917", "verified": false, "location": "vivo en Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 384, "tweet_count": 24304, "listed_count": 15}}, {"name": "Flor_perenne", "username": "FlorPerenne", "id": "923872681661001728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 867, "tweet_count": 16399, "listed_count": 2}}, {"name": "Celina", "username": "celibonthuis", "id": "1000399103451435008", "verified": false, "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 149, "tweet_count": 89444, "listed_count": 0}}, {"name": "Alaia\ud83d\udda4", "username": "AlaiaIzaguirre", "id": "968713170083827712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 375, "tweet_count": 10788, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "id": "1162511331406295045", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"]}, {"id": "1162841871422562309", "text": "Llevan el cl\u00e1sico a la moderna temible nueva olla con toda su gente su recibimiento y toda la historia pero se habla m\u00e1s de un afiche, yo no s\u00e9 c\u00f3mo esa gente no se suicida ojepukapa hesekuera", "lang": "es", "author_id": "187050336", "created_at": "2019-08-17T21:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 270, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841871422562309"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851170496471040"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/vrH4AS6pSW", "expanded_url": "https://twitter.com/FMCenterNoticia/status/1162852088415686656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrH4AS6pSW", "media_key": "3_1162851193430958086"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 258, "tag": "17Ago"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162852088415686656", "text": "Un ataque suicida fue detonado durante una boda en Kabul, Afganist\u00e1n.\n\nLas autoridades afirmaron la existencia de victimas, sin embargo, est\u00e1n a la espera de recabar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la naturaleza de la explosi\u00f3n y el posible balance de v\u00edctimas. #17Ago https://t.co/vrH4AS6pSW", "lang": "es", "author_id": "216462016", "created_at": "2019-08-17T22:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162852088415686656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "id": "1162699665755660290", "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "849274159", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"]}, {"in_reply_to_user_id": "2548184223", "id": "1162710747845222400", "text": "@Lucidez_pe J\u00f3venes ,??? este tipejo tiene 30 a\u00f1os y vive de los mejor gracias a su API  y a su t\u00edo el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "API"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162411188338212864"}], "author_id": "801621694502862848", "created_at": "2019-08-17T13:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162710747845222400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UoTFILliJi", "expanded_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr", "display_url": "sptnkne.ws/8Ynr", "status": 429, "unwound_url": "https://sptnkne.ws/8Ynr"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162850339122343936", "text": "Decenas de muertos tras explosi\u00f3n suicida en una boda en Kabul https://t.co/UoTFILliJi", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "253020963", "created_at": "2019-08-17T22:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162850339122343936"]}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1162700318670499841", "text": "@jeanwyllys_real @gabrielmgatti Sinceramente, n\u00e3o sei o que deu nessa gente pra votar nesse assassino", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielmgatti", "id": "1034038996106665986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162547038015430657"}], "author_id": "1053264828968693760", "created_at": "2019-08-17T12:18:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162700318670499841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TTN3Nce9m8", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTN3Nce9m8", "media_key": "3_1162825537552887808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162825541847834626", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/TTN3Nce9m8", "lang": "es", "author_id": "105082141", "created_at": "2019-08-17T20:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162825541847834626"]}, {"in_reply_to_user_id": "4915847853", "id": "1162818908086255622", "text": "@mily_sabater Y cuando estabas en medio de nuestras peleas al borde de las pi\u00f1as ni te cuento", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mily_sabater", "id": "4915847853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162780785935564801"}], "author_id": "972158472539295744", "created_at": "2019-08-17T20:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162818908086255622"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6H8J3GZJLn", "expanded_url": "http://www.laverdad.es/murcia/mata-exnovia-tiro-20170818003130-ntvo.html", "display_url": "laverdad.es/murcia/mata-ex\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laverdad.es/murcia/mata-exnovia-tiro-20170818003130-ntvo.html"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "Totana"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.3269, "type": "Person", "normalized_text": "Totana"}]}, "id": "898437140782006274", "text": "Mata a su exnovia de un tiro porque no quer\u00eda volver y luego se suicida. https://t.co/6H8J3GZJLn @laverdad_es #Totana", "geo": {"place_id": "7c8d664f6957fc0e"}, "lang": "es", "author_id": "476893142", "created_at": "2017-08-18T06:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["898437140782006274"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QgtWjl5EQK", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "id": "1162837754952278016", "text": "Que mina est\u00fapida https://t.co/QgtWjl5EQK", "lang": "es", "author_id": "855159572415303680", "created_at": "2019-08-17T21:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162837754952278016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/moszDCnbce", "expanded_url": "https://istoe.com.br/cartas-para-witzel/", "display_url": "istoe.com.br/cartas-para-wi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/cartas-para-witzel/"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7115, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00e9,"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "id": "1162846722952978433", "text": "Mais de duzentos relatos de moradores da favela da Mar\u00e9, no Rio de Janeiro, solicitam que a Justi\u00e7a interceda contra opera\u00e7\u00f5es policiais abusivas. Neste ano, 27 pessoas morreram em decorr\u00eancia dessas a\u00e7\u00f5es\n \nhttps://t.co/moszDCnbce", "lang": "pt", "author_id": "29913589", "created_at": "2019-08-17T22:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 37, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846722952978433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/tqMKHfl0b4", "expanded_url": "http://bit.ly/teleSUR", "display_url": "bit.ly/teleSUR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=orig", "width": 399, "height": 399}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581753240445558784/JQE2LlE2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web", "description": "Disfruta nuestra se\u00f1al en tiempo real v\u00eda streaming a trav\u00e9s de nuestra plataforma web.", "unwound_url": "https://www.telesurtv.net/el-canal/senal-en-vivo"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jfHPOlJ7ds", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1162827874157703169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfHPOlJ7ds", "media_key": "16_1162827863420276736"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMOMINUTO"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162827874157703169", "text": "#\u00daLTIMOMINUTO | Un hombre realiza ataque suicida en un banquete de boda en Kabul, autoridades a\u00fan no mencionan el n\u00famero de v\u00edctimas pero temen que sea elevado \ud83d\udc49https://t.co/tqMKHfl0b4 https://t.co/jfHPOlJ7ds", "lang": "es", "author_id": "45013575", "created_at": "2019-08-17T20:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162827874157703169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/JZMjg1GPmp", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1162825541847834626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JZMjg1GPmp", "media_key": "3_1162825537552887808"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 129, "end": 135, "tag": "Kabul"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162845989402791936", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un atacante suicida deton\u00f3 esta noche su carga explosiva en una sala en la que se celebraba un banquete de boda en #Kabul, donde por el momento las autoridades no han informado del n\u00famero de v\u00edctimas aunque temen que sea elevado https://t.co/JZMjg1GPmp", "lang": "es", "author_id": "1463413284", "created_at": "2019-08-17T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162845989402791936"]}, {"in_reply_to_user_id": "983289622817107968", "id": "1162818704884883459", "text": "@StaseraItalia @matteosalvinimi @RArditi Si, quella di Salvini \u00e8 una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \ud83d\ude2a,\nche ha RESUSCITATO\nRENZI\nPD\nSINISTRA TUTTA\nBERLUSCONI\ud83d\ude2a(che era in caduta libera\u203c\ufe0f)\nCome ha fatto a \"non ricordare\" che un terzo del Parlamento \u00e8 dei 5*?\nDavvero pensa che possiamo votare un Berlusconi al governo \u2049\ufe0f", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "RArditi", "id": "2378913615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162436047239860225"}], "author_id": "717894055405961216", "created_at": "2019-08-17T20:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162818704884883459"]}, {"in_reply_to_user_id": "713028058207358976", "id": "1160773610702802944", "text": "@AliciaCastroAR Las palabras y el sentimiento de Alicia me conmueven y me identifican: este pueblo tiene los genes del 17 de octubre y del cordobazo. Puede equivocarse. Pero no se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AliciaCastroAR", "id": "713028058207358976"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160768367843827714"}], "author_id": "57418188", "created_at": "2019-08-12T04:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 134, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160773610702802944"]}, {"in_reply_to_user_id": "231187717", "id": "1162725899558629381", "text": "@crimartella @matteosalvinimi tu hai speso le tue risorse per realizzarti\n in modo sostenibile\nloro pagano e sono sfruttati dai trafficanti gi\u00e0 milionari\nvengo perch\u00e8 pensano di essere mantenuti\nchi veramente ha bisogno aiuto resta in africa\npoi volendo quanti pensi che ne possiamo accogliere ?\ndi un numero", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "crimartella", "id": "231187717"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162723479373959168"}], "author_id": "924389074097594368", "created_at": "2019-08-17T14:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162725899558629381"]}, {"in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1161612571536965632", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "lang": "es", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/AERkPTsO9c", "expanded_url": "https://trib.al/SVjbyQL", "display_url": "trib.al/SVjbyQL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_17/kabul-esplosione-una-festa-matrimonio-decine-vittime-testimone-attacco-suicida-02acac06-c129-11e9-a944-b7ca57037a99.shtml"}]}, "id": "1162822394484015104", "text": "Kabul, esplosione a una festa di matrimonio: decine di vittime. Un testimone: \u00abAttacco suicida\u00bb https://t.co/AERkPTsO9c", "lang": "it", "author_id": "395218906", "created_at": "2019-08-17T20:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162822394484015104"]}, {"id": "1162390321801699328", "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "lang": "it", "author_id": "3241806322", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"]}, {"in_reply_to_user_id": "4561047615", "id": "1162817343141175296", "text": "Si est\u00e1 tan claro, \u00bfpor qu\u00e9 molesta tanto que se hable del tema? \u00bfPor qu\u00e9 el recurso es la injuria? Los que tienen claro el tema, que no es nuestro caso, podr\u00edan explicarnos de d\u00f3nde sali\u00f3 la noticia del suicida de la @La_SER que iba rapado y con varias capas de ropa interior.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 225, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162817341115240450"}], "author_id": "4561047615", "created_at": "2019-08-17T20:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162817343141175296"]}, {"in_reply_to_user_id": "286805833", "id": "1162835860376526848", "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/a8kXMmEo7B", "expanded_url": "http://elperiodi.co/wzsdq3", "display_url": "elperiodi.co/wzsdq3"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9941, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "id": "1162848945833422848", "text": "Inc\u00f3modo Griezmann en su pobre estreno con el Bar\u00e7a https://t.co/a8kXMmEo7B", "lang": "es", "author_id": "198829810", "created_at": "2019-08-17T22:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848945833422848"]}, {"in_reply_to_user_id": "989580316582047744", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zqWAwjOjGf", "expanded_url": "https://twitter.com/bruja_de_tinta/status/1162849822635778049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqWAwjOjGf", "media_key": "3_1162849819825541120"}]}, "id": "1162849822635778049", "text": "@_bibiosa_ Owww ok \n\nEs un personaje viejo pero me encanta, t\u00f3mate el tiempo que quieras para dibujarlo uwu https://t.co/zqWAwjOjGf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162849471052558336"}], "author_id": "755578848771616769", "created_at": "2019-08-17T22:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162849822635778049"]}, {"id": "1162824735786336256", "text": "-se suicida-", "lang": "es", "author_id": "1155655761281744897", "created_at": "2019-08-17T20:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162824735786336256"]}, {"in_reply_to_user_id": "258102078", "id": "1162841565305462789", "text": "@fer_A_H A\u00fan no puedo entender, si la gente es suicida, si hubo fraude o si est\u00e1 comprando antes de entrar en la debacle...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fer_A_H", "id": "258102078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162835417890246657"}], "author_id": "2466405817", "created_at": "2019-08-17T21:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841565305462789"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NuiZ9a6ePT", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasAlba17/status/1162841597828055045", "display_url": "twitter.com/LucasAlba17/st\u2026"}]}, "id": "1162848326062153728", "text": "Su amo suicida XD https://t.co/NuiZ9a6ePT", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162841597828055045"}], "author_id": "758323188", "created_at": "2019-08-17T22:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162848326062153728"]}, {"in_reply_to_user_id": "1060289302381449216", "id": "1162818927728222211", "text": "@tabernaberry Guillermo. Veo q no comprendiste mi texto. Si 1Pueblo adoctrinado hace 73 a\u00f1os x 1sistema Corrupto q nos degrad\u00f3 al abismo d la ignorancia y miseria no reacciona: es Idiota o Suicida. Si entend\u00e9s q rebelarse contra eso es Fascismo,paso x alto el insulto y te mando a leer historia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tabernaberry", "id": "1060289302381449216"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162814225607270402"}], "author_id": "941644908892512256", "created_at": "2019-08-17T20:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162818927728222211"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0GImNheNqq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBQ2qP", "display_url": "dlvr.it/RBQ2qP"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "id": "1162847963200143360", "text": "Un ataque suicida causa el p\u00e1nico y numerosas v\u00edctimas en una boda en Kabul https://t.co/0GImNheNqq DonfelixSPM #donfelix", "lang": "es", "author_id": "635075877", "created_at": "2019-08-17T22:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847963200143360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/kSenVFxMRE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1RxADGCOEz/?igshid=ods9kpmr3yrg", "display_url": "instagram.com/p/B1RxADGCOEz/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 134, "tag": "PiesCalientes"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Prefontaine"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "id": "1162815232009355265", "text": "\u201cEl mejor ritmo es un ritmo suicida, y hoy es un gran d\u00eda para morir\u201d - Steve Prefontaine \n\ud83d\udd1c 25/08 MEETING Madrid 800ml\n#PiesCalientes \ud83d\udc63\ud83d\udd25 https://t.co/kSenVFxMRE", "lang": "es", "author_id": "171981154", "created_at": "2019-08-17T19:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162815232009355265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/7RUh98qYzk", "expanded_url": "https://twitter.com/bsarwary/status/1162821454993469440", "display_url": "twitter.com/bsarwary/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "id": "1162823460395130882", "text": "Atentado suicida en una boda en Kabul. \nAl menos 38 muerto/as, dicen.\nMe parte el alma porque, encima, las bodas son el acontecimiento social de la ciudad, la mayor alegr\u00eda, el momento m\u00e1s feliz.\n\nPor m\u00ed no se preocupen: me fui hace un par de d\u00edas de all\u00ed.\nQu\u00e9 mierda todo... https://t.co/7RUh98qYzk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162821454993469440"}], "author_id": "1085271803981938688", "created_at": "2019-08-17T20:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823460395130882"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1162841597828055045", "text": "@Mauriciomulder Masr gente hab\u00eda en las colas para comprar leche por el caos de tu amo #Ratalan", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Ratalan"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162829126518169600"}], "author_id": "1059858987057930240", "created_at": "2019-08-17T21:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162841597828055045"]}, {"id": "1162847262122401794", "text": "UPDATE [18.08-00:00] #Kabul #Afghanistan #esplosione (17.08) attacco suicida in Hotel durante matrimonio \u2013 numerose vittime", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}]}, "lang": "it", "author_id": "604883587", "created_at": "2019-08-17T22:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162847262122401794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/hVjVg8HLD3", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/joven-suicida-discusion-padre-tener-intimidad-novio-argentina_18_2804295131.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "id": "1162842915024097282", "text": "Se quem\u00f3 a lo bonzo tras discutir con su padre por haberla encontrado manteniendo relaciones sexuales https://t.co/hVjVg8HLD3", "lang": "es", "author_id": "16514160", "created_at": "2019-08-17T21:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162842915024097282"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118670384935645186", "id": "1162846363278893057", "text": "@Patrici61607985 Por lo general porque el esta apasionado por ti aunque es menos probable o es que una persona que confia mucho en ti que esta muy mal o sus pensamientos no lo dejan dormir y necesita expresarse de hecho buena parte de los sucidas son porque no los escucharon", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Patrici61607985", "id": "1118670384935645186"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162807696124534785"}], "author_id": "754812615004659713", "created_at": "2019-08-17T21:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162846363278893057"]}, {"in_reply_to_user_id": "46954627", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161030390330662912", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "author_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/whwCFJZH3i", "expanded_url": "http://ver.abc.es/i0kef1", "display_url": "ver.abc.es/i0kef1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=aTBrZWYx"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162823871709532160", "text": "Varias v\u00edctimas en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n https://t.co/whwCFJZH3i", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-08-17T20:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162823871709532160"]}, {"id": "1162844559803637760", "text": "Le voy a dedicar mi tesis a la se\u00f1ora de las tortas de cochinita, por nunca dejarme caer \ud83d\udc99", "lang": "es", "author_id": "754241737", "created_at": "2019-08-17T21:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162844559803637760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/45t6zqixAz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundocv/status/1162363513047846912", "display_url": "twitter.com/elmundocv/stat\u2026"}]}, "id": "1162375105676288001", "text": "Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6zqixAz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162363513047846912"}], "author_id": "1162284492125376513", "created_at": "2019-08-16T14:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162375105676288001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829087955664902"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uUJTJMGTMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1162829126518169600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uUJTJMGTMe", "media_key": "3_1162829108084125697"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "LXVII"}, {"start": 31, "end": 53, "probability": 0.8524, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.455, "type": "Organization", "normalized_text": "de la"}]}, "id": "1162829126518169600", "text": "El LXVII Plenario Nacional del Partido Aprista Peruano aprob\u00f3 hace un minuto, por unanimidad, respaldar la propuesta de presentar moci\u00f3n de vacancia de la Presidencia de la Rep\u00fablica. https://t.co/uUJTJMGTMe", "lang": "es", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-08-17T20:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 2189, "like_count": 2048, "quote_count": 228}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829126518169600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "id": "1130300890257268736", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "lang": "it", "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"]}, {"id": "1162102698109480962", "text": "Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicida, el cual ha demostrado tener efectividad en prevenir inte tos de suicidio y solicitud de atenci\u00f3n en urgencias.", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "salud"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "lang": "es", "author_id": "236621586", "created_at": "2019-08-15T20:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162102698109480962"]}, {"in_reply_to_user_id": "219188457", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/nm6yhlgXpZ", "expanded_url": "https://twitter.com/horrorlosers/status/1162734594392842241", "display_url": "twitter.com/horrorlosers/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alesitoide", "id": "219188457"}]}, "id": "1162840470378221574", "text": "@alesitoide Mira esta. https://t.co/nm6yhlgXpZ", "lang": "es", "author_id": "2701644320", "created_at": "2019-08-17T21:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162840470378221574"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}]}, "id": "1162389715842162688", "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "lang": "pt", "author_id": "1033743789687558144", "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3eOgma1K4y", "expanded_url": "https://twitter.com/Erickisback1/status/1162828594927865856", "display_url": "twitter.com/Erickisback1/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "HueleAPAN"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "HueleAPAN"}]}, "id": "1162829799217422336", "text": "\u00d3rale, ten\u00eda que ser:\n\n1. Diputada panista infiltrada en protesta \n2. ITAM cerrando \"su plan\"\n\n...... #HueleAPAN https://t.co/3eOgma1K4y", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162828594927865856"}], "author_id": "4065571572", "created_at": "2019-08-17T20:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162829799217422336"]}, {"in_reply_to_user_id": "93776255", "id": "1162013606709518337", "text": "@luisvicenteleon Porque obviamente no es lo mismo que te ataque un \"chorito\" con una pistola de juguete a que te ataque un terrorista drogo bien decidido a acabar contigo y tu amigo y hasta suicida para no entregarse ni que t\u00fa puedas huir \u00a1Vamos a estar claro en el contexto y los riesgos!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162012927467098113"}], "author_id": "93776255", "created_at": "2019-08-15T14:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162013606709518337"]}, {"in_reply_to_user_id": "397638670", "id": "1162832907976749057", "text": "@MartuPerez_ @RoblescCarla en la peatonal encima eh", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RoblescCarla", "id": "2406393623"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162511331406295045"}], "author_id": "1028653274789040128", "created_at": "2019-08-17T21:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162832907976749057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5YGrLpBI6k", "expanded_url": "https://twitter.com/fer_A_H/status/1162835417890246657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5YGrLpBI6k", "media_key": "3_1162835397921185793"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 55, "tag": "Macrisis"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "DEXTER"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3217, "type": "Other", "normalized_text": "Macrisis"}]}, "id": "1162835417890246657", "text": "Unicenter...\nColas y colas\n\nX ejemplo DEXTER\n\n#Macrisis https://t.co/5YGrLpBI6k", "lang": "es", "author_id": "258102078", "created_at": "2019-08-17T21:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835417890246657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/YPigNzYSBI", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/i0kef3", "display_url": "mundo.abc.es/i0kef3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varias-victimas-atentado-suicida-contra-salon-bodas-afganistan-201908172227_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-automaticomundo"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "Shahr"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1162826560807800833", "text": "Un suicida ha perpetrado un atentado con bomba este s\u00e1bado contra el sal\u00f3n de bodas Shahr e Dubai de Kabul, la capital de Afganist\u00e1n, seg\u00fan han confirmado las autoridades, que temen un alto n\u00famero de v\u00edctimas.\n\n\u00abDesolado por las noticias de un ate\u2026 https://t.co/YPigNzYSBI", "lang": "es", "author_id": "43339022", "created_at": "2019-08-17T20:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162826560807800833"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/B0Oy3lNqIN", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/afghanistan_matrimonio-6040467/news/2019-08-17/", "display_url": "agi.it/estero/afghani\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Afghanistan"}]}, "id": "1162821773634805761", "text": "Nuova strage in #Afghanistan. Si tratta probabilmente di un attentato suicida. https://t.co/B0Oy3lNqIN", "lang": "it", "author_id": "72248630", "created_at": "2019-08-17T20:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162821773634805761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/natFqnxLVQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kx4xZr", "display_url": "bit.ly/2Kx4xZr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/390744/Director-de-Escuadron-Suicida-revela-material-nunca-antes-visto"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "DavidAyer"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9048, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "id": "1162839015235735552", "text": "Aunque algunos consideran a #Escuadr\u00f3nSuicida como una de las pel\u00edculas m\u00e1s indeseables surgidas de Warner Bros., #DavidAyer le guarda cari\u00f1o y de vez en cuando comparte im\u00e1genes in\u00e9ditas, como estas de Harley Quinn, Joker y Deadshot. \u00a1Disfruten! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u27a1\ufe0f https://t.co/natFqnxLVQ", "lang": "es", "author_id": "2994027541", "created_at": "2019-08-17T21:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162839015235735552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}]}, "id": "1134604750861811712", "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "lang": "es", "author_id": "1593918907", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081394660159967232", "id": "1162556106620751874", "text": "@pitaqueseapaga @Moni2019A Mira que dejar que pierda MEV, es de lo m\u00e1s suicida que hay.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pitaqueseapaga", "id": "1081394660159967232"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "MEV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162555576259436544"}], "author_id": "4146046865", "created_at": "2019-08-17T02:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162556106620751874"]}], "places": [{"full_name": "Bolivia", "id": "c4320f726d222937"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"value": "983810946828251136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [983810946828251136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983810946828251136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162841140418285573", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162841140418285573].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162841140418285573", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "823194029236060160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [823194029236060160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823194029236060160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162847973174386688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162847973174386688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162847973174386688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162830821176291328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162830821176291328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162830821176291328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1148777863182770178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148777863182770178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148777863182770178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162711414030721024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162711414030721024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162711414030721024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162839484079251460", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162839484079251460", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162839484079251460].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4849694439", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4849694439].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4849694439", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162832010072793090", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162832010072793090].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162832010072793090", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162855278326538241", "oldest_id": "1162839295960526848", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfkpi5394ggiopkrw6wi52kk1p"}}