{"data": [{"text": "RT @YoTitoHector: Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoTitoHector", "id": "2288109620"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "author_id": "2321317278", "edit_history_tweet_ids": ["1208840302104109057"], "id": "1208840302104109057", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772654896992256"}]}, {"text": "RT @jjoaortt: (...)\u00a0Vi o presidente\u00a0dar \u201cnota dez\u201d\u00a0em todos os quesitos ao regime que\u00a0torturou 20 mil pessoas\u00a0e matou ou \u201cdesapareceu\u201d com\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjoaortt", "id": "225251792"}]}, "author_id": "34252360", "edit_history_tweet_ids": ["1208840293199601665"], "id": "1208840293199601665", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207031198603718657"}]}, {"text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "774286918611795970", "edit_history_tweet_ids": ["1208840283217125383"], "id": "1208840283217125383", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2366147097", "edit_history_tweet_ids": ["1208840237104975872"], "id": "1208840237104975872", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3314004873", "edit_history_tweet_ids": ["1208840183732412417"], "id": "1208840183732412417", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "author_id": "748207137839525888", "edit_history_tweet_ids": ["1208840176165892101"], "id": "1208840176165892101", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}]}, {"text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:02:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "author_id": "3403398057", "edit_history_tweet_ids": ["1208840166242168834"], "id": "1208840166242168834", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "3314004873", "edit_history_tweet_ids": ["1208840124756303872"], "id": "1208840124756303872", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1069728955903676417", "edit_history_tweet_ids": ["1208840103814144005"], "id": "1208840103814144005", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "112909986", "edit_history_tweet_ids": ["1208840042996805632"], "id": "1208840042996805632", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "97808347", "edit_history_tweet_ids": ["1208840035803549696"], "id": "1208840035803549696", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "756202151500742656", "edit_history_tweet_ids": ["1208839924591534081"], "id": "1208839924591534081", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "Video confirma que suicida lanz\u00f3 a su hija al vac\u00edo y luego lo hizo \u00e9l  https://t.co/vRIk8SiVG7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:09.000Z", "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1208839916056141824"], "id": "1208839916056141824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRIk8SiVG7", "expanded_url": "http://j.mp/2PO5A9Z", "display_url": "j.mp/2PO5A9Z"}]}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3917319810", "edit_history_tweet_ids": ["1208839894312902658"], "id": "1208839894312902658", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "173497012", "edit_history_tweet_ids": ["1208839886402392066"], "id": "1208839886402392066", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:01:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "author_id": "588591338", "edit_history_tweet_ids": ["1208839877011398658"], "id": "1208839877011398658", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "887842292526174208", "edit_history_tweet_ids": ["1208839874222133248"], "id": "1208839874222133248", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "748207137839525888", "edit_history_tweet_ids": ["1208839868769546240"], "id": "1208839868769546240", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "&gt;&gt;&gt;&gt;any&lt;&lt;&lt;&lt;\nj\u00e1 fomos mais pr\u00f3ximas por\u00e9m sempre me coloca em confus\u00e3o. suicida n\u00e3o pode ficar sozinha. vms no morro amanh\u00e3? https://t.co/BjdEmvxKmn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T20:00:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1207868083634868224", "author_id": "1207868083634868224", "edit_history_tweet_ids": ["1208839865615441920"], "id": "1208839865615441920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/BjdEmvxKmn", "expanded_url": "https://twitter.com/PutaYoon/status/1208839865615441920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BjdEmvxKmn", "media_key": "3_1208839863409266688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208839122447671301"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1942435878", "edit_history_tweet_ids": ["1208839844035801088"], "id": "1208839844035801088", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1688378557", "edit_history_tweet_ids": ["1208839833168297986"], "id": "1208839833168297986", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @_DagnyTaggart_: Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "author_id": "574132516", "edit_history_tweet_ids": ["1208839782220140544"], "id": "1208839782220140544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208839057356337157"}]}, {"text": "@badtzkoo Las que lloran cu\u00e1ndo se suicida uno de sus idols y parafrasean de porque hay que respetar, dejar el acoso y porque corea es un pais controlador hablando del suicido de otros, uffa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "badtzkoo", "id": "1262102237142306819"}]}, "in_reply_to_user_id": "900458709809278976", "author_id": "1071483381177815041", "edit_history_tweet_ids": ["1208839742361624576"], "id": "1208839742361624576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208156254415327232"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "291265216", "edit_history_tweet_ids": ["1208839711445393409"], "id": "1208839711445393409", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1972118593", "edit_history_tweet_ids": ["1208839709377650688"], "id": "1208839709377650688", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "459814164", "edit_history_tweet_ids": ["1208839683570126849"], "id": "1208839683570126849", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1070716526959964161", "edit_history_tweet_ids": ["1208839668156026881"], "id": "1208839668156026881", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1224937416", "edit_history_tweet_ids": ["1208839648874815490"], "id": "1208839648874815490", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T20:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "author_id": "1010670316392255489", "edit_history_tweet_ids": ["1208839633687236608"], "id": "1208839633687236608", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4396315763", "edit_history_tweet_ids": ["1208839602750005254"], "id": "1208839602750005254", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1195772716269346816", "edit_history_tweet_ids": ["1208839600048922624"], "id": "1208839600048922624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1202071160596381698", "edit_history_tweet_ids": ["1208839537520238592"], "id": "1208839537520238592", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "928285075", "edit_history_tweet_ids": ["1208839517362364416"], "id": "1208839517362364416", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1034231215996448768", "edit_history_tweet_ids": ["1208839503860969473"], "id": "1208839503860969473", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "T\u00f4 com minhas sobrinhas, vendo pela mil\u00e9sima vez esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:59:10.000Z", "author_id": "2900022207", "edit_history_tweet_ids": ["1208839415067561986"], "id": "1208839415067561986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @gabyarocha: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argenti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "586067560", "edit_history_tweet_ids": ["1208839414153142272"], "id": "1208839414153142272", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208838930315071488"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:59:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "355080244", "edit_history_tweet_ids": ["1208839374475087874"], "id": "1208839374475087874", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "2731684773", "edit_history_tweet_ids": ["1208839332842409985"], "id": "1208839332842409985", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "133937816", "edit_history_tweet_ids": ["1208839323254173697"], "id": "1208839323254173697", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "712162362149703682", "edit_history_tweet_ids": ["1208839290186354688"], "id": "1208839290186354688", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "MANO KKKKKKKK ISSO E UMA BOA IDEIA DO CRLH KKKKKKK POREM SUICIDA https://t.co/83XfOfogfD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:58:37.000Z", "author_id": "953380210812112896", "edit_history_tweet_ids": ["1208839278073135109"], "id": "1208839278073135109", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "CRLH"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/83XfOfogfD", "expanded_url": "https://twitter.com/FbioTeles7/status/1207849157408542721", "display_url": "twitter.com/FbioTeles7/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207849157408542721"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2352751943", "edit_history_tweet_ids": ["1208839179087560712"], "id": "1208839179087560712", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2419679862", "edit_history_tweet_ids": ["1208839177036599298"], "id": "1208839177036599298", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "150703029", "edit_history_tweet_ids": ["1208839164025806849"], "id": "1208839164025806849", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "882360742502174721", "edit_history_tweet_ids": ["1208839142387441666"], "id": "1208839142387441666", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:58:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1137491232723279872", "edit_history_tweet_ids": ["1208839140810338304"], "id": "1208839140810338304", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2400160209", "edit_history_tweet_ids": ["1208839093758693376"], "id": "1208839093758693376", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "525842579", "edit_history_tweet_ids": ["1208839093695725569"], "id": "1208839093695725569", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "145302944", "edit_history_tweet_ids": ["1208839059109482496"], "id": "1208839059109482496", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "author_id": "234925755", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "id": "1208839057356337157", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/RPUMqsjQFs", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:38.000Z", "author_id": "2641493758", "edit_history_tweet_ids": ["1208839030605012992"], "id": "1208839030605012992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/RPUMqsjQFs", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "342485547", "edit_history_tweet_ids": ["1208839005271408641"], "id": "1208839005271408641", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Pusieron la broma de c\u00f3mo se suicida un argentino \ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:31.000Z", "author_id": "1370381076", "edit_history_tweet_ids": ["1208838998598262794"], "id": "1208838998598262794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "author_id": "4727233996", "edit_history_tweet_ids": ["1208838997931368448"], "id": "1208838997931368448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}]}, {"text": "RT @Amp_olla: Y no podemos dejar pasar de largo la gran frase sobre el ego argentino, \"como se suicida un argentino? se sube a su ego y se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amp_olla", "id": "160826687"}]}, "author_id": "170791031", "edit_history_tweet_ids": ["1208838954000236545"], "id": "1208838954000236545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208616553480179713"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "author_id": "88469551", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "id": "1208838930315071488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "609315272", "edit_history_tweet_ids": ["1208838861285138439"], "id": "1208838861285138439", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1911857497", "edit_history_tweet_ids": ["1208838815558836224"], "id": "1208838815558836224", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "author_id": "380756418", "edit_history_tweet_ids": ["1208838776304361474"], "id": "1208838776304361474", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "375224561", "edit_history_tweet_ids": ["1208838742095663105"], "id": "1208838742095663105", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3039010089", "edit_history_tweet_ids": ["1208838662923915266"], "id": "1208838662923915266", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "author_id": "2827952585", "edit_history_tweet_ids": ["1208838659966935047"], "id": "1208838659966935047", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:56:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "3290361690", "edit_history_tweet_ids": ["1208838659346227207"], "id": "1208838659346227207", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "863240294", "edit_history_tweet_ids": ["1208838582586298368"], "id": "1208838582586298368", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1055165019585953793", "edit_history_tweet_ids": ["1208838564320034823"], "id": "1208838564320034823", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "442118432", "edit_history_tweet_ids": ["1208838544921415680"], "id": "1208838544921415680", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "75061486", "edit_history_tweet_ids": ["1208838527615504384"], "id": "1208838527615504384", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "336584052", "edit_history_tweet_ids": ["1208838523874430977"], "id": "1208838523874430977", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "2313754502", "edit_history_tweet_ids": ["1208838439657000960"], "id": "1208838439657000960", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:55:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1102287567255490560", "edit_history_tweet_ids": ["1208838390277382144"], "id": "1208838390277382144", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "34155399", "edit_history_tweet_ids": ["1208838351001968642"], "id": "1208838351001968642", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "Si meten a Sampaoli en un proyecto as\u00ed se suicida \u00e9l y el club. https://t.co/OJuzKaOU52", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:53.000Z", "author_id": "112743200", "edit_history_tweet_ids": ["1208838338846842880"], "id": "1208838338846842880", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OJuzKaOU52", "expanded_url": "https://twitter.com/carrusel/status/1208837891025190912", "display_url": "twitter.com/carrusel/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208837891025190912"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "129233789", "edit_history_tweet_ids": ["1208838322250014721"], "id": "1208838322250014721", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "342485547", "edit_history_tweet_ids": ["1208838280663457798"], "id": "1208838280663457798", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "@ladyenoire Eu n\u00e3o t\u00f4 nem um pouco animado com o filme. Esquadr\u00e3o suicida me deixou traumatizado", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ladyenoire", "id": "2950437567"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2950437567", "author_id": "747572736558505984", "edit_history_tweet_ids": ["1208838275429011457"], "id": "1208838275429011457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208837631456501760"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "215401205", "edit_history_tweet_ids": ["1208838173297709057"], "id": "1208838173297709057", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "155036466", "edit_history_tweet_ids": ["1208838167689932801"], "id": "1208838167689932801", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @EvelynR76: \"Cree que lo sabe todo\" Benedicto a Bergoglio \n\"Soy Argentino\" \nC\u00f3mo se suicida un argentino? Se monta en su ego y se tira.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:54:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EvelynR76", "id": "1493097608"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 59, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto a Bergoglio"}]}, "author_id": "170791031", "edit_history_tweet_ids": ["1208838137759371265"], "id": "1208838137759371265", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208089424430546944"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "146431317", "edit_history_tweet_ids": ["1208838107262603264"], "id": "1208838107262603264", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "131493703", "edit_history_tweet_ids": ["1208838097791836161"], "id": "1208838097791836161", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:53:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "author_id": "1049454721696714752", "edit_history_tweet_ids": ["1208838028166356998"], "id": "1208838028166356998", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}]}, {"text": "RT @charliekarim: \u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n\nSe sube hasta lo alto de su ego y salta desde ah\u00ed. \n\n#LosDosPapas #Netflix \ud83d\udcfa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "charliekarim", "id": "93704904"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9714, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "170791031", "edit_history_tweet_ids": ["1208838018196541440"], "id": "1208838018196541440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208134716412461056"}]}, {"text": "RT @jjoaortt: (...)\u00a0Vi o presidente\u00a0dar \u201cnota dez\u201d\u00a0em todos os quesitos ao regime que\u00a0torturou 20 mil pessoas\u00a0e matou ou \u201cdesapareceu\u201d com\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:53:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjoaortt", "id": "225251792"}]}, "author_id": "41648463", "edit_history_tweet_ids": ["1208838013624737793"], "id": "1208838013624737793", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207031198603718657"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "131493703", "edit_history_tweet_ids": ["1208838008964816901"], "id": "1208838008964816901", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "127023136", "edit_history_tweet_ids": ["1208838002044264458"], "id": "1208838002044264458", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1086411056", "edit_history_tweet_ids": ["1208837992619622400"], "id": "1208837992619622400", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1194866063286132737", "edit_history_tweet_ids": ["1208837979810271238"], "id": "1208837979810271238", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "869931609482559489", "edit_history_tweet_ids": ["1208837867683950598"], "id": "1208837867683950598", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "author_id": "1472910872", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "id": "1208837768312508416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1117623253", "edit_history_tweet_ids": ["1208837737966645251"], "id": "1208837737966645251", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:52:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "author_id": "3392832118", "edit_history_tweet_ids": ["1208837734896418817"], "id": "1208837734896418817", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1031483774", "edit_history_tweet_ids": ["1208837666827100165"], "id": "1208837666827100165", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "940060931261841409", "edit_history_tweet_ids": ["1208837657759010816"], "id": "1208837657759010816", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1881031897", "edit_history_tweet_ids": ["1208837656920182784"], "id": "1208837656920182784", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "@rucioqlo Con este calor que suicida!! Jajaja aunque si tengo el aire prendido igual tomo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rucioqlo", "id": "1008168814322778118"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008168814322778118", "author_id": "96195508", "edit_history_tweet_ids": ["1208837627559993345"], "id": "1208837627559993345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208834351556943873"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2385196044", "edit_history_tweet_ids": ["1208837626167517185"], "id": "1208837626167517185", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1055289436005634048", "edit_history_tweet_ids": ["1208837626050031616"], "id": "1208837626050031616", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1265820174", "edit_history_tweet_ids": ["1208837621578960896"], "id": "1208837621578960896", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "190470475", "edit_history_tweet_ids": ["1208837615463600128"], "id": "1208837615463600128", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "2783159023", "edit_history_tweet_ids": ["1208837579942105091"], "id": "1208837579942105091", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "2948781617", "edit_history_tweet_ids": ["1208837571935117312"], "id": "1208837571935117312", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1197552733919830016", "edit_history_tweet_ids": ["1208837552049983489"], "id": "1208837552049983489", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1265820174", "edit_history_tweet_ids": ["1208837527035138051"], "id": "1208837527035138051", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1144031254087704576", "edit_history_tweet_ids": ["1208837499679911937"], "id": "1208837499679911937", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @EliVieiraJr: O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:51:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EliVieiraJr", "id": "1076891934474620934"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}, "author_id": "3291244497", "edit_history_tweet_ids": ["1208837495410085889"], "id": "1208837495410085889", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208836802754306053"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:51:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "398184971", "edit_history_tweet_ids": ["1208837489361915905"], "id": "1208837489361915905", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "Depois de tudo a porra do Will se matou mesmo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:51:19.000Z", "author_id": "1022110448982872065", "edit_history_tweet_ids": ["1208837440359804928"], "id": "1208837440359804928", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2723543338", "edit_history_tweet_ids": ["1208837347527278594"], "id": "1208837347527278594", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @jerocara_gji: Si usted se\u00f1or o se\u00f1ora suicida de Venezuela que va en serio a acometer tal acto procure hacerlo con estilo y no converti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jerocara_gji", "id": "976553527"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "1208782068446048256", "edit_history_tweet_ids": ["1208837320939581441"], "id": "1208837320939581441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800482967392260"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/7BtVP2Foxv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:38.000Z", "author_id": "3203500540", "edit_history_tweet_ids": ["1208837267764207617"], "id": "1208837267764207617", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7BtVP2Foxv", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nadia1monteiro: @BecaBrix No mundo espiritual ser\u00e1 considerado um suicida! \nE desrespeitar a vida n\u00e3o \u00e9 uma virtude!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:50:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadia1monteiro", "id": "37819403"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "author_id": "928376231632035842", "edit_history_tweet_ids": ["1208837241621110792"], "id": "1208837241621110792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208719321280716801"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1063503761216323594", "edit_history_tweet_ids": ["1208837232217526272"], "id": "1208837232217526272", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "148874975", "edit_history_tweet_ids": ["1208837170015944704"], "id": "1208837170015944704", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "880131424061468672", "edit_history_tweet_ids": ["1208837152395714567"], "id": "1208837152395714567", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:50:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "827800863846625280", "edit_history_tweet_ids": ["1208837144011300872"], "id": "1208837144011300872", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "195491421", "edit_history_tweet_ids": ["1208837105041981440"], "id": "1208837105041981440", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1380827304", "edit_history_tweet_ids": ["1208837094254219264"], "id": "1208837094254219264", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2466456841", "edit_history_tweet_ids": ["1208837004303224833"], "id": "1208837004303224833", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3039010089", "edit_history_tweet_ids": ["1208836987509202945"], "id": "1208836987509202945", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "999043929038344192", "edit_history_tweet_ids": ["1208836982882938882"], "id": "1208836982882938882", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1068415663", "edit_history_tweet_ids": ["1208836979313565696"], "id": "1208836979313565696", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2385196044", "edit_history_tweet_ids": ["1208836970610397185"], "id": "1208836970610397185", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1187686740292710400", "edit_history_tweet_ids": ["1208836969746386948"], "id": "1208836969746386948", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Gorila XXXL. https://t.co/86NozdZhgB", "lang": "in", "created_at": "2019-12-22T19:49:18.000Z", "geo": {"place_id": "0021712c0bd7eec1"}, "author_id": "186961105", "edit_history_tweet_ids": ["1208836931129401346"], "id": "1208836931129401346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/86NozdZhgB", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2584328262", "edit_history_tweet_ids": ["1208836927723638784"], "id": "1208836927723638784", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "834427030154387456", "edit_history_tweet_ids": ["1208836919146274816"], "id": "1208836919146274816", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "Essa voca\u00e7\u00e3o suicida dos argentinos \u00e9 algo verdadeiramente extraordin\u00e1rio, pois j\u00e1 se sabe que todos os problemas atuais do pa\u00eds foram causados pelo peronismo.  https://t.co/wKaAhK1oWH https://t.co/1gtoo4NtOE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:49:15.000Z", "author_id": "180178332", "edit_history_tweet_ids": ["1208836918500155392"], "id": "1208836918500155392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/wKaAhK1oWH", "expanded_url": "https://otambosi.blogspot.com/2019/12/vargas-llosa-melhor-democracias.html", "display_url": "otambosi.blogspot.com/2019/12/vargas\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/1gtoo4NtOE", "expanded_url": "https://twitter.com/orlandotambosi/status/1208836918500155392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gtoo4NtOE", "media_key": "3_1208836897709133831"}]}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "110806087", "edit_history_tweet_ids": ["1208836918319955968"], "id": "1208836918319955968", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "566730911", "edit_history_tweet_ids": ["1208836894982840322"], "id": "1208836894982840322", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "234728180", "edit_history_tweet_ids": ["1208836888284614656"], "id": "1208836888284614656", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @cacharrito6: @CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Mar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:49:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cacharrito6", "id": "812430904186589184"}]}, "author_id": "1085514186719981569", "edit_history_tweet_ids": ["1208836875571617792"], "id": "1208836875571617792", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208317855592321024"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "433924001", "edit_history_tweet_ids": ["1208836847977271301"], "id": "1208836847977271301", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1544598650", "edit_history_tweet_ids": ["1208836830617047040"], "id": "1208836830617047040", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "110283178", "edit_history_tweet_ids": ["1208836805606420480"], "id": "1208836805606420480", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "author_id": "1076891934474620934", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "id": "1208836802754306053", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}}, {"text": "Isso n\u00e3o foi nem 1% do quanto a gente se quebrou e se matou naquele s\u00edtio kkkkkkkk to todo quebrado, mas valeu a pena", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "905564593912778752", "author_id": "905564593912778752", "edit_history_tweet_ids": ["1208836779404607488"], "id": "1208836779404607488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208833076970819584"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "4700139014", "edit_history_tweet_ids": ["1208836768625233921"], "id": "1208836768625233921", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "@joaoguilhermfox Jo\u00e3o, essa narra\u00e7\u00e3o da decolagem do Flamengo matou os antis de um jeito kkkkkkkk eles nunca v\u00e3o esquecer DOEU DEMAISSSSS. Daqui 20 anos eles v\u00e3o t\u00e1 chorando \u201cE a narra\u00e7\u00e3o??\u201d Kkkkkkkk Ningu\u00e9m tem culpa se o time deles \u00e9 inexpressivo!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "55071987", "author_id": "1157961890", "edit_history_tweet_ids": ["1208836742725459969"], "id": "1208836742725459969", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208834834568757248"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "973776080409636864", "edit_history_tweet_ids": ["1208836738308878337"], "id": "1208836738308878337", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2715291744", "edit_history_tweet_ids": ["1208836729437872128"], "id": "1208836729437872128", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1087918258605486083", "edit_history_tweet_ids": ["1208836726212435968"], "id": "1208836726212435968", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "912205214", "edit_history_tweet_ids": ["1208836702036467712"], "id": "1208836702036467712", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "255150034", "edit_history_tweet_ids": ["1208836682642055169"], "id": "1208836682642055169", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "59316876", "edit_history_tweet_ids": ["1208836680519704580"], "id": "1208836680519704580", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4197489880", "edit_history_tweet_ids": ["1208836654586351616"], "id": "1208836654586351616", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:48:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "726155808195657729", "edit_history_tweet_ids": ["1208836618150465536"], "id": "1208836618150465536", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2946729723", "edit_history_tweet_ids": ["1208836585908834305"], "id": "1208836585908834305", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2350063297", "edit_history_tweet_ids": ["1208836563997798400"], "id": "1208836563997798400", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1144031254087704576", "edit_history_tweet_ids": ["1208836543143665664"], "id": "1208836543143665664", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1023341334994796544", "edit_history_tweet_ids": ["1208836517210329088"], "id": "1208836517210329088", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "846052757836587008", "edit_history_tweet_ids": ["1208836516723777536"], "id": "1208836516723777536", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "119938587", "edit_history_tweet_ids": ["1208836515247329281"], "id": "1208836515247329281", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "3402047302", "edit_history_tweet_ids": ["1208836510625214465"], "id": "1208836510625214465", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "146062782", "edit_history_tweet_ids": ["1208836445991063552"], "id": "1208836445991063552", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "2147959290", "edit_history_tweet_ids": ["1208836407302795266"], "id": "1208836407302795266", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "111034136", "edit_history_tweet_ids": ["1208836406442889217"], "id": "1208836406442889217", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "2698432525", "edit_history_tweet_ids": ["1208836385916030977"], "id": "1208836385916030977", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:47:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4279255229", "edit_history_tweet_ids": ["1208836366672510976"], "id": "1208836366672510976", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3369550996", "edit_history_tweet_ids": ["1208836291183497216"], "id": "1208836291183497216", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1909212770", "edit_history_tweet_ids": ["1208836209449021441"], "id": "1208836209449021441", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "@josemariamarco1 Para m\u00ed el an\u00e1lisis que hace de la izquierda es err\u00f3neo en este caso, no hay pulsi\u00f3n suicida ni aspiraciones federalistas y plurinacionalistas, es simplemente que Pedro S\u00e1nchez, como casi cualquier pol\u00edtico cuando toca poder, va a hacer cualquier cosa para conservarlo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josemariamarco1", "id": "471300060"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "in_reply_to_user_id": "471300060", "author_id": "1144354061715693568", "edit_history_tweet_ids": ["1208836207767179265"], "id": "1208836207767179265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205775719185502208"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "272192598", "edit_history_tweet_ids": ["1208836205317672963"], "id": "1208836205317672963", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2243638483", "edit_history_tweet_ids": ["1208836195284860935"], "id": "1208836195284860935", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @InfanteCarlosS: Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terri\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InfanteCarlosS", "id": "931775323892527105"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.7798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "author_id": "308786604", "edit_history_tweet_ids": ["1208836183553454080"], "id": "1208836183553454080", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208561725487890432"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "86642288", "edit_history_tweet_ids": ["1208836139915890689"], "id": "1208836139915890689", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:46:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1003158142195322881", "edit_history_tweet_ids": ["1208836109725306881"], "id": "1208836109725306881", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2203887181", "edit_history_tweet_ids": ["1208836093124198400"], "id": "1208836093124198400", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2896521568", "edit_history_tweet_ids": ["1208836054083653633"], "id": "1208836054083653633", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1198207287397142530", "edit_history_tweet_ids": ["1208836033447628801"], "id": "1208836033447628801", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "905659193817948161", "edit_history_tweet_ids": ["1208836021997244416"], "id": "1208836021997244416", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1355687288", "edit_history_tweet_ids": ["1208836021061898241"], "id": "1208836021061898241", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1472910872", "edit_history_tweet_ids": ["1208836006696370176"], "id": "1208836006696370176", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "759610687672950784", "edit_history_tweet_ids": ["1208835992343502849"], "id": "1208835992343502849", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "id": "1208835886647062534", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1286563447", "edit_history_tweet_ids": ["1208835863532179456"], "id": "1208835863532179456", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "911000881356787712", "edit_history_tweet_ids": ["1208835858079657984"], "id": "1208835858079657984", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/yviZeXJB33", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:44:58.000Z", "author_id": "118509623", "edit_history_tweet_ids": ["1208835844167098368"], "id": "1208835844167098368", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yviZeXJB33", "expanded_url": "https://www.contextotucuman.com/nota/174074/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-%E2%80%9Cla-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria%E2%80%9D.html#.Xf_HuMWorGE.twitter", "display_url": "contextotucuman.com/nota/174074/ma\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:44:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2451948740", "edit_history_tweet_ids": ["1208835822977527808"], "id": "1208835822977527808", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:44:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2553326990", "edit_history_tweet_ids": ["1208835792782557185"], "id": "1208835792782557185", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Horaciogenta: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:44:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Horaciogenta", "id": "145370120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "260394332", "edit_history_tweet_ids": ["1208835749623336961"], "id": "1208835749623336961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832576137420800"}]}, {"text": "RT @portalmvd: Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:44:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "author_id": "551082861", "edit_history_tweet_ids": ["1208835744430612480"], "id": "1208835744430612480", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835323062558731"}]}, {"text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "809690276", "edit_history_tweet_ids": ["1208835586557173760"], "id": "1208835586557173760", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:43:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1118667819477012480", "edit_history_tweet_ids": ["1208835349826428935"], "id": "1208835349826428935", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "author_id": "87751887", "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "id": "1208835323062558731", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "790002895", "edit_history_tweet_ids": ["1208835293815721984"], "id": "1208835293815721984", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "37349305", "edit_history_tweet_ids": ["1208835259799867392"], "id": "1208835259799867392", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "La vocacion suicida de los argentinos es increible (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:37.000Z", "author_id": "211845720", "edit_history_tweet_ids": ["1208835249385484288"], "id": "1208835249385484288", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 69, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "930798935094022144", "edit_history_tweet_ids": ["1208835248232030209"], "id": "1208835248232030209", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @YoTitoHector: Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoTitoHector", "id": "2288109620"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "author_id": "2249028528", "edit_history_tweet_ids": ["1208835085614628866"], "id": "1208835085614628866", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208772654896992256"}]}, {"text": "@jotapcavalcante Disney s\u00f3 faz sufocar os diretores e roteiristas deus me livre. Warner teve isso no Esquadr\u00e3o Suicida mas acho que deu uma relaxada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:41:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jotapcavalcante", "id": "1282225334"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7672, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1282225334", "author_id": "2376808913", "edit_history_tweet_ids": ["1208835080338182144"], "id": "1208835080338182144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208780276123480066"}]}, {"text": "@ChicoPinto8 \u00c9 uma t\u00e1tica suicida, imagino como est\u00e1 a cabe\u00e7a do seu eleitor, que se identifica como centro esquerda, assistindo seu namoro com partidos como o DEM, buscando eleitores de direita descontentes, quase um tucano.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:41:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.8096, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138965305760374784", "author_id": "1102583812461084674", "edit_history_tweet_ids": ["1208835056577503232"], "id": "1208835056577503232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208831204214149120"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "869162407", "edit_history_tweet_ids": ["1208835055461818368"], "id": "1208835055461818368", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1192170320125464577", "edit_history_tweet_ids": ["1208835050231521282"], "id": "1208835050231521282", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}]}, {"text": "vou morrer sem saber se a amanda knox matou ou n\u00e3o a menina", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:41:37.000Z", "author_id": "1058417228394217478", "edit_history_tweet_ids": ["1208835000075980800"], "id": "1208835000075980800", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "amanda knox"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "149193746", "edit_history_tweet_ids": ["1208834995638460417"], "id": "1208834995638460417", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1723537194", "edit_history_tweet_ids": ["1208834982749310976"], "id": "1208834982749310976", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1132728520373878786", "edit_history_tweet_ids": ["1208834962000154630"], "id": "1208834962000154630", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:40:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "author_id": "1125980551", "edit_history_tweet_ids": ["1208834836317851648"], "id": "1208834836317851648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:40:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1068504898407473155", "edit_history_tweet_ids": ["1208834834501689344"], "id": "1208834834501689344", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:40:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "819217023586725888", "edit_history_tweet_ids": ["1208834771545206786"], "id": "1208834771545206786", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @EGALVEZN: La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EGALVEZN", "id": "149675346"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}]}, "author_id": "56758518", "edit_history_tweet_ids": ["1208834730076069890"], "id": "1208834730076069890", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208782777946128384"}]}, {"text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/XLD6MOoJyJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:57.000Z", "author_id": "174501157", "edit_history_tweet_ids": ["1208834580226162691"], "id": "1208834580226162691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XLD6MOoJyJ", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "22698805", "edit_history_tweet_ids": ["1208834539579215873"], "id": "1208834539579215873", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "38284709", "edit_history_tweet_ids": ["1208834521774342144"], "id": "1208834521774342144", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3408115749", "edit_history_tweet_ids": ["1208834484923256833"], "id": "1208834484923256833", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1012722144596430848", "edit_history_tweet_ids": ["1208834473535643648"], "id": "1208834473535643648", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3017670573", "edit_history_tweet_ids": ["1208834468372463616"], "id": "1208834468372463616", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "759391624292106240", "edit_history_tweet_ids": ["1208834458931093506"], "id": "1208834458931093506", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "135664219", "edit_history_tweet_ids": ["1208834454652948482"], "id": "1208834454652948482", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "author_id": "904773428263211008", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "id": "1208834432959950850", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "135581405", "edit_history_tweet_ids": ["1208834379423899649"], "id": "1208834379423899649", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "965608464667021312", "edit_history_tweet_ids": ["1208834336830697478"], "id": "1208834336830697478", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2824324022", "edit_history_tweet_ids": ["1208834335148847104"], "id": "1208834335148847104", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "2235333911", "edit_history_tweet_ids": ["1208834242853195777"], "id": "1208834242853195777", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "42430653", "edit_history_tweet_ids": ["1208834229917929475"], "id": "1208834229917929475", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1145180131385847808", "edit_history_tweet_ids": ["1208834195327459328"], "id": "1208834195327459328", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "130966338", "edit_history_tweet_ids": ["1208834178441240577"], "id": "1208834178441240577", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "138500212", "edit_history_tweet_ids": ["1208834151333474305"], "id": "1208834151333474305", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1177235204", "edit_history_tweet_ids": ["1208834141434916864"], "id": "1208834141434916864", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "@peru21noticias El sr. Ortiz , amenaza con volver a las pantallas , el mismo que evitaba entrevistar al suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:38:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "author_id": "346207546", "edit_history_tweet_ids": ["1208834094584516608"], "id": "1208834094584516608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208613131951296512"}]}, {"text": "RT @ciliatmagalhaes: *\u201cO governo Jair Bolsonaro tinha meros 25 dias no poder quando se deflagrou a maior trag\u00e9dia ambiental do Brasil. Barr\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ciliatmagalhaes", "id": "79084722"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "575735084", "edit_history_tweet_ids": ["1208834083654123520"], "id": "1208834083654123520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208831863403565056"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "132248682", "edit_history_tweet_ids": ["1208834050552668160"], "id": "1208834050552668160", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2824324022", "edit_history_tweet_ids": ["1208834016302059520"], "id": "1208834016302059520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "351160731", "edit_history_tweet_ids": ["1208833998174199808"], "id": "1208833998174199808", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Prisi41Quiroga: Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Prisi41Quiroga", "id": "381206498"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1288703299", "edit_history_tweet_ids": ["1208833996777566209"], "id": "1208833996777566209", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208787707562004485"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2434841396", "edit_history_tweet_ids": ["1208833990205038599"], "id": "1208833990205038599", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3235305197", "edit_history_tweet_ids": ["1208833965987160064"], "id": "1208833965987160064", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Horaciogenta: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ext\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Horaciogenta", "id": "145370120"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2777209585", "edit_history_tweet_ids": ["1208833952351473664"], "id": "1208833952351473664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832576137420800"}]}, {"text": "Aseisina a su hija y luego se suicida, mmg vos tambi\u00e9n. https://t.co/ZTALrbitJY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:21.000Z", "author_id": "535673508", "edit_history_tweet_ids": ["1208833926736830469"], "id": "1208833926736830469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZTALrbitJY", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1208389001859796993", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208389001859796993"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3998691459", "edit_history_tweet_ids": ["1208833887931174913"], "id": "1208833887931174913", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:37:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "904400689308323840", "edit_history_tweet_ids": ["1208833859535683584"], "id": "1208833859535683584", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "180793651", "edit_history_tweet_ids": ["1208833747229007873"], "id": "1208833747229007873", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:36:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "901496159688118276", "edit_history_tweet_ids": ["1208833709354475525"], "id": "1208833709354475525", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:36:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "576132536", "edit_history_tweet_ids": ["1208833684117307402"], "id": "1208833684117307402", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:36:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "54656514", "edit_history_tweet_ids": ["1208833675393191944"], "id": "1208833675393191944", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "\"El amor no se suicida. Nosotros tenemos que matarlo para que muera. Aunque con frecuencia simplemente muere a causa de nuestra negligencia\" (Diane Sollee)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:36:19.000Z", "author_id": "704713419", "edit_history_tweet_ids": ["1208833665444253697"], "id": "1208833665444253697", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Diane Sollee"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Ontem o Flamengo jogou de igual para igual, at\u00e9 o Jorge Jesus fazer uma cagada aos 25 min. do 2 tempo. A\u00ed matou o time. Mas fiquei feliz por ver um time que n\u00e3o se acovardou. Mostrou o verdadeiro futebol brasileiro.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:36:08.000Z", "author_id": "936342314565406720", "edit_history_tweet_ids": ["1208833617964785664"], "id": "1208833617964785664", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "https://t.co/SLtDhwQhJD", "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-22T19:36:05.000Z", "author_id": "4202370856", "edit_history_tweet_ids": ["1208833605771890689"], "id": "1208833605771890689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SLtDhwQhJD", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "54656514", "edit_history_tweet_ids": ["1208833504395636737"], "id": "1208833504395636737", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Sumaj_Warmi: \ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sumaj_Warmi", "id": "328260861"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1723537194", "edit_history_tweet_ids": ["1208833486305611779"], "id": "1208833486305611779", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208833422635999233"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1023341334994796544", "edit_history_tweet_ids": ["1208833484749447170"], "id": "1208833484749447170", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "@CensuratNews Son 520 cada any, que son moltes, per\u00f2 em sembla que en moren mes d\u2019altres causes.\nEm sembla que a Catalunya no es su\u00efcida tanta gent comparat amb la mitjana mundial.", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-22T19:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "835125421817593859", "author_id": "971503824", "edit_history_tweet_ids": ["1208833464600014851"], "id": "1208833464600014851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208827917951741952"}]}, {"text": "\ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nhttps://t.co/WZ19tmZ2WN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:21.000Z", "author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1208833422635999233"], "id": "1208833422635999233", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WZ19tmZ2WN", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "256445459", "edit_history_tweet_ids": ["1208833332513058816"], "id": "1208833332513058816", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1134610425134403585", "edit_history_tweet_ids": ["1208833312158048256"], "id": "1208833312158048256", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "954528158136655872", "edit_history_tweet_ids": ["1208833277882224640"], "id": "1208833277882224640", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "146189338", "edit_history_tweet_ids": ["1208833249818095618"], "id": "1208833249818095618", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1161070677685932032", "edit_history_tweet_ids": ["1208833233267412993"], "id": "1208833233267412993", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "190259408", "edit_history_tweet_ids": ["1208833216959922180"], "id": "1208833216959922180", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "764474097522933764", "edit_history_tweet_ids": ["1208833161062469638"], "id": "1208833161062469638", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "2195767568", "edit_history_tweet_ids": ["1208833111129313283"], "id": "1208833111129313283", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1074178710838874112", "edit_history_tweet_ids": ["1208833098126970883"], "id": "1208833098126970883", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "119498890", "edit_history_tweet_ids": ["1208833022058991616"], "id": "1208833022058991616", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @ViviBosterita: #PobreMiArgentina El escritor y premio Nobel de Literatura dijo ... Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fer\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:33:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ViviBosterita", "id": "2598159067"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "PobreMiArgentina"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9331, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fer"}]}, "author_id": "200630164", "edit_history_tweet_ids": ["1208832965863759872"], "id": "1208832965863759872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832605002588160"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "354578905", "edit_history_tweet_ids": ["1208832900646477825"], "id": "1208832900646477825", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:33:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "119498890", "edit_history_tweet_ids": ["1208832867251474433"], "id": "1208832867251474433", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4377074175", "edit_history_tweet_ids": ["1208832802441121796"], "id": "1208832802441121796", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "274290649", "edit_history_tweet_ids": ["1208832754957373442"], "id": "1208832754957373442", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1205984523122610181", "edit_history_tweet_ids": ["1208832729204350979"], "id": "1208832729204350979", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "744664847078592512", "edit_history_tweet_ids": ["1208832700951474176"], "id": "1208832700951474176", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "#PobreMiArgentina El escritor y premio Nobel de Literatura dijo ... Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/rjzB6V3faT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:06.000Z", "author_id": "2598159067", "edit_history_tweet_ids": ["1208832605002588160"], "id": "1208832605002588160", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PobreMiArgentina"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rjzB6V3faT", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/8d4gU4X5Ns", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:59.000Z", "author_id": "145370120", "edit_history_tweet_ids": ["1208832576137420800"], "id": "1208832576137420800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/8d4gU4X5Ns", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Fuimosel46: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fuimosel46", "id": "827396450"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "509280811", "edit_history_tweet_ids": ["1208832535100346369"], "id": "1208832535100346369", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208832346318942209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "718834263177764864", "edit_history_tweet_ids": ["1208832521594703877"], "id": "1208832521594703877", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "863452832950824960", "edit_history_tweet_ids": ["1208832377419653122"], "id": "1208832377419653122", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "199894469", "edit_history_tweet_ids": ["1208832354602618881"], "id": "1208832354602618881", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oTnwW2MQi1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:05.000Z", "author_id": "827396450", "edit_history_tweet_ids": ["1208832346318942209"], "id": "1208832346318942209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oTnwW2MQi1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "871869180542320641", "edit_history_tweet_ids": ["1208832344817311744"], "id": "1208832344817311744", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:30:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1067605476907593728", "edit_history_tweet_ids": ["1208832267134611461"], "id": "1208832267134611461", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "@mirkomacari Vi los 2 papas , en Netflix, hubo una conversaci\u00f3n entre ambos que me record\u00f3 a Pi\u00f1era. Bergoglio le dice Ratzinger , sab\u00e9s c\u00f3mo se suicida un argentino? Ratzinger le dice no, Y bueno se sube arriba de su ego y se lanza al vac\u00edo. https://t.co/V2kwBtAhKY", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:30:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirkomacari", "id": "70517683"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Ratzinger"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Ratzinger"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/V2kwBtAhKY", "expanded_url": "https://twitter.com/PlummerRdo/status/1208832153657716736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2kwBtAhKY", "media_key": "3_1208832103896535040"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/V2kwBtAhKY", "expanded_url": "https://twitter.com/PlummerRdo/status/1208832153657716736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2kwBtAhKY", "media_key": "3_1208832103930105857"}]}, "in_reply_to_user_id": "70517683", "author_id": "608716113", "edit_history_tweet_ids": ["1208832153657716736"], "id": "1208832153657716736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208786065760423936"}]}, {"text": "@ConvocaPe este hampon viene\nlavando dinero desde\nlos 80s cuando conocio\nal hampon suicida AG \nratalan garcia y se hizo\nmillonario con los dolares\nMUC asi q deberian poner\n+ empe\u00f1o las autoridades\nen capturar a este delincuente\nq sabe demasiado", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:29:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.2394, "type": "Other", "normalized_text": "hampon"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "AG \nratalan garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2775673675", "author_id": "406433712", "edit_history_tweet_ids": ["1208832059831177217"], "id": "1208832059831177217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208830699991715840"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:29:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "933341954779344896", "edit_history_tweet_ids": ["1208832050167533569"], "id": "1208832050167533569", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "Demu\u00e9stralo pues imbecil. Eso dijo el suicida https://t.co/X9MpPXnIC5", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:29:12.000Z", "author_id": "347896232", "edit_history_tweet_ids": ["1208831874174459904"], "id": "1208831874174459904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/X9MpPXnIC5", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1208524324048719872", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}}, {"text": "*\u201cO governo Jair Bolsonaro tinha meros 25 dias no poder quando se deflagrou a maior trag\u00e9dia ambiental do Brasil. Barragem da mineradora Vale se liquefez em Brumadinho (MG) e levantou um tsunami de rejeitos que matou\u2026 https://t.co/ZwEsxaxPY0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:29:09.000Z", "author_id": "79084722", "edit_history_tweet_ids": ["1208831863403565056"], "id": "1208831863403565056", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4907, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZwEsxaxPY0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Yu8pfHdfx/?igshid=k4rmada5ojxl", "display_url": "instagram.com/p/B6Yu8pfHdfx/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "mano ces tem que parar com essa porra de que quem quer se matar nao avisa nao fala etc AS PESSOAS FALAM SIM E NINGU\u00c9M LIGA PORQUE TODO MUNDO ACHA QUE \u00c9 DRAMINHA T\u00c1 QUERENDO CHAMAR ATEN\u00c7\u00c3O pois bem meus amigos fiquem sabendo que quem se suicida d\u00e1 v\u00e1rios sinais SIM mas vcs ignoram", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:29:03.000Z", "author_id": "2276012128", "edit_history_tweet_ids": ["1208831837893738497"], "id": "1208831837893738497", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "215713760", "edit_history_tweet_ids": ["1208831835255582727"], "id": "1208831835255582727", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "500908687", "edit_history_tweet_ids": ["1208831825331798018"], "id": "1208831825331798018", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "118821011", "edit_history_tweet_ids": ["1208831773934796801"], "id": "1208831773934796801", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "899401633494425600", "edit_history_tweet_ids": ["1208831722277740549"], "id": "1208831722277740549", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1125478031999610881", "edit_history_tweet_ids": ["1208831690216497153"], "id": "1208831690216497153", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oZT0zP2WTk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:26.000Z", "author_id": "613928243", "edit_history_tweet_ids": ["1208831681693650944"], "id": "1208831681693650944", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oZT0zP2WTk", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "420666414", "edit_history_tweet_ids": ["1208831670721355776"], "id": "1208831670721355776", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "219709550", "edit_history_tweet_ids": ["1208831639595421702"], "id": "1208831639595421702", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2989938288", "edit_history_tweet_ids": ["1208831608024969216"], "id": "1208831608024969216", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "234945134", "edit_history_tweet_ids": ["1208831585220472833"], "id": "1208831585220472833", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1048560096630988801", "edit_history_tweet_ids": ["1208831541423607809"], "id": "1208831541423607809", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2483987941", "edit_history_tweet_ids": ["1208831531734753282"], "id": "1208831531734753282", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1181326932157317120", "edit_history_tweet_ids": ["1208831520846307329"], "id": "1208831520846307329", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "757675987278688256", "edit_history_tweet_ids": ["1208831496796196864"], "id": "1208831496796196864", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "400469716", "edit_history_tweet_ids": ["1208831403766484994"], "id": "1208831403766484994", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "958107826680934406", "edit_history_tweet_ids": ["1208831379833851906"], "id": "1208831379833851906", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @FotosDeFatos: Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peO\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-22T19:27:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}]}, "author_id": "40169414", "edit_history_tweet_ids": ["1208831356832296961"], "id": "1208831356832296961", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208537635771301890"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:26:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "186682141", "edit_history_tweet_ids": ["1208831273214590976"], "id": "1208831273214590976", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:26:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1162000617856000000", "edit_history_tweet_ids": ["1208831069325123584"], "id": "1208831069325123584", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:25:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "731864231818199040", "edit_history_tweet_ids": ["1208831049494650881"], "id": "1208831049494650881", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:25:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "905805340297617412", "edit_history_tweet_ids": ["1208831008780488705"], "id": "1208831008780488705", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Mengoepaixaoo: Se o Flamengo n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser ela que vai me matar kkk https://t.co/alYclQPfHF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:25:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mengoepaixaoo", "id": "742178882594430976"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/alYclQPfHF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mengoepaixaoo/status/1208488041586872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alYclQPfHF", "media_key": "3_1208488023802994688"}]}, "author_id": "1419480182", "edit_history_tweet_ids": ["1208830998030499840"], "id": "1208830998030499840", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208488041586872320"}]}, {"text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:25:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "author_id": "1154469217095360513", "edit_history_tweet_ids": ["1208830927805337600"], "id": "1208830927805337600", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:25:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "440454464", "edit_history_tweet_ids": ["1208830850290327554"], "id": "1208830850290327554", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:25:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "456875835", "edit_history_tweet_ids": ["1208830839620022272"], "id": "1208830839620022272", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "572102289", "edit_history_tweet_ids": ["1208830805751017476"], "id": "1208830805751017476", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "331563534", "edit_history_tweet_ids": ["1208830760448405504"], "id": "1208830760448405504", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "996779583918796801", "edit_history_tweet_ids": ["1208830753779453954"], "id": "1208830753779453954", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "259843353", "edit_history_tweet_ids": ["1208830728743653376"], "id": "1208830728743653376", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @OrgulloLocoMad: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3v\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1158303838669025280", "edit_history_tweet_ids": ["1208830691695308802"], "id": "1208830691695308802", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208691711402070016"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "289462835", "edit_history_tweet_ids": ["1208830672124751874"], "id": "1208830672124751874", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1159579544803823617", "edit_history_tweet_ids": ["1208830656748433409"], "id": "1208830656748433409", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @osedcas: Se las daba de muy \"troll\", y hasta con 'juego sucio' alguna vez... Pero parece que no aguant\u00f3 estos d\u00edas tan terribles para e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "osedcas", "id": "50857319"}]}, "author_id": "1727284027", "edit_history_tweet_ids": ["1208830641439203328"], "id": "1208830641439203328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208811303776727046"}]}, {"text": "No mundo q eu sonho viver, ele seria arremessado do mesmo 5 andar do pr\u00e9dio q ele atirou o cachorro, e se conseguisse por um milagre sobreviver e ficasse parapl\u00e9gico,... https://t.co/1mRdXB7aXm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:24:17.000Z", "author_id": "227553955", "edit_history_tweet_ids": ["1208830638125703171"], "id": "1208830638125703171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1mRdXB7aXm", "expanded_url": "https://www.sosvox.org/s/cn7Z?shrhash=97b0b0dff0a451329f568dafd147b176-a05a56c5bf6e8ca4da6b436061e6048f", "display_url": "sosvox.org/s/cn7Z?shrhash\u2026"}]}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "146977599", "edit_history_tweet_ids": ["1208830565480378368"], "id": "1208830565480378368", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1165451914693304320", "edit_history_tweet_ids": ["1208830456382345216"], "id": "1208830456382345216", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:23:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "120609422", "edit_history_tweet_ids": ["1208830425734504449"], "id": "1208830425734504449", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @InfobaePolitica: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:23:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infobaepolitica", "id": "8973802"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1868387402", "edit_history_tweet_ids": ["1208830424568475648"], "id": "1208830424568475648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826672390098945"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:23:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "2392497983", "edit_history_tweet_ids": ["1208830372240334854"], "id": "1208830372240334854", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "@mujer_alienada En el suicida, a pesar de todo, existe la dicotom\u00eda entre vivir o morir. A veces ven tan superficialmente este acto que tienden a decir tonter\u00edas.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:23:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mujer_alienada", "id": "1131155943591501825"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131155943591501825", "author_id": "1163093404395495426", "edit_history_tweet_ids": ["1208830362970918914"], "id": "1208830362970918914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208818348865261568"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "126759776", "edit_history_tweet_ids": ["1208830219324461056"], "id": "1208830219324461056", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1080586111938891778", "edit_history_tweet_ids": ["1208830208863850497"], "id": "1208830208863850497", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "219513549", "edit_history_tweet_ids": ["1208830198231244802"], "id": "1208830198231244802", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1023341334994796544", "edit_history_tweet_ids": ["1208830196578758656"], "id": "1208830196578758656", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "S\u00f3 se esquece que por medo, muita gente j\u00e1 at\u00e9 matou \nMas por respeitar a pessoa... A\u00ed as coisas s\u00e3o beeem diferentes", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:22:31.000Z", "author_id": "181315574", "edit_history_tweet_ids": ["1208830192757727233"], "id": "1208830192757727233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1688138041", "edit_history_tweet_ids": ["1208830131097223168"], "id": "1208830131097223168", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "846517759", "edit_history_tweet_ids": ["1208830104824098823"], "id": "1208830104824098823", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:22:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "546854590", "edit_history_tweet_ids": ["1208830103838429184"], "id": "1208830103838429184", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4691884525", "edit_history_tweet_ids": ["1208830050235232258"], "id": "1208830050235232258", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1688138041", "edit_history_tweet_ids": ["1208830047244734464"], "id": "1208830047244734464", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "201310463", "edit_history_tweet_ids": ["1208830034527604737"], "id": "1208830034527604737", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "@todonoticias Lo que debe ser una tragedia es su matrimonio con Isabel Preysler. Esa se\u00f1ora si que debe tener alma suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Preysler"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "author_id": "180146350", "edit_history_tweet_ids": ["1208830001266733056"], "id": "1208830001266733056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208763672849502208"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "268870301", "edit_history_tweet_ids": ["1208829977032085506"], "id": "1208829977032085506", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "2724240168", "edit_history_tweet_ids": ["1208829945105047554"], "id": "1208829945105047554", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3099519387", "edit_history_tweet_ids": ["1208829901417197571"], "id": "1208829901417197571", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "@beckavillm @lrodc2011 @ekbufalo Claro un idiota como @SergioNovelli activa una falsa alarma diciendo q el tipo se suicida por su mala situaci\u00f3n y la racha q vive. Que tipo de persona puede ser este se\u00f1or Sergio Novelli q solo se evcarga d exponer MENTIRAS? Un rolo e marico es lo q es.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "lrodc2011", "id": "380991325"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "SergioNovelli", "id": "54713891"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 218, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Novelli"}]}, "in_reply_to_user_id": "259431441", "author_id": "1180815153501233152", "edit_history_tweet_ids": ["1208829879459995658"], "id": "1208829879459995658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208552414946705408"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "126294991", "edit_history_tweet_ids": ["1208829876813418498"], "id": "1208829876813418498", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:21:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "4017281440", "edit_history_tweet_ids": ["1208829842780758017"], "id": "1208829842780758017", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:20:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "43935704", "edit_history_tweet_ids": ["1208829632885272576"], "id": "1208829632885272576", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "991426169772937216", "edit_history_tweet_ids": ["1208829546310643717"], "id": "1208829546310643717", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "823772502753157121", "edit_history_tweet_ids": ["1208829532448415744"], "id": "1208829532448415744", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "4843900949", "edit_history_tweet_ids": ["1208829512412270593"], "id": "1208829512412270593", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "144552227", "edit_history_tweet_ids": ["1208829472453074944"], "id": "1208829472453074944", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "754681192973266944", "edit_history_tweet_ids": ["1208829428131934208"], "id": "1208829428131934208", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "145229502", "edit_history_tweet_ids": ["1208829365682888705"], "id": "1208829365682888705", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:19:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "139815086", "edit_history_tweet_ids": ["1208829311345725443"], "id": "1208829311345725443", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "347269243", "edit_history_tweet_ids": ["1208829302277640192"], "id": "1208829302277640192", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "1077178668571598848", "edit_history_tweet_ids": ["1208829290235777030"], "id": "1208829290235777030", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "@beckavillm @ekbufalo Exactamente. Un tipo q se suicida porque el as\u00ed lo decide despu\u00e9s d una discusi\u00f3n acalorada con su ex, es v\u00edctima d la especulaci\u00f3n del idiota venezolano q quiere hacer ver q el mismo se suicida por la situaci\u00f3n del pa\u00eds o su situaci\u00f3n econ\u00f3mica. La ignorancia los ahoga.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}]}, "in_reply_to_user_id": "259431441", "author_id": "1180815153501233152", "edit_history_tweet_ids": ["1208829263312510978"], "id": "1208829263312510978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208436511101898754"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2426060864", "edit_history_tweet_ids": ["1208829199001227265"], "id": "1208829199001227265", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1169311920652017664", "edit_history_tweet_ids": ["1208829171960561666"], "id": "1208829171960561666", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "991369128081534976", "edit_history_tweet_ids": ["1208829120358047744"], "id": "1208829120358047744", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:18:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "174094173", "edit_history_tweet_ids": ["1208829066029260801"], "id": "1208829066029260801", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "@centraldanacao Se um jogador tinha q sair esse era o gabigol que j\u00e1 tava sentindo e n tava dando mas conta de marcar.mas a\u00ed tirou o arrascaeta matou o time.mesma coisa q tirar o motor de um carro e querse  andar sem ele.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:17:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}]}, "in_reply_to_user_id": "3241296297", "author_id": "734740206805475329", "edit_history_tweet_ids": ["1208829051684691968"], "id": "1208829051684691968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208472289987219456"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:17:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1597329390", "edit_history_tweet_ids": ["1208828988140994562"], "id": "1208828988140994562", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3303892654", "edit_history_tweet_ids": ["1208828909602705415"], "id": "1208828909602705415", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "792457828032217089", "edit_history_tweet_ids": ["1208828845895376896"], "id": "1208828845895376896", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:17:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "495047473", "edit_history_tweet_ids": ["1208828818028466178"], "id": "1208828818028466178", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "1027016078680055808", "edit_history_tweet_ids": ["1208828775779196930"], "id": "1208828775779196930", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "Es que me parto la polla porque luego, cuando alguien se suicida, vais de moralistas a decir que todo eso del bullying est\u00e1 mal y que hay que dejar a las personas vivir, pero luego le dec\u00eds a alguien que se mate y cosa de ese tipo. La madre que os pari\u00f3. https://t.co/dR5RC5HD5X", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:48.000Z", "author_id": "1017433383809503232", "edit_history_tweet_ids": ["1208828754841276416"], "id": "1208828754841276416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dR5RC5HD5X", "expanded_url": "https://twitter.com/fzcalypso/status/1208808060350869504", "display_url": "twitter.com/fzcalypso/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "106152581", "edit_history_tweet_ids": ["1208828727632764932"], "id": "1208828727632764932", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "109196287", "edit_history_tweet_ids": ["1208828656489029633"], "id": "1208828656489029633", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "269311027", "edit_history_tweet_ids": ["1208828648293359617"], "id": "1208828648293359617", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "727191758405263360", "edit_history_tweet_ids": ["1208828645491531777"], "id": "1208828645491531777", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "Mi conclusi\u00f3n es que me volv\u00ed un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:14.000Z", "author_id": "767497668436328448", "edit_history_tweet_ids": ["1208828609995124741"], "id": "1208828609995124741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:16:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1170810382048530432", "edit_history_tweet_ids": ["1208828561827811328"], "id": "1208828561827811328", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1044789723011719168", "edit_history_tweet_ids": ["1208828548720549889"], "id": "1208828548720549889", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "821469462520066049", "edit_history_tweet_ids": ["1208828507238862849"], "id": "1208828507238862849", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @InfobaePolitica: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infobaepolitica", "id": "8973802"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "29009618", "edit_history_tweet_ids": ["1208828473214668805"], "id": "1208828473214668805", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826672390098945"}]}, {"text": "[VIDEO] Ciervo suicida https://t.co/USAEB6gWIO https://t.co/Q1wVFRRBh6", "lang": "it", "created_at": "2019-12-22T19:15:38.000Z", "author_id": "1849064682", "edit_history_tweet_ids": ["1208828462007508993"], "id": "1208828462007508993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/USAEB6gWIO", "expanded_url": "http://bit.ly/2ibeheh", "display_url": "bit.ly/2ibeheh"}, {"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Q1wVFRRBh6", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1208828462007508993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1wVFRRBh6", "media_key": "3_1208828459771936774"}]}}, {"text": "@brujacitrica Que buena foto Bruja... las tetas ca\u00eddas, el hachazo turjente y la enteriza tipo Baywatch... combo suicida para cuarentones...\ud83d\ude1c", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brujacitrica", "id": "743243733177667584"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "Baywatch"}]}, "in_reply_to_user_id": "743243733177667584", "author_id": "909301098355286016", "edit_history_tweet_ids": ["1208828418755878913"], "id": "1208828418755878913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208771971955253248"}]}, {"text": "@monjeondavasca Suicida nos parece \ud83e\udd2a https://t.co/fGABSIASuL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:15:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monjeondavasca", "id": "3395203516"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fGABSIASuL", "expanded_url": "https://twitter.com/Gontzal33780598/status/1208828390029103104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fGABSIASuL", "media_key": "16_1208828381648883712"}]}, "in_reply_to_user_id": "3395203516", "author_id": "954768242689617925", "edit_history_tweet_ids": ["1208828390029103104"], "id": "1208828390029103104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208826862622957576"}]}, {"text": "Hasta para DAR hay formas, muchos se llenan la boca diciendo que s\u00ed \"apoyan o les DAN a sus padres\" y la forma en que lo hacen los humilla. :'( Incluso para cuidarlos en la enfermedad sobran... https://t.co/9jOKJRfn6Y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:09.000Z", "author_id": "153953070", "edit_history_tweet_ids": ["1208828337919053824"], "id": "1208828337919053824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/9jOKJRfn6Y", "expanded_url": "https://www.milenio.com/virales/pareja-de-abuelitos-se-suicida-para-no-ser-una-carga", "display_url": "milenio.com/virales/pareja\u2026"}]}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:15:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "900042255972667392", "edit_history_tweet_ids": ["1208828320097456128"], "id": "1208828320097456128", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2221819108", "edit_history_tweet_ids": ["1208828258248081408"], "id": "1208828258248081408", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "author_id": "1187493076849303552", "edit_history_tweet_ids": ["1208828241030647809"], "id": "1208828241030647809", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "151546163", "edit_history_tweet_ids": ["1208828233371803648"], "id": "1208828233371803648", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1070097217762021376", "edit_history_tweet_ids": ["1208828232948232192"], "id": "1208828232948232192", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "706048548", "edit_history_tweet_ids": ["1208828232834932737"], "id": "1208828232834932737", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:14:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "391822702", "edit_history_tweet_ids": ["1208828178292195328"], "id": "1208828178292195328", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @JBInvestiments: EEEEIIIITTTTAAAA.......\n\nSe seguir o caminho da grana, chegar\u00e3o \u00e0 ASSASSINATOS!\nV\u00c3O LOGO DESCOBRIR \"QUEM MATOU A MARIEL\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JBInvestiments", "id": "866708269800333312"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "MARIEL"}]}, "author_id": "1145710640645976065", "edit_history_tweet_ids": ["1208828172864757762"], "id": "1208828172864757762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208817978118197248"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2581330777", "edit_history_tweet_ids": ["1208827986268606464"], "id": "1208827986268606464", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Infomedia24hrs: #AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Infomedia24hrs", "id": "294150384"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "AHORA"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1208466221676605441", "edit_history_tweet_ids": ["1208827974004477953"], "id": "1208827974004477953", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208796222116564996"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3368518103", "edit_history_tweet_ids": ["1208827960674914304"], "id": "1208827960674914304", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "128951070", "edit_history_tweet_ids": ["1208827941691498498"], "id": "1208827941691498498", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "201480623", "edit_history_tweet_ids": ["1208827938654867457"], "id": "1208827938654867457", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @todonoticias: Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "900042255972667392", "edit_history_tweet_ids": ["1208827914936078336"], "id": "1208827914936078336", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "65491647", "edit_history_tweet_ids": ["1208827840826884097"], "id": "1208827840826884097", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "3409415212", "edit_history_tweet_ids": ["1208827801098489860"], "id": "1208827801098489860", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3092133628", "edit_history_tweet_ids": ["1208827783465623552"], "id": "1208827783465623552", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "3409415212", "edit_history_tweet_ids": ["1208827767690813440"], "id": "1208827767690813440", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2773368907", "edit_history_tweet_ids": ["1208827747356872704"], "id": "1208827747356872704", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "author_id": "866108160171532289", "edit_history_tweet_ids": ["1208827716197326848"], "id": "1208827716197326848", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2990816620", "edit_history_tweet_ids": ["1208827655656812544"], "id": "1208827655656812544", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "273255478", "edit_history_tweet_ids": ["1208827594944192515"], "id": "1208827594944192515", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2567946161", "edit_history_tweet_ids": ["1208827576447311874"], "id": "1208827576447311874", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "181384913", "edit_history_tweet_ids": ["1208827575809781761"], "id": "1208827575809781761", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "942791087978172416", "edit_history_tweet_ids": ["1208827550937632770"], "id": "1208827550937632770", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:11:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "917495671929884672", "edit_history_tweet_ids": ["1208827461385031680"], "id": "1208827461385031680", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @moralesyayi: \"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fue\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moralesyayi", "id": "1689583584"}]}, "author_id": "1037815329760661504", "edit_history_tweet_ids": ["1208827344150056962"], "id": "1208827344150056962", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208822190965166080"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "4182350063", "edit_history_tweet_ids": ["1208827287979868160"], "id": "1208827287979868160", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "374867059", "edit_history_tweet_ids": ["1208827272330956801"], "id": "1208827272330956801", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "1036376903714840576", "edit_history_tweet_ids": ["1208827261866139648"], "id": "1208827261866139648", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:10:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "author_id": "17234647", "edit_history_tweet_ids": ["1208827160045203457"], "id": "1208827160045203457", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "40474405", "edit_history_tweet_ids": ["1208826998434480128"], "id": "1208826998434480128", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1119001654316154881", "edit_history_tweet_ids": ["1208826942805487617"], "id": "1208826942805487617", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "373109641", "edit_history_tweet_ids": ["1208826856608354304"], "id": "1208826856608354304", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "154293079", "edit_history_tweet_ids": ["1208826846223179777"], "id": "1208826846223179777", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "802922174", "edit_history_tweet_ids": ["1208826814208073728"], "id": "1208826814208073728", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"text": "RT @YOLIELBIS: @Chiquinone @Javierito321 @germanfiguera No hay justificaci\u00f3n para lanzar a su hija al vacio. Si el tipo se suicida por alg\u00fa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "YOLIELBIS", "id": "104576316"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Chiquinone", "id": "888852843976962048"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "germanfiguera", "id": "79552716"}]}, "author_id": "79552716", "edit_history_tweet_ids": ["1208826804586319873"], "id": "1208826804586319873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208818290283421703"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:08:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1162759308754468865", "edit_history_tweet_ids": ["1208826748386848769"], "id": "1208826748386848769", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/TLonvOKd2U", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:08:32.000Z", "author_id": "8973802", "edit_history_tweet_ids": ["1208826672390098945"], "id": "1208826672390098945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TLonvOKd2U", "expanded_url": "https://ibae.am/2PKWlap", "display_url": "ibae.am/2PKWlap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "50628341", "edit_history_tweet_ids": ["1208826640807157762"], "id": "1208826640807157762", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "1192190150270472192", "edit_history_tweet_ids": ["1208826507763826688"], "id": "1208826507763826688", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "872150278757339138", "edit_history_tweet_ids": ["1208826478185635840"], "id": "1208826478185635840", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "1905525678", "edit_history_tweet_ids": ["1208826425807187969"], "id": "1208826425807187969", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @luispazos1: Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n ht\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "739842166537760768", "edit_history_tweet_ids": ["1208826410997108736"], "id": "1208826410997108736", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208826385092857856"}]}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "author_id": "241279998", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "id": "1208826385092857856", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @AmoalaUD: Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a j\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AmoalaUD", "id": "559024150"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "author_id": "761327418502176768", "edit_history_tweet_ids": ["1208826371457388545"], "id": "1208826371457388545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208716750881202176"}]}, {"text": "Somos asi tenemos un accionar suicida en elegir pol\u00edticos!!!!\nPero x otro lado es algo com\u00fan, de lo m\u00e1s normal en..... LA REP\u00daBLICA POPULAR DE PERONIA !!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude48 https://t.co/FutXM97UEH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:09.000Z", "author_id": "290166377", "edit_history_tweet_ids": ["1208826325575884805"], "id": "1208826325575884805", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.6368, "type": "Place", "normalized_text": "PERONIA"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/FutXM97UEH", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "924990359129788417", "edit_history_tweet_ids": ["1208826275344912390"], "id": "1208826275344912390", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "528627659", "edit_history_tweet_ids": ["1208826268478820352"], "id": "1208826268478820352", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2407572261", "edit_history_tweet_ids": ["1208826255279316992"], "id": "1208826255279316992", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "2288939745", "edit_history_tweet_ids": ["1208826188426293248"], "id": "1208826188426293248", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @btorressaavedra: Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista b\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "btorressaavedra", "id": "1010347988"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "1201576867553333248", "edit_history_tweet_ids": ["1208826132868587520"], "id": "1208826132868587520", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208724513216716800"}]}, {"text": "RT @emiliailq: Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}]}, "author_id": "869966324", "edit_history_tweet_ids": ["1208826118847049728"], "id": "1208826118847049728", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208529951756050434"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "353854993", "edit_history_tweet_ids": ["1208826085409984514"], "id": "1208826085409984514", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @instituciones2: @todonoticias M\u00e1s preciso imposible!! \u201cvocaci\u00f3n  suicida\u201d \ud83d\ude31", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:06:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "instituciones2", "id": "3368518103"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "3826802302", "edit_history_tweet_ids": ["1208826080632684546"], "id": "1208826080632684546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208825825736482816"}]}, {"text": "@todonoticias M\u00e1s preciso imposible!! \u201cvocaci\u00f3n  suicida\u201d \ud83d\ude31", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "author_id": "3368518103", "edit_history_tweet_ids": ["1208825825736482816"], "id": "1208825825736482816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208808274344235008"}]}, {"text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:05:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "author_id": "3441304876", "edit_history_tweet_ids": ["1208825809219260416"], "id": "1208825809219260416", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2733677615", "edit_history_tweet_ids": ["1208825777778823169"], "id": "1208825777778823169", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "175572966", "edit_history_tweet_ids": ["1208825769897713669"], "id": "1208825769897713669", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "451907977", "edit_history_tweet_ids": ["1208825734061535232"], "id": "1208825734061535232", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "author_id": "588591338", "edit_history_tweet_ids": ["1208825711445905408"], "id": "1208825711445905408", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2211013079", "edit_history_tweet_ids": ["1208825635172470785"], "id": "1208825635172470785", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1205685357657899008", "edit_history_tweet_ids": ["1208825598249967616"], "id": "1208825598249967616", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1190676152", "edit_history_tweet_ids": ["1208825564762652673"], "id": "1208825564762652673", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:04:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "178367602", "edit_history_tweet_ids": ["1208825559129710596"], "id": "1208825559129710596", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:04:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "author_id": "1113960634524295169", "edit_history_tweet_ids": ["1208825558102138880"], "id": "1208825558102138880", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}]}], "includes": {"users": [{"id": "2321317278", "verified": false, "name": "kekita", "username": "ElsaKekita", "public_metrics": {"followers_count": 31194, "following_count": 27328, "tweet_count": 1769331, "listed_count": 94}}, {"id": "2288109620", "verified": false, "name": "YoTitoHector", "username": "YoTitoHector", "public_metrics": {"followers_count": 6597, "following_count": 5202, "tweet_count": 30068, "listed_count": 4}}, {"id": "34252360", "location": "Contenda/PR - Brasil", "verified": false, "name": "Regis Ribeiro", "username": "Garagework", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1897, "tweet_count": 63385, "listed_count": 115}}, {"id": "225251792", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira", "username": "jjoaortt", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 3151, "tweet_count": 168429, "listed_count": 36}}, {"id": "774286918611795970", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "FELI.\ud83c\udf40\ud83d\udc31\ud83e\udd86Mi hijo, mi luz. Mi familia,mi faro.", "username": "Lujanlez1071", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1358, "tweet_count": 22864, "listed_count": 0}}, {"id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Contracurva", "username": "Contracurva", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}}, {"id": "2366147097", "location": "Gaia", "verified": false, "name": "Alfa Charlie Papa", "username": "ParraAnalia79", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}}, {"id": "69416519", "verified": true, "name": "infobae", "username": "infobae", "public_metrics": {"followers_count": 3326156, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}}, {"id": "3314004873", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "username": "PochiRafael", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}}, {"id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}}, {"id": "748207137839525888", "verified": false, "name": "tuyyo", "username": "MagelaMeinjua", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 418, "tweet_count": 406286, "listed_count": 40}}, {"id": "87751887", "location": "Uruguay", "verified": true, "name": "Montevideo Portal", "username": "portalmvd", "public_metrics": {"followers_count": 593070, "following_count": 791, "tweet_count": 481248, "listed_count": 1040}}, {"id": "3403398057", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "elbi cortez funes", "username": "ElbiCortezFunes", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4993, "tweet_count": 278449, "listed_count": 0}}, {"id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "verified": false, "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "username": "_DagnyTaggart_", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}}, {"id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Santi \u303d\ufe0f", "username": "SantiCis3010", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}}, {"id": "1069728955903676417", "verified": false, "name": "Trosko Con Iphone", "username": "TroskoI", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1343, "tweet_count": 46493, "listed_count": 3}}, {"id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"id": "112909986", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "enio semeco", "username": "enio_semeco", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 791, "tweet_count": 7489, "listed_count": 6}}, {"id": "67191674", "verified": false, "name": "ela ferris", "username": "ElaFerris", "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}}, {"id": "97808347", "location": "Lic. Econom\u00eda, Rosario, Arg.", "verified": false, "name": "Enrique Roura", "username": "enriqueroura", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1328, "tweet_count": 33402, "listed_count": 4}}, {"id": "756202151500742656", "verified": false, "name": "Jesus Escobar", "username": "JesusEs66408808", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}}, {"id": "2686869089", "verified": false, "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "verified": true, "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315471, "listed_count": 15371}}, {"id": "3917319810", "verified": false, "name": "Elena Heinzelmann", "username": "Elenam1968", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1496, "tweet_count": 76874, "listed_count": 4}}, {"id": "173497012", "location": "buenos Aires ", "verified": false, "name": "maria elena gradin", "username": "mariaelenagradi", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 183, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}}, {"id": "588591338", "location": "Carlos Casares Beach", "verified": false, "name": "Trollazo \ud83d\ude9c", "username": "DDLA_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 967, "tweet_count": 79566, "listed_count": 5}}, {"id": "887842292526174208", "location": "Durmiendo fuera ,so\u00f1ando \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Mar\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc94\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "GarbanMar", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2332, "tweet_count": 26576, "listed_count": 0}}, {"id": "1207868083634868224", "verified": false, "name": "\u00fdoo\u0146", "username": "PutaYoon", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 7, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}}, {"id": "1942435878", "verified": false, "name": "Ester Ana \ud83d\udd90\ufe0f 5", "username": "esterana48", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 2349, "tweet_count": 325881, "listed_count": 4}}, {"id": "1688378557", "verified": false, "name": "NorMAN BerRA", "username": "berranorman", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 6005, "tweet_count": 34427, "listed_count": 17}}, {"id": "574132516", "verified": false, "name": "Martuca\ud83d\ude38", "username": "martuca43", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1489, "tweet_count": 398240, "listed_count": 0}}, {"id": "1071483381177815041", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "\ud835\ude74\ud835\ude96\ud835\ude96\ud835\ude8a. \ud83c\udf37", "username": "afterglow_emma", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 298, "tweet_count": 7665, "listed_count": 1}}, {"id": "291265216", "location": "CORRIENTES (Argentina)", "verified": false, "name": "fernando", "username": "fernandopare", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 482, "tweet_count": 10757, "listed_count": 3}}, {"id": "1972118593", "location": "En mi mundo de detalles..", "verified": false, "name": "Sonia", "username": "szalacain1", "public_metrics": {"followers_count": 4253, "following_count": 1959, "tweet_count": 136373, "listed_count": 20}}, {"id": "459814164", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "TANOSO", "username": "tavioswa", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 2035, "tweet_count": 158939, "listed_count": 9}}, {"id": "88469551", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gaby Arocha", "username": "gabyarocha", "public_metrics": {"followers_count": 43068, "following_count": 9346, "tweet_count": 124546, "listed_count": 215}}, {"id": "1070716526959964161", "verified": false, "name": "Cesardom", "username": "Cesar62281900", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 2845, "tweet_count": 33346, "listed_count": 0}}, {"id": "1224937416", "verified": false, "name": "norma", "username": "normafortin", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1813, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}}, {"id": "1010670316392255489", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Juan pellegri", "username": "JuanPellegri2", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1573, "tweet_count": 265667, "listed_count": 0}}, {"id": "4396315763", "verified": false, "name": "Willy Lion", "username": "wlroman2009", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 894, "tweet_count": 80868, "listed_count": 2}}, {"id": "1195772716269346816", "location": "Iquique ", "verified": false, "name": "Nano Carpio", "username": "nano_carpio", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 572, "tweet_count": 3215, "listed_count": 1}}, {"id": "328260861", "location": "La Paz, Bolivia.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51\ud83d\uddfc\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud83d\uddfc\ud83d\udc51", "username": "Sumaj_Warmi", "public_metrics": {"followers_count": 13764, "following_count": 2337, "tweet_count": 58096, "listed_count": 47}}, {"id": "1202071160596381698", "verified": false, "name": "Cielo M\u00edo", "username": "CieloMo4", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 86, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"id": "928285075", "verified": false, "name": "GreatGandul", "username": "chepeluis82", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1537, "tweet_count": 255746, "listed_count": 1}}, {"id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "Luis Pazos", "username": "luispazos1", "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}}, {"id": "1034231215996448768", "location": "Coronel de Marina Leonardo Ros", "verified": false, "name": "Bruno.R.Diaz.", "username": "BrunoRubnRuiz1", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2796, "tweet_count": 28307, "listed_count": 0}}, {"id": "2900022207", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "verified": false, "name": "T.", "username": "nicolau_ttata23", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 608, "tweet_count": 23528, "listed_count": 0}}, {"id": "586067560", "location": "CARACAS", "verified": false, "name": "Maria Mercedes Martinez F", "username": "MARUCHA2409", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1201, "tweet_count": 11639, "listed_count": 0}}, {"id": "355080244", "verified": false, "name": "BianchiOk", "username": "bianchiOK", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 2484, "tweet_count": 104998, "listed_count": 1}}, {"id": "2731684773", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Amada", "username": "AvillTere", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 568, "tweet_count": 397866, "listed_count": 40}}, {"id": "294150384", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Infomedia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Infomedia24hrs", "public_metrics": {"followers_count": 290224, "following_count": 615, "tweet_count": 115459, "listed_count": 575}}, {"id": "133937816", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Dra. Mar\u00eda Luisa Francis", "username": "malufrancis", "public_metrics": {"followers_count": 17730, "following_count": 12260, "tweet_count": 105415, "listed_count": 37}}, {"id": "712162362149703682", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "\u24c1\u24ca\u24c6\u24ca\u24be\u24c9\u24b6\u24c8\u24c8\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "username": "Dlucca311", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 647, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}}, {"id": "65444625", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}}, {"id": "953380210812112896", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "RyanSouzaa\ud83d\udd1e\ud83d\ude0c\ud83d\ude0e", "username": "RyansouzaJrr", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 72, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}}, {"id": "865317612741373952", "location": "Araruama, Mataruna", "verified": false, "name": "lob\u00e3o \ud83d\udc3a\ud83e\udd21", "username": "FbioTeles7", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2173, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}}, {"id": "2352751943", "verified": false, "name": "\ud83d\udd90\ufe0fLA RA\u00daL ALFONSO", "username": "MMariagrasset", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 2522, "tweet_count": 195863, "listed_count": 5}}, {"id": "2419679862", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "~monibriok vamos con esperanza..con ilusi\u00f3n", "username": "Monibri1", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 167, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"id": "150703029", "location": "Cochabamba, Bolivia", "verified": false, "name": "Roberto Abujder", "username": "RAbujder", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 211, "tweet_count": 18302, "listed_count": 8}}, {"id": "882360742502174721", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Chimi Lucena", "username": "lucena_chimi", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 3532, "tweet_count": 394453, "listed_count": 2}}, {"id": "1137491232723279872", "verified": false, "name": "\u26abCoriulanus #NeverForget CoVid-19 Victims", "username": "coriulanus", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 738, "tweet_count": 52906, "listed_count": 0}}, {"id": "2400160209", "verified": false, "name": "Alejandra", "username": "Al_Argenta", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1902, "tweet_count": 58137, "listed_count": 3}}, {"id": "525842579", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gustavo Quiroga \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gustavoequiroga", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 424, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}}, {"id": "145302944", "location": "avellaneda,Bs.As.", "verified": false, "name": "stella maris", "username": "calitacolo", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1840, "tweet_count": 41321, "listed_count": 0}}, {"id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "username": "chinoferz", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}}, {"id": "2641493758", "verified": false, "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}}, {"id": "342485547", "verified": false, "name": "\ud83c\udf05", "username": "dante_buonomo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 105, "tweet_count": 19283, "listed_count": 0}}, {"id": "1370381076", "location": "Lima, Per\u00fa.", "verified": false, "name": "Kath \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "KatColquier", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 514, "tweet_count": 20576, "listed_count": 7}}, {"id": "4727233996", "verified": false, "name": "El Diego10.", "username": "Diegoelpelusa1", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 581, "tweet_count": 52515, "listed_count": 0}}, {"id": "559024150", "verified": false, "name": "Sentimiento Inmortal", "username": "AmoalaUD", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1385, "tweet_count": 31292, "listed_count": 10}}, {"id": "170791031", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd83\u270c\ud83c\udffb", "username": "cd___robert", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 750, "tweet_count": 38341, "listed_count": 1}}, {"id": "160826687", "location": "Ampilandia", "verified": false, "name": "Ampii", "username": "Amp_olla", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 818, "tweet_count": 60507, "listed_count": 16}}, {"id": "609315272", "verified": false, "name": "Gonzalo", "username": "lobofel", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 865, "tweet_count": 14219, "listed_count": 7}}, {"id": "1911857497", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Marta Garcia MdQ", "username": "MartaGa34757552", "public_metrics": {"followers_count": 7693, "following_count": 8329, "tweet_count": 203022, "listed_count": 5}}, {"id": "380756418", "location": "Antarctica", "verified": false, "name": "Maktub \u00ac\u00ac", "username": "jvictormartinez", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 154, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}}, {"id": "3143260474", "location": "Spain", "verified": true, "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES", "public_metrics": {"followers_count": 2937874, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}}, {"id": "375224561", "location": "Krakozia", "verified": false, "name": "\u2026.", "username": "juliann86", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 162, "tweet_count": 13789, "listed_count": 0}}, {"id": "3039010089", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Silvi", "username": "SilSanchoLadran", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2248, "tweet_count": 121418, "listed_count": 2}}, {"id": "2827952585", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Mar tin", "username": "martinPtelesca", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1507, "tweet_count": 26458, "listed_count": 8}}, {"id": "3290361690", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Karen", "username": "KarenKasumiAr", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 427, "tweet_count": 58575, "listed_count": 6}}, {"id": "863240294", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bLiliana\ud83e\udd8b", "username": "lilianaFerreyr5", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 511, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}}, {"id": "1055165019585953793", "verified": false, "name": "Claudia", "username": "Claudia97088443", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 113, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}}, {"id": "442118432", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "username": "corcho29", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1390, "tweet_count": 60858, "listed_count": 8}}, {"id": "75061486", "location": "Cuman\u00e1, Sucre, Venezuela", "verified": false, "name": "The Moon\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "aragonzal", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 539, "tweet_count": 174804, "listed_count": 3}}, {"id": "336584052", "verified": false, "name": "marina hidalgo", "username": "maroma25", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 213, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}}, {"id": "2313754502", "location": " C\u00f3rdoba,Argentina ", "verified": false, "name": "Pepe Rina\ud83c\udf0d", "username": "chetoslovaco_41", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2779, "tweet_count": 87639, "listed_count": 10}}, {"id": "1102287567255490560", "verified": false, "name": "Ana Maria", "username": "AnaMariaIturriz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 13, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}}, {"id": "34155399", "verified": false, "name": "Kevin Chuca", "username": "AGJC", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 428, "tweet_count": 178488, "listed_count": 5}}, {"id": "112743200", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jose G Marzoa", "username": "JoseGMarzoa", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 384, "tweet_count": 131183, "listed_count": 7}}, {"id": "180731328", "verified": true, "name": "Carrusel Deportivo", "username": "carrusel", "public_metrics": {"followers_count": 394375, "following_count": 1174, "tweet_count": 274472, "listed_count": 2989}}, {"id": "129233789", "location": "Sao Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucky", "username": "negritadekilmes", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 245, "tweet_count": 154202, "listed_count": 0}}, {"id": "747572736558505984", "verified": false, "name": "Persona", "username": "RockGamer2607", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 650, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}}, {"id": "2950437567", "location": "Hope World", "verified": false, "name": "duda | ladycatt", "username": "ladyenoire", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 128, "tweet_count": 9220, "listed_count": 8}}, {"id": "215401205", "location": "argentina- caba", "verified": false, "name": "bibi republicana", "username": "bibiantikyq", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 3209, "tweet_count": 59826, "listed_count": 2}}, {"id": "155036466", "location": "Maracay", "verified": false, "name": "Resistencia 100%", "username": "esmemunoz", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1459, "tweet_count": 96528, "listed_count": 13}}, {"id": "1493097608", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Camii \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "EvelynR76", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1391, "tweet_count": 15936, "listed_count": 1}}, {"id": "146431317", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Ale", "username": "alitapaz", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6020, "tweet_count": 782942, "listed_count": 61}}, {"id": "131493703", "location": "ailleurs", "verified": false, "name": "gabimans", "username": "gabimans", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 71, "tweet_count": 71364, "listed_count": 14}}, {"id": "1049454721696714752", "verified": false, "name": "gd", "username": "g_deceiver", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1678, "tweet_count": 25720, "listed_count": 0}}, {"id": "1076891934474620934", "verified": false, "name": "Eli Vieira", "username": "EliVieiraJr", "public_metrics": {"followers_count": 20114, "following_count": 428, "tweet_count": 45194, "listed_count": 108}}, {"id": "93704904", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Carlos Karim V.", "username": "charliekarim", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 496, "tweet_count": 43634, "listed_count": 53}}, {"id": "41648463", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Malu Vieira", "username": "maluz_br", "public_metrics": {"followers_count": 52167, "following_count": 38654, "tweet_count": 388110, "listed_count": 137}}, {"id": "127023136", "location": "ESTRATOSFERA", "verified": false, "name": "luzmarina otaola", "username": "luzmarinaotaola", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 3224, "tweet_count": 214672, "listed_count": 11}}, {"id": "1086411056", "location": "Ubicado: A veces", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37 Rub", "username": "Rub2014", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 4917, "tweet_count": 91261, "listed_count": 3}}, {"id": "1194866063286132737", "verified": false, "name": "Polux", "username": "PoluxCastory", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 692, "tweet_count": 11280, "listed_count": 1}}, {"id": "869931609482559489", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge Estefan\u00eda", "username": "YORSHESTEFA", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4966, "tweet_count": 94228, "listed_count": 1}}, {"id": "1117623253", "location": " Argentina", "verified": false, "name": "LaGro", "username": "aparatosoy", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 881, "tweet_count": 3214, "listed_count": 9}}, {"id": "3392832118", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "(AJS) Boulosnaro PhD, DSc, MSc, MSc, MSc, MSc, MBA", "username": "aventuras_js", "public_metrics": {"followers_count": 7740, "following_count": 394, "tweet_count": 26430, "listed_count": 40}}, {"id": "1031483774", "verified": false, "name": "jp1 ", "username": "juanpedrojp1", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 642, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}}, {"id": "940060931261841409", "verified": false, "name": "Marce\ud83e\udd8b", "username": "alasentumente", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 347, "tweet_count": 19257, "listed_count": 1}}, {"id": "1881031897", "verified": false, "name": "Ricardo H Gomez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "username": "RicardoHGomez1", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1932, "tweet_count": 161361, "listed_count": 0}}, {"id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "verified": false, "name": "Cristina M \u2606", "username": "CristinaMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 45721, "following_count": 10321, "tweet_count": 725780, "listed_count": 28}}, {"id": "1008168814322778118", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udd91\ud83c\udd70\ufe0fT_T \uf8ff \ud83d\ude0f", "username": "rucioqlo", "public_metrics": {"followers_count": 3711, "following_count": 3567, "tweet_count": 74804, "listed_count": 3}}, {"id": "2385196044", "verified": false, "name": "hugo david sanchez", "username": "hugo11153019", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4960, "tweet_count": 260250, "listed_count": 4}}, {"id": "1055289436005634048", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Vic \ud83e\udd0d", "username": "mavigaba99", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 124, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}}, {"id": "1265820174", "verified": false, "name": "Vanesa", "username": "Vane210473", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}}, {"id": "190470475", "location": "La Plata", "verified": false, "name": "federico", "username": "morochodelplata", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 743, "tweet_count": 22529, "listed_count": 1}}, {"id": "2783159023", "verified": false, "name": "Estela", "username": "estelagan", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 4997, "tweet_count": 220757, "listed_count": 2}}, {"id": "2948781617", "location": "Chile", "verified": false, "name": "mariom", "username": "maass_mario", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 473, "tweet_count": 36998, "listed_count": 0}}, {"id": "1010347988", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Torres S", "username": "btorressaavedra", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}}, {"id": "1197552733919830016", "verified": false, "name": "iris", "username": "iris00223080", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 58, "tweet_count": 15119, "listed_count": 0}}, {"id": "1144031254087704576", "verified": false, "name": "Doris1844", "username": "doris1844", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 4999, "tweet_count": 116685, "listed_count": 0}}, {"id": "3291244497", "location": "No Mato da Internet. ", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a", "username": "ac_almeidaclau", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 409, "tweet_count": 15876, "listed_count": 0}}, {"id": "398184971", "location": "San Fernando, Argentina", "verified": false, "name": "Javier Quintana", "username": "quintana_javi", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 3285, "tweet_count": 50717, "listed_count": 1}}, {"id": "1022110448982872065", "verified": false, "name": "Otariano", "username": "pirulitinh0", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 651, "tweet_count": 15008, "listed_count": 0}}, {"id": "2723543338", "verified": false, "name": "juan carlos", "username": "juanccolombo9", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 2409, "tweet_count": 366510, "listed_count": 47}}, {"id": "1208782068446048256", "verified": false, "name": "V\u00edctorMA", "username": "VctorMartnezA1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 82, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}}, {"id": "976553527", "location": "Maracay", "verified": false, "name": "jerocara", "username": "jerocara_gji", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 416, "tweet_count": 101021, "listed_count": 5}}, {"id": "3203500540", "verified": false, "name": "Maria Alejandra Capo", "username": "CapoAlejandra", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"id": "928376231632035842", "location": "Albuquerque, NM", "verified": false, "name": "RoddyBILL", "username": "NeyRibeiro86", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 4991, "tweet_count": 274063, "listed_count": 1}}, {"id": "37819403", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nadia1monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 7060, "tweet_count": 251494, "listed_count": 27}}, {"id": "1063503761216323594", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Vulcano", "username": "PellizcoV", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 710, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}}, {"id": "148874975", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Juan \ud83d\udd49\ufe0f", "username": "juanmachao", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1425, "tweet_count": 11454, "listed_count": 6}}, {"id": "880131424061468672", "verified": false, "name": "Rosana", "username": "rosanadeavella1", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1371, "tweet_count": 245447, "listed_count": 0}}, {"id": "25992212", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703382, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}}, {"id": "827800863846625280", "location": "La Tour-de-Peilz, Suisse", "verified": false, "name": "Etel Petrasso", "username": "EtelPetrasso", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 354, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}}, {"id": "195491421", "verified": false, "name": "sylvia sanchez", "username": "sylviasanchezm", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 265, "tweet_count": 87799, "listed_count": 10}}, {"id": "1380827304", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "L\u028a\u029f\u0268", "username": "Luliiiiz", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1102, "tweet_count": 51221, "listed_count": 2}}, {"id": "2466456841", "verified": false, "name": "Maria Laura Fullana", "username": "quidlaly", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 245, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}}, {"id": "999043929038344192", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Fabian", "username": "Fabian85271761", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 514, "tweet_count": 6004, "listed_count": 0}}, {"id": "1068415663", "verified": false, "name": "The Libertarius", "username": "TheLibertarius", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3922, "tweet_count": 265006, "listed_count": 18}}, {"id": "1187686740292710400", "verified": false, "name": "\ud83d\udc97\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31SILVIA EDIHT\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc97", "username": "EDIHT85089730", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2051, "tweet_count": 22476, "listed_count": 0}}, {"id": "186961105", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "name": "Silvana", "username": "Silvana2301", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2557, "tweet_count": 13979, "listed_count": 1}}, {"id": "2584328262", "location": "Rosario ", "verified": false, "name": "IVAN SIEMIENCZUK", "username": "IVANSIEMIENCZUK", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 5004, "tweet_count": 49664, "listed_count": 2}}, {"id": "834427030154387456", "location": "Ciudad Jardin Palomar", "verified": false, "name": "Elsi Barbi\ud83d\ude3d\ud83d\udc9d", "username": "strinna_elsa", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4546, "tweet_count": 243532, "listed_count": 5}}, {"id": "180178332", "verified": false, "name": "Orlando Tambosi", "username": "orlandotambosi", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 789, "tweet_count": 85903, "listed_count": 31}}, {"id": "110806087", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Guga Churchill", "username": "guga_robalino", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1515, "tweet_count": 30015, "listed_count": 34}}, {"id": "566730911", "verified": false, "name": "Marili Marlivo", "username": "MarlivoMarili", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 5696, "tweet_count": 341287, "listed_count": 4}}, {"id": "234728180", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Preta, Ronda y Chiquitita", "username": "vivicoll", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 903, "tweet_count": 16435, "listed_count": 6}}, {"id": "1085514186719981569", "verified": false, "name": "Agonzacu", "username": "agonzacu", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1402, "tweet_count": 32330, "listed_count": 1}}, {"id": "812430904186589184", "verified": false, "name": "Cacharrito\ud83c\udf38", "username": "cacharrito6", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 623, "tweet_count": 51187, "listed_count": 1}}, {"id": "433924001", "location": "Asuncion", "verified": false, "name": "Francesco Fiorio\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "FFiorioPizurno", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 824, "tweet_count": 58761, "listed_count": 13}}, {"id": "1544598650", "location": "Quilmes, Buenos aires", "verified": false, "name": "Francisco \ud83e\udd9c\ud83e\udd9c", "username": "JuanArluna", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 144, "tweet_count": 7199, "listed_count": 0}}, {"id": "110283178", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Eduardo Gonzalez Bonorino", "username": "egbarg", "public_metrics": {"followers_count": 5301, "following_count": 5012, "tweet_count": 44898, "listed_count": 0}}, {"id": "905564593912778752", "verified": false, "name": "Pag\u00e9 Y\u00f3rti", "username": "yortontom", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 153, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}}, {"id": "4700139014", "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a, Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "Daniel F", "username": "dalelau_daniel", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 746, "tweet_count": 42561, "listed_count": 0}}, {"id": "1157961890", "location": "CRF, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Juh Vidal\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JuliJucrf", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 989, "tweet_count": 31386, "listed_count": 1}}, {"id": "55071987", "location": "rio de janeiro", "verified": true, "name": "joaoguilherme", "username": "joaoguilherm", "public_metrics": {"followers_count": 348472, "following_count": 3205, "tweet_count": 115927, "listed_count": 559}}, {"id": "973776080409636864", "verified": false, "name": "Avito@gustavoga47", "username": "Avitogustavoga1", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 15786, "listed_count": 2}}, {"id": "2715291744", "location": "Dina Huapi", "verified": false, "name": "Damian Sierra", "username": "dms062017", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 115, "tweet_count": 6851, "listed_count": 0}}, {"id": "1087918258605486083", "verified": false, "name": "Morticia Addams", "username": "Tish_Addams_", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 612, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}}, {"id": "912205214", "location": "CAMINO A VENEZUELA CON LOS K.", "verified": false, "name": "GOBIERNO K DE MIERDA", "username": "ANTIZURDOS1974", "public_metrics": {"followers_count": 5717, "following_count": 4953, "tweet_count": 176439, "listed_count": 15}}, {"id": "255150034", "location": "argentinan", "verified": false, "name": "NATTA DOMINGUEZ", "username": "NATTADOMINGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 41, "tweet_count": 77466, "listed_count": 1}}, {"id": "59316876", "verified": false, "name": "Aime Ram\u00edrez \u2661", "username": "AimeRaamirez", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 611, "tweet_count": 18923, "listed_count": 4}}, {"id": "4197489880", "verified": false, "name": "Elsaco", "username": "elesacol", "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913819, "listed_count": 30}}, {"id": "726155808195657729", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Noe Grecco", "username": "GreccoNoelia", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 270, "tweet_count": 9428, "listed_count": 1}}, {"id": "2946729723", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Rossana Gauna \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "RclaudiaG", "public_metrics": {"followers_count": 6022, "following_count": 4572, "tweet_count": 477876, "listed_count": 104}}, {"id": "2350063297", "verified": false, "name": "Ska\u00f0i", "username": "ClavulanicAcid", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 17282, "listed_count": 2}}, {"id": "1023341334994796544", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "Carlos38461544", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"id": "846052757836587008", "location": "CORDOBA CAPITAL", "verified": false, "name": "ricardocesar vazquez", "username": "ricardocanalla1", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 3684, "tweet_count": 30697, "listed_count": 1}}, {"id": "119938587", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Mariel", "username": "mariel2107", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 3680, "tweet_count": 10440, "listed_count": 1}}, {"id": "3402047302", "verified": false, "name": "norma", "username": "Norma_inc", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 376, "tweet_count": 36415, "listed_count": 2}}, {"id": "146062782", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "SOYRECUERVO (Carlos)", "username": "cuervo727", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 3652, "tweet_count": 205257, "listed_count": 21}}, {"id": "2147959290", "verified": false, "name": "maria filchel", "username": "mfilchel", "public_metrics": {"followers_count": 3706, "following_count": 3907, "tweet_count": 255727, "listed_count": 37}}, {"id": "111034136", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Pierina Estrada", "username": "mpierina", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1864, "tweet_count": 105781, "listed_count": 0}}, {"id": "2698432525", "verified": false, "name": "Yelena Lorcas", "username": "eljustonoteme", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2709, "tweet_count": 134951, "listed_count": 33}}, {"id": "4279255229", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Ana Maria", "username": "amaria6125", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 825, "tweet_count": 37141, "listed_count": 0}}, {"id": "827396450", "verified": false, "name": "Somos M\u00e1s \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Fuimosel46", "public_metrics": {"followers_count": 8722, "following_count": 4098, "tweet_count": 53845, "listed_count": 17}}, {"id": "3369550996", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Reinaldo Pardini", "username": "ReinaldoPardini", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 161, "tweet_count": 44389, "listed_count": 0}}, {"id": "1909212770", "verified": false, "name": "Heisenberg", "username": "GuyFawkes8323", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 758, "tweet_count": 37339, "listed_count": 0}}, {"id": "1144354061715693568", "verified": false, "name": "meloinvento044", "username": "meloinvento044", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 5001, "tweet_count": 242444, "listed_count": 3}}, {"id": "471300060", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco", "username": "josemariamarco1", "public_metrics": {"followers_count": 6845, "following_count": 2670, "tweet_count": 10143, "listed_count": 81}}, {"id": "272192598", "verified": false, "name": "Cris Coronel", "username": "crispycoroo", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 395, "tweet_count": 88477, "listed_count": 8}}, {"id": "2243638483", "location": "Ecuador", "verified": false, "name": "T\u00fa eres mi sustentador y proveedor, mi Padre \ud83e\udef6", "username": "nvl1987", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 2879, "tweet_count": 447453, "listed_count": 26}}, {"id": "308786604", "location": "Puerto Cabello, Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Ant\u00f3n \ud83c\udf4a", "username": "RafaelAnton_VE", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 3314, "tweet_count": 23647, "listed_count": 4}}, {"id": "931775323892527105", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Samuel infante", "username": "InfanteCarlosS", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3320, "tweet_count": 2697, "listed_count": 5}}, {"id": "86642288", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "jorariel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "jorariel", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1115, "tweet_count": 5328, "listed_count": 1}}, {"id": "1003158142195322881", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Eze Glocer", "username": "ezemercadito4", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 5003, "tweet_count": 205208, "listed_count": 1}}, {"id": "2203887181", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Isabel Zini", "username": "Akainikbel", "public_metrics": {"followers_count": 14159, "following_count": 12870, "tweet_count": 649818, "listed_count": 105}}, {"id": "2896521568", "verified": false, "name": "Dharma", "username": "dharmitaw", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 25, "tweet_count": 47195, "listed_count": 0}}, {"id": "1198207287397142530", "verified": false, "name": "deporacaNOFA", "username": "DeporacaN", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 815, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}}, {"id": "905659193817948161", "verified": false, "name": "Crisirlan", "username": "cristina_furri", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 722, "tweet_count": 28103, "listed_count": 0}}, {"id": "1355687288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Javier", "username": "JaviPcabj", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 698, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}}, {"id": "759610687672950784", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "NATSUMY", "username": "estelazahor", "public_metrics": {"followers_count": 7057, "following_count": 5369, "tweet_count": 37760, "listed_count": 0}}, {"id": "1286563447", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Hierbas del Plata", "username": "hierbasdelplat1", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 438, "tweet_count": 64263, "listed_count": 2}}, {"id": "911000881356787712", "verified": false, "name": "J.C.Andrade P.", "username": "AgroEficient", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 852, "tweet_count": 74374, "listed_count": 0}}, {"id": "118509623", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Contexto Tucum\u00e1n", "username": "contextotuc", "public_metrics": {"followers_count": 111861, "following_count": 13553, "tweet_count": 425097, "listed_count": 545}}, {"id": "2451948740", "verified": false, "name": "lurdes canteros", "username": "lurdescanteros1", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1340, "tweet_count": 46015, "listed_count": 4}}, {"id": "2553326990", "location": "Junin ", "verified": false, "name": "Perra callejera", "username": "gabriel45881704", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1459, "tweet_count": 55419, "listed_count": 0}}, {"id": "260394332", "verified": false, "name": "Octavio Sastre", "username": "Octaviosastre", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4952, "tweet_count": 54107, "listed_count": 0}}, {"id": "145370120", "location": "SAN FERNANDO,ARGENTINA", "verified": false, "name": "Horacio Genta", "username": "Horaciogenta", "public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 4714, "tweet_count": 138390, "listed_count": 16}}, {"id": "551082861", "verified": false, "name": "Hector Henry Otegui", "username": "HectorHenryOteg", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 654, "tweet_count": 28963, "listed_count": 0}}, {"id": "809690276", "verified": false, "name": "Graciela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udcaf%MM\ud83d\udc31#SOSRA\ud83d\udc99Soy del 42%", "username": "graciela_mm", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 3847, "tweet_count": 38464, "listed_count": 0}}, {"id": "1118667819477012480", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor #RiverElMasGrande", "username": "UltraAntiKKs", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2193, "tweet_count": 99267, "listed_count": 0}}, {"id": "790002895", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Alvaro Ortiz", "username": "alvarojortiz47", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 647, "tweet_count": 25443, "listed_count": 1}}, {"id": "37349305", "location": "argentina", "verified": false, "name": "pampita18", "username": "pampita18", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 739, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}}, {"id": "211845720", "location": "Israel", "verified": false, "name": "Daniel Kurganoff", "username": "DanielKurganoff", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 781, "tweet_count": 15656, "listed_count": 0}}, {"id": "930798935094022144", "location": "Tucum\u00e1n, Argentinien", "verified": false, "name": "LaTesistadeMicro", "username": "LuzAldonate", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 586, "tweet_count": 7710, "listed_count": 0}}, {"id": "2249028528", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Laura\ud83d\udd49\ufe0f\ud83c\udf37", "username": "lauravelez2013", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 6205, "tweet_count": 232500, "listed_count": 0}}, {"id": "2376808913", "verified": false, "name": "\u00aeTrident", "username": "trindadtobago", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 292, "tweet_count": 29317, "listed_count": 0}}, {"id": "1282225334", "verified": false, "name": "Jota Pe", "username": "jotapcavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 4159, "tweet_count": 11227, "listed_count": 0}}, {"id": "1102583812461084674", "verified": false, "name": "Kleber Nascimento \ud83e\udd18\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udea9", "username": "KleberNascim", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 755, "tweet_count": 7944, "listed_count": 1}}, {"id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Chico Pinto", "username": "ChicoPinto8", "public_metrics": {"followers_count": 24521, "following_count": 27105, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"id": "869162407", "location": "Cordoba", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Rosa", "username": "mariariquelme", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2317, "tweet_count": 230481, "listed_count": 0}}, {"id": "1192170320125464577", "location": "Bolivia Cochabamba", "verified": false, "name": "Amenchaca", "username": "Amenchaca6", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1042, "tweet_count": 30845, "listed_count": 2}}, {"id": "381206498", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Priscilla Quiroga S.", "username": "Prisi41Quiroga", "public_metrics": {"followers_count": 125022, "following_count": 2773, "tweet_count": 50949, "listed_count": 298}}, {"id": "1058417228394217478", "verified": false, "name": "c", "username": "cataclismas", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 86, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}}, {"id": "149193746", "location": "Zapopan, Jalisco", "verified": false, "name": "Harry Veen Euler", "username": "Kikecelta", "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 5000, "tweet_count": 150911, "listed_count": 1}}, {"id": "1723537194", "location": "Minas, Brasil y Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Roberto S\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "ArobertoSa", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 4493, "tweet_count": 228559, "listed_count": 18}}, {"id": "1132728520373878786", "location": "Lan\u00fas Este", "verified": false, "name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "florez_pili", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60083, "listed_count": 1}}, {"id": "1125980551", "verified": false, "name": "Christian", "username": "chistian_10", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1391, "tweet_count": 12976, "listed_count": 1}}, {"id": "1068504898407473155", "verified": false, "name": "Grace \ud83d\udc99\ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Gralifer26", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 3595, "tweet_count": 61423, "listed_count": 0}}, {"id": "819217023586725888", "verified": false, "name": "In\u00e9scindible", "username": "mirmaria17", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 4203, "tweet_count": 206206, "listed_count": 0}}, {"id": "56758518", "location": "Quilpu\u00e9 CHILE", "verified": false, "name": "Francisco Gonz\u00e1lez G", "username": "quilpue9", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2541, "tweet_count": 73480, "listed_count": 27}}, {"id": "149675346", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "EUGENIO GALVEZ N.", "username": "EGALVEZN", "public_metrics": {"followers_count": 13273, "following_count": 9396, "tweet_count": 65995, "listed_count": 34}}, {"id": "174501157", "location": "C\u00f3rdoba , Valle de Punilla Vil", "verified": false, "name": "Luis Delsemme", "username": "JLuisDelsemme", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2246, "tweet_count": 31099, "listed_count": 9}}, {"id": "22698805", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Daniel Redondo", "username": "Redondod", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1601, "tweet_count": 10867, "listed_count": 6}}, {"id": "38284709", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo #LaRebelionDeLosMansos", "username": "marfabsai", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 813, "tweet_count": 101605, "listed_count": 16}}, {"id": "3408115749", "verified": false, "name": "Dolores Canosa", "username": "DoloresCanosa", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 385, "tweet_count": 73277, "listed_count": 0}}, {"id": "1012722144596430848", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Julia \ud83d\udc31\ud83d\udc99", "username": "JuliaPintos18", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3138, "tweet_count": 213232, "listed_count": 0}}, {"id": "3017670573", "verified": false, "name": "Juan Ibarguen", "username": "jci20142015", "public_metrics": {"followers_count": 8044, "following_count": 8850, "tweet_count": 465147, "listed_count": 34}}, {"id": "759391624292106240", "verified": false, "name": "ivan Antonio Monje", "username": "IAMC1959", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 98, "tweet_count": 6031, "listed_count": 1}}, {"id": "135664219", "verified": false, "name": "totaharry", "username": "totaharry", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 86, "tweet_count": 13320, "listed_count": 0}}, {"id": "135581405", "location": "C.A.B.A., Argentina", "verified": false, "name": "Alexander G\u00fcvenel", "username": "AlexGuvenel", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 5002, "tweet_count": 49155, "listed_count": 18}}, {"id": "965608464667021312", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Deshonesto", "username": "lomadrabich", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2218, "tweet_count": 143108, "listed_count": 2}}, {"id": "2824324022", "location": "ARGENTINA ,Tigre pcia.de Bs.As", "verified": false, "name": "MONICA \ud83d\udc13\ud83d\udc31\ud83c\udf40\u2653\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MO_NICA22", "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 7783, "tweet_count": 132595, "listed_count": 20}}, {"id": "2235333911", "location": "En tus sue\u00f1os", "verified": false, "name": "mcr", "username": "mehacefrio", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 71, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}}, {"id": "821869276252532737", "verified": false, "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "username": "soofidashi", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"id": "42430653", "location": "Caracas Venezuela", "verified": false, "name": "Nelson G. Dom\u00ednguez Azar", "username": "NG1260", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4994, "tweet_count": 169580, "listed_count": 52}}, {"id": "1145180131385847808", "location": "\ud83c\udff0 Villa Luro - Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "GeRo \u062c\u064a\u0631\u0648", "username": "Atila22Neron", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 4136, "tweet_count": 41813, "listed_count": 0}}, {"id": "130966338", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Tarajaya", "username": "berthacanelon", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 3756, "tweet_count": 53892, "listed_count": 12}}, {"id": "138500212", "location": "bUENOS aIRES", "verified": false, "name": "Lucciano Di Calabria", "username": "Lucalust", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 333, "tweet_count": 87955, "listed_count": 19}}, {"id": "1177235204", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Rey Leonidas", "username": "FrancoPourcel", "public_metrics": {"followers_count": 5416, "following_count": 4805, "tweet_count": 183368, "listed_count": 13}}, {"id": "346207546", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Canales", "username": "RubnCanales", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 123, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}}, {"id": "832686254873468929", "verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "public_metrics": {"followers_count": 726793, "following_count": 378, "tweet_count": 384144, "listed_count": 960}}, {"id": "575735084", "location": "brasil salvador bahia", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "rogerio_sinesio", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}}, {"id": "79084722", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Stomy", "username": "ciliatmagalhaes", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4978, "tweet_count": 34524, "listed_count": 2}}, {"id": "132248682", "location": "La Opulenta ", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MariaLorenz0", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2958, "tweet_count": 49194, "listed_count": 6}}, {"id": "351160731", "location": "San Isidro", "verified": false, "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99", "username": "hermanas_malas", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115687, "listed_count": 1}}, {"id": "1288703299", "verified": false, "name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "username": "vanchi_tavera", "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6903, "tweet_count": 136563, "listed_count": 21}}, {"id": "2434841396", "location": "Mar del Plata, Bs As Argentina", "verified": false, "name": "Andrea", "username": "sucede12", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1878, "tweet_count": 206374, "listed_count": 5}}, {"id": "3235305197", "verified": false, "name": "noranoemisalgado", "username": "noranoemisalgad", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 713, "tweet_count": 12106, "listed_count": 0}}, {"id": "2777209585", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "ANA", "username": "AnaGRiverPlate", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2154, "tweet_count": 306824, "listed_count": 0}}, {"id": "535673508", "verified": false, "name": "Hugo Tigrera", "username": "HugoTigrera", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 341, "tweet_count": 17916, "listed_count": 0}}, {"id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"id": "3998691459", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "name": "Analia Vazquez", "username": "Analia_Vazquez7", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1768, "tweet_count": 39054, "listed_count": 0}}, {"id": "904400689308323840", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Marita \ud83e\udd70", "username": "MaritaDGregorio", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 582, "tweet_count": 72267, "listed_count": 3}}, {"id": "180793651", "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "username": "ObsComprometido", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382425, "listed_count": 72}}, {"id": "901496159688118276", "verified": false, "name": "Beatriz Samaron", "username": "BSamaron", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3555, "tweet_count": 40954, "listed_count": 0}}, {"id": "576132536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Palmeta", "username": "losca55", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 620, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}}, {"id": "54656514", "verified": false, "name": "Maria Teague \ud83d\udd90\ufe0f", "username": "Maria_Teague", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 737, "tweet_count": 75033, "listed_count": 0}}, {"id": "704713419", "location": "Santiago, RD", "verified": false, "name": "Johvanny Gonzalez", "username": "JohvannyGo", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 752, "tweet_count": 14151, "listed_count": 4}}, {"id": "936342314565406720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando Duarte", "username": "Fernand26224339", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 272, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}}, {"id": "4202370856", "verified": false, "name": "Mariana Xiccato", "username": "mariana_xiccato", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 557, "tweet_count": 314, "listed_count": 1}}, {"id": "971503824", "verified": false, "name": "T\u00ecoraidh an-drasd\u00e0 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddec\ud83c\uddf1\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\udf97", "username": "J0anMD", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 207, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}}, {"id": "256445459", "verified": false, "name": "Mabel Ramirez", "username": "mabelinr", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 227, "tweet_count": 39365, "listed_count": 0}}, {"id": "1134610425134403585", "verified": false, "name": "Kari18 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764", "username": "Kari1874579063", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 2799, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}}, {"id": "954528158136655872", "verified": false, "name": "Leonardo David", "username": "Leonard00276692", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1205, "tweet_count": 24715, "listed_count": 0}}, {"id": "146189338", "location": "PARAGUAY", "verified": false, "name": "Mirdel", "username": "Mirdel", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 209, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}}, {"id": "1161070677685932032", "verified": false, "name": "\u2728 \ud83d\udc51 Sasha Caba\u00f1ez\ud83d\udc51\u2728", "username": "cabanez_sasha", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 935, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}}, {"id": "190259408", "verified": false, "name": "Emma Bovary", "username": "laopinionajena", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2317, "tweet_count": 75826, "listed_count": 5}}, {"id": "764474097522933764", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "L\u00f3PEZ-Rock", "username": "SebastlopRock", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 385, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}}, {"id": "2195767568", "verified": false, "name": "maiky alcaras", "username": "maikyalcaras95", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2932, "tweet_count": 100832, "listed_count": 2}}, {"id": "1074178710838874112", "verified": false, "name": "Anaopereta26", "username": "Anaopereta261", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 60, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"id": "119498890", "location": "Mendoza", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ruiz", "username": "keloruiz02", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 321, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}}, {"id": "200630164", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "alime \ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83d\udc60", "username": "alime06", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4372, "tweet_count": 34158, "listed_count": 4}}, {"id": "2598159067", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Vivi_Pumita_del_Sur", "username": "ViviBosterita", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2068, "tweet_count": 12842, "listed_count": 0}}, {"id": "354578905", "verified": false, "name": "Ale", "username": "A_libertad_es", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 4413, "tweet_count": 102472, "listed_count": 5}}, {"id": "4377074175", "location": "capital federal Argentina", "verified": false, "name": "Sivisiempre", "username": "sivisiempre", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 263, "tweet_count": 17663, "listed_count": 0}}, {"id": "274290649", "verified": false, "name": "bianca suad", "username": "biancasuad", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2652, "tweet_count": 72290, "listed_count": 0}}, {"id": "1205984523122610181", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Silreid", "username": "Silreid", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1906, "tweet_count": 13452, "listed_count": 0}}, {"id": "744664847078592512", "verified": false, "name": "Maria Cristina", "username": "Gervy61", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 2973, "tweet_count": 115146, "listed_count": 6}}, {"id": "509280811", "location": "Paternal..... CABA", "verified": false, "name": "claudia de guzman", "username": "Deguzmanca", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2943, "tweet_count": 91655, "listed_count": 3}}, {"id": "718834263177764864", "location": "Lamento haber nacido en Peronia", "verified": false, "name": "Eldo Gor", "username": "eldogorila", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2229, "tweet_count": 14670, "listed_count": 2}}, {"id": "863452832950824960", "verified": false, "name": "Pepi11", "username": "Pepi1114", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 83, "tweet_count": 3822, "listed_count": 0}}, {"id": "199894469", "verified": false, "name": "mario garcia", "username": "mario_garci", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 2280, "tweet_count": 101164, "listed_count": 0}}, {"id": "871869180542320641", "location": "Tres Cuentas Bloqueadas  ", "verified": false, "name": "Pablo Eduardo", "username": "elpabloeduardo", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1769, "tweet_count": 156563, "listed_count": 0}}, {"id": "1067605476907593728", "verified": false, "name": "Cecilia 0001@mauriciomacri", "username": "0001Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 5818, "following_count": 6125, "tweet_count": 148784, "listed_count": 1}}, {"id": "608716113", "verified": false, "name": "rdo.Martinez Plummer", "username": "PlummerRdo", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 3130, "tweet_count": 180501, "listed_count": 18}}, {"id": "70517683", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Mirko Macari", "username": "mirkomacari", "public_metrics": {"followers_count": 134478, "following_count": 630, "tweet_count": 8095, "listed_count": 380}}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}}, {"id": "2775673675", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Convoca", "username": "ConvocaPe", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43067, "listed_count": 379}}, {"id": "933341954779344896", "location": "Peronia del Sur ", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n", "username": "GermanSchreyer", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1251, "tweet_count": 56341, "listed_count": 1}}, {"id": "347896232", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis VelezG", "username": "velez3e", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}}, {"id": "2276012128", "location": "\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u210e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc64", "verified": false, "name": "gabi", "username": "heronpetals", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 4295, "tweet_count": 110844, "listed_count": 70}}, {"id": "215713760", "location": "Rufino SF Argentina", "verified": false, "name": "Eduardo da Silveira", "username": "edwitoda", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 5011, "tweet_count": 74955, "listed_count": 6}}, {"id": "500908687", "location": "MARTES ", "verified": false, "name": "Maria.Fernandez", "username": "MariadeSantaFem", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 3488, "tweet_count": 115689, "listed_count": 2}}, {"id": "118821011", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "name": "Hector Ponce", "username": "poetaenamorado9", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 2389, "tweet_count": 6227, "listed_count": 4}}, {"id": "899401633494425600", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pablo Giuntini", "username": "GiuntiniPablo", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 5006, "tweet_count": 6021, "listed_count": 3}}, {"id": "1125478031999610881", "location": "La Plata", "verified": false, "name": "oscar", "username": "Pablooscarpoe", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1281, "tweet_count": 134428, "listed_count": 1}}, {"id": "613928243", "verified": false, "name": "Daniel leal", "username": "danazul2000", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"id": "420666414", "location": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "verified": false, "name": "Flor", "username": "_florpereyra5", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 511, "tweet_count": 9066, "listed_count": 2}}, {"id": "219709550", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "verified": false, "name": "AURISTELA WILSON", "username": "auristela0355", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2412, "tweet_count": 65603, "listed_count": 9}}, {"id": "2989938288", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "MalelaPaz #SOSUcrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6", "username": "MalelaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 8290, "following_count": 6652, "tweet_count": 292956, "listed_count": 2}}, {"id": "234945134", "location": "A PATAGONIA ARGENTINA", "verified": false, "name": "Van379", "username": "bailanegrita", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1141, "tweet_count": 52501, "listed_count": 3}}, {"id": "1048560096630988801", "location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Kiarita gorila \ud83d\ude02", "username": "Kiarita60743629", "public_metrics": {"followers_count": 4749, "following_count": 5109, "tweet_count": 111242, "listed_count": 0}}, {"id": "2483987941", "location": "Volvio Mauricio=volv mi nombre", "verified": false, "name": "NoraAl \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 JxM\ud83d\udc08\ud83d\udd90", "username": "NoraPAlar", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1914, "tweet_count": 35721, "listed_count": 0}}, {"id": "1181326932157317120", "verified": false, "name": "Marichu", "username": "Marichucarlota", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 575, "tweet_count": 16087, "listed_count": 0}}, {"id": "757675987278688256", "verified": false, "name": "humano_demasiado2", "username": "humano_demasia3", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}}, {"id": "400469716", "verified": false, "name": "Ray milland Cuenca", "username": "aboti13", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 591, "tweet_count": 17423, "listed_count": 0}}, {"id": "958107826680934406", "location": "MADE IN JUNIN", "verified": false, "name": "Mat\u00edas Fern\u00e1ndez", "username": "Elciyei1", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 207, "tweet_count": 20377, "listed_count": 0}}, {"id": "40169414", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Eraldo Junior", "username": "junioreraldo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2745, "tweet_count": 82030, "listed_count": 13}}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20235, "listed_count": 552}}, {"id": "186682141", "location": "Sabadell, Spain", "verified": false, "name": "Gustavo MaTador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "GusTalleres14", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 967, "tweet_count": 41879, "listed_count": 8}}, {"id": "1162000617856000000", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Fanny 41%#YoNoLosVote\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "username": "HofsteterG", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 988, "tweet_count": 138253, "listed_count": 2}}, {"id": "731864231818199040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Nelly", "username": "Weaver_BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}}, {"id": "905805340297617412", "verified": false, "name": "\ud83d\udcbb\u2652", "username": "programar23", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 3452, "tweet_count": 31150, "listed_count": 1}}, {"id": "1419480182", "location": "Na pqp", "verified": false, "name": "\u24c2\ufe0f8\ufe0f\u20e3\ud83e\ude82", "username": "Mnsant99", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 456, "tweet_count": 39858, "listed_count": 0}}, {"id": "742178882594430976", "location": "021", "verified": false, "name": "Lucas Lopes", "username": "Mengoepaixaoo", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 2354, "tweet_count": 12108, "listed_count": 0}}, {"id": "1154469217095360513", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Edgargm", "username": "Edgargm48731905", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}}, {"id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Pesadita", "username": "la_pesadita", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}}, {"id": "440454464", "location": " Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "\u25cb", "username": "unmonito_", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 136, "tweet_count": 55388, "listed_count": 4}}, {"id": "456875835", "verified": false, "name": "gilda", "username": "gbfenix", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1078, "tweet_count": 113850, "listed_count": 3}}, {"id": "152090407", "verified": false, "name": "Emilia", "username": "emiliailq", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}}, {"id": "572102289", "location": "Parque Avellaneda, CABA", "verified": false, "name": "River y Metal", "username": "ArmandVulturi", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 4752, "tweet_count": 159588, "listed_count": 16}}, {"id": "331563534", "verified": false, "name": "Alfredo N Perez/MDQ", "username": "flacoalf", "public_metrics": {"followers_count": 8506, "following_count": 8462, "tweet_count": 63515, "listed_count": 14}}, {"id": "996779583918796801", "location": "Cordobesa", "verified": false, "name": "Mabela", "username": "Mabela27537414", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1057, "tweet_count": 107602, "listed_count": 0}}, {"id": "259843353", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "GAYONC\u00c9 \ud83d\uddfd", "username": "liber_troll_O", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1013, "tweet_count": 82111, "listed_count": 1}}, {"id": "1158303838669025280", "verified": false, "name": "Nietoespejel1973", "username": "Nietoespejel191", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}}, {"id": "969556370122067968", "verified": false, "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}}, {"id": "289462835", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "name": "\u270c\ufe0fNo fue un sue\u00f1o\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "SuyaiDifusiones", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2127, "tweet_count": 80437, "listed_count": 0}}, {"id": "1159579544803823617", "verified": false, "name": "AgarrateCatilina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "AgarrateCatilin", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 231, "tweet_count": 26043, "listed_count": 2}}, {"id": "1727284027", "location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "name": "\u03a8 Ju\u00c4n\u2022K El Roj\u00d8 \u03a8 \ud83d\udc7915\ud83c\udf1f", "username": "ArianoRojo90", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 3008, "tweet_count": 485336, "listed_count": 49}}, {"id": "50857319", "location": "Palmir\u00f3polis", "verified": false, "name": "Don Oscar \uea00", "username": "osedcas", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1065, "tweet_count": 117048, "listed_count": 23}}, {"id": "227553955", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "name": "PEDRO HENRIQUE SALES", "username": "pedroricksales", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 697, "tweet_count": 35807, "listed_count": 1}}, {"id": "146977599", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "Rivotrll", "username": "Fumanjini", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1498, "tweet_count": 86816, "listed_count": 2}}, {"id": "1165451914693304320", "location": " Boca Juniors \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "verified": false, "name": "Cienlunas", "username": "cienlunas2", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 4214, "tweet_count": 141375, "listed_count": 4}}, {"id": "120609422", "location": "Valencia; Venezuela.", "verified": false, "name": "Joaquin Brice\u00f1o", "username": "joaquinbriceno", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 228, "tweet_count": 99778, "listed_count": 1}}, {"id": "1868387402", "location": "Niu Iork", "verified": false, "name": "Mr. da Silva", "username": "DadidaSilva1", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1806, "tweet_count": 98685, "listed_count": 1}}, {"id": "8973802", "verified": true, "name": "Infobae Pol\u00edtica", "username": "infobaepolitica", "public_metrics": {"followers_count": 39484, "following_count": 0, "tweet_count": 75691, "listed_count": 389}}, {"id": "2392497983", "verified": false, "name": "Silvia Di Lena Corte", "username": "SilviaDiLenaCor", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 573, "tweet_count": 19766, "listed_count": 1}}, {"id": "1163093404395495426", "verified": false, "name": "Jan Rose", "username": "JanRosePzv", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 457, "tweet_count": 14412, "listed_count": 2}}, {"id": "1131155943591501825", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Una mujer alienada \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "mujer_alienada", "public_metrics": {"followers_count": 6812, "following_count": 311, "tweet_count": 22229, "listed_count": 17}}, {"id": "126759776", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Sosa", "username": "Ingsebassosa", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 210, "tweet_count": 9952, "listed_count": 3}}, {"id": "1080586111938891778", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Uruguaya A Muerte", "username": "MuerteUruguaya", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 462, "tweet_count": 34890, "listed_count": 0}}, {"id": "219513549", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Javier Fernandez", "username": "vourdelak", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 675, "tweet_count": 102173, "listed_count": 3}}, {"id": "181315574", "verified": false, "name": "Diabo", "username": "_CCartman", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 237, "tweet_count": 139910, "listed_count": 0}}, {"id": "1688138041", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "\u2728E R I K A\u2728", "username": "ErikaxPer", "public_metrics": {"followers_count": 24101, "following_count": 22209, "tweet_count": 46533, "listed_count": 85}}, {"id": "846517759", "verified": false, "name": "Soy del 41%", "username": "malakaras", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381532, "listed_count": 46}}, {"id": "546854590", "location": "Pompeya", "verified": false, "name": "ANALIA GOFFI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AnaliaGoffi", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 741, "tweet_count": 1104908, "listed_count": 82}}, {"id": "4691884525", "verified": false, "name": "TheWolfOfVillaBallester", "username": "WolfOfBallester", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 2564, "tweet_count": 5118, "listed_count": 3}}, {"id": "201310463", "verified": false, "name": "Attila", "username": "Chacareroveloz", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2265, "tweet_count": 13564, "listed_count": 1}}, {"id": "180146350", "location": "Rosario, Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Monsieur Carpio\ud83d\udc9c", "username": "cristiancarpiok", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 306, "tweet_count": 17519, "listed_count": 0}}, {"id": "268870301", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lola\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "luli307", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 790, "tweet_count": 15244, "listed_count": 5}}, {"id": "2724240168", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Desde Argentina Central.", "username": "martinchoMG", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 179, "tweet_count": 21320, "listed_count": 0}}, {"id": "3099519387", "location": "Argenzuela, y 2022ChauPeronia!", "verified": false, "name": "@edgyportenio", "username": "edgyportenio", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 4989, "tweet_count": 160089, "listed_count": 10}}, {"id": "1180815153501233152", "verified": false, "name": "DomChalichio", "username": "chalichio", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 107, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}}, {"id": "126294991", "verified": false, "name": "Rufo Pan de Higo", "username": "Rufo_ND", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 834, "tweet_count": 266496, "listed_count": 6}}, {"id": "4017281440", "verified": false, "name": "Liliana", "username": "lilianaester19", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1873, "tweet_count": 32147, "listed_count": 0}}, {"id": "43935704", "verified": false, "name": "flavita74", "username": "flavita74", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1328, "tweet_count": 27521, "listed_count": 0}}, {"id": "991426169772937216", "verified": false, "name": "Mina Murray\ud83e\udd87\u2728", "username": "minamurraystar", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2598, "tweet_count": 8251, "listed_count": 1}}, {"id": "823772502753157121", "location": "norte Pcia Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Paz (LT)", "username": "Argentinaadelan", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 591, "tweet_count": 123524, "listed_count": 7}}, {"id": "4843900949", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 No Aflojes Mauricio, Volv\u00e9... !!! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "laurafiorante", "public_metrics": {"followers_count": 9093, "following_count": 6507, "tweet_count": 104867, "listed_count": 6}}, {"id": "144552227", "location": "Chetoslovaquia", "verified": false, "name": "Pa\u00eds Subrogante de Venezuela", "username": "Flor_de_Gorila", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2502, "tweet_count": 93382, "listed_count": 0}}, {"id": "754681192973266944", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Hector Bracamonte", "username": "HectorBracamo10", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 492, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}}, {"id": "145229502", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "Lorena Igoillo", "username": "lorenaigoillo", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1090, "tweet_count": 23032, "listed_count": 3}}, {"id": "139815086", "location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "CristinaPRESA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7QueSePudraDeUnaVez!", "username": "Nena_Capital", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1402, "tweet_count": 12599, "listed_count": 1}}, {"id": "347269243", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Romivaldei", "username": "Romivaldei", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 703, "tweet_count": 211529, "listed_count": 0}}, {"id": "1077178668571598848", "verified": false, "name": "@Roymajutsu", "username": "Roymajutsu1", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 208, "tweet_count": 10600, "listed_count": 0}}, {"id": "2426060864", "location": "CABA", "verified": false, "name": "Black", "username": "NeneQuinte", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3384, "tweet_count": 154109, "listed_count": 2}}, {"id": "1169311920652017664", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "name": "Mary\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "username": "MaryMartinCosta", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2311, "tweet_count": 13481, "listed_count": 1}}, {"id": "991369128081534976", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "mauriciotio389@gmail.com", "username": "ma212424", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 4828, "tweet_count": 219115, "listed_count": 11}}, {"id": "174094173", "location": "DISCUTIBLE ", "verified": false, "name": "100% PORTE\u00d1O", "username": "CH_DANIEL1984", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 934, "tweet_count": 69410, "listed_count": 0}}, {"id": "734740206805475329", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "@Danny crf\u26ab\ud83d\udd34", "username": "DaniellyPolyca1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 16345, "listed_count": 1}}, {"id": "3241296297", "location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "verified": false, "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "username": "centraldanacao", "public_metrics": {"followers_count": 434846, "following_count": 1185, "tweet_count": 176881, "listed_count": 446}}, {"id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "name": "Jamas K", "username": "alecal051", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 3293, "tweet_count": 474255, "listed_count": 4}}, {"id": "3303892654", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "riesgo cero", "username": "sayago_paula", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 661, "tweet_count": 72132, "listed_count": 0}}, {"id": "792457828032217089", "verified": false, "name": "Argentina Reka", "username": "ArgentinaReka", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1869, "tweet_count": 138490, "listed_count": 0}}, {"id": "495047473", "location": "Villa Gesell, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Federico S. Heuck", "username": "HeuckFederico", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 295, "tweet_count": 68896, "listed_count": 3}}, {"id": "1027016078680055808", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "Migueuchis", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 208, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"id": "1017433383809503232", "location": "w/ my ohana Shua and Julieta.", "verified": false, "name": "Eva + Nini. \u2661", "username": "artevx", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 441, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}}, {"id": "106152581", "location": "Comodoro Rivadavia", "verified": false, "name": "Mario Ciottolo", "username": "xmxc98", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 723, "tweet_count": 39413, "listed_count": 0}}, {"id": "109196287", "verified": false, "name": "garuafinito\u00ae \ud83e\udd81\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "garuafinito", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 665, "tweet_count": 17893, "listed_count": 4}}, {"id": "269311027", "verified": false, "name": "juan jose rojas", "username": "juanjoserojas01", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 911, "tweet_count": 19408, "listed_count": 2}}, {"id": "727191758405263360", "verified": false, "name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "username": "hemerocaliz", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 234, "tweet_count": 96030, "listed_count": 4}}, {"id": "767497668436328448", "location": "la concha de tu hermana", "verified": false, "name": "AllHopeIsGone\u30e9\u30a6\u30bf\u30ed", "username": "IgivenUp43", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 330, "tweet_count": 9757, "listed_count": 6}}, {"id": "1170810382048530432", "verified": false, "name": "AdolfoBM", "username": "AdolfoBM3", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 446, "tweet_count": 15486, "listed_count": 0}}, {"id": "1044789723011719168", "verified": false, "name": "Graciela", "username": "Graciel81951605", "public_metrics": {"followers_count": 3640, "following_count": 3805, "tweet_count": 34471, "listed_count": 0}}, {"id": "821469462520066049", "verified": false, "name": "RAMIRO", "username": "RAMIRO665", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 193, "tweet_count": 23314, "listed_count": 0}}, {"id": "29009618", "verified": false, "name": "Julio C\u00e1rdenas", "username": "juliocardenascr", "public_metrics": {"followers_count": 4651, "following_count": 3832, "tweet_count": 364425, "listed_count": 0}}, {"id": "1849064682", "verified": false, "name": "Videospremium ES", "username": "videospremiumes", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}}, {"id": "909301098355286016", "verified": false, "name": "PREPU", "username": "TOTO56457766", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1384, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}}, {"id": "743243733177667584", "location": " ", "verified": false, "name": "Brujac\u00edtrica", "username": "brujacitrica", "public_metrics": {"followers_count": 9337, "following_count": 966, "tweet_count": 170597, "listed_count": 8}}, {"id": "954768242689617925", "location": "Basauri", "verified": false, "name": "Gontzal", "username": "GontzalGoyogana", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1190, "tweet_count": 11219, "listed_count": 5}}, {"id": "3395203516", "verified": true, "name": "Jose Manuel Monje", "username": "monjeondavasca", "public_metrics": {"followers_count": 13113, "following_count": 509, "tweet_count": 28716, "listed_count": 107}}, {"id": "153953070", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Clau", "username": "claudia_corpus", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 454, "tweet_count": 12912, "listed_count": 0}}, {"id": "900042255972667392", "verified": false, "name": "Patricia Adaro", "username": "adaro_patricia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 63, "tweet_count": 4872, "listed_count": 0}}, {"id": "2221819108", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "TONY", "username": "Tony_BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1373, "tweet_count": 52203, "listed_count": 6}}, {"id": "1187493076849303552", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Gelvezarmando", "username": "Gelvezarmando1", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 246, "tweet_count": 14744, "listed_count": 1}}, {"id": "1689583584", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Yayi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "moralesyayi", "public_metrics": {"followers_count": 14127, "following_count": 567, "tweet_count": 11289, "listed_count": 27}}, {"id": "151546163", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "lilistress #NSB", "username": "lilistress", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4998, "tweet_count": 96729, "listed_count": 1}}, {"id": "1070097217762021376", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Gianluca Schinca", "username": "SchincaGianluca", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 604, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}}, {"id": "706048548", "verified": false, "name": "william lejetd", "username": "william080963", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 285, "tweet_count": 44443, "listed_count": 3}}, {"id": "391822702", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Carlos Ferrufino \u264a", "username": "ferrufino1975", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 2713, "tweet_count": 47251, "listed_count": 0}}, {"id": "1145710640645976065", "verified": false, "name": "Angel", "username": "123ForaBozoJa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 106, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"id": "866708269800333312", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "JBInvestiments", "username": "JBInvestiments", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 3998, "tweet_count": 43415, "listed_count": 1}}, {"id": "2581330777", "location": "Martinez", "verified": false, "name": "Li Nov", "username": "LiNov27", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}}, {"id": "1208466221676605441", "verified": false, "name": "Anihmar\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83e\uddc9", "username": "anihmar", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1481, "tweet_count": 251130, "listed_count": 0}}, {"id": "3368518103", "verified": false, "name": "Gl\u00e4dje", "username": "instituciones2", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 783, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}}, {"id": "128951070", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Tamara\ud83d\udc99\ud83d\ude3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "tatita2772", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2145, "tweet_count": 46925, "listed_count": 2}}, {"id": "201480623", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ayesmir", "username": "vaturcada", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1480, "tweet_count": 85218, "listed_count": 0}}, {"id": "65491647", "location": "3845swmorristown NJ ", "verified": false, "name": "MORY LIGHT", "username": "moregui06", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1910, "tweet_count": 30178, "listed_count": 7}}, {"id": "3409415212", "verified": false, "name": "Cira cordoba\ud83d\ude3a", "username": "cira_cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1201, "tweet_count": 217991, "listed_count": 20}}, {"id": "3092133628", "verified": false, "name": "Evamaria crespo", "username": "evacrespo34", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 548, "tweet_count": 14084, "listed_count": 0}}, {"id": "2773368907", "location": "Lobos, Argentina", "verified": false, "name": "Francisco Dates\ud83c\udf31", "username": "DatesFrancisco", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1281, "tweet_count": 17937, "listed_count": 6}}, {"id": "866108160171532289", "location": "Dreamland", "verified": false, "name": "R\u00f8ma", "username": "AndyRdzMldo", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 192, "tweet_count": 24654, "listed_count": 0}}, {"id": "2990816620", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alex Norris", "username": "alexnorris01", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 603, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}}, {"id": "273255478", "verified": false, "name": "Nestor David Vilchez", "username": "NDVilchez", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5038, "tweet_count": 47353, "listed_count": 12}}, {"id": "2567946161", "verified": false, "name": "ssessabbe", "username": "fernand15498325", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 212, "tweet_count": 44928, "listed_count": 1}}, {"id": "181384913", "location": "Monterrey, N.L.", "verified": false, "name": "JCh", "username": "rjch91", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 415, "tweet_count": 26976, "listed_count": 6}}, {"id": "942791087978172416", "verified": false, "name": "soy elena", "username": "soyelena2", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 4574, "tweet_count": 75369, "listed_count": 3}}, {"id": "917495671929884672", "location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "name": "Silvia Nicolais", "username": "SilviaNicolais1", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 294, "tweet_count": 11742, "listed_count": 0}}, {"id": "1037815329760661504", "location": "Uruguai", "verified": false, "name": "Libertarios Uruguay", "username": "LibertariosUru1", "public_metrics": {"followers_count": 9744, "following_count": 7443, "tweet_count": 59825, "listed_count": 38}}, {"id": "4182350063", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Nikko", "username": "nikko1947", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 5002, "tweet_count": 391175, "listed_count": 192}}, {"id": "374867059", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "verified": false, "name": "Patricia Mabel Tapia.\u2665\ufe0fMM2023", "username": "patriciamabelta", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1263, "tweet_count": 62801, "listed_count": 2}}, {"id": "1036376903714840576", "verified": false, "name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "username": "Gstrsc52", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2123, "tweet_count": 255294, "listed_count": 3}}, {"id": "17234647", "location": "C\u00e1ceres - MT - Brasil", "verified": false, "name": "Orlando Machado", "username": "OrlandoMachado", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 540, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}}, {"id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "username": "Shoujofan", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}}, {"id": "40474405", "verified": false, "name": "Marcela \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marcela_cba_", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1751, "tweet_count": 180075, "listed_count": 13}}, {"id": "1119001654316154881", "location": "El Paysa, Uruguay", "verified": false, "name": "nachoman", "username": "nachoma65955247", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3061, "tweet_count": 71284, "listed_count": 7}}, {"id": "373109641", "verified": false, "name": "Azucena V", "username": "Azucenav56", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 240, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}}, {"id": "154293079", "verified": false, "name": "LuisE. #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2fr\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "username": "lfegmx", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 5001, "tweet_count": 63221, "listed_count": 2}}, {"id": "802922174", "verified": false, "name": "Pocas Pulgas", "username": "pulgas_pocas", "public_metrics": {"followers_count": 5032, "following_count": 3938, "tweet_count": 226653, "listed_count": 15}}, {"id": "79552716", "location": "G\u00fciria estado Sucre Venezuela.", "verified": false, "name": "Germ\u00e1n Figuera", "username": "germanfiguera", "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 4954, "tweet_count": 40359, "listed_count": 10}}, {"id": "104576316", "location": "Caracas", "verified": false, "name": "YOLYELBIS DOMINGUEZ", "username": "YOLIELBIS", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 780, "tweet_count": 8642, "listed_count": 0}}, {"id": "1162759308754468865", "verified": false, "name": "Lisa", "username": "mas_republica", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 3216, "tweet_count": 42593, "listed_count": 0}}, {"id": "50628341", "location": "Caseros, Bs As.", "verified": false, "name": "Leo Mierez", "username": "lmierez", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2869, "tweet_count": 11816, "listed_count": 0}}, {"id": "1192190150270472192", "verified": false, "name": "Ramiro", "username": "Ramiro18640922", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 378, "tweet_count": 929, "listed_count": 1}}, {"id": "872150278757339138", "location": "COLONIA CAROYA CORDOBA", "verified": false, "name": "Maria Vigilante", "username": "constenlamaria7", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2515, "tweet_count": 246623, "listed_count": 1}}, {"id": "1905525678", "verified": false, "name": "caibel", "username": "caibel116", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1718, "tweet_count": 38967, "listed_count": 1}}, {"id": "739842166537760768", "verified": false, "name": "Liberales", "username": "_liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"id": "761327418502176768", "verified": false, "name": "Nolosenolopongo", "username": "nolosenolopongo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 123, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}}, {"id": "290166377", "location": "Rep\u00fablica Popular de Peronia", "verified": false, "name": "Aldo \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "aldoolmedo", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 4666, "tweet_count": 18422, "listed_count": 2}}, {"id": "924990359129788417", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "El Desobediente", "username": "juan_heshusius", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4665, "tweet_count": 189823, "listed_count": 0}}, {"id": "528627659", "verified": false, "name": "Alex", "username": "Alex_777a", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 177, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}}, {"id": "2407572261", "location": "CABA", "verified": false, "name": "SOY ALICIA \u2652\ud83d\udc31\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\u270b", "username": "ChaparrLopez", "public_metrics": {"followers_count": 10341, "following_count": 10473, "tweet_count": 128649, "listed_count": 3}}, {"id": "2288939745", "location": "PROV  BUENOS AIRES", "verified": false, "name": "Maggie Bu", "username": "MaggieBu1", "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927132, "listed_count": 49}}, {"id": "1201576867553333248", "verified": false, "name": "AugustaFor Ever", "username": "EverAugustafor", "public_metrics": {"followers_count": 8648, "following_count": 8567, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}}, {"id": "869966324", "location": "En algun punto del Universo", "verified": false, "name": "Riama Chavellier", "username": "rupertriobueno", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3018, "tweet_count": 217829, "listed_count": 25}}, {"id": "353854993", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Krisargentia", "username": "Krisargentia", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473843, "listed_count": 20}}, {"id": "3826802302", "verified": false, "name": "satch1961", "username": "emipenalozaejk", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 28, "tweet_count": 372694, "listed_count": 89}}, {"id": "3441304876", "verified": false, "name": "Ppcamioneta", "username": "Ppcamioneta1", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 583, "tweet_count": 13067, "listed_count": 0}}, {"id": "2733677615", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "name": "Al-Alfa-Jor.\ud83d\ude0e\ud83e\uddc9\ud83c\udf7a\ud83c\udf77\ud83e\udd43", "username": "al_dorschen", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3239, "tweet_count": 122579, "listed_count": 10}}, {"id": "175572966", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Cristina A. \ud83c\udf31", "username": "crissuperann", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3690, "tweet_count": 143375, "listed_count": 12}}, {"id": "451907977", "location": "argentina", "verified": false, "name": "Olga", "username": "nomascorruptoss", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 15423, "listed_count": 0}}, {"id": "2211013079", "location": "Standalone", "verified": false, "name": "N\ud83d\udeab pasar\u00e1n", "username": "pb_vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4142, "tweet_count": 76933, "listed_count": 0}}, {"id": "1205685357657899008", "location": "el espacio", "verified": false, "name": "Estela La Tana", "username": "TaniFall1", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1340, "tweet_count": 30950, "listed_count": 0}}, {"id": "1190676152", "verified": false, "name": "Andrea Karina", "username": "Andrea_KMarquez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 68, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}}, {"id": "178367602", "verified": false, "name": "hebservedit", "username": "Hebservedit", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1028, "tweet_count": 60587, "listed_count": 0}}, {"id": "1113960634524295169", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos CPX 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "GaguinhoZ", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1943, "tweet_count": 17066, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"text": "Para Vargas Llosa, el triunfo de Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina https://t.co/CPBeMwyuhL consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". CONTUNDENTE.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:33:53.000Z", "author_id": "2288109620", "edit_history_tweet_ids": ["1208772654896992256"], "id": "1208772654896992256", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CPBeMwyuhL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "(...)\u00a0Vi o presidente\u00a0dar \u201cnota dez\u201d\u00a0em todos os quesitos ao regime que\u00a0torturou 20 mil pessoas\u00a0e matou ou \u201cdesapareceu\u201d com pelo menos 434, de acordo com os n\u00fameros oficiais.\n2019, o ano em que meus piores pesadelos se concretizaram (e foi s\u00f3 o primeiro) https://t.co/oypYUTWH93", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T20:13:57.000Z", "author_id": "225251792", "edit_history_tweet_ids": ["1207031198603718657"], "id": "1207031198603718657", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/oypYUTWH93", "expanded_url": "https://www.socialistamorena.com.br/2019-o-ano-em-que-meus-piores-pesadelos-se-concretizaram-e-foi-so-o-primeiro/", "display_url": "socialistamorena.com.br/2019-o-ano-em-\u2026"}]}}, {"text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "author_id": "1472910872", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "id": "1208837768312508416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "id": "1208835886647062534", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}}, {"text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "author_id": "1281596280", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}}, {"text": "Vargas Llosa tild\u00f3 de \u201ctragedia\u201d la vuelta del peronismo y habl\u00f3 de una \u201cvocaci\u00f3n suicida\u201d https://t.co/nQMP8GN15W", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:42:54.000Z", "author_id": "87751887", "edit_history_tweet_ids": ["1208835323062558731"], "id": "1208835323062558731", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nQMP8GN15W", "expanded_url": "http://m.uy/uc739257", "display_url": "m.uy/uc739257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 1}}, {"text": "Siento que hay algunos que ante el temor de que la loka le gane la guerra al Fantoche, lo est\u00e1n apoyando.\nSepan que igual es un zombie. Lo mandaron a hacer un ajuste suicida. Y la mecha est\u00e1 demasiado corta.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:45.000Z", "author_id": "234925755", "edit_history_tweet_ids": ["1208839057356337157"], "id": "1208839057356337157", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3861, "type": "Place", "normalized_text": "Fantoche"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}}, {"text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "author_id": "721867242242228224", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "id": "1208800151168520192", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "id": "1208802099137527810", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}}, {"text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "author_id": "67191674", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "id": "1208549566406115329", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}}, {"text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "author_id": "2686869089", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "id": "1208814316360798209", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}}, {"text": "vou imitar o noah caguei \nthread nos meus amigos e colegas;", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:58:00.000Z", "author_id": "1207868083634868224", "edit_history_tweet_ids": ["1208839122447671301"], "id": "1208839122447671301", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "noah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Macri. Hay una vocaci\u00f3n suicida en los argentinos: Esa vocaci\u00f3n suicida es algo extraordinario, saben que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/jI2Vnvc7E6", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:57:14.000Z", "author_id": "88469551", "edit_history_tweet_ids": ["1208838930315071488"], "id": "1208838930315071488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/jI2Vnvc7E6", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"text": "\ud83d\uded1 A Vargas Llosa le parece impresionante la \"vocaci\u00f3n suicida de los argentinos\" con respecto del triunfo de Fern\u00e1ndez \nhttps://t.co/WZ19tmZ2WN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:35:21.000Z", "author_id": "328260861", "edit_history_tweet_ids": ["1208833422635999233"], "id": "1208833422635999233", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/WZ19tmZ2WN", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida de los argentinos regresar al peronismo:\nTragedia, victoria de Fern\u00e1ndez.- Vargas Llosa - V\u00eda @reforma\n https://t.co/emcm0AlKdf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:07:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.7573, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/emcm0AlKdf", "expanded_url": "https://refor.ma/gE-cahSRz", "display_url": "refor.ma/gE-cahSRz"}]}, "author_id": "241279998", "edit_history_tweet_ids": ["1208826385092857856"], "id": "1208826385092857856", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}}, {"text": "#AHORA Vargas Llosa: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria, el triunfo de @alferdez es una tragedia para la Argentina\" - #BuenDomingo \ud83d\udcf7 https://t.co/0HgzFbfitw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:07:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "AHORA"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "BuenDomingo"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0HgzFbfitw", "expanded_url": "https://twitter.com/Infomedia24hrs/status/1208796222116564996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HgzFbfitw", "media_key": "3_1208796214734528513"}]}, "author_id": "294150384", "edit_history_tweet_ids": ["1208796222116564996"], "id": "1208796222116564996", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 11, "like_count": 293, "quote_count": 2}}, {"text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "author_id": "65444625", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "id": "1208776478281928704", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}}, {"text": "Como peitar a morte kkkk\u2665\ufe0f https://t.co/Uk5nYj8dyi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-20T02:24:14.000Z", "author_id": "865317612741373952", "edit_history_tweet_ids": ["1207849157408542721"], "id": "1207849157408542721", "public_metrics": {"retweet_count": 14836, "reply_count": 675, "like_count": 41469, "quote_count": 5362}, "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Uk5nYj8dyi", "expanded_url": "https://twitter.com/FbioTeles7/status/1207849157408542721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uk5nYj8dyi", "media_key": "7_1207849104300228608"}]}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "author_id": "904773428263211008", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "id": "1208834432959950850", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}}, {"text": "Paco Jemez cuando estuvo aqu\u00ed iba de fil\u00f3sofo. Queriendo jugar bien al f\u00fatbol, siendo un suicida. Ayer se olvid\u00f3 de venir a jugar al f\u00fatbol. Vino a hacer el juego m\u00e1s guarro que ha pasado por aqu\u00ed. La segunda parte no se jug\u00f3 ni 10 minutos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T11:51:44.000Z", "author_id": "559024150", "edit_history_tweet_ids": ["1208716750881202176"], "id": "1208716750881202176", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Jemez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"text": "Y no podemos dejar pasar de largo la gran frase sobre el ego argentino, \"como se suicida un argentino? se sube a su ego y se tira\". Nada mas cerca de la realidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #LosDosPapas #TheTwoPopes", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T05:13:36.000Z", "author_id": "160826687", "edit_history_tweet_ids": ["1208616553480179713"], "id": "1208616553480179713", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 178, "end": 190, "tag": "TheTwoPopes"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "TheTwoPopes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "author_id": "3143260474", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "id": "1208072439239979013", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"text": "\ud83d\udc40 El argentino ver\u00eda con buenos ojos venir a Espa\u00f1a para intentar salvar al Espanyol https://t.co/1FLLUXHmGu", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:53:06.000Z", "author_id": "180731328", "edit_history_tweet_ids": ["1208837891025190912"], "id": "1208837891025190912", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Espanyol"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/1FLLUXHmGu", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/12/22/deportes/1577043617_835637.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/12/22\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/12/22/deportes/1577043617_835637.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 6}}, {"text": "@MayhemPlay sim, na real ela deveria ser a protagonista. mas como sempre d\u00e3o buzz pra arlequina \ud83d\ude12", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:52:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "747572736558505984", "author_id": "2950437567", "edit_history_tweet_ids": ["1208837631456501760"], "id": "1208837631456501760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208837341344915462"}]}, {"text": "\"Cree que lo sabe todo\" Benedicto a Bergoglio \n\"Soy Argentino\" \nC\u00f3mo se suicida un argentino? Se monta en su ego y se tira. \nBenedicto a Bergoglio.... \n#LosDosPapas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T18:18:58.000Z", "author_id": "1493097608", "edit_history_tweet_ids": ["1208089424430546944"], "id": "1208089424430546944", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 164, "tag": "LosDosPapas"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Bergoglio"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "O ciclo da tribo pol\u00edtica suicida. https://t.co/9yV9oFn3wd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:48:47.000Z", "author_id": "1076891934474620934", "edit_history_tweet_ids": ["1208836802754306053"], "id": "1208836802754306053", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/9yV9oFn3wd", "expanded_url": "https://twitter.com/EliVieiraJr/status/1208836802754306053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yV9oFn3wd", "media_key": "3_1208836789743607809"}]}}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino?\n\nSe sube hasta lo alto de su ego y salta desde ah\u00ed. \n\n#LosDosPapas #Netflix \ud83d\udcfa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-20T21:18:57.000Z", "author_id": "93704904", "edit_history_tweet_ids": ["1208134716412461056"], "id": "1208134716412461056", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "LosDosPapas"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Un cafecillo para este cuerpo trabajador \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:39:03.000Z", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "author_id": "1008168814322778118", "edit_history_tweet_ids": ["1208834351556943873"], "id": "1208834351556943873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Esta vieja maldita sigui\u00f3 rob\u00e1ndole a Chile con exonerados falsos y todo lo que ya sabemos, digna hija del comunista borracho y suicida, ambos una lacra #FueraComunistasDeChile #ComunistasGolpistas https://t.co/PbWHmGbo9i", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T12:22:35.000Z", "author_id": "1010347988", "edit_history_tweet_ids": ["1208724513216716800"], "id": "1208724513216716800", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 176, "tag": "FueraComunistasDeChile"}, {"start": 177, "end": 197, "tag": "ComunistasGolpistas"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PbWHmGbo9i", "expanded_url": "https://twitter.com/AtienzaCortes/status/1208327840711790592", "display_url": "twitter.com/AtienzaCortes/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208327840711790592"}]}, {"text": "Si usted se\u00f1or o se\u00f1ora suicida de Venezuela que va en serio a acometer tal acto procure hacerlo con estilo y no convertirse en noticia pote de humo que interfiera con un suceso a\u00fan mayor que pueda ser relevante", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:24:28.000Z", "author_id": "976553527", "edit_history_tweet_ids": ["1208800482967392260"], "id": "1208800482967392260", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "@BecaBrix No mundo espiritual ser\u00e1 considerado um suicida! \nE desrespeitar a vida n\u00e3o \u00e9 uma virtude!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T12:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BecaBrix", "id": "37499660"}]}, "in_reply_to_user_id": "37499660", "author_id": "37819403", "edit_history_tweet_ids": ["1208719321280716801"], "id": "1208719321280716801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208674386577891328"}]}, {"text": "Para Vargas Llosa, la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez fue una \"tragedia\" y consider\u00f3 que el pa\u00eds tiene \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales fueron causados por el peronismo\" \u27a1\ufe0f https://t.co/GVs8JD2oVJ https://t.co/qrnIVLS5pv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T17:55:25.000Z", "author_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1208808274344235008"], "id": "1208808274344235008", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 16, "probability": 0.8535, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GVs8JD2oVJ", "expanded_url": "https://ir.tn.com.ar/34MvXBd", "display_url": "ir.tn.com.ar/34MvXBd"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/qrnIVLS5pv", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1208808274344235008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qrnIVLS5pv", "media_key": "3_1208808243641962501"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 67, "like_count": 783, "quote_count": 17}}, {"text": "@CarcelPrisiones @20m Yoga, taller de escritura, cer\u00e1mica, literatura....Si la sociedad supiera lo q pasa intramuros, #Marlaskadision  #ortizdimision @interiorgob y todos los q defienden \u00e9ste buen\u00edsmo suicida, ya no estar\u00edan d\u00f3nde est\u00e1n!!! #sosprisionesenlosPGE\n#TuAbandonoMePuedeMatar #sosprisiones", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T09:26:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 133, "tag": "Marlaskadision"}, {"start": 135, "end": 149, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 240, "end": 261, "tag": "sosprisionesenlosPGE"}, {"start": 262, "end": 285, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}, {"start": 286, "end": 299, "tag": "sosprisiones"}]}, "in_reply_to_user_id": "4096795157", "author_id": "812430904186589184", "edit_history_tweet_ids": ["1208317855592321024"], "id": "1208317855592321024", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208314970884194305"}]}, {"text": "Juro que na hora n\u00e3o pareceu t\u00e3o forte, mas nessa voadeira eu quebrei o Nicolas kkkkkk fiquei com muita pena, o bicho s\u00f3 se fodeu no s\u00edtio kkkkkk\n\nA primeira parte ali \u00e9 a voadeira que deu errado kkkkkk\n@nico_dambros https://t.co/ptCdUdqArx", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 216, "username": "nico_dambros", "id": "925162223504412673"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ptCdUdqArx", "expanded_url": "https://twitter.com/morschbarcher/status/1208833076970819584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ptCdUdqArx", "media_key": "7_1208832910138232838"}]}, "author_id": "905564593912778752", "edit_history_tweet_ids": ["1208833076970819584"], "id": "1208833076970819584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Decidido : para n\u00e3o engordar de novo vou comer s\u00f3 salada  at\u00e9 o fim de 2019!!!!!!!!!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:40:58.000Z", "author_id": "55071987", "edit_history_tweet_ids": ["1208834834568757248"], "id": "1208834834568757248", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 41, "like_count": 673, "quote_count": 4}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oTnwW2MQi1", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:05.000Z", "author_id": "827396450", "edit_history_tweet_ids": ["1208832346318942209"], "id": "1208832346318942209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oTnwW2MQi1", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Muchas gracias, querida Mar! https://t.co/nJJQK7RmVw", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T09:05:08.000Z", "author_id": "471300060", "edit_history_tweet_ids": ["1205775719185502208"], "id": "1205775719185502208", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/nJJQK7RmVw", "expanded_url": "https://twitter.com/Mancenido_MaR/status/1205461904581447682", "display_url": "twitter.com/Mancenido_MaR/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205461904581447682"}]}, {"text": "Estoy impactado con lo ocurrido en Sambil. Un Fiscal del Ministerio P\u00fablico asesina a su beb\u00e9 y luego se suicida. Terrible y doloroso hecho. Y ese Sr era fiscal! Por Dios!!! Y lo peor, el morbo se quienes difunden el espantoso video. Esta sociedad est\u00e1 enferma.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T01:35:44.000Z", "author_id": "931775323892527105", "edit_history_tweet_ids": ["1208561725487890432"], "id": "1208561725487890432", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 57, "end": 74, "probability": 0.7643, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/8d4gU4X5Ns", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:31:59.000Z", "author_id": "145370120", "edit_history_tweet_ids": ["1208832576137420800"], "id": "1208832576137420800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/8d4gU4X5Ns", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "@trindadtobago vai ver foi por isso que ele fez contrato com a Warner", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:04:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "trindadtobago", "id": "2376808913"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7875, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "2376808913", "author_id": "1282225334", "edit_history_tweet_ids": ["1208780276123480066"], "id": "1208780276123480066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208557687274983425"}]}, {"text": "Ciro aparece semanalmente no notici\u00e1rio implodindo as poucas pontes que tinha com o petismo. N\u00e3o tem como isso dar certo. Chegou a hora de guardar o rancor, justificado ou n\u00e3o, e parar de fazer pol\u00edtica com o f\u00edgado.\nhttps://t.co/ElpDQA5voc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:26:32.000Z", "author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1208831204214149120"], "id": "1208831204214149120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ElpDQA5voc", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/12/22/esquerda-forcas-democraticas-bolsonaro/", "display_url": "theintercept.com/2019/12/22/esq\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d  https://t.co/GgEcK4uKLX", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:33:42.000Z", "author_id": "381206498", "edit_history_tweet_ids": ["1208787707562004485"], "id": "1208787707562004485", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/GgEcK4uKLX", "expanded_url": "https://www.eldeber.com.bo/160529_vargas-llosa-sobre-el-triunfo-de-fernandez-esa-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-algo-verdaderam", "display_url": "eldeber.com.bo/160529_vargas-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}}, {"text": "La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se dio a la fuga. https://t.co/NovX4x3r4K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:14:07.000Z", "author_id": "149675346", "edit_history_tweet_ids": ["1208782777946128384"], "id": "1208782777946128384", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4588, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NovX4x3r4K", "expanded_url": "https://twitter.com/EGALVEZN/status/1208782777946128384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NovX4x3r4K", "media_key": "3_1208782771398828034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}]}, "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "author_id": "821869276252532737", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "id": "1208217020849958913", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}]}, {"text": "Beto Ortiz vuelve con su programa \u2018Abre los ojos\u2019 por Latina [VIDEO] \nhttps://t.co/uWmbrLWY66 https://t.co/JT2SVEISji", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T05:00:00.000Z", "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1208613131951296512"], "id": "1208613131951296512", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Abre los ojos"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3122, "type": "Organization", "normalized_text": "Latina"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/uWmbrLWY66", "expanded_url": "http://cutt.ly/VrelvL6", "display_url": "cutt.ly/VrelvL6"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JT2SVEISji", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1208613131951296512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JT2SVEISji", "media_key": "3_1208582905204822016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 27, "like_count": 61, "quote_count": 6}}, {"text": "*\u201cO governo Jair Bolsonaro tinha meros 25 dias no poder quando se deflagrou a maior trag\u00e9dia ambiental do Brasil. Barragem da mineradora Vale se liquefez em Brumadinho (MG) e levantou um tsunami de rejeitos que matou\u2026 https://t.co/ZwEsxaxPY0", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T19:29:09.000Z", "author_id": "79084722", "edit_history_tweet_ids": ["1208831863403565056"], "id": "1208831863403565056", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 169, "end": 170, "probability": 0.4907, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ZwEsxaxPY0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6Yu8pfHdfx/?igshid=k4rmada5ojxl", "display_url": "instagram.com/p/B6Yu8pfHdfx/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Mientras ayer un avi\u00f3n ca\u00eda lleno de lujuria y abundancia mal habida, un padre desesperado se suicidaba con su hija de cuatro a\u00f1os en medio de una falsa econom\u00eda Quien no ve ese abismo, quien no ve este horror lleno de Nutella y pacotilla, no ha entendido cu\u00e1l es nuestro da\u00f1o.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T14:09:23.000Z", "author_id": "72466209", "edit_history_tweet_ids": ["1208389001859796993"], "id": "1208389001859796993", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7290, "reply_count": 529, "like_count": 11884, "quote_count": 308}}, {"text": "#PobreMiArgentina El escritor y premio Nobel de Literatura dijo ... Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/rjzB6V3faT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:32:06.000Z", "author_id": "2598159067", "edit_history_tweet_ids": ["1208832605002588160"], "id": "1208832605002588160", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "PobreMiArgentina"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 68, "end": 85, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/rjzB6V3faT", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Esta disociaci\u00f3n entre Pi\u00f1era y la realidad, es la que terminar\u00e1 con Pi\u00f1era fuera del cargo y elecciones generales anticipadas m\u00e1s temprano que tarde\ud83d\udc47 https://t.co/ogB8Z3i3wH", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:27:10.000Z", "author_id": "70517683", "edit_history_tweet_ids": ["1208786065760423936"], "id": "1208786065760423936", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ogB8Z3i3wH", "expanded_url": "https://twitter.com/DMatamala/status/1208711742966190081", "display_url": "twitter.com/DMatamala/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 937, "reply_count": 132, "like_count": 1687, "quote_count": 53}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208711742966190081"}]}, {"text": "#RECUERDA El operador financiero de #Odebrecht, Luiz Da Rocha, resalt\u00f3 el rol protag\u00f3nico que tuvo Gonzalo Monteverde para la creaci\u00f3n de recursos econ\u00f3micos para la 'Caja 2' destinados al pago de sobornos y financiamiento de campa\u00f1as electorales. Lee aqu\u00ed https://t.co/QZyylU31Je https://t.co/25Pt7P9ABb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:24:32.000Z", "author_id": "2775673675", "edit_history_tweet_ids": ["1208830699991715840"], "id": "1208830699991715840", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RECUERDA"}, {"start": 36, "end": 46, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8249, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Da Rocha"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzalo Monteverde"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Caja 2"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QZyylU31Je", "expanded_url": "https://buff.ly/2rpTydD", "display_url": "buff.ly/2rpTydD"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/25Pt7P9ABb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1208830699991715840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25Pt7P9ABb", "media_key": "3_1208830691414294534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Muhammad Ali, impedindo que um suicida salte para a morte, 1981. | #FotosDeFatos\nhttps://t.co/D0R6pkl8KI\nhttps://t.co/peOlVhzyyu https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "lang": "it", "created_at": "2019-12-22T00:00:00.000Z", "author_id": "2959459379", "edit_history_tweet_ids": ["1208537635771301890"], "id": "1208537635771301890", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 80, "tag": "FotosDeFatos"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/D0R6pkl8KI", "expanded_url": "http://vaka.me/667487", "display_url": "vaka.me/667487", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vakinha.com.br/vaquinha/manter-o-site-pesquisas-no-ar"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/peOlVhzyyu", "expanded_url": "https://www.fotosdefatos.com/2019/12/muhammad-ali-impedindo-que-um-suicida.html", "display_url": "fotosdefatos.com/2019/12/muhamm\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Ew2M4ZYH1P", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1208537635771301890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ew2M4ZYH1P", "media_key": "3_1208528947660705798"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 265, "quote_count": 1}}, {"text": "Se o Flamengo n\u00e3o me matou n\u00e3o vai ser ela que vai me matar kkk https://t.co/alYclQPfHF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T20:42:56.000Z", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "author_id": "742178882594430976", "edit_history_tweet_ids": ["1208488041586872320"], "id": "1208488041586872320", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9373, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/alYclQPfHF", "expanded_url": "https://twitter.com/Mengoepaixaoo/status/1208488041586872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alYclQPfHF", "media_key": "3_1208488023802994688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "1118573667456360448", "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "id": "1208791219704401923", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}]}, {"text": "Lo ocurrido en el Sambil y las circunstancias en q ocurri\u00f3, m\u00e1s all\u00e1 de la compasi\u00f3n o el morbo q despierta me lleva a pensar q el homicida suicida era un individuo terriblemente perturbado. \n\nA\u00fan as\u00ed era Fiscal del MP, parte del sistema de justicia. Nadie se encarg\u00f3 de evaluarlo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-21T23:29:28.000Z", "author_id": "152090407", "edit_history_tweet_ids": ["1208529951756050434"], "id": "1208529951756050434", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 15, "like_count": 150, "quote_count": 5}}, {"text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Las estad\u00edsticas muestran que en adolescentes y j\u00f3venes el deseo de morir surge como respuesta a una crisis vital, sin que haya un trastorno identificado de base \n\nhttps://t.co/oaUX83aj5I", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T10:12:15.000Z", "author_id": "969556370122067968", "edit_history_tweet_ids": ["1208691711402070016"], "id": "1208691711402070016", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oaUX83aj5I", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "Se las daba de muy \"troll\", y hasta con 'juego sucio' alguna vez... Pero parece que no aguant\u00f3 estos d\u00edas tan terribles para ellos (en general)... \n\nEl d\u00eda que se vayan a la B, m\u00e1s de uno se suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:07:28.000Z", "author_id": "50857319", "edit_history_tweet_ids": ["1208811303776727046"], "id": "1208811303776727046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/TLonvOKd2U", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:08:32.000Z", "author_id": "8973802", "edit_history_tweet_ids": ["1208826672390098945"], "id": "1208826672390098945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TLonvOKd2U", "expanded_url": "https://ibae.am/2PKWlap", "display_url": "ibae.am/2PKWlap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina  https://t.co/IuAOanW1Kk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T14:58:12.000Z", "author_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1208763672849502208"], "id": "1208763672849502208", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/IuAOanW1Kk", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 375, "like_count": 3974, "quote_count": 94}}, {"text": "Vitinho no lugar do Arrascaeta n\u00e3o existe, n\u00e3o existe....", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-21T19:40:20.000Z", "author_id": "3241296297", "edit_history_tweet_ids": ["1208472289987219456"], "id": "1208472289987219456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1663, "reply_count": 61, "like_count": 3646, "quote_count": 156}}, {"text": "Dime algo que no sepa https://t.co/vW0acTtjcD", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T15:31:10.000Z", "author_id": "743243733177667584", "edit_history_tweet_ids": ["1208771971955253248"], "id": "1208771971955253248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 42, "like_count": 71, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/vW0acTtjcD", "expanded_url": "https://twitter.com/brujacitrica/status/1208771971955253248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vW0acTtjcD", "media_key": "3_1208771960647405568"}]}}, {"text": "R\u00e1pido!!!!! Tres centrales , arriba Kodro. Bandas lekue - yuri con Dani y Vesga, Ra\u00fal de enganche, Willy ayudando en banda derecha y arriba ... os gusta? Atrevida? No atrevida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:09:17.000Z", "author_id": "3395203516", "edit_history_tweet_ids": ["1208826862622957576"], "id": "1208826862622957576", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Kodro"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "lekue"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "yuri"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Vesga"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3749, "type": "Person", "normalized_text": "enganche"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Willy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 48, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\". https://t.co/nZPWvfk2Yl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:50:43.000Z", "author_id": "1689583584", "edit_history_tweet_ids": ["1208822190965166080"], "id": "1208822190965166080", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/nZPWvfk2Yl", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026"}]}}, {"text": "EEEEIIIITTTTAAAA.......\n\nSe seguir o caminho da grana, chegar\u00e3o \u00e0 ASSASSINATOS!\nV\u00c3O LOGO DESCOBRIR \"QUEM MATOU A MARIELLE E O ANDERSON\n#FlavioBolsonaroNaCadeia\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil \n #TicTacFlavioBolsonaro \n\nTodo mundo j\u00e1 sabe ! #BOLSONAROELADRAO ! https://t.co/zx9TiGoyj4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T18:33:59.000Z", "author_id": "866708269800333312", "edit_history_tweet_ids": ["1208817978118197248"], "id": "1208817978118197248", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 160, "end": 187, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 190, "end": 212, "tag": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "BOLSONAROELADRAO"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 136, "end": 158, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 161, "end": 186, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 191, "end": 211, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "TicTacFlavioBolsonaro"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONAROELADRAO"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/zx9TiGoyj4", "expanded_url": "https://twitter.com/JBInvestiments/status/1208817978118197248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zx9TiGoyj4", "media_key": "3_1208817951081672705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "author_id": "28972419", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "id": "1208788379866939393", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}}, {"text": "@Chiquinone @Javierito321 @germanfiguera No hay justificaci\u00f3n para lanzar a su hija al vacio. Si el tipo se suicida por alg\u00fan trastorno mental, esta bien, pero planificar el asesinar a su hija ya es otra cosa.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T18:35:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chiquinone", "id": "888852843976962048"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Javierito321", "id": "457981102"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "germanfiguera", "id": "79552716"}]}, "in_reply_to_user_id": "888852843976962048", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "author_id": "104576316", "edit_history_tweet_ids": ["1208818290283421703"], "id": "1208818290283421703", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208726556434149378"}]}, {"text": "@todonoticias M\u00e1s preciso imposible!! \u201cvocaci\u00f3n  suicida\u201d \ud83d\ude31", "lang": "es", "created_at": "2019-12-22T19:05:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "author_id": "3368518103", "edit_history_tweet_ids": ["1208825825736482816"], "id": "1208825825736482816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208808274344235008"}]}], "places": [{"full_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "0021712c0bd7eec1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900458709809278976", "value": "900458709809278976", "detail": "User has been suspended: [900458709809278976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208156254415327232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208156254415327232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208156254415327232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835125421817593859", "value": "835125421817593859", "detail": "User has been suspended: [835125421817593859].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208827917951741952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208827917951741952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208827917951741952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208818348865261568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208818348865261568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208818348865261568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "259431441", "value": "259431441", "detail": "User has been suspended: [259431441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208552414946705408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208552414946705408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208552414946705408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "259431441", "value": "259431441", "detail": "User has been suspended: [259431441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208436511101898754", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208436511101898754", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208436511101898754].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1208840302104109057", "oldest_id": "1208825558102138880", "result_count": 434, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vhmynw3ch3hm349rpy0x9y27hx9"}}