{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "breakingbad"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 135, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "breakingbad"}]}, "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida, estuve repiti\u00e9ndomelo hasta sentirme un puto suicida. #breakingbad @Leiva_Oficial", "author_id": "490513173", "created_at": "2019-11-05T15:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191737378509086726"], "id": "1191737378509086726"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "995210239245979648", "created_at": "2019-11-05T15:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191737126070685696"], "id": "1191737126070685696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Robersoncassol", "id": "21046784"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.6131, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 152, "end": 166, "probability": 0.6145, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "in_reply_to_user_id": "21046784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191732026342354945"}], "text": "@Robersoncassol @Nerdbunker Mas a\u00ed voc\u00ea pegou os \u00fanicos exemplos bons, se for fale de DC n\u00e3o pode excluir tamb\u00e9m Esquadr\u00e3o Suicida, Batman Vs Superman, Liga da Justi\u00e7a e Shazam", "author_id": "2608516838", "created_at": "2019-11-05T15:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191737006298206208"], "id": "1191737006298206208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "896810181480386560", "created_at": "2019-11-05T15:19:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736722373201920"], "id": "1191736722373201920"}, {"text": "Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas\u00a0ganas https://t.co/jX1nUk8K3H https://t.co/X5ZCp8xgYY", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jX1nUk8K3H", "expanded_url": "https://quejatecorrientes.wordpress.com/2019/11/05/caso-octavio-el-no-tenia-perfil-suicida-era-un-muchacho-deportista-con-muchas-ganas/", "display_url": "quejatecorrientes.wordpress.com/2019/11/05/cas\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/X5ZCp8xgYY", "expanded_url": "https://twitter.com/QuejateOk/status/1191736641838288896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X5ZCp8xgYY", "media_key": "3_1191736639917371392"}]}, "author_id": "1141083446422507521", "created_at": "2019-11-05T15:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736641838288896"], "id": "1191736641838288896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "90536749", "created_at": "2019-11-05T15:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736633349070850"], "id": "1191736633349070850"}, {"text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "907077397794738176", "created_at": "2019-11-05T15:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736519003967491"], "id": "1191736519003967491"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "989346433", "created_at": "2019-11-05T15:18:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736426867630082"], "id": "1191736426867630082"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o grupo da disc\u00f3rdia kkkkkk", "author_id": "1009230653525815296", "created_at": "2019-11-05T15:17:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736284403949568"], "id": "1191736284403949568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.3705, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "Museo de la Memoria"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/7yTaOSo1t1", "expanded_url": "https://twitter.com/FcoSalvo/status/1191521116893917184", "display_url": "twitter.com/FcoSalvo/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191521116893917184"}], "text": "Y entonces cuando se destruyen y queman los emblemas comunistas, estatua del suicida de Allende, Museo de la Memoria, etc https://t.co/7yTaOSo1t1", "author_id": "1010347988", "created_at": "2019-11-05T15:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736180502650883"], "id": "1191736180502650883"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CorrientesHoy", "id": "84392168"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5NxZiJI2ws", "expanded_url": "https://ift.tt/32iyZvN", "display_url": "ift.tt/32iyZvN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191734570275786752"}], "text": "RT @CorrientesHoy: Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/5NxZiJI2ws https://t.\u2026", "author_id": "1188732415616913408", "created_at": "2019-11-05T15:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736143622103042"], "id": "1191736143622103042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "87472605", "created_at": "2019-11-05T15:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191736043424354304"], "id": "1191736043424354304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "494283514", "created_at": "2019-11-05T15:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735628087455745"], "id": "1191735628087455745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "author_id": "62072817", "created_at": "2019-11-05T15:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735626867052545"], "id": "1191735626867052545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "154683389", "created_at": "2019-11-05T15:14:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735597989281792"], "id": "1191735597989281792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cardinot", "id": "47775560"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "CARDINOZINHO"}]}, "in_reply_to_user_id": "47775560", "text": "@Cardinot  CARDINOZINHO SE ELE  BATIA NELA PQ ELA NUNCA  DENUNCIOU???? BICHA MENTIROSA MATOU PQ N\u00c3O  SOUBE PERDER \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\udda4", "author_id": "1109791616200572928", "created_at": "2019-11-05T15:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735506272432128"], "id": "1191735506272432128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "211429477", "created_at": "2019-11-05T15:14:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735443823452162"], "id": "1191735443823452162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "904550762", "created_at": "2019-11-05T15:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735367310987264"], "id": "1191735367310987264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IreneAdler_lm", "id": "279952630"}]}, "in_reply_to_user_id": "279952630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191682739935809536"}], "text": "@IreneAdler_lm Acaso es un intento suicida?", "author_id": "1055599649577463813", "created_at": "2019-11-05T15:13:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735341264195585"], "id": "1191735341264195585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1069602090773819394", "created_at": "2019-11-05T15:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735234733232128"], "id": "1191735234733232128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "760557686", "created_at": "2019-11-05T15:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735206132297728"], "id": "1191735206132297728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "418173846", "created_at": "2019-11-05T15:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191735072543662081"], "id": "1191735072543662081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BanzasGuillermo", "id": "892537645343145984"}]}, "in_reply_to_user_id": "892537645343145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191470815470116869"}], "text": "@BanzasGuillermo Es un pa\u00eds suicida !!! Parece que no aprenderemos nunca .", "author_id": "4519730200", "created_at": "2019-11-05T15:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734994219208704"], "id": "1191734994219208704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "author_id": "1010305076437684224", "created_at": "2019-11-05T15:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734927236173824"], "id": "1191734927236173824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "author_id": "2438939200", "created_at": "2019-11-05T15:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734799586729984"], "id": "1191734799586729984"}, {"text": "Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/5NxZiJI2ws https://t.co/PKz7todLFH", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5NxZiJI2ws", "expanded_url": "https://ift.tt/32iyZvN", "display_url": "ift.tt/32iyZvN"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PKz7todLFH", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrientesHoy/status/1191734570275786752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKz7todLFH", "media_key": "3_1191734568728059904"}]}, "author_id": "84392168", "created_at": "2019-11-05T15:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734570275786752"], "id": "1191734570275786752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "915015575012769793", "created_at": "2019-11-05T15:09:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734348749398022"], "id": "1191734348749398022"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "254217943", "created_at": "2019-11-05T15:09:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734274883510273"], "id": "1191734274883510273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "91357138", "created_at": "2019-11-05T15:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734114208145409"], "id": "1191734114208145409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1079586026497212416", "created_at": "2019-11-05T15:08:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733965226418176"], "id": "1191733965226418176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yessa_catelan", "id": "946921133827411968"}]}, "in_reply_to_user_id": "946921133827411968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191733806295928832"}], "text": "@yessa_catelan ta mais pra suicida", "author_id": "3386491805", "created_at": "2019-11-05T15:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733922343915520"], "id": "1191733922343915520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "16870786", "created_at": "2019-11-05T15:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733762977075201"], "id": "1191733762977075201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "951159079971491841", "created_at": "2019-11-05T15:06:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733609910210560"], "id": "1191733609910210560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1007370128", "created_at": "2019-11-05T15:05:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733264370872322"], "id": "1191733264370872322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2875697438", "created_at": "2019-11-05T15:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733243378327554"], "id": "1191733243378327554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "May_molina01", "id": "1095010633840496640"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/W22Afq53rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nahirp_/status/1191174218702041089", "display_url": "twitter.com/Nahirp_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191534762487402496"}], "text": "RT @May_molina01: COMO VAS A SALIR SIN TANGA MAN, ESTA GENTE ES SUICIDA O QUE https://t.co/W22Afq53rZ", "author_id": "1147373627106615296", "created_at": "2019-11-05T15:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191733217432342528"], "id": "1191733217432342528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LtumtkUG5H", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/11/04/hombre-de-california-se-suicida-despues-de-matar-a-amigo-policia-y-herir-al-padre/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572964782", "display_url": "eldiariony.com/2019/11/04/hom\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpfpjYfPzo", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1191732929543716864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RpfpjYfPzo", "media_key": "3_1191732927119396866"}]}, "text": "Hombre de California se suicida despu\u00e9s de matar a amigo polic\u00eda y herir al padre | El Diario NY https://t.co/LtumtkUG5H https://t.co/RpfpjYfPzo", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-11-05T15:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732929543716864"], "id": "1191732929543716864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "1622020249", "created_at": "2019-11-05T15:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732506829246465"], "id": "1191732506829246465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoentesPFutebol", "id": "124658538"}]}, "in_reply_to_user_id": "124658538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191727953748676610"}], "text": "@DoentesPFutebol Que cara suicida, meu deus", "author_id": "1891669758", "created_at": "2019-11-05T15:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732429180096513"], "id": "1191732429180096513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "39928688", "created_at": "2019-11-05T15:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732307297816576"], "id": "1191732307297816576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723158673510401"}], "text": "RT @viniciussexto: Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o\u2026", "author_id": "1115695226", "created_at": "2019-11-05T15:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732185834958850"], "id": "1191732185834958850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1071456680884486145", "created_at": "2019-11-05T15:00:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732106495434753"], "id": "1191732106495434753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "76820466", "created_at": "2019-11-05T15:00:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732064107806722"], "id": "1191732064107806722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "2970015723", "created_at": "2019-11-05T14:59:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731707948474369"], "id": "1191731707948474369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7419, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xpLbC2xAxV", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1191731002634375169", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191731002634375169"}], "text": "Como se diz aq na minha cidade matou eles no ninho agora Roger. TMJ https://t.co/xpLbC2xAxV", "author_id": "967770345045483521", "created_at": "2019-11-05T14:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731623483650048"], "id": "1191731623483650048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 114, "tag": "SinMercaSeViveMejor"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "Porota"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/BXtqmDzcb6", "expanded_url": "https://twitter.com/be4n13/status/1191707174008958976", "display_url": "twitter.com/be4n13/status/\u2026"}]}, "text": "El d\u00eda q se entere este lavadito q Porota se afano hasta la alfombrita de Olivos se suicida. \n#SinMercaSeViveMejor \ud83d\ude0e\ud83d\ude4f https://t.co/BXtqmDzcb6", "author_id": "2538159056", "created_at": "2019-11-05T14:58:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731569393831938"], "id": "1191731569393831938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "962414081738264578", "created_at": "2019-11-05T14:58:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731492596174848"], "id": "1191731492596174848"}, {"in_reply_to_user_id": "3042888952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191730212939141122"}], "text": "@krolseabrx Se matou comendo Ta valendo kkkkkkkkkkk", "author_id": "3030239332", "created_at": "2019-11-05T14:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731488284430337"], "id": "1191731488284430337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FancyHat2", "id": "1152281993566183424"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 230, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Junichiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152281993566183424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191725257167691776"}], "text": "@FancyHat2 foi uma coincid\u00eancia na verdade,ele j\u00e1 estava planejando se matar faz tempo,o livro que eu tenho \u00e9 um manuscrito que ele escreveu e entregou para um amigo,ele se matou um m\u00eas depois de ter o entregado \n\nsobre o Junichiro eu n\u00e3o sei mais,s\u00f3 menciona ele nessa parte", "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-11-05T14:58:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731435142623234"], "id": "1191731435142623234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dracdolot", "id": "908021399889039360"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "perearagones", "id": "12824222"}]}, "in_reply_to_user_id": "908021399889039360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191730322871853056"}], "text": "@dracdolot @QuimTorraiPla @perearagones Ke va, ERC pot ser su\u00efcida, per\u00f2 no tant, els agrada m\u00e9s la mort lenta.", "author_id": "806271554", "created_at": "2019-11-05T14:57:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731327621615616"], "id": "1191731327621615616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "4817792178", "created_at": "2019-11-05T14:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731317160972288"], "id": "1191731317160972288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191716868387676162"}], "text": "Cordial saludos, nooooo mi estimada q vaya l s\u00f3lo y vea como resuelve ya q todo lo q ha hecho s sin l consentimiento ni aprobaci\u00f3n d la sociedad, osea para 1s cosas si s  autosuficiente y para otras no? El fue creador d st invento suicida q vea como resuelve https://t.co/wLUmaKOekf", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/wLUmaKOekf", "expanded_url": "https://twitter.com/AliasMalula/status/1191716868387676162", "display_url": "twitter.com/AliasMalula/st\u2026"}]}, "author_id": "2751240046", "created_at": "2019-11-05T14:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731194746064896"], "id": "1191731194746064896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "961034988782268416", "created_at": "2019-11-05T14:57:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731147551715332"], "id": "1191731147551715332"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "922255395300806656", "created_at": "2019-11-05T14:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731037245771778"], "id": "1191731037245771778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "demianczuk_", "id": "2876916105"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5825, "type": "Person", "normalized_text": "Moz\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "2876916105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191573765177643008"}], "text": "@demianczuk_ Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o, coitado do Moz\u00e3o", "author_id": "2765695408", "created_at": "2019-11-05T14:56:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730954248867843"], "id": "1191730954248867843"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "319040333", "created_at": "2019-11-05T14:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730741522173953"], "id": "1191730741522173953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cristalaltea", "id": "2720583173"}]}, "in_reply_to_user_id": "2720583173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191729443963854849"}], "text": "@cristalaltea I 5corna sono questo in effetti: scorie radioattive dell'estremismo economico e demagogico comunistoide, del malthusianesimo suicida, del nichilismo antiumano. E quanti idioti hanno sedotto.", "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-11-05T14:55:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730734240849920"], "id": "1191730734240849920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-11-05T14:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730711025405952"], "id": "1191730711025405952"}, {"text": "\"QUEM QUER SE MATAR AVISA\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme.Letras de m\u00fasicas.Sumi\u00e7os.\nUso excessivo de drogas,\u00e1lcool e comida.\nAvisa em forma de brincadeira.\nAvisa com text\u00e3o,com queixas ignoradas.\n\nO que suicida  mais faz \u00e9 avisar.\nPedir socorro.implorar ajuda.\nN\u00c3O IGNOREM OS SINAS", "author_id": "1172489112240177153", "created_at": "2019-11-05T14:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730682491494403"], "id": "1191730682491494403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "2345803625", "created_at": "2019-11-05T14:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730601914773507"], "id": "1191730601914773507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2208049085", "created_at": "2019-11-05T14:54:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730583921139713"], "id": "1191730583921139713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191729496535293952"}], "text": "RT @4everiludida: Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estari\u2026", "author_id": "1144386310888726528", "created_at": "2019-11-05T14:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730575448662019"], "id": "1191730575448662019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1048193557", "created_at": "2019-11-05T14:53:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730348230664192"], "id": "1191730348230664192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "961459448664543233", "created_at": "2019-11-05T14:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730096316592130"], "id": "1191730096316592130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1074952193617338368", "created_at": "2019-11-05T14:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729770842742784"], "id": "1191729770842742784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "Rociio_Marrero1", "id": "941852356098101248"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "JoseBaroneJB", "id": "702119514"}]}, "in_reply_to_user_id": "1676751565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191727704233697280"}], "text": "@littlelexiep @Rociio_Marrero1 @JoseBaroneJB re suicida loca jajaja", "author_id": "188472884", "created_at": "2019-11-05T14:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729760948412424"], "id": "1191729760948412424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "tatsu"}]}, "text": "a tatsu faz parte do esquadr\u00e3o suicida nos cinemas mas n\u00e3o em arrow e t\u00f4 tipo ???\u00bf\u00bf\u00bf", "author_id": "711326208928194560", "created_at": "2019-11-05T14:51:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729738127155201"], "id": "1191729738127155201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "249822688", "created_at": "2019-11-05T14:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729689175494656"], "id": "1191729689175494656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "monica_gpz", "id": "239571551"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pioja_mala", "id": "3259181434"}]}, "in_reply_to_user_id": "239571551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191398486366920704"}], "text": "@monica_gpz @Pioja_mala Y claro si no la jefa lo suicida!", "author_id": "71613558", "created_at": "2019-11-05T14:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729632850124800"], "id": "1191729632850124800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "author_id": "1089532617379233793", "created_at": "2019-11-05T14:50:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729603255115781"], "id": "1191729603255115781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "author_id": "1100448986589261824", "created_at": "2019-11-05T14:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729601887821826"], "id": "1191729601887821826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "robsten"}]}, "text": "Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estariam juntos seria tudo pra mim. Eles ainda se amam e todo mundo sabe disso. O que matou robsten foi o ass\u00e9dio da m\u00eddia em cima deles e consequentemente a gente\ud83d\udc94", "author_id": "2338532202", "created_at": "2019-11-05T14:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729496535293952"], "id": "1191729496535293952"}, {"in_reply_to_user_id": "96683958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191729473273630722"}], "text": "soluci\u00f3n, otros como el tarifado mayor, el gran colaboracionista, el traidor y bueno mil y un adjetivos despectivos para el Diputado. Admiro particularmente la estrategia medi\u00e1tica que ha tomado el Presidente (E), pol\u00edticamente est\u00e1 haciendo una estrategia suicida, que con el", "author_id": "96683958", "created_at": "2019-11-05T14:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729475517583360"], "id": "1191729475517583360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "ElLameculoDeBukele"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "ElLameculoDeBukele"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}]}, "text": "#ElLameculoDeBukele entro en la maldici\u00f3n de quienes se meten con la Patria de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez, o son unos ladrones a punto de descubrirse, unos pobres bolsas que necesitan jalarle bolas al imperio o un suicida que se secara por boc\u00f3n, el tiempo me dir\u00e1 cu\u00e1l de las tres!", "author_id": "110088807", "created_at": "2019-11-05T14:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729102216138756"], "id": "1191729102216138756"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "FlavioA57", "id": "1166708972553981952"}]}, "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191510060071084033"}], "text": "@jrguzzofatos @FlavioA57 Ele querem manter esse caso dessa malfadada vereadora pra ficar fustigado o PR com algu\u00e9m q ele sequer conhecia, ele n\u00e3o querem q se descobri quem matou a tal.", "author_id": "1177364726646525952", "created_at": "2019-11-05T14:48:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729055365763073"], "id": "1191729055365763073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1085910226761601024", "created_at": "2019-11-05T14:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729034293600256"], "id": "1191729034293600256"}, {"in_reply_to_user_id": "765629936421965824", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191728645406105600"}], "text": "@stylesactivist perereca suicida ainda n\u00e3o foi em nenhum meu deus....", "author_id": "1139343595088035840", "created_at": "2019-11-05T14:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728992539336704"], "id": "1191728992539336704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1305131485", "created_at": "2019-11-05T14:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728889627906049"], "id": "1191728889627906049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "author_id": "1043132502922223616", "created_at": "2019-11-05T14:47:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728846527225856"], "id": "1191728846527225856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VperVents", "id": "971804975868399616"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191709380464533506"}], "text": "RT @VperVents: @MarcoCantamessa A me pi\u00f9 che i 5s(imbecilli per natura)ed il PD(che pur di restare al governo si autodistruggerebbe) fa rab\u2026", "author_id": "1043297900", "created_at": "2019-11-05T14:47:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728824645488640"], "id": "1191728824645488640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "399092326", "created_at": "2019-11-05T14:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728686334169088"], "id": "1191728686334169088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 315, "end": 320, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719117436272642"}], "text": "@Debora_D_Diniz @SF_Moro @policiafederal Defensora de bandido tem mais \u00e9 q criticar a pol\u00edcia mesmo, t\u00e1 sendo coerente...\nSe Bolsonaro descobrisse a cura do c\u00e2ncer, essa turma a\u00ed ainda acharia motivo pra criticar. Marielle era uma vereadora; muito mais importante \u00e9 descobrir quem pagou o Adelio e quem matou Celso Daniel", "author_id": "277657706", "created_at": "2019-11-05T14:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728630554083330"], "id": "1191728630554083330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "34093061", "created_at": "2019-11-05T14:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728469975162881"], "id": "1191728469975162881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "DAVID WALLACE"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "WELLS"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XDaoGzUO7j", "expanded_url": "http://ctxt.es", "display_url": "ctxt.es"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/t9nbdOfl3B", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191030/Politica/29131/David-Wallace-Wells-El-planeta-inhospito-cambio-climatico-extincion.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191030/Po\u2026"}]}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado. DAVID WALLACE-WELLS. https://t.co/XDaoGzUO7j\n\n https://t.co/t9nbdOfl3B", "author_id": "909013334451802112", "created_at": "2019-11-05T14:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728399372476416"], "id": "1191728399372476416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1102292955761704960", "created_at": "2019-11-05T14:45:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728243956682754"], "id": "1191728243956682754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "54665450", "created_at": "2019-11-05T14:45:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728240827736064"], "id": "1191728240827736064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abrildavid", "id": "184039952"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "izq"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191245889240752130"}], "text": "RT @abrildavid: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izq\u2026", "author_id": "516897536", "created_at": "2019-11-05T14:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728227317960705"], "id": "1191728227317960705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "1126871023335497728", "created_at": "2019-11-05T14:44:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191728015375523840"], "id": "1191728015375523840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "1029438731906965505", "created_at": "2019-11-05T14:44:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727896521519104"], "id": "1191727896521519104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProgressistaRio", "id": "730076703041695744"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "aridngerous", "id": "1959478932"}]}, "in_reply_to_user_id": "730076703041695744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191379486920626177"}], "text": "@ProgressistaRio @aridngerous Denunciada c gosto. ela se esconde atras de uma depress\u00e3o (q eu tenho e, sou suicida) p prejudicar, falar mal e ofender outros grupos q n se enquadram c o mundinho q ela vive, isso n justifica atos ofensivos \"querida\".\nComo ja disse, tbm sofro depress\u00e3o e trato bem todos q posso.", "author_id": "590121504", "created_at": "2019-11-05T14:44:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727872928555009"], "id": "1191727872928555009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "426802370", "created_at": "2019-11-05T14:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727836391989248"], "id": "1191727836391989248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "305774527", "created_at": "2019-11-05T14:43:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727655709822977"], "id": "1191727655709822977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-11-05T14:42:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727492857581575"], "id": "1191727492857581575"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191727302570319872"}], "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "author_id": "44285309", "created_at": "2019-11-05T14:42:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727470288003077"], "id": "1191727470288003077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "klaralonso", "id": "301424273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191675166776053761"}], "text": "RT @klaralonso: En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a\u2026", "author_id": "375846123", "created_at": "2019-11-05T14:41:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727347856281601"], "id": "1191727347856281601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "28096651", "created_at": "2019-11-05T14:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727324544339968"], "id": "1191727324544339968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jmRBiAxEen", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1191727302570319872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmRBiAxEen", "media_key": "3_1191727285067558913"}]}, "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/jmRBiAxEen", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-11-05T14:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727302570319872"], "id": "1191727302570319872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Guille_FerRam", "id": "135793103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191480063084171264"}], "text": "RT @Guille_FerRam: Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo m\u2026", "author_id": "1702046766", "created_at": "2019-11-05T14:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727260555972608"], "id": "1191727260555972608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "929096271448637440", "created_at": "2019-11-05T14:41:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727239395708930"], "id": "1191727239395708930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "3176594760", "created_at": "2019-11-05T14:41:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727146252849154"], "id": "1191727146252849154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "713763088370110465", "created_at": "2019-11-05T14:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727098626486272"], "id": "1191727098626486272"}, {"in_reply_to_user_id": "1050154128561848320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191522342381510657"}], "text": "@alvidezan4 @GustavoMazzafe1 Sos suicida! Y qui\u00e9n marca??!", "author_id": "1383689065", "created_at": "2019-11-05T14:40:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726939159052289"], "id": "1191726939159052289"}, {"text": "En plan no entiendo a la gente que se suicida, porque dicen \"me mato para que nadie mas sufra por mi\" pero no saben lo que pasara a futuro por su decisi\u00f3n \u00bfque pasara con su familia? \u00bfAmigos? \u00bfpareja?, lo siento pero ten\u00eda que soltar mi opini\u00f3n porque estos temas me enferman", "author_id": "813953184876167169", "created_at": "2019-11-05T14:39:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726769403027456"], "id": "1191726769403027456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 139, "username": "relibertad", "id": "87749445"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Akash Bashir"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/oDf0nU8Rmu", "expanded_url": "https://www.religionenlibertad.com/personajes/898351255/Parientes-y-amigos-del-joven-Akash-Bashir-hablan-de-su-fe-y-martirio-freno-a-un-terrorista-suicida.html", "display_url": "religionenlibertad.com/personajes/898\u2026"}]}, "text": "Parientes y amigos del joven Akash Bashir hablan de su fe y martirio: fren\u00f3 a un terrorista suicida https://t.co/oDf0nU8Rmu v\u00eda @relibertad", "author_id": "993518586793746432", "created_at": "2019-11-05T14:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726495577911299"], "id": "1191726495577911299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.3161, "type": "Organization", "normalized_text": "grobu"}]}, "text": "Grupo grobu brigando com bolsobobo. Se fode a\u00ea! Vc que (se) matou para colocar, agora d\u00e1 teu jeito de n\u00e3o se f...der, tb!", "author_id": "74459044", "created_at": "2019-11-05T14:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726495418454016"], "id": "1191726495418454016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2437163496", "created_at": "2019-11-05T14:37:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726356842897410"], "id": "1191726356842897410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191509207767535625"}], "text": "Definitivamente suicida como cruza la calle el peat\u00f3n!!! https://t.co/QJwKEtGR8a", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/QJwKEtGR8a", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1191509207767535625", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "author_id": "2306956874", "created_at": "2019-11-05T14:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726138416140289"], "id": "1191726138416140289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1127202699911606273", "created_at": "2019-11-05T14:36:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726090491961344"], "id": "1191726090491961344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "589431907", "created_at": "2019-11-05T14:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726042781749249"], "id": "1191726042781749249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "813260436", "created_at": "2019-11-05T14:36:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191726015422312453"], "id": "1191726015422312453"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarlyCoronado97", "id": "1323730530"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Stefhanyfls", "id": "866008981"}]}, "in_reply_to_user_id": "1323730530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191723208262729728"}], "text": "@KarlyCoronado97 @Stefhanyfls Viene en el apellido el impulso suicida", "author_id": "174533902", "created_at": "2019-11-05T14:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725947394785280"], "id": "1191725947394785280"}, {"text": "Me encanta porque a veces soy tan suicida que duele. Tengo un dolor de est\u00f3mago importante y me estoy yendo a clavar un caf\u00e9 con leche por ah\u00ed.", "author_id": "1117644801262985216", "created_at": "2019-11-05T14:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725893170978816"], "id": "1191725893170978816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "3404131775", "created_at": "2019-11-05T14:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725793728245760"], "id": "1191725793728245760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "author_id": "895015158329864194", "created_at": "2019-11-05T14:35:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725792704765953"], "id": "1191725792704765953"}, {"text": "estaba llorando con la cancion suicida de 3racha pero esq los adlibs.... me he tenido que reir sigo sin creerme q hayan hecho eso", "author_id": "411667779", "created_at": "2019-11-05T14:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725721154129920"], "id": "1191725721154129920"}, {"text": "Salvini: \"Raggi lontana dai romani. Immigrati? Politica suicida e anti-italiana del Governo\" https://t.co/NQZ3IsJqDf 74", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NQZ3IsJqDf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kEkBDY-f0yQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=kEkBDY\u2026"}]}, "author_id": "275754256", "created_at": "2019-11-05T14:35:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725615851941891"], "id": "1191725615851941891"}, {"text": "Salvini: \"Raggi lontana dai romani. Immigrati? Politica suicida e anti-italiana del Governo\" https://t.co/ro3tjA26JH 74", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ro3tjA26JH", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kEkBDY-f0yQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=kEkBDY\u2026"}]}, "author_id": "1454502163", "created_at": "2019-11-05T14:35:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725613234696193"], "id": "1191725613234696193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "176119876", "created_at": "2019-11-05T14:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725612462956544"], "id": "1191725612462956544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "796076296904249345", "created_at": "2019-11-05T14:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725604795813889"], "id": "1191725604795813889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}]}, "text": "\u201cEntrevista a Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era\u201d \u201capertura al di\u00e1logo\u201d q no se ha materializado en lo trascendental de un r\u00e9gimen de democracia representativa, cuyo sustento es el pacto social, pero q m\u00e1s pr\u00f3ximo est\u00e1 a la solu\u00f8 parche cuyo sustento radica metaf\u00f3ricamente en \u201cpacto suicida\u201d sigo-", "author_id": "1075665967223582726", "created_at": "2019-11-05T14:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725534385967108"], "id": "1191725534385967108"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "19784764", "created_at": "2019-11-05T14:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725430149132289"], "id": "1191725430149132289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Perp"}]}, "in_reply_to_user_id": "25992212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191699179820736517"}], "text": "@todonoticias Esto se ha dado as\u00ed porque determinaron que ella ten\u00eda intenci\u00f3n suicida. Perp igual es terrorifico, sumamente ego\u00edsta y matriarcal. Nada inocente\ud83d\ude27\ud83d\ude35", "author_id": "945269831275859973", "created_at": "2019-11-05T14:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725426000965634"], "id": "1191725426000965634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4515, "type": "Other", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724969467752448"}], "text": "RT @pietrorami1910: @larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n\u2026", "author_id": "242722820", "created_at": "2019-11-05T14:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725394115911680"], "id": "1191725394115911680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1067066730621616130", "created_at": "2019-11-05T14:34:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725380362817537"], "id": "1191725380362817537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "2536996947", "created_at": "2019-11-05T14:34:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725361446445056"], "id": "1191725361446445056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulovargasjr", "id": "121618578"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "GremioPapoTri", "id": "763814316067938304"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191723490774278144"}], "text": "RT @paulovargasjr: @GremioPapoTri \u00c9 verdade! Pena que eles da m\u00eddia esqueceram que o Flamengo matou os garotos da base, faz contrata\u00e7\u00f5es de\u2026", "author_id": "763814316067938304", "created_at": "2019-11-05T14:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725298796158976"], "id": "1191725298796158976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "montelo1958", "id": "798166160143433728"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Pesseghini"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ykHIO79R51", "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/09/laudos-apontam-que-filho-de-pms-matou-familia-diz-delegado-geral.html", "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/09/laudos-apontam-que-filho-de-pms-matou-familia-diz-delegado-geral.html"}]}, "in_reply_to_user_id": "798166160143433728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191715780670435328"}], "text": "@montelo1958 @jornalextra Ter uma arma em casa...\n\"Marcelo Pesseghini matou a fam\u00edlia e se suicidou em seguida.\nO adolescente de 13 anos usou uma pistola .40 da m\u00e3e para assassinar os pais, policiais militares, a av\u00f3 materna, a tia-av\u00f3 e depois se matar\"\nhttps://t.co/ykHIO79R51", "author_id": "172207320", "created_at": "2019-11-05T14:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725265497575424"], "id": "1191725265497575424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724822767841280"}], "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as\u2026", "author_id": "132599722", "created_at": "2019-11-05T14:33:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725263614337025"], "id": "1191725263614337025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Jun'chirou"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008770816467664896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191720209264054273"}], "text": "@guaxinimdopoe N\u00e9 n\u00c3o &gt;::O\n\nPor\u00e9m agora estou me perguntando o pq akutagawa se matou no dia do anivers\u00e1rio do Jun'chirou :')", "author_id": "1152281993566183424", "created_at": "2019-11-05T14:33:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725257167691776"], "id": "1191725257167691776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jeropim", "id": "252387421"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "pilarjulcae", "id": "943451837742682114"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "RUIN"}]}, "in_reply_to_user_id": "252387421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191721901535744001"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "text": "@jeropim @pilarjulcae Esta mujer tiene una ostra colosal como el ego del suicida. No era q hab\u00eda renunciado?\nSINVERG\u00dcENZA\nCARA DURA\nTOPO\nRUIN\nVENDIDA", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-11-05T14:33:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725142973538309"], "id": "1191725142973538309"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "953769475", "created_at": "2019-11-05T14:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724971715895296"], "id": "1191724971715895296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}], "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "id": "1191724969467752448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6525, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Kyx0y4BsAg", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1191724822767841280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kyx0y4BsAg", "media_key": "7_1191724705427927040"}]}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/Kyx0y4BsAg", "author_id": "42453250", "created_at": "2019-11-05T14:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724822767841280"], "id": "1191724822767841280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1067286983490355200", "created_at": "2019-11-05T14:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724813565485059"], "id": "1191724813565485059"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Culturizando", "id": "244730854"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4381, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191724492118208513"}], "text": "RT @Culturizando: El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s\u2026", "author_id": "57139974", "created_at": "2019-11-05T14:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724807836053506"], "id": "1191724807836053506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "author_id": "967822794452033541", "created_at": "2019-11-05T14:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724707785121792"], "id": "1191724707785121792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1323283422", "created_at": "2019-11-05T14:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724614369591298"], "id": "1191724614369591298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1412052751", "created_at": "2019-11-05T14:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724511001022464"], "id": "1191724511001022464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/NE3oxzEhkB", "expanded_url": "http://ow.ly/693f30pPOEO", "display_url": "ow.ly/693f30pPOEO"}]}, "text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas. https://t.co/NE3oxzEhkB", "author_id": "244730854", "created_at": "2019-11-05T14:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724492118208513"], "id": "1191724492118208513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FckEddye", "id": "753227171171278849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191586959589879810"}], "text": "RT @FckEddye: -pais autorit\u00e1rios\n-bullying nas escolas\n-universidade: 1000 reais por m\u00eas \n-sal\u00e1rio R$998,00\n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-po\u2026", "author_id": "724789723512901632", "created_at": "2019-11-05T14:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724434467557379"], "id": "1191724434467557379"}, {"text": "In in un mondo di lupi siamo guidati da superficiali e incompetenti irretiti da una furia ideologica suicida per tutti noi.", "author_id": "999272507394985984", "created_at": "2019-11-05T14:30:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724365311807488"], "id": "1191724365311807488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}]}, "text": "Hater de SBT falando do acidente do jk como se fosse NOSSA ELE MATOU ALGU\u00c9M PLANEJOU POR ANOS E VCS A\u00cd PASSANDO PANO", "author_id": "335584196", "created_at": "2019-11-05T14:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724285972402176"], "id": "1191724285972402176"}, {"text": "No me sigas\nNo se donde voy\nLas cenizas vuelan\nEn un claroscuro\nMe nublan\nPaso la frontera\nEl dolor suicida\nAlma fugitiva\nLiberame\nCuando est\u00e9s dormida\nVolver\u00e9 a tocarte\nMe confiaste ser tu \u00e1ngel\nDulce criatura\nNunca estas segura\nlaralaa laralaaa\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4 https://t.co/3iz9eMvJoK", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3iz9eMvJoK", "expanded_url": "https://twitter.com/elJosz/status/1191724252547842048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3iz9eMvJoK", "media_key": "3_1191724242406002688"}]}, "author_id": "719594585681473536", "created_at": "2019-11-05T14:29:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724252547842048"], "id": "1191724252547842048"}, {"in_reply_to_user_id": "3217273717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191723971449892864"}], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele", "author_id": "3217273717", "created_at": "2019-11-05T14:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724223892480003"], "id": "1191724223892480003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "7496912", "created_at": "2019-11-05T14:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724179709710337"], "id": "1191724179709710337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "228118709", "created_at": "2019-11-05T14:29:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724148449562626"], "id": "1191724148449562626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "author_id": "71341041", "created_at": "2019-11-05T14:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724001216741376"], "id": "1191724001216741376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1295868295", "created_at": "2019-11-05T14:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723914797432832"], "id": "1191723914797432832"}, {"text": "Meu vizinho se matou por conta da depress\u00e3o, deixou a mulher e uma filha que tem no m\u00e1ximo 3 anos ...\ud83d\ude13\ud83d\ude14", "author_id": "197243359", "created_at": "2019-11-05T14:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723883424038914"], "id": "1191723883424038914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191698941231947777"}], "text": "@VEJA @BlogdoNoblat A esquerda s\u00f3 tem dois discursos para se sustentar, Lula preso pol\u00edtico por isso o molusco n\u00e3o quer sair da cadeia, e quem matou a vereadora se o verdadeiro mandante for preso eles ficam sem nada e desmoronam de vez \u00e9 o que eles tem.", "author_id": "922894194439573509", "created_at": "2019-11-05T14:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723846505811968"], "id": "1191723846505811968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2662538552", "created_at": "2019-11-05T14:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723838150774786"], "id": "1191723838150774786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719001883328514"}], "text": "@gleisi Pede busca na casa do pessoal do PT para ver se descobre quem matou o Celso Daniel e todas as testemunhas.", "author_id": "1169194519499366400", "created_at": "2019-11-05T14:27:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723834698862595"], "id": "1191723834698862595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estatdegracia", "id": "1417087271858327562"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "cap0", "id": "6888102"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "ignasitf", "id": "141957328"}]}, "in_reply_to_user_id": "364882229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191687179766042624"}], "text": "@EstatdeGracia @cap0 @ignasitf Quan vivia fora sempre anava en bici. Cada dia passava una combinaci\u00f3 de baixada/pujada que es feia f\u00e0cilment si no frenaves, per\u00f2 estava envoltada de caus d'esquirol terrestre amb tend\u00e8ncia su\u00efcida que es plantaven davant la bici, i em feien frenar sempre. Bufons i cabronets.", "author_id": "367730394", "created_at": "2019-11-05T14:27:30.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723719791656963"], "id": "1191723719791656963"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2792933657", "created_at": "2019-11-05T14:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723684144263168"], "id": "1191723684144263168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "2628127625", "created_at": "2019-11-05T14:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723635301634049"], "id": "1191723635301634049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "159387135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191672803881189376"}], "text": "@CamaradaUzala @jairbolsonaro Chego a acreditar e que ela foi morta mesmo e por quem acusa ele s\u00f3 pra ter uma coisa pra usar contra ele ,j\u00e1 quem matou o Celso Daniel j\u00e1 se sabe e nada se fala.", "author_id": "957792003772862464", "created_at": "2019-11-05T14:26:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723518146367490"], "id": "1191723518146367490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GremioPapoTri", "id": "763814316067938304"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "763814316067938304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191720048618037249"}], "text": "@GremioPapoTri \u00c9 verdade! Pena que eles da m\u00eddia esqueceram que o Flamengo matou os garotos da base, faz contrata\u00e7\u00f5es de milh\u00f5es, e at\u00e9 agora n\u00e3o indenizaram justamente as fam\u00edlias dos guris.\nSe fosse com Gr\u00eamio ou Inter isso j\u00e1 est\u00e1vamos de portas fechadas!", "author_id": "121618578", "created_at": "2019-11-05T14:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723490774278144"], "id": "1191723490774278144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "2976120898", "created_at": "2019-11-05T14:25:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723284536139779"], "id": "1191723284536139779"}, {"text": "Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo\". Onde que economia de mercado deu errado? E se a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo, o comunismo n\u00e3o matou milh\u00f5es de pessoas?", "author_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-05T14:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723158673510401"], "id": "1191723158673510401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "937378765721755649", "created_at": "2019-11-05T14:24:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723079770234886"], "id": "1191723079770234886"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "582229272", "created_at": "2019-11-05T14:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722944667541504"], "id": "1191722944667541504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "322054650", "created_at": "2019-11-05T14:24:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722910181928960"], "id": "1191722910181928960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1046300587229368325", "created_at": "2019-11-05T14:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722847384809474"], "id": "1191722847384809474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "110168225", "created_at": "2019-11-05T14:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722761267425280"], "id": "1191722761267425280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "67778641", "created_at": "2019-11-05T14:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722746868318209"], "id": "1191722746868318209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "31006388", "created_at": "2019-11-05T14:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722723036270594"], "id": "1191722723036270594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1174359042216648706", "created_at": "2019-11-05T14:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722677343535104"], "id": "1191722677343535104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "233679075", "created_at": "2019-11-05T14:23:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722642182725634"], "id": "1191722642182725634"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "cruzdelsurce", "id": "976907912621776902"}]}, "in_reply_to_user_id": "3432135975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191721943600369665"}], "text": "@reaccionarioar @ines_andrea @cruzdelsurce pero por supuesto! Nadie pide milagros! Hasta hace muy poco reconocerse de derecha era suicida. Yo estoy feliz con lo que est\u00e1 pasando, y el espacio que abri\u00f3 NOS.\nNo pens\u00e9 que traer\u00eda tanto l\u00edo admirar a una figura extranjera.", "author_id": "14580427", "created_at": "2019-11-05T14:22:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722502441095170"], "id": "1191722502441095170"}, {"text": "hoje meu piercing do nariz se suicidou estou mt triste va em paz meu querido amiguinho \ud83e\udd7a", "author_id": "921768498", "created_at": "2019-11-05T14:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722393452068867"], "id": "1191722393452068867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191443506054811650"}], "text": "poxa queria mas melhor n\u00e3o, sou suicida mas n\u00e3o a esse n\u00edvel https://t.co/xvSsOif60Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xvSsOif60Z", "expanded_url": "https://twitter.com/citou_Gb/status/1191443506054811650", "display_url": "twitter.com/citou_Gb/statu\u2026"}]}, "author_id": "1190694742289457164", "created_at": "2019-11-05T14:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722372438429696"], "id": "1191722372438429696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.2765, "type": "Person", "normalized_text": "cardume"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191537961919078407"}], "text": "@izzynobre Cad\u00ea aquele outro v\u00eddeo falando do cardume suicida? N\u00e3o acho em lugar nenhum.", "author_id": "773106765051400192", "created_at": "2019-11-05T14:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722319347097605"], "id": "1191722319347097605"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "deciolimapt", "id": "95699837"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191722088169644032"}], "text": "RT @deciolimapt: Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do p\u2026", "author_id": "15943713", "created_at": "2019-11-05T14:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722264829583361"], "id": "1191722264829583361"}, {"text": "Ela disse: \u201cVai ficar tudo bem\u201d depois se matou. Gente, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira n\u00e3o.", "author_id": "1179099692724031491", "created_at": "2019-11-05T14:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722201013215234"], "id": "1191722201013215234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "722919613", "created_at": "2019-11-05T14:21:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722154385125376"], "id": "1191722154385125376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}]}, "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "author_id": "95699837", "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "id": "1191722088169644032"}, {"text": "Lo que se produjo entonces fue una defensa suicida del presidente socialista y cuarenta y dos leales a varios centenares de soldados que contaban con apoyo de blindados y de aviaci\u00f3n. Como se\u00f1alar\u00eda despu\u00e9s su amante...", "author_id": "1079484597828812801", "created_at": "2019-11-05T14:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722081312006144"], "id": "1191722081312006144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "833048365596364800", "created_at": "2019-11-05T14:20:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721951863222272"], "id": "1191721951863222272"}, {"text": "os cara que fazem s\u00e9rie sao foda n\u00e9 mano eles fazem a gente se apegar nuns personagens e tipo nao importa se a mae matou seu pr\u00f3prio filho envenenado fodase eu continuo amando ela blz", "author_id": "1143644028", "created_at": "2019-11-05T14:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721941561987073"], "id": "1191721941561987073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 156, "probability": 0.3475, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191389109023133696"}], "text": "@gvillasis El show de la desinformaci\u00f3n, es lo que durante a\u00f1os han hecho en el comercio, el problema siempre va a ser que no todos son troles del suicida AG, tambi\u00e9n hay personas que nos damos cuenta cuando nos mienten.", "author_id": "896689212", "created_at": "2019-11-05T14:20:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721876470554624"], "id": "1191721876470554624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "2680220249", "created_at": "2019-11-05T14:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721841305538561"], "id": "1191721841305538561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "979363975", "created_at": "2019-11-05T14:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721706714386432"], "id": "1191721706714386432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1067409772557803520", "created_at": "2019-11-05T14:18:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721346537000966"], "id": "1191721346537000966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "2922896813", "created_at": "2019-11-05T14:17:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721123005829123"], "id": "1191721123005829123"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "3377638534", "created_at": "2019-11-05T14:17:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721109034586112"], "id": "1191721109034586112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "465624976", "created_at": "2019-11-05T14:16:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720993888313350"], "id": "1191720993888313350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/5LKGcuu1X7", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoQueiroz152/status/1191402510344491009", "display_url": "twitter.com/JoaoQueiroz152\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191402510344491009"}], "text": "Eu sou filho do meu pai, ah! quem matou Celso Daniel , interessante s\u00f3 pessoal da direita se interessa em saber  esquerda qto a isto \u00e9 um sil\u00eancio sepulcral. https://t.co/5LKGcuu1X7", "author_id": "885814942317850624", "created_at": "2019-11-05T14:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720830939652096"], "id": "1191720830939652096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191719117436272642"}], "text": "@Debora_D_Diniz @SF_Moro @policiafederal Com certeza n\u00e3o sou a favor de se apreender mercadorias que algu\u00e9m deseja comprar, mas queremos saber quem matou muita gente n\u00e3o s\u00f3 Marielle, falam.apenas dela porque a \u00fanica coisa que importa pra voc\u00eas \u00e9 lacrar, s\u00e3o urubus que se banqueteiam em cima de cad\u00e1veres.", "author_id": "1065312020252250120", "created_at": "2019-11-05T14:15:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720821498232832"], "id": "1191720821498232832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-11-05T14:15:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720662941020160"], "id": "1191720662941020160"}, {"text": "Sinceramente em d\u00favida se perco os \u00faltimos dias da minha vida fazendo trabalho. Ou se fa\u00e7o trabalho pq eu vou acabar sobrevivendo mais uma crise suicida e ficar com mais um per\u00edodo trancado", "author_id": "950271488", "created_at": "2019-11-05T14:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720567050833922"], "id": "1191720567050833922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1613388078", "created_at": "2019-11-05T14:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720484687241216"], "id": "1191720484687241216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1262961613", "created_at": "2019-11-05T14:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720390491549701"], "id": "1191720390491549701"}, {"in_reply_to_user_id": "1058790587632152578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191692100007604226"}], "text": "@chiossimanuela2 in quei paesi si pu\u00f3 solo speculare. Investire \u00e9 suicida.", "author_id": "596693836", "created_at": "2019-11-05T14:14:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720326876532737"], "id": "1191720326876532737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marialuisatosta", "id": "111092452"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189304398368911362"}], "text": "RT @marialuisatosta: En Latinoam\u00e9rica un pa\u00eds puede prosperar mucho,  Venezuela fue primera potencia latinoamericana, o Chile lo era en est\u2026", "author_id": "853997829316116480", "created_at": "2019-11-05T14:13:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720306030915584"], "id": "1191720306030915584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "193181390", "created_at": "2019-11-05T14:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720270618341382"], "id": "1191720270618341382"}, {"text": "Me cago en la gente que se suicida en hora punta", "author_id": "431722088", "created_at": "2019-11-05T14:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720255569244160"], "id": "1191720255569244160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1093158626", "created_at": "2019-11-05T14:13:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720173214019584"], "id": "1191720173214019584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "in_reply_to_user_id": "157226645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191711393306820608"}], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "@JoseMedeirosMT Deveria ser: \u201cladr\u00e3o se deu mal ao tentar assaltar a filha de um cidad\u00e3o de bem que, felizmente, estava armado e o matou.", "author_id": "3436276739", "created_at": "2019-11-05T14:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720099159384065"], "id": "1191720099159384065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "999753866802614273", "created_at": "2019-11-05T14:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720039315099648"], "id": "1191720039315099648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NacionEuropea18", "id": "842401409807073280"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Cubilla98", "id": "523387141"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "BerdaderaH", "id": "774375759284756480"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "belica"}]}, "in_reply_to_user_id": "842401409807073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191718791010488324"}], "text": "@NacionEuropea18 @Cubilla98 @BerdaderaH La sobreproduccion belica no es un milagro, es un rearme preparado para hacer un espacio vital suicida. Producto de un mesias enfermo", "author_id": "1148533446710636550", "created_at": "2019-11-05T14:12:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719931664052224"], "id": "1191719931664052224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luismerlo_actor", "id": "2548540801"}]}, "in_reply_to_user_id": "2548540801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191608120235167744"}], "text": "@luismerlo_actor Efectivamente, y se suicida,  c\u00f3mo quiere", "author_id": "1066647736337031168", "created_at": "2019-11-05T14:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719923514519552"], "id": "1191719923514519552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "419778202", "created_at": "2019-11-05T14:12:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719906594697216"], "id": "1191719906594697216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "582879395", "created_at": "2019-11-05T14:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719844930113536"], "id": "1191719844930113536"}, {"text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/bTANThPoSq", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bTANThPoSq", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "286898085", "created_at": "2019-11-05T14:12:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719831487287297"], "id": "1191719831487287297"}, {"text": "S\u00f3 pra quem j\u00e1 se matou de carrinho de rolim\u00e3 sabe a emo\u00e7\u00e3o kkkk https://t.co/LXK8iQ8zAD", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LXK8iQ8zAD", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardoDcoelho/status/1191705026340802562", "display_url": "twitter.com/EduardoDcoelho\u2026"}]}, "author_id": "876729776127574017", "created_at": "2019-11-05T14:11:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719745667715072"], "id": "1191719745667715072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1294309562", "created_at": "2019-11-05T14:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719721881808897"], "id": "1191719721881808897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "320765729", "created_at": "2019-11-05T14:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719510136512515"], "id": "1191719510136512515"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QDIkQh1Cux", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAJQIup?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAJQI\u2026"}]}, "text": "Hombre de California se suicida despu\u00e9s de matar a amigo polic\u00eda y herir al padre https://t.co/QDIkQh1Cux", "author_id": "201983779", "created_at": "2019-11-05T14:10:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719374517915648"], "id": "1191719374517915648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daisy_ripley", "id": "1433099345604263943"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "han"}]}, "in_reply_to_user_id": "943650210357628928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191717167621984257"}], "text": "@daisy_ripley sim, e sempre reduzem ele a matar o han solo, tipo vamos ignorar que ele torturou pessoas, sequestrou, assassinou e debochar do fato que ele matou o pr\u00f3prio pai (como se isso ja nao fosse gravissimo)", "author_id": "172958644", "created_at": "2019-11-05T14:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719336282611712"], "id": "1191719336282611712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2479054435", "created_at": "2019-11-05T14:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719083466776577"], "id": "1191719083466776577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "840364458434269185", "created_at": "2019-11-05T14:08:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718857918025728"], "id": "1191718857918025728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "471249211", "created_at": "2019-11-05T14:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718555617759232"], "id": "1191718555617759232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "985952563408273408", "created_at": "2019-11-05T14:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718554330120192"], "id": "1191718554330120192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "969586806105739264", "created_at": "2019-11-05T14:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718547061383168"], "id": "1191718547061383168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "440129638", "created_at": "2019-11-05T14:06:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718480648773632"], "id": "1191718480648773632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "2660808424", "created_at": "2019-11-05T14:05:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718271717957633"], "id": "1191718271717957633"}, {"text": "Polic\u00eda le dispar\u00f3 a un suicida desarmado cubierto de un l\u00edquido inflamable. Un jurado decidir\u00e1 si fue un asesinato https://t.co/XTbaNpEXo2", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/XTbaNpEXo2", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-us/AAJR26X?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-us/AAJR2\u2026"}]}, "author_id": "201983779", "created_at": "2019-11-05T14:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718252487024641"], "id": "1191718252487024641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "in_reply_to_user_id": "1388402174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191343102679814144"}], "text": "@RenovaMidia Essa pessoa n\u00e3o pode ser solta. \nAqui na terra sem perd\u00e3o para ele, tem que ficar preso, liberdade para ele apenas se suas v\u00edtimas ressuscitarem.\nAs tr\u00eas pessoas que ele matou n\u00e3o est\u00e3o entre n\u00f3s, porque ele poderia estar?", "author_id": "837425820805234688", "created_at": "2019-11-05T14:05:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718109981413379"], "id": "1191718109981413379"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 226, "tag": "QuemFoiMarighella"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.312, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00edaco"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.3483, "type": "Place", "normalized_text": "Champinha"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Um guerrilheiro que matou agentes p\u00fablicos e infringiu a Lei tendo espa\u00e7o em m\u00eddia nacional. Se continuarmos nessa linha, em breve inalteceremos o Man\u00edaco do parque, o Champinha... Ou quem sabe ainda, Lula!! #QuemFoiMarighella", "author_id": "733847064", "created_at": "2019-11-05T14:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718093200011264"], "id": "1191718093200011264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2359470206", "created_at": "2019-11-05T14:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191718066062802945"], "id": "1191718066062802945"}, {"in_reply_to_user_id": "1154585673686573056", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.2665, "type": "Organization", "normalized_text": "yangroses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191717806485786625"}], "text": "@nctpeace Realmente! Se eu matasse o yangroses hoje ia ser uma coisa completamente \"vOCE FICOU DOIDO?\"\nTipo quando a ene matou o fullsunfav.", "author_id": "1049103176304132096", "created_at": "2019-11-05T14:04:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717996689010688"], "id": "1191717996689010688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2963911349", "created_at": "2019-11-05T14:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717804958978048"], "id": "1191717804958978048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Remoro4", "id": "1422617607992233984"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 24, "end": 29, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6948, "type": "Person", "normalized_text": "Gri\u00f1an"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Susana D\u00edaz"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7206, "type": "Organization", "normalized_text": "psoe"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/YgXMly0b2H", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_7654/status/1191717711488987138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YgXMly0b2H", "media_key": "3_1191717705071693824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1186464740450668544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700226832125953"}], "text": "@Remoro4 @Santi_ABASCAL @PSOE Nada  mas que a\u00f1adir..salvo que en estos 40 a\u00f1os chavez...Gri\u00f1an y Susana D\u00edaz  han hecho mucho por Andaluc\u00eda...sobre todo meter la mano\nDel psoe quitale lo de obreo y espa\u00f1ol\nY te queda partido suicida..\nSaludos  y buena tarde https://t.co/YgXMly0b2H", "author_id": "1173388346061676544", "created_at": "2019-11-05T14:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717711488987138"], "id": "1191717711488987138"}, {"geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "text": "\ud83d\ude2f nossa; ta com sintoma suicida eu acho \ud83e\udd14\ud83d\ude43 morri", "author_id": "306877369", "created_at": "2019-11-05T14:03:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717689108160514"], "id": "1191717689108160514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_ingridschmitt", "id": "400998331"}]}, "in_reply_to_user_id": "400998331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191570412112617473"}], "text": "@_ingridschmitt T\u00e1 ligada que antes de vcs morarem a\u00ed,uma mulher matou os tr\u00eas filhos e se enforcou?", "author_id": "145010334", "created_at": "2019-11-05T14:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717608321630208"], "id": "1191717608321630208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 322, "end": 330, "tag": "vertodo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1963rosita", "id": "892396482934050816"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Soles61847545", "id": "932632966945214464"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "karennevens", "id": "1571222640"}]}, "in_reply_to_user_id": "892396482934050816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191693307455397889"}], "text": "@1963rosita @Soles61847545 @karennevens @euge2145 Se podr\u00eda decir lo mismo de 7 a 8 carabineros pateando en el suelo a un civil... me cuesta creer que no est\u00e1n drogados ... o de quienes ahorcaron a un civil en una comisar\u00eda y que las Camaras justo no grabaron la parte cuando se \u2018\u2019suicida\u2019\u2019 pero si entrada y post muerte. #vertodo", "author_id": "38585709", "created_at": "2019-11-05T14:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191717429581434888"], "id": "1191717429581434888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Zeno45740934", "id": "953586217752367109"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "PatroniAndrea", "id": "1096740936120496128"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AleksandrAskin", "id": "1475918607746060290"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "898298968840470528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191712829096771587"}], "text": "@Favolosi80 @Zeno45740934 @PatroniAndrea @Aleksandraskin @matteosalvinimi Il declino \u00e8 iniziato nel 2008 con Berlusca, Salvini, Meloni. L'industria italiana non \u00e8 morta, anzi, durante il recente governo Gentiloni andava anche bene. 14 mesi di Salvini e Di Maio hanno peggiorato la situazione. L'indole suicida dell'ultra destra sar\u00e0 il colpo di grazia.", "author_id": "302570846", "created_at": "2019-11-05T14:00:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716954593202176"], "id": "1191716954593202176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "991490269341200386", "created_at": "2019-11-05T14:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716929972637698"], "id": "1191716929972637698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "CuidemosAAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeoAntiKK", "id": "250379096"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wSuGnvmITb", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAntiKK/status/1188810215275274240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSuGnvmITb", "media_key": "3_1188810210904805376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188810215275274240"}], "text": "RT @LeoAntiKK: #CuidemosAAlberto xq en cualquier momento se \"suicida\" https://t.co/wSuGnvmITb", "author_id": "353854993", "created_at": "2019-11-05T14:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716885123010567"], "id": "1191716885123010567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/cLnkXfXvB4", "expanded_url": "https://twitter.com/sportv/status/1191412891385245696", "display_url": "twitter.com/sportv/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412891385245696"}], "text": "Meio suicida, mas f*da-se.\n\nMessi na ponta direita\nFen\u00f4meno de CA\nCR7 na ponta esquerda\nR10 municiando os tr\u00eas https://t.co/cLnkXfXvB4", "author_id": "53610769", "created_at": "2019-11-05T13:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716720056115200"], "id": "1191716720056115200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pepillogrillo67", "id": "270934797"}]}, "in_reply_to_user_id": "270934797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191715097892261888"}], "text": "@pepillogrillo67 Ese se\u00f1or ha mostrado una intenci\u00f3n clara de desbancar al actual centro/derecha del panorama. Solo llama ultraderecha insistentemente a lo que aparentemente no colar\u00eda entre su p\u00fablico.\nNi el se cree que es de izquierda.Solo pill\u00f3 el primer sitio libre para su escalada suicida.", "author_id": "605354657", "created_at": "2019-11-05T13:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716668675907590"], "id": "1191716668675907590"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "author_id": "251713234", "created_at": "2019-11-05T13:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716303733698561"], "id": "1191716303733698561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "text": "Eu e a Nicole conversamos por 5 minutos e fazemos umas 2739393 piadas com teor suicida", "author_id": "1126702825138819072", "created_at": "2019-11-05T13:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716254698156035"], "id": "1191716254698156035"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BADGlRLX", "id": "1083404045262426117"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083404045262426117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191715155605893120"}], "text": "@BADGlRLX T\u00e1 blz...Mas quanto tempo isso dura?N\u00e3o \u00e9 um sentimento que vai se acabar na hora...\u00c9 algo que vai e vem... Tem dias que vc quer viver mais que tudo...E tem dias que tu s\u00f3 quer que algu\u00e9m tente te assaltar pra ti reagir e n\u00e3o parecer um fraco que se matou...n\u00e3o vejo como ajudaria", "author_id": "1186131579996987393", "created_at": "2019-11-05T13:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716238835298305"], "id": "1191716238835298305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "author_id": "1161586279076847618", "created_at": "2019-11-05T13:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716176902213632"], "id": "1191716176902213632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "901779529764659200", "created_at": "2019-11-05T13:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716144471846912"], "id": "1191716144471846912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "4173642952", "created_at": "2019-11-05T13:56:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716005594173440"], "id": "1191716005594173440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "610288720", "created_at": "2019-11-05T13:56:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715976376655872"], "id": "1191715976376655872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JUANVILLANI", "id": "185788063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191045377673306114"}], "text": "RT @JUANVILLANI: Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda S\u2026", "author_id": "157464484", "created_at": "2019-11-05T13:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715948409032710"], "id": "1191715948409032710"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1894391887", "created_at": "2019-11-05T13:56:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715947918311426"], "id": "1191715947918311426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "tomgodoy", "id": "110723143"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "cubamartiana", "id": "487677997"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191573587553136640"}], "text": "RT @Dc60215206: @tomgodoy @cubamartiana @jguaido \" ... El fanatismo es suicida! \nDespierte.", "author_id": "239168697", "created_at": "2019-11-05T13:56:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715808923308032"], "id": "1191715808923308032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "497201068", "created_at": "2019-11-05T13:55:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715771589763074"], "id": "1191715771589763074"}, {"text": "Por fuera parezco super tranquila y relajada pero por dentro ya me agarraron 5 acv 3 crisis existenciales y 1 idea suicida", "author_id": "601987863", "created_at": "2019-11-05T13:54:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715495755632640"], "id": "1191715495755632640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1022906153498550283", "created_at": "2019-11-05T13:54:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715408635727873"], "id": "1191715408635727873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "in_reply_to_user_id": "95966522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191714542130216966"}], "text": "@fvguima Hahahaha\n\n\u00c9 apenas uma quest\u00e3o de quem tem mais carro? Pq pagar mais pra viver e respirar em uma atmosfera mais polu\u00edda \u00e9 meio suicida", "author_id": "95512299", "created_at": "2019-11-05T13:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715364851343360"], "id": "1191715364851343360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Poleo"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia Banch"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OLHHnCbU6v", "expanded_url": "https://twitter.com/sellbuy26/status/1191480696625410050", "display_url": "twitter.com/sellbuy26/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191480696625410050"}], "text": "TEngo  diferencias con Guaid\u00f3, eso es hasta lo deseable como democrata. Pero es  absolutamente suicida y criminal  hacer  campa\u00f1as contra \u00e9l. Como la Poleo, o Garcia Banch. \u00c9l es la opcion Q tenemos, lo apoyan las democracias + importantes del mundo.!Co\u00f1o! Q +quieren los Babys? https://t.co/OLHHnCbU6v", "author_id": "1083454030624550914", "created_at": "2019-11-05T13:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715358287245312"], "id": "1191715358287245312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "541915851", "created_at": "2019-11-05T13:54:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715308907778048"], "id": "1191715308907778048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielCordovaC", "id": "33725500"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN ALIAS"}]}, "in_reply_to_user_id": "33725500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191704495434141699"}], "text": "@DanielCordovaC @MilagrosLeivaG oye triste pajero... no entiendes que deben pagar para que hable...este de seguro es fan enamorado del heroe suicida ALAN ALIAS EL LONCHERAS", "author_id": "3604264215", "created_at": "2019-11-05T13:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715034285662208"], "id": "1191715034285662208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "236926345", "created_at": "2019-11-05T13:52:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714911283535873"], "id": "1191714911283535873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1082719171807453192", "created_at": "2019-11-05T13:52:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714834376732672"], "id": "1191714834376732672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "plebe suicida"}]}, "text": "Me invitaron a un cortometraje y otra vez me dieron el gui\u00f3n de plebe suicida \u2639\ufe0f", "author_id": "243882729", "created_at": "2019-11-05T13:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714680710074369"], "id": "1191714680710074369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "3921863535", "created_at": "2019-11-05T13:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714545674473472"], "id": "1191714545674473472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2871599337", "created_at": "2019-11-05T13:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714518482718721"], "id": "1191714518482718721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5292, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/CXJPO7ynyN", "expanded_url": "https://purohigueyano.com.do/senora-61-anos-suicida-por-depresion-en-moncion/", "display_url": "purohigueyano.com.do/senora-61-anos\u2026"}]}, "text": "Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en Monci\u00f3n https://t.co/CXJPO7ynyN", "author_id": "3072102823", "created_at": "2019-11-05T13:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714488493457409"], "id": "1191714488493457409"}, {"text": "Por comentarios como el tuyo, la gente se suicida.", "author_id": "1143343082945032192", "created_at": "2019-11-05T13:50:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714479706398722"], "id": "1191714479706398722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1361584274", "created_at": "2019-11-05T13:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714451386458113"], "id": "1191714451386458113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "291964679", "created_at": "2019-11-05T13:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714432814133248"], "id": "1191714432814133248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1070266271063830528", "created_at": "2019-11-05T13:50:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714428997246984"], "id": "1191714428997246984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "544633532", "created_at": "2019-11-05T13:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714275154440194"], "id": "1191714275154440194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "237375625", "created_at": "2019-11-05T13:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713900695375873"], "id": "1191713900695375873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2803686932", "created_at": "2019-11-05T13:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713835109044226"], "id": "1191713835109044226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "760548711701282816", "created_at": "2019-11-05T13:47:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713768658685953"], "id": "1191713768658685953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TonnMartin", "id": "88219820"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JaviBedrock", "id": "700136229082370048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191713254344740864"}], "text": "RT @TonnMartin: @JaviBedrock porque la gente se deprime y se suicida", "author_id": "700136229082370048", "created_at": "2019-11-05T13:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713764099416064"], "id": "1191713764099416064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "4884818398", "created_at": "2019-11-05T13:47:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713643878141953"], "id": "1191713643878141953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2439000522", "created_at": "2019-11-05T13:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713567629807616"], "id": "1191713567629807616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "57068069", "created_at": "2019-11-05T13:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713510293725184"], "id": "1191713510293725184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "941777285069332481", "created_at": "2019-11-05T13:46:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713299458641921"], "id": "1191713299458641921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1379936052", "created_at": "2019-11-05T13:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713278940057600"], "id": "1191713278940057600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaviBedrock", "id": "700136229082370048"}]}, "in_reply_to_user_id": "700136229082370048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191712835321155589"}], "text": "@JaviBedrock porque la gente se deprime y se suicida", "author_id": "88219820", "created_at": "2019-11-05T13:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713254344740864"], "id": "1191713254344740864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "916495257755365376", "created_at": "2019-11-05T13:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713252834758656"], "id": "1191713252834758656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191699899160702976"}], "text": "RT @GMonteiro35: Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "author_id": "854996757792600064", "created_at": "2019-11-05T13:45:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713208177954817"], "id": "1191713208177954817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Mcgonagall"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/HQGKbvjZZv", "expanded_url": "https://t.co/HQGKbvjZZv", "display_url": "t.co/HQGKbvjZZv"}]}, "text": "\u00bfFrente a Mcgonagall? \u00bfEres suicida? https://t.co/HQGKbvjZZv", "author_id": "1064152779365773312", "created_at": "2019-11-05T13:45:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713207972442113"], "id": "1191713207972442113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "100298925", "created_at": "2019-11-05T13:45:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713178977222657"], "id": "1191713178977222657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Yo_Artilugia", "id": "634899195"}]}, "in_reply_to_user_id": "634899195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191710840011067392"}], "text": "@Yo_Artilugia Suicida...", "author_id": "2613852362", "created_at": "2019-11-05T13:45:37.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713177081434118"], "id": "1191713177081434118"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Alexand69438795", "id": "1139654820959326208"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190973601362538496"}], "text": "RT @Alexand69438795: 1ra raz\u00f3n: los helic\u00f3pteros no volar\u00edan pasando desapercibidos\n2da raz\u00f3n: el chaleco suicida y las esposas\n3ra raz\u00f3n:\u2026", "author_id": "1139191965189324800", "created_at": "2019-11-05T13:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713121192296455"], "id": "1191713121192296455"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1076142798494146560", "created_at": "2019-11-05T13:45:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713028594655232"], "id": "1191713028594655232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "514199295", "created_at": "2019-11-05T13:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713024731684864"], "id": "1191713024731684864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "294890258", "created_at": "2019-11-05T13:44:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713002262867968"], "id": "1191713002262867968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "290200829", "created_at": "2019-11-05T13:44:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712920931053568"], "id": "1191712920931053568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "811768906301968384", "created_at": "2019-11-05T13:44:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712853184659457"], "id": "1191712853184659457"}, {"text": "minha colega de faculdade tirou a pr\u00f3pria vida e isso acabou com meu dia \ud83d\ude2d", "author_id": "1090233303398006785", "created_at": "2019-11-05T13:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712820179673089"], "id": "1191712820179673089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1075762932263186432", "created_at": "2019-11-05T13:43:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712747291107329"], "id": "1191712747291107329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1052777214", "created_at": "2019-11-05T13:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712619708723201"], "id": "1191712619708723201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "947546353546203138", "created_at": "2019-11-05T13:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712501219635200"], "id": "1191712501219635200"}, {"in_reply_to_user_id": "981709161389084673", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6072, "type": "Person", "normalized_text": "Samopaoli"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.7398, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191711815442542592"}], "text": "@montevileo Concordo, acho o Samopaoli meio \"suicida\" vide 4x0 contra os su\u00ednos e as goleadas sofridas para times menores no in\u00edcio do ano, acho o TN mais equilibrado em geral", "author_id": "2553654168", "created_at": "2019-11-05T13:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712219492421632"], "id": "1191712219492421632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1167796947383738368", "created_at": "2019-11-05T13:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712134784331776"], "id": "1191712134784331776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "427209531", "created_at": "2019-11-05T13:41:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712124004970496"], "id": "1191712124004970496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "771813207853916161", "created_at": "2019-11-05T13:41:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712074986070019"], "id": "1191712074986070019"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1178746041358864384", "created_at": "2019-11-05T13:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712020116234240"], "id": "1191712020116234240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1022850722126352384", "created_at": "2019-11-05T13:40:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711982476570624"], "id": "1191711982476570624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "434839840", "created_at": "2019-11-05T13:40:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711969696456705"], "id": "1191711969696456705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1611711908", "created_at": "2019-11-05T13:40:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711786149535744"], "id": "1191711786149535744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "897575390130163714", "created_at": "2019-11-05T13:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711749017346049"], "id": "1191711749017346049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191711453176369153"}], "text": "RT @StorylineBot: Funaki buried Seth Rollins with a tope suicida at no way out", "author_id": "84634930", "created_at": "2019-11-05T13:39:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711600513695745"], "id": "1191711600513695745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2208794500", "created_at": "2019-11-05T13:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711516522950658"], "id": "1191711516522950658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}]}, "text": "Funaki buried Seth Rollins with a tope suicida at no way out", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-05T13:38:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711453176369153"], "id": "1191711453176369153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "829904618", "created_at": "2019-11-05T13:38:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711435354755073"], "id": "1191711435354755073"}, {"text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "author_id": "1087747972358721536", "created_at": "2019-11-05T13:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711404333637632"], "id": "1191711404333637632"}, {"in_reply_to_user_id": "762409010825949185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191657031159222272"}], "text": "@enzaoshow pq se matou", "author_id": "376596262", "created_at": "2019-11-05T13:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711392124014592"], "id": "1191711392124014592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "66604677", "created_at": "2019-11-05T13:38:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711265141465088"], "id": "1191711265141465088"}, {"in_reply_to_user_id": "1038640265010073600", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6581, "type": "Place", "normalized_text": "caba\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191711252143316992"}], "text": "inclusive um relato de um cara dentro da pris\u00e3o (n\u00e3o lembro se era prisioneiro) dizia que ele matou um garoto de 12 ou 14 anos dentro da caba\u00f1a\n\nche pode e deve ser comparado com torturadores do regime militar br, defender ele mesmo estudando sobre \u00e9 desvio moral mesmo", "author_id": "1038640265010073600", "created_at": "2019-11-05T13:37:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711254949355520"], "id": "1191711254949355520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "che"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/N1hNPZE3Qb", "expanded_url": "https://twitter.com/leleninist/status/1191495920623509505", "display_url": "twitter.com/leleninist/sta\u2026"}]}, "text": "engra\u00e7ado que ela diz que o che nunca matou inocentes sendo que ela mesma admite que ele matou desertores do regime cubano, n\u00e3o s\u00f3 isso como coloca eles no mesmo patamar que estupradores e assassinos https://t.co/N1hNPZE3Qb", "author_id": "1038640265010073600", "created_at": "2019-11-05T13:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711249781923846"], "id": "1191711249781923846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1167316106", "created_at": "2019-11-05T13:37:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711249056317441"], "id": "1191711249056317441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1077178990119530496", "created_at": "2019-11-05T13:37:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711137882132480"], "id": "1191711137882132480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "951658076284882944", "created_at": "2019-11-05T13:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710867617984512"], "id": "1191710867617984512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "259105502", "created_at": "2019-11-05T13:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710651258953729"], "id": "1191710651258953729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "140606748", "created_at": "2019-11-05T13:35:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710648251691008"], "id": "1191710648251691008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "704361458", "created_at": "2019-11-05T13:34:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710417657225216"], "id": "1191710417657225216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "W0wMarcus", "id": "1094317170690084864"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094317170690084864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191707258692022272"}], "text": "@W0wMarcus Mas hoje se vai apresento o que matou o tio do Bob?", "author_id": "896582873033170945", "created_at": "2019-11-05T13:34:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710285951832064"], "id": "1191710285951832064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1029206987916095488", "created_at": "2019-11-05T13:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709767875600389"], "id": "1191709767875600389"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "24HorasTV", "id": "1263918580929888258"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Chavez"}]}, "in_reply_to_user_id": "527506722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191667886747721728"}], "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "text": "@24HorasTV @Mauriciomulder Un pol\u00edtico del siglo 20,lobista y buf\u00f3n del suicida AG,quiere seguir en el @congresoperu solo por joder,al igual que Martha Chavez que ha vivido del estado por m\u00e1s de 30 a\u00f1os,quieren seguir con el Circo,a desaparecer a estos dinosaurios que no aportan nada.", "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-11-05T13:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709756316114945"], "id": "1191709756316114945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "224618047", "created_at": "2019-11-05T13:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709705334394880"], "id": "1191709705334394880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 37, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "dazelite"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/5voRZehF8P", "expanded_url": "https://twitter.com/AttuchLeonardo/status/1191658356106285056", "display_url": "twitter.com/AttuchLeonardo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191658356106285056"}], "text": "\u00e9 uma l\u00e1stima a contradi\u00e7\u00e3o da @folha ...\n\n\u00e9 a 'pol\u00edtica' suicida 'dazelite' brasileira\n\nseu retrato em branco e preto https://t.co/5voRZehF8P", "author_id": "1083113927897239560", "created_at": "2019-11-05T13:31:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709642054873089"], "id": "1191709642054873089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1148545070305554432", "created_at": "2019-11-05T13:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709603463155712"], "id": "1191709603463155712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "974330012445921280", "created_at": "2019-11-05T13:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709568302297088"], "id": "1191709568302297088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "61585383", "created_at": "2019-11-05T13:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709457723600896"], "id": "1191709457723600896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "in_reply_to_user_id": "559899927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191597742893752320"}], "text": "@MarcoCantamessa A me pi\u00f9 che i 5s(imbecilli per natura)ed il PD(che pur di restare al governo si autodistruggerebbe) fa rabbia IV che non solo vota un emendamento suicida 2 volte ma fa finta di arrabbiarsi ed il suo leader ripropone una cordata che era stata gi\u00e0 scartata a favore di una migliore", "author_id": "971804975868399616", "created_at": "2019-11-05T13:30:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709380464533506"], "id": "1191709380464533506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "705136092345995265", "created_at": "2019-11-05T13:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709127954894850"], "id": "1191709127954894850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3406112501", "created_at": "2019-11-05T13:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708884903350274"], "id": "1191708884903350274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191699899160702976"}], "text": "RT @GMonteiro35: Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "author_id": "1027224166901186560", "created_at": "2019-11-05T13:28:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708812497096704"], "id": "1191708812497096704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1886267900", "created_at": "2019-11-05T13:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708712349634561"], "id": "1191708712349634561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "703592079474225152", "created_at": "2019-11-05T13:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708669932646402"], "id": "1191708669932646402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PortalBandaB", "id": "68498809"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Carli Filho"}]}, "in_reply_to_user_id": "68498809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191681496723185668"}], "text": "@PortalBandaB E o Carli Filho? Que bebeu, estava em alta velocidade, carteira cassada e matou 2. J\u00e1 se passaram mais de 10 anos e n\u00e3o aconteceu nada. Ser\u00e1 que a lei, tem lado?", "author_id": "1103454146840195072", "created_at": "2019-11-05T13:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708480731852802"], "id": "1191708480731852802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PirulaPirulete", "id": "3115581125"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Zrgiulia", "id": "1403728189"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "sudamericalibre", "id": "21473943"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "Pirula"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "3115581125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191706782294577152"}], "text": "@PirulaPirulete @Zrgiulia @sudamericalibre @salvajedigital @MartinVizcarraC @MarisaGlave @IndiraHuilca @FiscaliaPeru MVLL ten\u00eda un plan Pirula, Fujimori era el t\u00edtere de el difunto suicida... d\u00f3nde vives????", "author_id": "53704729", "created_at": "2019-11-05T13:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708268856512513"], "id": "1191708268856512513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "author_id": "1081186881176522753", "created_at": "2019-11-05T13:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708213978304512"], "id": "1191708213978304512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "unodeldiezE", "id": "1475334474"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SilviaAlasino", "id": "976415643552579584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191422471762829312"}], "text": "RT @unodeldiezE: @SilviaAlasino Est\u00e1 muerto. Se ha subido a una gr\u00faa de un edificio en construcci\u00f3n y se ha tirado.\n#ViolenciaMachista\nhttp\u2026", "author_id": "1254716077", "created_at": "2019-11-05T13:25:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708163495596032"], "id": "1191708163495596032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "364163461", "created_at": "2019-11-05T13:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708146424791040"], "id": "1191708146424791040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/M6ixGoTsLH", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1191694416605589504", "display_url": "twitter.com/IGN/status/119\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191694416605589504"}], "text": "E essa bomba era uma DVD de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/M6ixGoTsLH", "author_id": "446574281", "created_at": "2019-11-05T13:25:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708115160449024"], "id": "1191708115160449024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "snsath1", "id": "2395104470"}]}, "in_reply_to_user_id": "2395104470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191619055293272064"}], "text": "@snsath1 Descalificar es quitarle autoridad o capacidad a alguien: no eres psiquiatra, \"no sabes Blanco\", etc. Lo mismo podr\u00eda decir yo: tu tp eres psiquiatra, as\u00ed que no sabes si la gente feliz se suicida.\nIndependientemente de todo, sigue sin mostrar ning\u00fan s\u00edntoma de depresi\u00f3n.", "author_id": "543328526", "created_at": "2019-11-05T13:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708100014813186"], "id": "1191708100014813186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "970318209915281410", "created_at": "2019-11-05T13:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707725895520257"], "id": "1191707725895520257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2781383187", "created_at": "2019-11-05T13:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707640159711232"], "id": "1191707640159711232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "99977825", "created_at": "2019-11-05T13:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707572895649794"], "id": "1191707572895649794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Voc\u00eas acham que o eleitorado de Bolsonaro que votou com a camiseta de Ustra, vai mudar o voto se descobrir que o pupilo de Ustra matou Marielle ? vai nada.", "author_id": "360344062", "created_at": "2019-11-05T13:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707554390454272"], "id": "1191707554390454272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "author_id": "832643191199264769", "created_at": "2019-11-05T13:23:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707499503800322"], "id": "1191707499503800322"}, {"in_reply_to_user_id": "1110234211737370625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191707066672525312"}], "text": "eu n\u00e3o aguento mais. eu s\u00f3 continuo por causa da minha fam\u00edlia e minhas amigas pq eles n\u00e3o merecem passar por isso. meus pais j\u00e1 perderam uma filha, imagina se perderam a outra pq ela se matou????", "author_id": "1110234211737370625", "created_at": "2019-11-05T13:23:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707494151868416"], "id": "1191707494151868416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "1090707704790859776", "created_at": "2019-11-05T13:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707426472505345"], "id": "1191707426472505345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Mir"}]}, "in_reply_to_user_id": "17349768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191690215544565760"}], "text": "@nicolassnikoo @inddhh Carabineros esta haciendo un procedimiento,y el cruzo justo o sea fu\u00e9 un acto suicida,analizalo en camara lenta..los del Mir no le ense\u00f1aron c\u00e1lculo o quizas reprob\u00f3 el ramo", "author_id": "966157977831997441", "created_at": "2019-11-05T13:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707316132950016"], "id": "1191707316132950016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1133278352125702144", "created_at": "2019-11-05T13:21:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707202060509184"], "id": "1191707202060509184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hernanbrienza", "id": "142526936"}]}, "in_reply_to_user_id": "142526936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700959526891521"}], "text": "@hernanbrienza Creo que a esta altura de la soiree no entender como operan estos mu\u00f1ecos y no estar dispuesto a proceder en consecuencia es casi suicida.", "author_id": "348432729", "created_at": "2019-11-05T13:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707172595474432"], "id": "1191707172595474432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "4876801023", "created_at": "2019-11-05T13:21:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707157055655936"], "id": "1191707157055655936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pollodiantres", "id": "321090249"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.399, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6585, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191673292089901056"}], "text": "RT @pollodiantres: En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo\u2026", "author_id": "87257828", "created_at": "2019-11-05T13:21:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707022703710208"], "id": "1191707022703710208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "A mulher se matou cortando a pr\u00f3pria garganta... Velho vcs imaginam o desespero de uma pessoa p chegar a esse ponto? O.o Ela usou uma tesoura ainda, meu Deus", "author_id": "58207241", "created_at": "2019-11-05T13:20:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706859641724929"], "id": "1191706859641724929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1151507482520559619", "created_at": "2019-11-05T13:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706752733130752"], "id": "1191706752733130752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "254698257", "created_at": "2019-11-05T13:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706504816189440"], "id": "1191706504816189440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.858, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/va8xlAQybh", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/ano-tres-despues-escuadron-suicida-david-ayer-sigue-dolido/?utm_source=20minutos.es", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/ano-t\u2026"}]}, "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019: David Ayer sigue dolido https://t.co/va8xlAQybh", "author_id": "552118748", "created_at": "2019-11-05T13:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706385714683904"], "id": "1191706385714683904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 213, "end": 235, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez S\u00e1nchez S\u00e1nchez"}]}, "text": "A mi nadie me va a quitar de la cabeza la idea de que la estrategia pol\u00edtica de Podemos es suicida para este pais. Cada dia lo tengo m\u00e1s claro.\nVox se sit\u00faa como tercera fuerza pol\u00edtica y el discurso sigue siendo S\u00e1nchez S\u00e1nchez S\u00e1nchez.", "author_id": "83144295", "created_at": "2019-11-05T13:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706225127444481"], "id": "1191706225127444481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "710841877638025216", "created_at": "2019-11-05T13:17:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706195897331712"], "id": "1191706195897331712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZJqpsd6WM", "expanded_url": "https://pst.cr/Dd1mg", "display_url": "pst.cr/Dd1mg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191475567163514880"}], "text": "RT @AztecaNoticias: Varias personas hablaron con el hombre para que no se arrojara al vac\u00edo \ud83d\udc47 https://t.co/kZJqpsd6WM", "author_id": "1167896166685716480", "created_at": "2019-11-05T13:17:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706136375910400"], "id": "1191706136375910400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "4913399002", "created_at": "2019-11-05T13:17:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706073683636224"], "id": "1191706073683636224"}, {"text": "Vecina alert\u00f3 a las autoridades, quienes r\u00e1pidamente llegaron al lugar descubriendo el macabro hecho.\nhttps://t.co/Ny9VGldUry", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Ny9VGldUry", "expanded_url": "http://bit.ly/36yYpc7", "display_url": "bit.ly/36yYpc7"}]}, "author_id": "1683606829", "created_at": "2019-11-05T13:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705976346271745"], "id": "1191705976346271745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}]}, "in_reply_to_user_id": "32568817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521245713641472"}], "text": "@chilepuro En ese caso creo que definitivamente su integridad f\u00edsica corr\u00eda riesgo. Bajarse a preguntar c\u00f3mo est\u00e1 el tipo que atropell\u00f3 al principio lamentablemente hubiese sido casi suicida.", "author_id": "11522722", "created_at": "2019-11-05T13:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705943953858561"], "id": "1191705943953858561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1356114354", "created_at": "2019-11-05T13:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705783341387776"], "id": "1191705783341387776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "author_id": "1019354514254639104", "created_at": "2019-11-05T13:15:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705632216436737"], "id": "1191705632216436737"}, {"text": "Hombre depresivo por muerte de su madre se suicida en\u00a0SFM https://t.co/SMiuvDaziL https://t.co/9yLcD3P4Cz", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SMiuvDaziL", "expanded_url": "https://haciendonoticias.com.do/hombre-depresivo-por-muerte-de-su-madre-se-suicida-en-sfm/", "display_url": "haciendonoticias.com.do/hombre-depresi\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9yLcD3P4Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/hnoticias_rd/status/1191705555234164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yLcD3P4Cz", "media_key": "3_1191705553627734016"}]}, "author_id": "3274948939", "created_at": "2019-11-05T13:15:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705555234164736"], "id": "1191705555234164736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1941376687", "created_at": "2019-11-05T13:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705525303549953"], "id": "1191705525303549953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "author_id": "978228041502556160", "created_at": "2019-11-05T13:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705500221612034"], "id": "1191705500221612034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "961139919614816257", "created_at": "2019-11-05T13:14:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705322689314817"], "id": "1191705322689314817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "author_id": "895777236858679297", "created_at": "2019-11-05T13:14:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705268217942016"], "id": "1191705268217942016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BENEMPOL", "id": "940646823420669952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191650930531414016"}], "text": "RT @BENEMPOL: genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbact\u2026", "author_id": "1061948426223583233", "created_at": "2019-11-05T13:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191705148449607682"], "id": "1191705148449607682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.448, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191433432028602368"}], "text": "@senadorhumberto Pq vcs nunca se empenharam em saber quem matou Celso Daniel???", "author_id": "84074680", "created_at": "2019-11-05T13:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704654297604097"], "id": "1191704654297604097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3901766194", "created_at": "2019-11-05T13:11:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704584680595457"], "id": "1191704584680595457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "207709223", "created_at": "2019-11-05T13:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704405436964865"], "id": "1191704405436964865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "970138255118290946", "created_at": "2019-11-05T13:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704162653949953"], "id": "1191704162653949953"}, {"text": "Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en\u00a0Monci\u00f3n https://t.co/haidBz1XI0 https://t.co/ZuNft8A83K", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/haidBz1XI0", "expanded_url": "http://cotidianoaldia.com/2019/11/05/senora-61-anos-suicida-por-depresion-en-moncion/", "display_url": "cotidianoaldia.com/2019/11/05/sen\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZuNft8A83K", "expanded_url": "https://twitter.com/cotidianoaldia/status/1191704063756427271/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZuNft8A83K", "media_key": "3_1191704061596307456"}]}, "author_id": "964502264781078528", "created_at": "2019-11-05T13:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704063756427271"], "id": "1191704063756427271"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChepaCorredera", "id": "1129509309342265350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191679614604759041"}], "text": "RT @ChepaCorredera: La ojos de boliche, feminista, indigenista, socialista, tree hugger, pet lover, taciturna y con fuertes problemas psico\u2026", "author_id": "1059109887165243394", "created_at": "2019-11-05T13:09:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704042952646661"], "id": "1191704042952646661"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesucristianYT", "id": "719919780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191654223647268864"}], "text": "RT @JesucristianYT: \u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un\u2026", "author_id": "1022112609213001730", "created_at": "2019-11-05T13:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703819719233536"], "id": "1191703819719233536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "Tistu"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3bZrq4KKFT", "expanded_url": "https://twitter.com/remotta/status/1191703741449289728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bZrq4KKFT", "media_key": "3_1191703724042936322"}]}, "text": "Vejo o povo postando fotos das suas plantas perfeitas.Gente, eu mato at\u00e9 cacto e suculenta, a \u00fanica coisa que eu consigo manter viva \u00e9 a bananeira, mesmo assim, a \u00faltima se suicidou! Definitivamente n\u00e3o sou o Tistu, o menino do dedo verde ( Excelente livro infantil, a prop\u00f3sito) https://t.co/3bZrq4KKFT", "author_id": "42168800", "created_at": "2019-11-05T13:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703741449289728"], "id": "1191703741449289728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "887677642002006017", "created_at": "2019-11-05T13:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703722474254338"], "id": "1191703722474254338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "3224755714", "created_at": "2019-11-05T13:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703548540735488"], "id": "1191703548540735488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2382071210", "created_at": "2019-11-05T13:06:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703446086397952"], "id": "1191703446086397952"}, {"text": "\u00c9 incr\u00edvel como, nas minhas crises depressivas, a vontade de morrer e de sentar na cara de algu\u00e9m possuem a mesma for\u00e7a. Sou uma suicida putinha safada.", "author_id": "3045816760", "created_at": "2019-11-05T13:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703222148358147"], "id": "1191703222148358147"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495648899715073"}], "text": "RT @Biazinhaaa19: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "author_id": "1134669655", "created_at": "2019-11-05T13:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703195304759296"], "id": "1191703195304759296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "143770462", "created_at": "2019-11-05T13:05:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191703127503835136"], "id": "1191703127503835136"}, {"in_reply_to_user_id": "2832652767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191699845914013696"}], "text": "@GPenotti Salen esas hoy? Escuadr\u00f3n suicida?", "author_id": "3224202388", "created_at": "2019-11-05T13:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702935421562880"], "id": "1191702935421562880"}, {"in_reply_to_user_id": "2392972274", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191693288211931136"}], "text": "@recordtv_rio Primeiro achei super errado a autora matar a Lara, me divertia com ela,  e morreu sem se reconciliar com as filhas.  Quem matou pra mim foi Pedro.", "author_id": "150225372", "created_at": "2019-11-05T13:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702923199299584"], "id": "1191702923199299584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2180525880", "created_at": "2019-11-05T13:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702880971108352"], "id": "1191702880971108352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1288321226", "created_at": "2019-11-05T13:04:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702836406636545"], "id": "1191702836406636545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5292, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/uzmtX8tvhS", "expanded_url": "https://hoy.com.do/senora-61-anos-suicida-por-depresion-en-moncion/#.XcFzMl_8OrQ.twitter", "display_url": "hoy.com.do/senora-61-anos\u2026"}]}, "text": "Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en Monci\u00f3n https://t.co/uzmtX8tvhS", "author_id": "1084061541832581120", "created_at": "2019-11-05T13:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702662925996032"], "id": "1191702662925996032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaEpoca", "id": "21207962"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "dubarretto_", "id": "802166569388412932"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "guilherme_amado", "id": "25029808"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "21207962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191698363483377664"}], "text": "@RevistaEpoca @dubarretto_ @guilherme_amado Bolsonaro se meter pra qu\u00ea cara p\u00e1lida??? Ele quer mais \u00e9 que descubram logo, para acabar com essas especula\u00e7\u00f5es. E qd descobrirem quem matou, vcs v\u00e3o criar outra historinha, do tipo: \"quem n\u00e3o gostava da Marielle...\"", "author_id": "320418868", "created_at": "2019-11-05T13:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702654772285441"], "id": "1191702654772285441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "365506670", "created_at": "2019-11-05T13:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702613445816321"], "id": "1191702613445816321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "245122648", "created_at": "2019-11-05T13:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702375028985856"], "id": "1191702375028985856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "3294558029", "created_at": "2019-11-05T13:02:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702294552821760"], "id": "1191702294552821760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiagodasilvaop", "id": "3022010087"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Fred_CQN", "id": "85417384"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4506, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "konoha"}]}, "in_reply_to_user_id": "3022010087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557744786124801"}], "text": "@thiagodasilvaop @Fred_CQN Ele n\u00e3o matou a sakura pq o naruto salvou ela, ele n\u00e3o conseguiu matar os 5 kages pq o naruto parou ele. Ele at\u00e9 planejou um genocidio em konoha. Ainda bem que a sarada n\u00e3o se inspira no seu pai que \u00e9 doido.", "author_id": "1222151605", "created_at": "2019-11-05T13:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702208905203712"], "id": "1191702208905203712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "SFM"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/11np6c1lPK", "expanded_url": "http://ow.ly/ji8750x2m78", "display_url": "ow.ly/ji8750x2m78"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cvZ0nt0IhL", "expanded_url": "https://twitter.com/informe56rd/status/1191702193042268160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cvZ0nt0IhL", "media_key": "3_1191702191196782592"}]}, "text": "Hombre depresivo por muerte de su madre se suicida en SFM. Los detalles: https://t.co/11np6c1lPK https://t.co/cvZ0nt0IhL", "author_id": "1092895593494650882", "created_at": "2019-11-05T13:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702193042268160"], "id": "1191702193042268160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elhijodelucas", "id": "219973326"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Pepelu72035449", "id": "954691242583121920"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 197, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "David Foster Wallace"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Foster Wallace"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/aBgEecKPt1", "expanded_url": "https://twitter.com/hermanosoul/status/1191702128395538432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBgEecKPt1", "media_key": "3_1191702116060061696"}]}, "in_reply_to_user_id": "219973326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191635393353068544"}], "text": "@elhijodelucas @Pepelu72035449 Pues a ver, yo no soy mucho de estas cosas as\u00ed que no se lo voy a endosar a nadie (ni a poner 7 portadas porque: mis neuronas). Pero ah\u00ed va una de David Foster Wallace que tengo en casa y siempre me ha hecho gracia (como el propio Foster Wallace a su suicida manera...) https://t.co/aBgEecKPt1", "author_id": "31693004", "created_at": "2019-11-05T13:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702128395538432"], "id": "1191702128395538432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "285040401", "created_at": "2019-11-05T13:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702086741831680"], "id": "1191702086741831680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "author_id": "2842916860", "created_at": "2019-11-05T13:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191702050108821504"], "id": "1191702050108821504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "529119371", "created_at": "2019-11-05T13:01:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701987387215875"], "id": "1191701987387215875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "301739675", "created_at": "2019-11-05T13:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701739646443520"], "id": "1191701739646443520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2863529913", "created_at": "2019-11-05T12:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701653004673024"], "id": "1191701653004673024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "in_reply_to_user_id": "160341518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191492267888037889"}], "text": "@cbuteler Prefiero seguir hablando de econom\u00eda. Levantar el cepo dentro de un mes me parece suicida. Entiendo que dejarlo mucho tiempo no sirve. Fern\u00e1ndez no lo quiere tampoco.  Pero es lo que deja este gobierno.", "author_id": "2163335256", "created_at": "2019-11-05T12:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701487111553025"], "id": "1191701487111553025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3871, "type": "Place", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.3957, "type": "Place", "normalized_text": "Samarco"}]}, "text": "5 de novembro de 2015. O dia transcorria com aparente tranquilidade at\u00e9 a barragem de Fund\u00e3o, distrito de Mariana, se romper. O crime ambiental da Samarco e da Vale matou dezenas e se atualiza a cada momento. Quem tem se importado com essas vidas? O que se tem feito?", "author_id": "1108423797663846402", "created_at": "2019-11-05T12:58:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701270807101440"], "id": "1191701270807101440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191696179450589184"}], "text": "@omelete Pra fazer esquadr\u00e3o suicida, outro filme t\u00e3o ruim quanto.", "author_id": "9124892", "created_at": "2019-11-05T12:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701209922654210"], "id": "1191701209922654210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "4228308581", "created_at": "2019-11-05T12:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701104767197186"], "id": "1191701104767197186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Eduardo Salazar"}]}, "in_reply_to_user_id": "982309422394368000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191700323338981381"}], "text": "#EnVivo | Luis Eduardo Salazar: \"Si alg\u00fan menor tiene una idea suicida, puede llamar al 22723774.\"", "author_id": "982309422394368000", "created_at": "2019-11-05T12:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191701078091452417"], "id": "1191701078091452417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NelsonLimaNeto3", "id": "1021519318335582208"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Souza"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021519318335582208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191692068667740160"}], "text": "@NelsonLimaNeto3 Isso vai fazer o Luis Fernando acertar alguma coisa ?\nVai emagrecer o Diego Souza ?\nVai fazer o Valentim povoar o meio-de-campo, \"fechando a casinha\" e abandonar o 4-3-3 suicida ?", "author_id": "1128652150555516929", "created_at": "2019-11-05T12:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700811425992706"], "id": "1191700811425992706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauzpensamentos", "id": "22979237"}]}, "in_reply_to_user_id": "22979237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191529772360380417"}], "text": "@mauzpensamentos Ele n\u00e3o se matou no final do v\u00eddeo? Credo; tanta vergonha pra nada! \ud83d\ude44", "author_id": "989931724460167170", "created_at": "2019-11-05T12:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700745797689344"], "id": "1191700745797689344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vZSB0h8yVQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191562300286631936"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u89b3\u6226\u5199\u771f\u8f09\u305b\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u30bb\u30df\u3068\u30e1\u30a4\u30f3\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\n#noah_ghc #\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd \nhttps://t.co/vZSB0h8yVQ", "author_id": "932743279682076672", "created_at": "2019-11-05T12:56:12.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700744237268994"], "id": "1191700744237268994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "147567047", "created_at": "2019-11-05T12:56:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700743398526976"], "id": "1191700743398526976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "106192967", "created_at": "2019-11-05T12:55:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700482911358977"], "id": "1191700482911358977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "James"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/6o1ztb8Qkw", "expanded_url": "https://twitter.com/TEOTFW/status/1191687586466717696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6o1ztb8Qkw", "media_key": "7_1191687422171582464"}]}, "text": "Juro q eu nunca vou perdoar a Netflix se matou o James https://t.co/6o1ztb8Qkw", "author_id": "950885078904733697", "created_at": "2019-11-05T12:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700437294100483"], "id": "1191700437294100483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "350418206", "created_at": "2019-11-05T12:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700286269730816"], "id": "1191700286269730816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pentrigida", "id": "82256997"}]}, "in_reply_to_user_id": "82256997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191515152430047232"}], "text": "@Pentrigida Stress suicida policiaco.", "author_id": "635877323", "created_at": "2019-11-05T12:53:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700076521021440"], "id": "1191700076521021440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1174475128123604992", "created_at": "2019-11-05T12:53:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700005876359168"], "id": "1191700005876359168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "910999503079133184", "created_at": "2019-11-05T12:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699941393084416"], "id": "1191699941393084416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lKprzBbdyS", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/196758/senora-61-anos-suicida-por-depresion-en-moncion.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/196\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VZmMOOj1gl", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1191699935323938818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZmMOOj1gl", "media_key": "3_1191699933541404673"}]}, "text": "Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en Monci\u00f3n - https://t.co/lKprzBbdyS https://t.co/VZmMOOj1gl", "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-11-05T12:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699935323938818"], "id": "1191699935323938818"}, {"text": "Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "author_id": "260366709", "created_at": "2019-11-05T12:52:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699899160702976"], "id": "1191699899160702976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "624766131", "created_at": "2019-11-05T12:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699827027038212"], "id": "1191699827027038212"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "80297088", "created_at": "2019-11-05T12:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699800086974465"], "id": "1191699800086974465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ro_moller", "id": "1397783531414228997"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190684970072838146"}], "text": "RT @Ro_Moller: Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se a\u2026", "author_id": "1083178044779577344", "created_at": "2019-11-05T12:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699734886526978"], "id": "1191699734886526978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maryreyes76", "id": "22262052"}]}, "in_reply_to_user_id": "22262052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191698682187567104"}], "text": "@maryreyes76 el adelantamiento en zonas sin visibilidad es la forma mas directa de ser suicida y homicida, ojala fuera solo algo de las motos.", "author_id": "372068922", "created_at": "2019-11-05T12:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699533404749824"], "id": "1191699533404749824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1068926500160847873", "created_at": "2019-11-05T12:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699526006050817"], "id": "1191699526006050817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1147855995433037824", "created_at": "2019-11-05T12:51:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699447778095115"], "id": "1191699447778095115"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "author_id": "1125109992", "created_at": "2019-11-05T12:49:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699095888564224"], "id": "1191699095888564224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Linha editorial"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/RM0IzGH0jM", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1191676639421386752", "display_url": "twitter.com/AiltonBenedito\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191676639421386752"}], "text": "Linha editorial suicida. https://t.co/RM0IzGH0jM", "author_id": "329705551", "created_at": "2019-11-05T12:49:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699067719553024"], "id": "1191699067719553024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "2292205241", "created_at": "2019-11-05T12:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698974652223488"], "id": "1191698974652223488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "whocaresandre_", "id": "490837489"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191504770927939585"}], "text": "RT @whocaresandre_: @thiegonovais Mais f\u00e1cil eles chamarem a Sonia Braga ou a Alice Braga por ja serem conhecidas l\u00e1 fora e terem trabalhos\u2026", "author_id": "445061792", "created_at": "2019-11-05T12:49:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698947913519105"], "id": "1191698947913519105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 87, "tag": "pd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191685771662647297"}], "text": "@CarloCalenda Sono perplessa sempre di pi\u00f9, sulla scelta suicida del segretario del #pd. Si voleva fare un regalo a @matteorenzi ? Se no non me lo saprei spiegare.", "author_id": "606823551", "created_at": "2019-11-05T12:48:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698924429565952"], "id": "1191698924429565952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "author_id": "868148587", "created_at": "2019-11-05T12:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698825175609350"], "id": "1191698825175609350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/93gQH8D3Du", "expanded_url": "https://twitter.com/CFValverde/status/1191697411225337856", "display_url": "twitter.com/CFValverde/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191697411225337856"}], "text": "Y as\u00ed termin\u00f3 la misi\u00f3n suicida del se\u00f1or Camacho... Por favor pensemos despu\u00e9s estrategias con m\u00e1s racionalidad y no con la emoci\u00f3n... https://t.co/93gQH8D3Du", "author_id": "249718573", "created_at": "2019-11-05T12:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698781982613504"], "id": "1191698781982613504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5292, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ciYkOlOHto", "expanded_url": "https://hoy.com.do/senora-61-anos-suicida-por-depresion-en-moncion/#.XcFvOv0i44k.facebook", "display_url": "hoy.com.do/senora-61-anos\u2026"}]}, "text": "Se\u00f1ora 61 a\u00f1os suicida por depresi\u00f3n en Monci\u00f3n https://t.co/ciYkOlOHto", "author_id": "359476462", "created_at": "2019-11-05T12:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698449210716160"], "id": "1191698449210716160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "245340426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191697176545677313"}], "text": "@IrisFBarbosa @jairbolsonaro @SF_Moro \u00c9 sim, mas d\u00e1 pra perceber o desespero pela rea\u00e7\u00e3o do outro participante ao ouvir tal diagn\u00f3stico e pensar que a miss\u00e3o de desconstru\u00e7\u00e3o de avan\u00e7os robustos na seguran\u00e7a e economia ser\u00e1 imposs\u00edvel e possivelmente suicida.", "author_id": "1167608196518830081", "created_at": "2019-11-05T12:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698433582731264"], "id": "1191698433582731264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "847543935106940929", "created_at": "2019-11-05T12:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698308655386624"], "id": "1191698308655386624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ArtanisD", "id": "270487539"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191665289747976192"}], "text": "RT @ArtanisD: Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "2557051080", "created_at": "2019-11-05T12:45:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698101918208000"], "id": "1191698101918208000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "745722720583823361", "created_at": "2019-11-05T12:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697792345034752"], "id": "1191697792345034752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "287880517", "created_at": "2019-11-05T12:43:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697603001552898"], "id": "1191697603001552898"}, {"text": "eu sempre fico com vontade de fazer uns bagui suicida desses mesmo sabendo q se eubtentar vai da merda  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/fKWXwuqdPu", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/fKWXwuqdPu", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1191579082783371265", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "author_id": "1001824405167763456", "created_at": "2019-11-05T12:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697518482071552"], "id": "1191697518482071552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 163, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "Soy Suicida"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch Gerads"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "VVAA"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/YcC9eis4PX", "expanded_url": "http://cronicasliterarias.com/2019/11/05/resena-yo-soy-suicida/", "display_url": "cronicasliterarias.com/2019/11/05/res\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/cuIjyLnoVa", "expanded_url": "https://twitter.com/DesdeNewYorkCL/status/1191697397581307906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cuIjyLnoVa", "media_key": "3_1191697393038876673"}]}, "text": "\"Si nos referimos al \u00faltimo Batman, todas las flechas apuntan a un s\u00f3lo maestro. Tom King\". Rese\u00f1a: Yo Soy Suicida, de Tom King, Mitch Gerads y VVAA (@eccediciones) en https://t.co/YcC9eis4PX https://t.co/cuIjyLnoVa", "author_id": "436151855", "created_at": "2019-11-05T12:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697397581307906"], "id": "1191697397581307906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "982720536320135173", "created_at": "2019-11-05T12:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697397308633088"], "id": "1191697397308633088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "1000017357534883840", "created_at": "2019-11-05T12:42:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697327649517568"], "id": "1191697327649517568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1079768477962063874", "created_at": "2019-11-05T12:42:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697255910313985"], "id": "1191697255910313985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "228520962", "created_at": "2019-11-05T12:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697155519635457"], "id": "1191697155519635457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "4055846314", "created_at": "2019-11-05T12:40:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696891198742529"], "id": "1191696891198742529"}, {"text": "Polic\u00eda le dispar\u00f3 a un suicida desarmado cubierto de un l\u00edquido inflamable. Un jurado decidir\u00e1 si fue un\u00a0asesinato https://t.co/nIRX9bxnbY https://t.co/yfeCeC5nCX", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/nIRX9bxnbY", "expanded_url": "https://www.prensaonline.com/notimas/policia-le-disparo-a-un-suicida-desarmado-cubierto-de-un-liquido-inflamable-un-jurado-decidira-si-fue-un-asesinato/", "display_url": "prensaonline.com/notimas/polici\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/yfeCeC5nCX", "expanded_url": "https://twitter.com/PrensaOnline1/status/1191696758352568322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yfeCeC5nCX", "media_key": "3_1191696756658069506"}]}, "author_id": "1001482920190767107", "created_at": "2019-11-05T12:40:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696758352568322"], "id": "1191696758352568322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1005154287490666497", "created_at": "2019-11-05T12:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696703554031618"], "id": "1191696703554031618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "2713016839", "created_at": "2019-11-05T12:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696700727025664"], "id": "1191696700727025664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Arag\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8467, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/C38ikqtTtF", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}]}, "text": "No la olvidemos, ha pasado en #Zaragoza\n#Arag\u00f3n\nUn militar apu\u00f1ala a su pareja y luego se suicida en Zaragoza https://t.co/C38ikqtTtF", "author_id": "1254716077", "created_at": "2019-11-05T12:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696699984666625"], "id": "1191696699984666625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "angeluvaldes", "id": "356475620"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 134, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "A"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.6527, "type": "Person", "normalized_text": "Chancay"}]}, "in_reply_to_user_id": "291229690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191482998333542400"}], "text": "@Alonso_GD @angeluvaldes Un honorario es una buena forma de ocultar una coima, y bien q lo saben los abogados, entre ellos el suicida A.G. De entre ellos, separa la paja del trigo y no tienes ni para hacer un Chancay.", "author_id": "794744131977408513", "created_at": "2019-11-05T12:39:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696645085368320"], "id": "1191696645085368320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "721903254", "created_at": "2019-11-05T12:39:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696499262066688"], "id": "1191696499262066688"}, {"text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "author_id": "1136666918692241409", "created_at": "2019-11-05T12:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696496678330368"], "id": "1191696496678330368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Egotada", "id": "411686207"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "in_reply_to_user_id": "411686207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191695586103308288"}], "text": "@Egotada Da igual porque esa perspectiva no existe. No va a haber gobierno PP/Vox porque no suman. Y  la opci\u00f3n de dejar gobernar a S\u00e1nchez ser\u00eda el fin de la directiva que lo permita. Es un pulso. A ver quien se suicida: S\u00e1nchez o Casado.", "author_id": "417008331", "created_at": "2019-11-05T12:39:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696415640211457"], "id": "1191696415640211457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "author_id": "245451851", "created_at": "2019-11-05T12:38:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696344928473090"], "id": "1191696344928473090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1013577343", "created_at": "2019-11-05T12:38:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696257640742912"], "id": "1191696257640742912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vZSB0h8yVQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191562300286631936"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u89b3\u6226\u5199\u771f\u8f09\u305b\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u30bb\u30df\u3068\u30e1\u30a4\u30f3\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\n#noah_ghc #\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd \nhttps://t.co/vZSB0h8yVQ", "author_id": "340371582", "created_at": "2019-11-05T12:38:06.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696186941399040"], "id": "1191696186941399040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "bardemoe88", "id": "106580707"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}]}, "in_reply_to_user_id": "874116503175655424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531084116312065"}], "text": "@llere93 @bardemoe88 @tere_marinovic Eso se llama suicid\u00f3!!!\nAveces la gente tiende a tirarse encima de los veh\u00edculos cuando est\u00e1n cerca y a alta velocidad...\nLo dice el manual del suicida.\nTambi\u00e9n tirarse al metro cuando entra ya que las posibilidades de morir son m\u00e1s altas.", "author_id": "362223359", "created_at": "2019-11-05T12:37:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696145090842624"], "id": "1191696145090842624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1116396007154176000", "created_at": "2019-11-05T12:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696120570925056"], "id": "1191696120570925056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Hermes"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "text": "Fui ver Hermes e Renato pra me sentir melhor e a primeira pessoa q apareceu foi o integrante q se matou, porra, s\u00f3 bad vibes.", "author_id": "1052062085948039168", "created_at": "2019-11-05T12:37:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696081064747009"], "id": "1191696081064747009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1456924364", "created_at": "2019-11-05T12:37:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696012966014977"], "id": "1191696012966014977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "SUFRIR BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191545297169764352"}], "text": "RT @KeoKurrencia3: SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)debe\u2026", "author_id": "2562522064", "created_at": "2019-11-05T12:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695843138646016"], "id": "1191695843138646016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "lomasvisto"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VLOTUkXCXC", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572954923", "display_url": "cinemascomics.com/nueva-imagen-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/nueva-imagen-de-joker-de-jared-leto-de-una-escena-eliminada/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572954923"}]}, "text": "David Ayer, el director de Escuadr\u00f3n Suicida, comparte una nueva imagen del Joker de Jared Leto en una escena eliminada de la pel\u00edcula. #lomasvisto https://t.co/VLOTUkXCXC", "author_id": "36660545", "created_at": "2019-11-05T12:36:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695836855574528"], "id": "1191695836855574528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7904, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Marighela"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191410557469020160"}], "text": "@o_antagonista @RodrigoMaia O Botafogo n\u00e3o tem limites. A @camaradeputados comemorou 100 anos da revolu\u00e7\u00e3o russa - comunismo matou mais que o nazismo.  Deputados homenageiam terroristas, criminosos, como Marighela e esse infeliz permite e se cala.", "author_id": "105673637", "created_at": "2019-11-05T12:36:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695812834803713"], "id": "1191695812834803713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "author_id": "280182386", "created_at": "2019-11-05T12:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695750541062144"], "id": "1191695750541062144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546190816567296"}], "text": "RT @KeoKurrencia3: Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLY\u2026", "author_id": "2562522064", "created_at": "2019-11-05T12:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695735152099329"], "id": "1191695735152099329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanebaylet", "id": "1201278107975667712"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "asuma"}]}, "in_reply_to_user_id": "483465774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191692876679438336"}], "text": "@juanebaylet Imag\u00ednate cuando asuma, se suicida", "author_id": "218759249", "created_at": "2019-11-05T12:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695676339576832"], "id": "1191695676339576832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 190, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191690335128375296"}], "text": "@allantercalivre @RedeGlobo  vcs s\u00e3o lixos jornalismo isento aonde, imparcial quando? \nHoje n\u00e3o \u00e9  como em 64 temos a Internet e a imprensa nao far\u00e1 com @jairbolsonaro como fez Get\u00falio Vargas  que se suicidou ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o da imprensa \nMas podemos como ato rep\u00fadio repetir o ato de 64", "author_id": "230555883", "created_at": "2019-11-05T12:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695574799704065"], "id": "1191695574799704065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExequielRNV", "id": "215826039"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PasesuruguayOK", "id": "899385463500414976"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3862, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "in_reply_to_user_id": "215826039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191497634256740353"}], "text": "@ExequielRNV @PasesuruguayOK El jugador se suicida, no lo mata el DT.", "author_id": "967042783251959808", "created_at": "2019-11-05T12:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695458219020289"], "id": "1191695458219020289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1022119382", "created_at": "2019-11-05T12:33:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694905862709249"], "id": "1191694905862709249"}, {"text": "flaca si me ves tenes que correr maso, no se si sos suicida o solo rid\u00edcula de hobby lpm", "author_id": "4100396596", "created_at": "2019-11-05T12:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694759338938368"], "id": "1191694759338938368"}, {"text": "Cuando intentas subir a la linea A a las 8 am y es una misi\u00f3n suicida. https://t.co/jzBcuLkEV9", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jzBcuLkEV9", "expanded_url": "https://twitter.com/BellaNadaMax/status/1191694637133705216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jzBcuLkEV9", "media_key": "16_1191694600567771138"}]}, "author_id": "385806874", "created_at": "2019-11-05T12:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694637133705216"], "id": "1191694637133705216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bispomaguila", "id": "62394350"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "in_reply_to_user_id": "62394350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191693404763295745"}], "text": "@bispomaguila @BlogdoNoblat @Poder360 o cara que matou tem e teve acesso a arma o caminhoneiro tem e teve acesso ao caminh\u00e3o o cara do audio tem e deve ter acesso ao audio. so acho. mas se ele tiver culpa no cartorio que pague igual o 9 dedos esta pagando.", "author_id": "2859095350", "created_at": "2019-11-05T12:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694630150168576"], "id": "1191694630150168576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "573932711", "created_at": "2019-11-05T12:31:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694612869632000"], "id": "1191694612869632000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "text": "Estar\u00eda bien que ganar\u00e1 vox y bolviera a traer a Franco al valle los ca\u00eddos otra vez S\u00e1nchez se suicida", "author_id": "1893668203", "created_at": "2019-11-05T12:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694471110561792"], "id": "1191694471110561792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Kimi_Grinnan", "id": "761324029550690305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191666649008680960"}], "text": "RT @Kimi_Grinnan: \"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de\u2026", "author_id": "816057371713794052", "created_at": "2019-11-05T12:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694312142200838"], "id": "1191694312142200838"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValdileneSilve3", "id": "1148341119178170369"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SousaJozimeire", "id": "4831027690"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "curreca", "id": "53469113"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191584993958645761"}], "text": "RT @ValdileneSilve3: @SousaJozimeire @curreca @o_antagonista Matou a charada... pol\u00edticos corruptos comunistas \u00f1 se preocupa c o povo pobre\u2026", "author_id": "304965863", "created_at": "2019-11-05T12:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694098916352000"], "id": "1191694098916352000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1085475803842990080", "created_at": "2019-11-05T12:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694086794874881"], "id": "1191694086794874881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "218229466", "created_at": "2019-11-05T12:29:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694076317519874"], "id": "1191694076317519874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "1037156942", "created_at": "2019-11-05T12:29:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694015055482881"], "id": "1191694015055482881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "432615386", "created_at": "2019-11-05T12:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693873350873088"], "id": "1191693873350873088"}, {"text": "Dormir o dia inteiro pra fingir q eu n\u00e3o existo e poupar minha mente do pensamento suicida :)", "author_id": "2866147441", "created_at": "2019-11-05T12:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693361167634437"], "id": "1191693361167634437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "309094020", "created_at": "2019-11-05T12:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693030492966914"], "id": "1191693030492966914"}, {"in_reply_to_user_id": "1189355354641055744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191508146273103874"}], "text": "@JockeyCon @AbarcaVasti Adem\u00e1s de eso concuerdo cruzo lugar no habilitado patrulla con balizas encendidas a alta velocidad que espera la gente que el carabinero frene en seco porque se cruz\u00f3? En maniobras as\u00ed no hay opciones. Trabajo en transporte y cr\u00e9anme que la gente es suicida", "author_id": "103003113", "created_at": "2019-11-05T12:25:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692919360704513"], "id": "1191692919360704513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4319, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "63118359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191374974403125248"}], "text": "@mariadorosario Se ningu\u00e9m sabe quem mandou matar o prefeito Celso Daniel! Como vai saber quem matou Marielle !!!!!", "author_id": "1038553003228372993", "created_at": "2019-11-05T12:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692668935557122"], "id": "1191692668935557122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189947935821324288"}], "text": "RT @EsPapageno: App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "author_id": "791686041510051840", "created_at": "2019-11-05T12:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692640321974273"], "id": "1191692640321974273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "author_id": "77462338", "created_at": "2019-11-05T12:23:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692627659374592"], "id": "1191692627659374592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "932369522899775488", "created_at": "2019-11-05T12:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692613839151104"], "id": "1191692613839151104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "author_id": "1076961724744548353", "created_at": "2019-11-05T12:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692612476063745"], "id": "1191692612476063745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191457811529699328"}], "text": "RT @EsPapageno: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "author_id": "791686041510051840", "created_at": "2019-11-05T12:23:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692602762022917"], "id": "1191692602762022917"}, {"text": "Meu artigo \u00e9 sobre interven\u00e7\u00e3o em crise suicida, da\u00ed ontem rolou um bug e escrevi a palavra \"suicida\" num doc de minha m\u00e3e e s\u00f3 vi dps que imprimi. A\u00ed agora de manh\u00e3 ela t\u00e1 tendo que explicar pra promotora que ela n\u00e3o t\u00e1 mal e foi erro meu", "author_id": "4487768535", "created_at": "2019-11-05T12:23:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692590040662016"], "id": "1191692590040662016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191004711245139969"}], "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "author_id": "791686041510051840", "created_at": "2019-11-05T12:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692477742354433"], "id": "1191692477742354433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "author_id": "306234128", "created_at": "2019-11-05T12:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692472931500037"], "id": "1191692472931500037"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190703630619435009"}], "text": "RT @EsPapageno: \u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "author_id": "791686041510051840", "created_at": "2019-11-05T12:23:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692421907800066"], "id": "1191692421907800066"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 801, "tweet_count": 28154, "listed_count": 4}, "username": "lloarca_", "verified": false, "id": "490513173", "name": "Leticia", "location": "El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 569, "tweet_count": 55976, "listed_count": 13}, "username": "VOX_Chamartin", "verified": false, "id": "995210239245979648", "name": "VOX Chamart\u00edn", "location": "Chamart\u00edn, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}, "username": "ivanedlm", "verified": true, "id": "48976307", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 373, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "username": "felpsHPS_", "verified": false, "id": "2608516838", "name": "felps", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 498, "tweet_count": 48979, "listed_count": 40}, "username": "Robersoncassol", "verified": false, "id": "21046784", "name": "Roberson Cassol", "location": "Brazil, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 554, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "username": "FJavierIglesia3", "verified": false, "id": "896810181480386560", "name": "@FJavierIglesia1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 8298, "listed_count": 0}, "username": "QuejateOk", "verified": false, "id": "1141083446422507521", "name": "Quejate", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7944, "following_count": 8320, "tweet_count": 125983, "listed_count": 1}, "username": "ToniFamilia", "verified": false, "id": "90536749", "name": "Sorocaba com Lula e Haddad.", "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18138, "following_count": 6047, "tweet_count": 33250, "listed_count": 159}, "username": "deciolimapt", "verified": true, "id": "95699837", "name": "D\u00e9cio 13", "location": "Blumenau-SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 996, "tweet_count": 91998, "listed_count": 0}, "username": "Julyasferreira1", "verified": false, "id": "907077397794738176", "name": "Ferreira", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 3327, "tweet_count": 111611, "listed_count": 13}, "username": "summo_t", "verified": false, "id": "989346433", "name": "TSummo #Grazieinfinite Presidente Draghi \ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}, "username": "AugustoMinzolin", "verified": false, "id": "483057175", "name": "Augusto Minzolini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 120, "tweet_count": 12056, "listed_count": 1}, "username": "DianaOliveira_1", "verified": false, "id": "1009230653525815296", "name": "japa", "location": "021\ud83d\udd01 028"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}, "username": "btorressaavedra", "verified": false, "id": "1010347988", "name": "B\u00e1rbara Torres S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17303, "following_count": 12845, "tweet_count": 50775, "listed_count": 62}, "username": "FcoSalvo", "verified": false, "id": "2910126435", "name": "Francisco Darmendrail", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 70, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "username": "ZalazarTurrella", "verified": false, "id": "1188732415616913408", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13749, "following_count": 8, "tweet_count": 113830, "listed_count": 103}, "username": "CorrientesHoy", "verified": false, "id": "84392168", "name": "Corrientes Hoy", "location": "Corrientes Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 10238, "tweet_count": 81381, "listed_count": 20}, "username": "Dulce_Mara", "verified": false, "id": "87472605", "name": "\ud83d\udea9 Dulce Mara Lula13 Rousseff", "location": "Bras\u00edlia-DF, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8720, "following_count": 1020, "tweet_count": 38401, "listed_count": 43}, "username": "carlayacas", "verified": false, "id": "494283514", "name": "Locutora Carla Y\u00e1\u00f1ez", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1960909, "following_count": 710, "tweet_count": 304426, "listed_count": 7970}, "username": "Culturizando", "verified": true, "id": "244730854", "name": "Culturizando", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1285, "tweet_count": 77920, "listed_count": 1}, "username": "dubernardelli", "verified": false, "id": "62072817", "name": "Dulce Bernardelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Agudos / Cambar\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38404, "following_count": 8009, "tweet_count": 37398, "listed_count": 50}, "username": "viniciussexto", "verified": false, "id": "1155549613589487616", "name": "Vinicius Mariano", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 362, "tweet_count": 122393, "listed_count": 16}, "username": "OlveraEnrique", "verified": false, "id": "154683389", "name": "Enrique Olvera", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 287, "tweet_count": 17991, "listed_count": 0}, "username": "Loirinha102", "verified": false, "id": "1109791616200572928", "name": "Isabel Cristina de carpina", "location": "Carpina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39519, "following_count": 463, "tweet_count": 18476, "listed_count": 91}, "username": "Cardinot", "verified": false, "id": "47775560", "name": "Cardinot", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 4996, "tweet_count": 142231, "listed_count": 5}, "username": "fracaruc", "verified": false, "id": "211429477", "name": "fra", "location": "Primo sempre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1521, "tweet_count": 188339, "listed_count": 11}, "username": "Paqui_D", "verified": false, "id": "904550762", "name": "Paqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7078, "following_count": 786, "tweet_count": 22227, "listed_count": 9}, "username": "tequitequis", "verified": false, "id": "1055599649577463813", "name": "Tequila Dr\u00e1cula \ud83c\udf83", "location": "Tequila, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 653, "tweet_count": 49378, "listed_count": 5}, "username": "IreneAdler_lm", "verified": false, "id": "279952630", "name": "Irene Adler, LaMujer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 19, "tweet_count": 41359, "listed_count": 0}, "username": "MariaR18408378", "verified": false, "id": "1069602090773819394", "name": "Maria R \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddfb", "location": "Noruega "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369834, "listed_count": 46}, "username": "OvelhaVermelha7", "verified": false, "id": "760557686", "name": "OvelhaSonhadora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1364, "tweet_count": 57894, "listed_count": 2}, "username": "marartebb", "verified": false, "id": "418173846", "name": "Mar\u00eda del Mar", "location": "Guadalajara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1266, "tweet_count": 64708, "listed_count": 0}, "username": "yolierm52", "verified": false, "id": "4519730200", "name": "Yolanda Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28934, "following_count": 18184, "tweet_count": 107915, "listed_count": 40}, "username": "BanzasGuillermo", "verified": false, "id": "892537645343145984", "name": "Dr. Guillermo Eugenio Banzas", "location": "San Salvador de Jujuy "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2207, "tweet_count": 109797, "listed_count": 9}, "username": "O8h20m", "verified": false, "id": "1010305076437684224", "name": "julinha mitagens"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "username": "guaxinimdopoe", "verified": false, "id": "1008770816467664896", "name": "primo do madara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4096, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}, "username": "lsmendonca51", "verified": false, "id": "2438939200", "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4592, "tweet_count": 22209, "listed_count": 0}, "username": "spain100percent", "verified": false, "id": "915015575012769793", "name": "Espa\u00f1ol", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 346, "tweet_count": 42443, "listed_count": 2}, "username": "raiif_", "verified": false, "id": "254217943", "name": "Rairai", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82987, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "username": "Trensurb", "verified": true, "id": "42453250", "name": "Trensurb S.A.", "location": "Porto Alegre/RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 2091, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "username": "CassiaVF", "verified": false, "id": "91357138", "name": "Cassia V. F.", "location": "Rio RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 476, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "username": "Antonio40102796", "verified": false, "id": "1079586026497212416", "name": "Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "verified": false, "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 472, "tweet_count": 19969, "listed_count": 0}, "username": "igorfferrei_", "verified": false, "id": "3386491805", "name": "igu", "location": "Rolim de Moura, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 514, "tweet_count": 8756, "listed_count": 0}, "username": "yessa_catelan", "verified": false, "id": "946921133827411968", "name": "yc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 417, "tweet_count": 10566, "listed_count": 15}, "username": "manuelcortes", "verified": false, "id": "16870786", "name": "manuelcortes", "location": "Martorell (Bcn)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "username": "FonsiLoaiza", "verified": false, "id": "94324983", "name": "Fonsi Loaiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 105, "tweet_count": 38648, "listed_count": 0}, "username": "Adenuricfla", "verified": false, "id": "951159079971491841", "name": "Flavaret"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4199, "following_count": 4467, "tweet_count": 263762, "listed_count": 22}, "username": "JJGrijander", "verified": false, "id": "1007370128", "name": "JJ Grijander\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 264, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "username": "BuBustinza", "verified": false, "id": "2875697438", "name": "Gianny", "location": "lima _peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 589, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "username": "ambaralberto_", "verified": false, "id": "1147373627106615296", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 209, "tweet_count": 36300, "listed_count": 0}, "username": "May_molina01", "verified": false, "id": "1095010633840496640", "name": "May\ud83e\udd0c\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291100, "listed_count": 979}, "username": "eldiariony", "verified": true, "id": "18872608", "name": "El Diario Nueva York", "location": "New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 260, "tweet_count": 109901, "listed_count": 1}, "username": "Danihpikenah", "verified": false, "id": "1622020249", "name": "Danih\u00b9\u00b3 - se \ud83d\ude08\ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 829, "tweet_count": 137484, "listed_count": 30}, "username": "4everiludida", "verified": false, "id": "2338532202", "name": "vi \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA PRESIDENTE", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 585, "tweet_count": 43251, "listed_count": 2}, "username": "villasvini", "verified": false, "id": "1891669758", "name": "vini", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750972, "following_count": 5281, "tweet_count": 120528, "listed_count": 941}, "username": "DoentesPFutebol", "verified": true, "id": "124658538", "name": "\u26bd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 241, "tweet_count": 16666, "listed_count": 0}, "username": "_anjinho_", "verified": false, "id": "39928688", "name": "Angela Baptista", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8517, "following_count": 7312, "tweet_count": 255204, "listed_count": 1}, "username": "RIJUFEDRI", "verified": false, "id": "1115695226", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262f\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1027, "tweet_count": 32544, "listed_count": 2}, "username": "MucunaP", "verified": false, "id": "1071456680884486145", "name": "mucuna_pruriens", "location": "Francia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 321, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "username": "lsaralafosse", "verified": false, "id": "76820466", "name": "Lorena Sara-Lafosse", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2542, "tweet_count": 167013, "listed_count": 40}, "username": "MariaGiuliaDelf", "verified": false, "id": "2970015723", "name": "Maria Giulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1313, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "username": "RamonPereiraLo2", "verified": false, "id": "967770345045483521", "name": "Ramon Pereira Lopes", "location": "Caratinga, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345556, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "verified": true, "id": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "location": "SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1902, "tweet_count": 55790, "listed_count": 6}, "username": "elsimioftirador", "verified": false, "id": "2538159056", "name": "elsimiofrancotirador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 760, "tweet_count": 34905, "listed_count": 0}, "username": "farfarello13", "verified": false, "id": "962414081738264578", "name": "Tatiana", "location": "Turim, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 258, "tweet_count": 24480, "listed_count": 0}, "username": "IcaroPena7", "verified": false, "id": "3030239332", "name": "\u2717", "location": "F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 39, "tweet_count": 229, "listed_count": 1}, "username": "FancyHat2", "verified": false, "id": "1152281993566183424", "name": "\u2601\ufe0f Chuchu's ;; nice \u2601\ufe0f", "location": "writing plot for sigma death\ud83d\ude14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7631, "following_count": 7459, "tweet_count": 124039, "listed_count": 26}, "username": "CarreJosep", "verified": false, "id": "806271554", "name": "J.Carr\u00e9 #JUSTALaFUSTA", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31748, "following_count": 31286, "tweet_count": 17129, "listed_count": 57}, "username": "dracdolot", "verified": false, "id": "908021399889039360", "name": "Un tal Toni", "location": "Girona, Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 644, "tweet_count": 25994, "listed_count": 0}, "username": "robert10121", "verified": false, "id": "4817792178", "name": "Rob"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 647, "tweet_count": 13756, "listed_count": 0}, "username": "oggunlaye", "verified": false, "id": "2751240046", "name": "Luis Augusto Escobar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1315444, "following_count": 851, "tweet_count": 35374, "listed_count": 3233}, "username": "AliasMalula", "verified": false, "id": "99596811", "name": "Marianella Salazar", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 172, "tweet_count": 44352, "listed_count": 1}, "username": "Cleo63522213", "verified": false, "id": "961034988782268416", "name": "Cleo'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254496, "listed_count": 7}, "username": "KarlaVa32508121", "verified": false, "id": "922255395300806656", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1764, "tweet_count": 17674, "listed_count": 2}, "username": "emanooelroxo", "verified": false, "id": "2765695408", "name": "Emanoel Roxo", "location": "Brasil, RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 164, "tweet_count": 11232, "listed_count": 0}, "username": "demianczuk_", "verified": false, "id": "2876916105", "name": "Sofia", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 862, "tweet_count": 375606, "listed_count": 39}, "username": "isabellsswan", "verified": false, "id": "319040333", "name": "karen \u00e9 13 ouvindo o midnights", "location": "f\u00e3 aut\u00f4noma de v\u00e1rias coisas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}, "username": "Folchetto1", "verified": false, "id": "1157668114877825027", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "Italia Portugal Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1224, "tweet_count": 283399, "listed_count": 21}, "username": "cristalaltea", "verified": false, "id": "2720583173", "name": "SimOne\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "(CO) Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "username": "pietrorami1910", "verified": false, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 99, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "username": "CamillaPitanga6", "verified": false, "id": "1172489112240177153", "name": "Camilla Pitanga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 2859, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "username": "paulrcg0207", "verified": false, "id": "2345803625", "name": "Paul Richard", "location": "Guayaquil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633349, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "username": "revistavistazo", "verified": true, "id": "47384568", "name": "Revista Vistazo", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 513, "tweet_count": 16097, "listed_count": 0}, "username": "AngelArroyoSa", "verified": false, "id": "2208049085", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8A.Arroyo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "En algun sitio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1490, "tweet_count": 27711, "listed_count": 23}, "username": "pattzbitch", "verified": false, "id": "1144386310888726528", "name": "melie MIDNIGHTS 21/10 | LULA 13 30/10", "location": "@surubaodeforks"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 366, "tweet_count": 23873, "listed_count": 0}, "username": "Gina_clau", "verified": false, "id": "1048193557", "name": "Gina Alberca Sanchez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 131, "tweet_count": 10762, "listed_count": 0}, "username": "PorrasLos", "verified": false, "id": "961459448664543233", "name": "Axel Porras De Los R\u00edos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 158, "tweet_count": 17461, "listed_count": 0}, "username": "Adolfo_tati", "verified": false, "id": "1074952193617338368", "name": "Adolfo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 2402, "tweet_count": 76498, "listed_count": 6}, "username": "Swaaag_On_Me", "verified": false, "id": "188472884", "name": "Kaar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 3244, "tweet_count": 46641, "listed_count": 20}, "username": "petrovapierce_", "verified": false, "id": "1676751565", "name": "sabita \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "location": "Mystic Falls"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 199, "tweet_count": 19290, "listed_count": 0}, "username": "CapitaoMarvelus", "verified": false, "id": "711326208928194560", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 257, "tweet_count": 18530, "listed_count": 0}, "username": "xDemion", "verified": false, "id": "249822688", "name": "Matias Zaracho", "location": "Madrid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1271, "tweet_count": 23761, "listed_count": 0}, "username": "silmel55", "verified": false, "id": "71613558", "name": "Silvia Edit Melis", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1996, "tweet_count": 35375, "listed_count": 11}, "username": "monica_gpz", "verified": false, "id": "239571551", "name": "Monica", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 780, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "concyjessy", "verified": false, "id": "1089532617379233793", "name": "Concyjessy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "username": "DomenicaSisto", "verified": false, "id": "2228372482", "name": "domenica sisto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1118, "tweet_count": 89382, "listed_count": 18}, "username": "zzzmitsuba", "verified": false, "id": "1100448986589261824", "name": "\u2605 \u2026mitsy!!", "location": "\u201c\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u3082\u5931\u6557\u3082\u6d88\u3055\u306a\u3044\u304b\u3089\uff01\uff01\u201d \ua4b0 \u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6 \ua4b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 826, "tweet_count": 4369, "listed_count": 2}, "username": "MORCY89", "verified": false, "id": "96683958", "name": "Luis M. Guti\u00e9rrez", "location": "Nova J\u00e9rsia, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37477, "following_count": 26149, "tweet_count": 262325, "listed_count": 69}, "username": "nancy_CD", "verified": false, "id": "110088807", "name": "Nancy C Colmenares", "location": "Paso largo-Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "username": "Majose82651831", "verified": false, "id": "1177364726646525952", "name": "Majose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424468, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "username": "jrguzzofatos", "verified": true, "id": "931250955466739712", "name": "jrguzzo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 0, "tweet_count": 1643, "listed_count": 0}, "username": "manuelrm4gmail1", "verified": false, "id": "1085910226761601024", "name": "Manu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 900, "tweet_count": 39421, "listed_count": 4}, "username": "ka__bane", "verified": false, "id": "1139343595088035840", "name": "\u0618", "location": "\u22c8 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 465, "tweet_count": 26769, "listed_count": 6}, "username": "onlydebfans", "verified": false, "id": "765629936421965824", "name": "deb", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 273, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}, "username": "GON1Vladimir", "verified": false, "id": "1305131485", "name": "Vladimir Gonzales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 126, "tweet_count": 341, "listed_count": 2}, "username": "CafeCalahorra", "verified": false, "id": "1043132502922223616", "name": "Caf\u00e9 Feminista-Calahorra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "verified": false, "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 445, "tweet_count": 17978, "listed_count": 7}, "username": "PaoloPozzani", "verified": false, "id": "1043297900", "name": "Paolo Pozzani", "location": "Venezia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 513, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "username": "VperVents", "verified": false, "id": "971804975868399616", "name": "Antonio Vents Venturini", "location": "Grottaferrata, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2132, "tweet_count": 484541, "listed_count": 32}, "username": "Rangel_Lucia", "verified": false, "id": "399092326", "name": "#EuAvisei", "location": "Brasilia DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 966, "tweet_count": 9408, "listed_count": 0}, "username": "thewimmas", "verified": false, "id": "277657706", "name": "Ricardo P B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210888, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 608}, "username": "Debora_D_Diniz", "verified": true, "id": "1028620936176656384", "name": "Debora Diniz", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 125, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}, "username": "lupilegal", "verified": false, "id": "34093061", "name": "menino.lupi", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4997, "tweet_count": 21119, "listed_count": 0}, "username": "HeribertoArau11", "verified": false, "id": "909013334451802112", "name": "Heriberto Araujo Arevalos", "location": "San Crist\u00f3bal Alto Paran\u00e1, Py."}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 368, "tweet_count": 83166, "listed_count": 4}, "username": "Cristian_FF_79", "verified": false, "id": "1102292955761704960", "name": "E il naufragar m\u2019\u00e8 dolce in questo mare ...\ud83d\udda4", "location": "sopra il filo di una ragnatela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 371, "tweet_count": 12005, "listed_count": 1}, "username": "adrianguale", "verified": false, "id": "54665450", "name": "AGT", "location": "guayaquil ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1102, "tweet_count": 5123, "listed_count": 6}, "username": "AINA_AMENGUALM", "verified": false, "id": "516897536", "name": "AINA AMENGUAL MAR\u00cd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 3642, "tweet_count": 66510, "listed_count": 111}, "username": "abrildavid", "verified": false, "id": "184039952", "name": "david abril herv\u00e1s", "location": "Illes Balears, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2808, "tweet_count": 189626, "listed_count": 4}, "username": "MaryAle2210", "verified": false, "id": "1126871023335497728", "name": "Mary\ud83c\udf31\ud83d\udc9a\ud83d\udc15", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 413, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "username": "Gnesisd98", "verified": false, "id": "1029438731906965505", "name": "Geni\ud83c\udf8f", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2129, "tweet_count": 14134, "listed_count": 0}, "username": "Liahdesacocheio", "verified": false, "id": "590121504", "name": "Liah com the boche \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7740, "following_count": 6180, "tweet_count": 94457, "listed_count": 13}, "username": "ProgressistaRio", "verified": false, "id": "730076703041695744", "name": "Progressista \ud83c\udf08\ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 148, "tweet_count": 36410, "listed_count": 4}, "username": "JonanHD", "verified": false, "id": "426802370", "name": "JonanHD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "username": "BLOGdoPEPE", "verified": false, "id": "305774527", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "location": "Osasco e Capela do Alto SP "}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "verified": false, "id": "1092502913124048896", "name": "Angel Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3852, "tweet_count": 216837, "listed_count": 33}, "username": "daanelalejandro", "verified": false, "id": "44285309", "name": "Nemo Nobody \ufee5", "location": "Radio Rwanda, Inc."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 1000, "tweet_count": 27122, "listed_count": 18}, "username": "patriciaguren", "verified": false, "id": "375846123", "name": "patr!cia aranguren", "location": "Iru\u00f1ea | Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 1059, "tweet_count": 5719, "listed_count": 123}, "username": "klaralonso", "verified": false, "id": "301424273", "name": "klaralonso\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 154}, "username": "JCSura", "verified": false, "id": "28096651", "name": "Juank", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 201, "tweet_count": 38161, "listed_count": 7}, "username": "tamaralbautista", "verified": false, "id": "1702046766", "name": "Tamara", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24845, "following_count": 1116, "tweet_count": 18611, "listed_count": 41}, "username": "Guille_FerRam", "verified": false, "id": "135793103", "name": "Willi Depu", "location": "madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 163, "tweet_count": 61854, "listed_count": 2}, "username": "Jluis48787092", "verified": false, "id": "929096271448637440", "name": "Joecop72", "location": "Madrid, Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348036, "listed_count": 60}, "username": "giandomenic45", "verified": false, "id": "3176594760", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 4797, "tweet_count": 16418, "listed_count": 2}, "username": "tanolamente007", "verified": false, "id": "713763088370110465", "name": "Angel Sanz", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 500, "tweet_count": 4881, "listed_count": 8}, "username": "Mentiraspinguin", "verified": false, "id": "1383689065", "name": "MentirasPing\u00fcinescas", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 792, "tweet_count": 10683, "listed_count": 2}, "username": "alvarodezan", "verified": false, "id": "1050154128561848320", "name": "\u00c1lvaro De Zan", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 162, "tweet_count": 12223, "listed_count": 0}, "username": "Romeoh00", "verified": false, "id": "813953184876167169", "name": "rome", "location": "R\u00edo Negro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 4860, "tweet_count": 63076, "listed_count": 5}, "username": "LigaOrante", "verified": false, "id": "993518586793746432", "name": "Liga Orante Vocacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 3911, "tweet_count": 14438, "listed_count": 6}, "username": "Zipozan", "verified": false, "id": "74459044", "name": "Zipozan", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "username": "paulodont1", "verified": false, "id": "2437163496", "name": "Paul Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 2776, "tweet_count": 55704, "listed_count": 0}, "username": "elbosschile", "verified": false, "id": "2306956874", "name": "el boss\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337238, "following_count": 0, "tweet_count": 21352, "listed_count": 596}, "username": "ALERTADESISMO", "verified": false, "id": "2775303329", "name": "\u26a0\ufe0fALERTA DE EMERGENCIA \u26a0\ufe0f", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 427, "tweet_count": 4137, "listed_count": 1}, "username": "GiampietroFox", "verified": false, "id": "1127202699911606273", "name": "Giampietro Volpi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 775, "tweet_count": 33036, "listed_count": 0}, "username": "sntsgui", "verified": false, "id": "589431907", "name": "Gui", "location": "Sapucaia do Sul(RS)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "vaniacastelolop", "verified": false, "id": "813260436", "name": "vania castelo lopez "}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 315, "tweet_count": 4530, "listed_count": 0}, "username": "arielflores09", "verified": false, "id": "174533902", "name": "Ariel Flores", "location": "Piedras Negras, Coahuila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 935, "tweet_count": 12759, "listed_count": 1}, "username": "KarlyCoronado97", "verified": false, "id": "1323730530", "name": "Pat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4631, "following_count": 3430, "tweet_count": 45205, "listed_count": 6}, "username": "diasmasfelices_", "verified": false, "id": "1117644801262985216", "name": "\u2595\u20dd\u20e4 L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}, "username": "argdias", "verified": false, "id": "3404131775", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 1111, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "username": "edilinus1", "verified": false, "id": "895015158329864194", "name": "Linus", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "username": "eduardoenred", "verified": false, "id": "44463079", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "location": "Trujillo - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 390, "tweet_count": 67041, "listed_count": 8}, "username": "alizagaliza", "verified": false, "id": "411667779", "name": "ali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 325, "tweet_count": 2041375, "listed_count": 117}, "username": "TommyBrain", "verified": false, "id": "275754256", "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 132, "tweet_count": 1950462, "listed_count": 20}, "username": "IacobellisT", "verified": false, "id": "1454502163", "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Bari, Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 916, "tweet_count": 11423, "listed_count": 1}, "username": "Jolcaeti", "verified": false, "id": "176119876", "name": "Jos\u00e9 Luis Caetano", "location": "PORTO ALEGRE/ESTEIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 2254, "tweet_count": 39312, "listed_count": 3}, "username": "afrodita85175", "verified": false, "id": "796076296904249345", "name": "viviana yepes", "location": "Itag\u00fc\u00ed medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 99, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "ailinkonava", "verified": false, "id": "1075665967223582726", "name": "Ailinko\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83e\uddae\ud83c\udfa9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4545, "following_count": 4326, "tweet_count": 282938, "listed_count": 59}, "username": "felipekbca", "verified": false, "id": "19784764", "name": "kb\u00e7a", "location": "Santa Maria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 92, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}, "username": "yuyo_fana", "verified": false, "id": "945269831275859973", "name": "ARTE Y HUMANISMO \ud83c\udfa0", "location": "Argentina. Sud Am\u00e9rica."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5703417, "following_count": 22, "tweet_count": 330786, "listed_count": 9580}, "username": "todonoticias", "verified": true, "id": "25992212", "name": "TN - Todo Noticias", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 3801, "tweet_count": 13148, "listed_count": 0}, "username": "ArnoldHEG", "verified": false, "id": "242722820", "name": "Arnold Esquivel G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 564, "tweet_count": 12600, "listed_count": 0}, "username": "Stelladiana10", "verified": false, "id": "1067066730621616130", "name": "Stelladiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 93, "tweet_count": 15484, "listed_count": 0}, "username": "VeronelliD", "verified": false, "id": "2536996947", "name": "Diego Veronelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 21, "tweet_count": 24523, "listed_count": 0}, "username": "GremioPapoTri", "verified": false, "id": "763814316067938304", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfcGr\u00eamio Papo Tricolor\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "..com o Gr\u00eamio onde o Gr\u00eamio.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 638, "tweet_count": 3708, "listed_count": 1}, "username": "paulovargasjr", "verified": false, "id": "121618578", "name": "Sagrav", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 22068, "listed_count": 0}, "username": "kalunga321", "verified": false, "id": "172207320", "name": "Mau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 162, "tweet_count": 1881, "listed_count": 0}, "username": "montelo1958", "verified": false, "id": "798166160143433728", "name": "cleia", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 2018, "tweet_count": 503874, "listed_count": 91}, "username": "DeniseSQ", "verified": false, "id": "132599722", "name": "CPX 13", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 2726, "tweet_count": 19396, "listed_count": 107}, "username": "jeropim", "verified": false, "id": "252387421", "name": "Jer\u00f3nimo Pimentel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1037, "tweet_count": 24503, "listed_count": 0}, "username": "Deenyss1984", "verified": false, "id": "953769475", "name": "Daniel Montes", "location": "Cadiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711440, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "verified": true, "id": "66746614", "name": "La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 110, "tweet_count": 44594, "listed_count": 0}, "username": "clac1907", "verified": false, "id": "1067286983490355200", "name": "Luz Alc\u00e1ntara", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2748, "tweet_count": 55238, "listed_count": 9}, "username": "liseticagp72", "verified": false, "id": "57139974", "name": "LISette", "location": "Ciudad G\u00f3tica..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1783, "tweet_count": 12194, "listed_count": 2}, "username": "Yspilon_Piolho", "verified": false, "id": "967822794452033541", "name": "Piolho\ud83c\udf4d", "location": "oi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 444, "tweet_count": 110546, "listed_count": 0}, "username": "SerocrSebas", "verified": false, "id": "1323283422", "name": "Thormenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 265, "tweet_count": 100364, "listed_count": 0}, "username": "prado712211", "verified": false, "id": "1412052751", "name": "Mariona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 51630, "listed_count": 1}, "username": "airon_capra", "verified": false, "id": "724789723512901632", "name": "Airon C.", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7058, "following_count": 1070, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "username": "FckEddye", "verified": false, "id": "753227171171278849", "name": "Eddye", "location": "Hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 14, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "quinlin43957622", "verified": false, "id": "999272507394985984", "name": "quinlin", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 784, "tweet_count": 107859, "listed_count": 6}, "username": "ImagineDeh", "verified": false, "id": "335584196", "name": "Deh \u2605", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 225, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "username": "elJosz", "verified": false, "id": "719594585681473536", "name": "el hombre delgado que no flaqueara jamas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 91, "tweet_count": 29670, "listed_count": 0}, "username": "tranquiloecaImo", "verified": false, "id": "3217273717", "name": "FLAMENGO KKKKKKKKKKKKKKKKK", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "username": "Ciberdoc", "verified": false, "id": "7496912", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "location": "Lima , Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "username": "zetaunolima", "verified": false, "id": "228118709", "name": "Don Zeta", "location": "Lima y +"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1554, "tweet_count": 57726, "listed_count": 71}, "username": "LivrePensando", "verified": false, "id": "71341041", "name": "LivrePensando", "location": "Campinas/SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "username": "ColunadoLeitor", "verified": false, "id": "51300677", "name": "Coluna do Leitor", "location": "Campinas - SP/BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2958, "tweet_count": 366161, "listed_count": 35}, "username": "vazquezoutjorge", "verified": false, "id": "1295868295", "name": "Jorge V\u00e1zquez", "location": "Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1328, "tweet_count": 55622, "listed_count": 3}, "username": "Vivian_santos96", "verified": false, "id": "197243359", "name": "vivian", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 268, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "username": "lopeslilianejc", "verified": false, "id": "922894194439573509", "name": "Liliane Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8979118, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 332, "tweet_count": 38627, "listed_count": 0}, "username": "mestecha", "verified": false, "id": "2662538552", "name": "MESTECHA", "location": "Vera Almeria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 2931, "tweet_count": 15788, "listed_count": 3}, "username": "LuizCabette", "verified": false, "id": "1169194519499366400", "name": "Eduardo Luiz Santos Cabette", "location": "Guaratinguet\u00e1 SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985280, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "username": "gleisi", "verified": true, "id": "31139434", "name": "Gleisi Hoffmann", "location": "Curitiba - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1246, "tweet_count": 12532, "listed_count": 4}, "username": "latorre_anna", "verified": false, "id": "367730394", "name": "Anna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26410, "following_count": 480, "tweet_count": 72521, "listed_count": 224}, "username": "tardacatradio", "verified": false, "id": "364882229", "name": "La tarda de Catalunya R\u00e0dio", "location": "Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1510, "tweet_count": 157610, "listed_count": 3}, "username": "carde2014", "verified": false, "id": "2792933657", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J.C.C.R.C.M\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc10\u2620\ud83d\udcaf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 215, "tweet_count": 114687, "listed_count": 23}, "username": "Aryanthafic", "verified": false, "id": "2628127625", "name": "Aryantha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7671, "following_count": 5849, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}, "username": "ArtanisD", "verified": false, "id": "270487539", "name": "David Breijo", "location": "L. A. Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 94, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}, "username": "Nill09821248", "verified": false, "id": "957792003772862464", "name": "Nill", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 1031, "tweet_count": 49434, "listed_count": 30}, "username": "UzalaAntifa", "verified": false, "id": "159387135", "name": "Dersu Uzala \ud83c\udff41\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "\u65e5\u672c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 87, "tweet_count": 23726, "listed_count": 0}, "username": "settimiobro", "verified": false, "id": "2976120898", "name": "Settimio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4061, "tweet_count": 47690, "listed_count": 0}, "username": "Berdasco88", "verified": false, "id": "937378765721755649", "name": "Sergio", "location": "Valle de Tobalina, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 599, "tweet_count": 25591, "listed_count": 10}, "username": "valensherpa", "verified": false, "id": "582229272", "name": "Sherpa\u00a9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 798, "tweet_count": 589825, "listed_count": 751}, "username": "pelias01", "verified": false, "id": "322054650", "name": "Alessandro viva l\u2019#Ucraina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Livorno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 717, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "username": "evaz_kb21", "verified": false, "id": "1046300587229368325", "name": "Lenguas de gato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1133, "tweet_count": 248242, "listed_count": 217}, "username": "terezagurgel", "verified": false, "id": "110168225", "name": "Tereza Gurgel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24382, "following_count": 363, "tweet_count": 884905, "listed_count": 621}, "username": "ALuizCosta", "verified": false, "id": "67778641", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2245, "tweet_count": 129173, "listed_count": 16}, "username": "lh_fich", "verified": false, "id": "31006388", "name": "Ruizu \ud83d\ude37", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 676, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "username": "marques29043782", "verified": false, "id": "1174359042216648706", "name": "marques\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "username": "legiacoria", "verified": false, "id": "233679075", "name": "juan miguel baquero", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 319, "tweet_count": 48440, "listed_count": 36}, "username": "Jose_GD", "verified": false, "id": "14580427", "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez D'Amico", "location": "Virasoro - Corrientes - AR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 81, "tweet_count": 21612, "listed_count": 1}, "username": "anaclaralealm", "verified": false, "id": "921768498", "name": "ana clara", "location": "zona sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 327, "tweet_count": 4131, "listed_count": 0}, "username": "bagdalyas", "verified": false, "id": "1190694742289457164", "name": "preta patr\u00edcia\u2728", "location": "errexota "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11024, "following_count": 10893, "tweet_count": 33331, "listed_count": 0}, "username": "citou_Gb", "verified": false, "id": "3826547175", "name": "GB", "location": "+022 \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 1846, "tweet_count": 26674, "listed_count": 1}, "username": "ahhparaneh", "verified": false, "id": "773106765051400192", "name": "para de idolatrar pol\u00edtico!", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148131, "following_count": 312, "tweet_count": 821450, "listed_count": 1296}, "username": "izzynobre", "verified": true, "id": "11436952", "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "location": "Canada (Nascido em Fortaleza)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 1387, "tweet_count": 66294, "listed_count": 27}, "username": "allanpatrick", "verified": false, "id": "15943713", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Allan Patrick", "location": "Natal/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 480, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "username": "thais_dilkin", "verified": false, "id": "1179099692724031491", "name": "Tha\u00eds Dilkin \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Gramado, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282472, "listed_count": 40}, "username": "mariamacina", "verified": false, "id": "722919613", "name": "maria macina", "location": "San Dona' di Piave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 4994, "tweet_count": 51385, "listed_count": 1}, "username": "camilomedellin6", "verified": false, "id": "1079484597828812801", "name": "camilo medellin", "location": "Medell\u00edn."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1930, "tweet_count": 38354, "listed_count": 0}, "username": "almallep", "verified": false, "id": "833048365596364800", "name": "Almallep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 750, "tweet_count": 113460, "listed_count": 2}, "username": "mfxxcj", "verified": false, "id": "1143644028", "name": "fer", "location": "desbussolada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1225, "tweet_count": 666, "listed_count": 1}, "username": "rumi_maqui", "verified": false, "id": "896689212", "name": "Jos\u00e9 Antonio Garc\u00eda C", "location": "Chorrillos, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "username": "gvillasis", "verified": false, "id": "362120863", "name": "Graciela Villas\u00eds", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 477, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}, "username": "carli2hair_", "verified": false, "id": "2680220249", "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 683, "tweet_count": 95539, "listed_count": 0}, "username": "MonteLuz2", "verified": false, "id": "979363975", "name": "Monte Luz", "location": "un poco aqu\u00ed un poco all\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10175, "following_count": 10173, "tweet_count": 108563, "listed_count": 4}, "username": "pedrocuesta1961", "verified": false, "id": "1067409772557803520", "name": "@pedrocuesta1964", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "BocritRita", "verified": false, "id": "2922896813", "name": "Rita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66196, "listed_count": 1}, "username": "Dorisdiaz07", "verified": false, "id": "3377638534", "name": "doris diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 277, "tweet_count": 4024, "listed_count": 1}, "username": "YulyRossCaliz", "verified": false, "id": "465624976", "name": "Lery", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 4220, "tweet_count": 92892, "listed_count": 5}, "username": "LuizxRosario", "verified": false, "id": "885814942317850624", "name": "Luiz_Francisco \u264e \ud83d\udcf8 \ud83d\udc0a", "location": "Aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4053, "following_count": 5002, "tweet_count": 50765, "listed_count": 1}, "username": "JoaoQueiroz152", "verified": false, "id": "1058526794893135872", "name": "Jo\u00e3o Queiroz", "location": "Cear\u00e1- Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 565, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "username": "LSufocada", "verified": false, "id": "1065312020252250120", "name": "Liberdade Sufocada", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "username": "Ronal0741", "verified": false, "id": "747296614675447808", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 867, "tweet_count": 41888, "listed_count": 2}, "username": "sarataooliveira", "verified": false, "id": "950271488", "name": "Sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 108, "tweet_count": 235540, "listed_count": 0}, "username": "lordpady", "verified": false, "id": "1613388078", "name": "PADY", "location": "Granada.ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 222, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "username": "guillemlopez199", "verified": false, "id": "1262961613", "name": "Guillem Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3678, "tweet_count": 33800, "listed_count": 6}, "username": "sorcio_tre", "verified": false, "id": "596693836", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 sorcio tre", "location": "ARGENTINA y otros lugares m\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 55, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "Alejouhm", "verified": false, "id": "853997829316116480", "name": "R\u00e9gulo.", "location": "Caracas, Parque Central"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 849, "tweet_count": 3170, "listed_count": 15}, "username": "marialuisatosta", "verified": false, "id": "111092452", "name": "Mar\u00eda Luisa Tosta", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 917, "tweet_count": 28994, "listed_count": 2}, "username": "sabasrivero", "verified": false, "id": "193181390", "name": "sabas rivero abbad", "location": "Seville, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 581, "tweet_count": 29689, "listed_count": 5}, "username": "aerocalleti", "verified": false, "id": "431722088", "name": "--aerocalleti--", "location": "lo siento llego tarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 60, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "username": "sigidic", "verified": false, "id": "1093158626", "name": "Sigifredo di Canossa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 267, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "username": "MeloAlaor", "verified": false, "id": "3436276739", "name": "alaormelo", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1781, "tweet_count": 66743, "listed_count": 316}, "username": "JoseMedeirosMT", "verified": true, "id": "157226645", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4327, "tweet_count": 341897, "listed_count": 0}, "username": "HMadrid1509", "verified": false, "id": "999753866802614273", "name": "HalaMadrid1509"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 27, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "username": "ofu_que", "verified": false, "id": "1148533446710636550", "name": "Ofu Que Pereza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3355, "tweet_count": 45278, "listed_count": 1}, "username": "FRANGALO4", "verified": false, "id": "1066647736337031168", "name": "FRANGALO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135091, "following_count": 474, "tweet_count": 4918, "listed_count": 194}, "username": "luismerlo_actor", "verified": false, "id": "2548540801", "name": "Luis Merlo (Oficial)", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 3377, "tweet_count": 269527, "listed_count": 72}, "username": "monikindaaaa", "verified": false, "id": "419778202", "name": "Monica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 392, "tweet_count": 12107, "listed_count": 3}, "username": "araa_BC", "verified": false, "id": "582879395", "name": "barty", "location": "Cordova, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 474, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "username": "Leo02Luis", "verified": false, "id": "286898085", "name": "Luis Carlos", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 433, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}, "username": "luan_ribinski", "verified": false, "id": "876729776127574017", "name": "Ribinski \ud83d\ude1d", "location": "Guarapuava, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2187, "tweet_count": 43230, "listed_count": 7}, "username": "bionicman7", "verified": false, "id": "1294309562", "name": "GSP", "location": "Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 324, "tweet_count": 16839, "listed_count": 2}, "username": "YoelBG", "verified": false, "id": "320765729", "name": "Yoel Bastidas", "location": "Huancayo Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239439, "following_count": 239243, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "username": "CubaSinFrontera", "verified": false, "id": "201983779", "name": "Cuba Sin Fronteras", "location": "United States"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 594, "tweet_count": 99347, "listed_count": 5}, "username": "bloodbrne", "verified": false, "id": "172958644", "name": "\u1d4d\u02b0\u1d52\u02e2\u1d57\u1d47\u2071\u02b3\u1d48", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 250, "tweet_count": 54521, "listed_count": 1}, "username": "hibernalunam", "verified": false, "id": "2479054435", "name": "Chihiro Lunar \u2728 \u263d\u22c6\u309c", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 433, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaRoMe23", "verified": false, "id": "840364458434269185", "name": "VictoriaRoMe", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 495, "tweet_count": 16513, "listed_count": 0}, "username": "olivo_efr", "verified": false, "id": "471249211", "name": "Efrain Aldemaro Olivo Olivo", "location": "valencia-venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 170, "tweet_count": 19000, "listed_count": 0}, "username": "Xhristian19", "verified": false, "id": "985952563408273408", "name": "Xhristian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 40, "tweet_count": 12974, "listed_count": 0}, "username": "DanielGuerraVa3", "verified": false, "id": "969586806105739264", "name": "Dani Gv", "location": "Cadiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}, "username": "SoloCristy", "verified": false, "id": "440129638", "name": "Cristiana", "location": "Veneto, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2330, "tweet_count": 247368, "listed_count": 6}, "username": "soteros1", "verified": false, "id": "2660808424", "name": "soteros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 661, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "username": "emilianocstjr", "verified": false, "id": "837425820805234688", "name": "Emiliano", "location": "SBC, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313541, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "id": "1388402174", "name": "Tarciso Morais", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 50, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}, "username": "FePortoZaNIN", "verified": false, "id": "733847064", "name": "F\u03b5\u044f\u0438\u03b1\u0438d\u03b1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1226, "tweet_count": 11494, "listed_count": 1}, "username": "jczumaeta", "verified": false, "id": "2359470206", "name": "JOSE", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 3286, "tweet_count": 59728, "listed_count": 25}, "username": "yangroses", "verified": false, "id": "1049103176304132096", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27. \u272f", "location": "ele/dela. | my melody enthusiast.\n\u201cmy melo, do something!\u201d | 18yo.\nowner of @sanriostickers channel."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 618, "tweet_count": 173220, "listed_count": 9}, "username": "elliottness70", "verified": false, "id": "2963911349", "name": "Elliot Ness.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 2267, "tweet_count": 3245, "listed_count": 8}, "username": "Mari_7654", "verified": false, "id": "1173388346061676544", "name": "Mari", "location": "Huelva, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1613, "tweet_count": 173112, "listed_count": 6}, "username": "silmaraprado36", "verified": false, "id": "306877369", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 513, "tweet_count": 46182, "listed_count": 2}, "username": "diogocorleone83", "verified": false, "id": "145010334", "name": "Diogo Bittencourt", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 157, "tweet_count": 57484, "listed_count": 0}, "username": "_ingridschmitt", "verified": false, "id": "400998331", "name": "Ingrid Schmitt", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5757, "following_count": 4591, "tweet_count": 25271, "listed_count": 13}, "username": "RubenPulgarLazo", "verified": false, "id": "38585709", "name": "#VamosPorTodo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6263, "following_count": 4341, "tweet_count": 221600, "listed_count": 9}, "username": "1963rosita", "verified": false, "id": "892396482934050816", "name": "PorSusFrutosLosConocereis#Rechazo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1451, "tweet_count": 9498, "listed_count": 19}, "username": "GSoverini", "verified": false, "id": "302570846", "name": "Giancarlo Soverini", "location": "Connecticut, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 86, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "CramerChalco", "verified": false, "id": "991490269341200386", "name": "Jose Cramer Cahuaya Chalco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473843, "listed_count": 20}, "username": "Krisargentia", "verified": false, "id": "353854993", "name": "Krisargentia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2189, "tweet_count": 14668, "listed_count": 0}, "username": "LeoAntiKK", "verified": false, "id": "250379096", "name": "#LeoAntiK\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 220, "tweet_count": 51679, "listed_count": 7}, "username": "Driihislike", "verified": false, "id": "53610769", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fdriano", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3978613, "following_count": 1824, "tweet_count": 285119, "listed_count": 5817}, "username": "sportv", "verified": true, "id": "12652472", "name": "sportv", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 693, "tweet_count": 18114, "listed_count": 1}, "username": "AnaFMatarn", "verified": false, "id": "605354657", "name": "Ana F. Matar\u00e1n", "location": "El Trapiche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "username": "esicu", "verified": false, "id": "251713234", "name": "Edu esperanzado", "location": "Talara -Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 205, "tweet_count": 7285, "listed_count": 0}, "username": "lumynariaaa", "verified": false, "id": "1126702825138819072", "name": "hello lumys be fearless"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "username": "Mypieces1", "verified": false, "id": "1186131579996987393", "name": "Mypieces"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 7245, "tweet_count": 5573, "listed_count": 2}, "username": "BADGlRLX", "verified": false, "id": "1083404045262426117", "name": "\u1d0barina", "location": "\ud83e\udea3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 198, "tweet_count": 1014, "listed_count": 1}, "username": "SEspa22", "verified": false, "id": "1161586279076847618", "name": "LA|Sergio", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57706, "following_count": 433, "tweet_count": 31010, "listed_count": 18}, "username": "JesucristianYT", "verified": false, "id": "719919780", "name": "TheJesucristian", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1712, "tweet_count": 35225, "listed_count": 2}, "username": "BeniMrquez", "verified": false, "id": "901779529764659200", "name": "Benito M\u00e1rquez suarez", "location": "Espa\u00f1a- mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 2564, "tweet_count": 119734, "listed_count": 144}, "username": "Mitramacco", "verified": false, "id": "4173642952", "name": "Marina68"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1804, "tweet_count": 22174, "listed_count": 11}, "username": "EnricoGiannell1", "verified": false, "id": "610288720", "name": "Enrico Giannelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 690, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}, "username": "bendercardenas", "verified": false, "id": "157464484", "name": "Cristian C\u00e1rdenas \ud83e\udd2b", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 2638, "tweet_count": 3958, "listed_count": 43}, "username": "JUANVILLANI", "verified": false, "id": "185788063", "name": "JUAN CARLOS VILLANI", "location": "BOGOTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 4936, "tweet_count": 99427, "listed_count": 4}, "username": "animal0088", "verified": false, "id": "1894391887", "name": "AGF \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c", "location": "Badalona espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8744, "following_count": 8899, "tweet_count": 294441, "listed_count": 43}, "username": "platoyvaso", "verified": false, "id": "239168697", "name": "soraya villarroel", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "username": "Rw263856621914", "verified": false, "id": "1128882605561176064", "name": "Rigoberto Cartagena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2690, "tweet_count": 92108, "listed_count": 11}, "username": "FlaGu52", "verified": false, "id": "497201068", "name": "FlaGu", "location": "Varese, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 449, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "username": "JuliCarrio", "verified": false, "id": "601987863", "name": "Juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4934, "tweet_count": 73598, "listed_count": 5}, "username": "FernanzIsabel1", "verified": false, "id": "1022906153498550283", "name": "@BelAgain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "#Espa\u00f1aEnMi\ud83d\udc96\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 603, "tweet_count": 37942, "listed_count": 0}, "username": "sefrae", "verified": false, "id": "95512299", "name": "Maddie", "location": "Em algum lugar da selva."}, {"public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269570, "listed_count": 193}, "username": "fvguima", "verified": false, "id": "95966522", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1159, "tweet_count": 14436, "listed_count": 2}, "username": "Librepe16367622", "verified": false, "id": "1083454030624550914", "name": "Librepensador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 850, "tweet_count": 27447, "listed_count": 10}, "username": "sellbuy26", "verified": false, "id": "2357270799", "name": "Mar\u00eda Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Por aqu\u00ed mismito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 635, "tweet_count": 8167, "listed_count": 50}, "username": "emiliapatta", "verified": false, "id": "541915851", "name": "emiliapatta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 285, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "SIVERIO999", "verified": false, "id": "3604264215", "name": "JOSE SIVERIO LOPEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24509, "following_count": 1460, "tweet_count": 11884, "listed_count": 94}, "username": "DanielCordovaC", "verified": false, "id": "33725500", "name": "Daniel Cordova Cayo", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1404, "tweet_count": 2556, "listed_count": 4}, "username": "isella60", "verified": false, "id": "236926345", "name": "Virginia Isella\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Bulciago, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 442, "tweet_count": 20810, "listed_count": 0}, "username": "ptl19670507", "verified": false, "id": "1082719171807453192", "name": "ptl", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 606, "tweet_count": 11658, "listed_count": 2}, "username": "Rada_mes", "verified": false, "id": "243882729", "name": "Radam\u00e9s R\u00e1bago", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 81, "tweet_count": 44771, "listed_count": 0}, "username": "jennyfve2015", "verified": false, "id": "3921863535", "name": "Jenny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5255, "following_count": 5777, "tweet_count": 215754, "listed_count": 2}, "username": "rosalalejandria", "verified": false, "id": "2871599337", "name": "Rosa Mar\u00eda Izquierdo", "location": "S/C de Tenerife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 100, "tweet_count": 43782, "listed_count": 7}, "username": "PHNoticiasRD", "verified": false, "id": "3072102823", "name": "PH Noticias", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "username": "noemdza18", "verified": false, "id": "1143343082945032192", "name": "Mohamed Noah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23069, "following_count": 15332, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "verified": false, "id": "1361584274", "name": "Nore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 282, "tweet_count": 12392, "listed_count": 0}, "username": "simonda112", "verified": false, "id": "291964679", "name": "Sim\u00f3n David", "location": "El Escorial, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 3340, "tweet_count": 151887, "listed_count": 8}, "username": "ssergi30", "verified": false, "id": "1070266271063830528", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "verified": false, "id": "544633532", "name": "virgilio ramirez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 829, "tweet_count": 16288, "listed_count": 0}, "username": "FREDDYWHP", "verified": false, "id": "237375625", "name": "Freddy Hern\u00e1ndez", "location": "Per\u00fa,San Mart\u00edn,Tarapoto."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1620, "tweet_count": 47872, "listed_count": 3}, "username": "hispanico47", "verified": false, "id": "2803686932", "name": "hispanico47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 548, "tweet_count": 13428, "listed_count": 3}, "username": "francescotozz11", "verified": false, "id": "760548711701282816", "name": "zerotitoli", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21173, "following_count": 441, "tweet_count": 79110, "listed_count": 19}, "username": "JaviBedrock", "verified": false, "id": "700136229082370048", "name": "LISUNE", "location": "Tigre, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73988, "following_count": 1015, "tweet_count": 71170, "listed_count": 29}, "username": "TonnMartin", "verified": false, "id": "88219820", "name": "Criminalg\u00f3n", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 270, "tweet_count": 38350, "listed_count": 11}, "username": "copycat_queen", "verified": false, "id": "4884818398", "name": "Rossy\ud83c\udf39^_^"}, {"public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 590, "tweet_count": 130408, "listed_count": 11}, "username": "Loreto46518689", "verified": false, "id": "2439000522", "name": "Loreto", "location": "Espa\u00f1a  . Santander \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5184, "tweet_count": 28247, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "verified": false, "id": "57068069", "name": "jodamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 299, "tweet_count": 4852, "listed_count": 0}, "username": "WilfredoSaave11", "verified": false, "id": "941777285069332481", "name": "Wilfredo Saavedra", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 511, "tweet_count": 66014, "listed_count": 1}, "username": "guali75", "verified": false, "id": "1379936052", "name": "Yeah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 855, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}, "username": "AliceEditor", "verified": false, "id": "916495257755365376", "name": "Alice Editor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 693, "tweet_count": 36163, "listed_count": 0}, "username": "limao77", "verified": false, "id": "854996757792600064", "name": "Saul Goodman", "location": "Capital of Techno | VC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 677, "tweet_count": 65779, "listed_count": 0}, "username": "GMonte1ro", "verified": false, "id": "260366709", "name": "teiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 86, "tweet_count": 2864, "listed_count": 0}, "username": "Ladydexth", "verified": false, "id": "1064152779365773312", "name": "\u2133adre \u2133uerte."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4921, "tweet_count": 112767, "listed_count": 39}, "username": "MrETP", "verified": false, "id": "100298925", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMassimo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99autism #BlackLivesMatter", "location": "Mar Mediterraneo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 260, "tweet_count": 64783, "listed_count": 10}, "username": "gghhss27", "verified": false, "id": "2613852362", "name": "Gustavo", "location": "jun\u00edn, s. isidro, (?)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19790, "following_count": 2260, "tweet_count": 193915, "listed_count": 35}, "username": "Yo_Artilugia", "verified": false, "id": "634899195", "name": "MiMisma \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u264a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "location": "Latitud Sur, longitud femenina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 1210, "tweet_count": 103659, "listed_count": 1}, "username": "CarlosL28684663", "verified": false, "id": "1139191965189324800", "name": "Carlos Lucas", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1941, "tweet_count": 48397, "listed_count": 1}, "username": "Alexand69438795", "verified": false, "id": "1139654820959326208", "name": "Alex Hdez.", "location": "America Latina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 2071, "tweet_count": 11005, "listed_count": 4}, "username": "Catia33347641", "verified": false, "id": "1076142798494146560", "name": "Catia...ebbasta \ud83c\udf39", "location": "Treviso, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6795, "following_count": 1210, "tweet_count": 83506, "listed_count": 41}, "username": "Louella_Parsons", "verified": false, "id": "514199295", "name": "Louella Parsons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 0, "tweet_count": 66511, "listed_count": 2}, "username": "andradaxx", "verified": false, "id": "294890258", "name": "nadire nadi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 438, "tweet_count": 7096, "listed_count": 1}, "username": "realunowen", "verified": false, "id": "290200829", "name": "Luk'd", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}, "username": "omentando", "verified": false, "id": "811768906301968384", "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE", "location": "@CaptainLiberty on Parler "}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 104, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}, "username": "Aabrunharotto", "verified": false, "id": "1090233303398006785", "name": "Ana Alice Brunharotto", "location": "Cafel\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 193, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "username": "LISA54042693", "verified": false, "id": "1075762932263186432", "name": "LISA P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2436, "tweet_count": 97160, "listed_count": 3}, "username": "javitrigue", "verified": false, "id": "1052777214", "name": "Tom\u00e1s Turbado", "location": "Madrid, ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 4457, "tweet_count": 178212, "listed_count": 3}, "username": "Mayte04621786", "verified": false, "id": "947546353546203138", "name": "Mayte\ud83d\udc51VOX\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 117, "tweet_count": 9992, "listed_count": 5}, "username": "VinizinSCCP", "verified": false, "id": "2553654168", "name": "Juan Cazares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2690, "tweet_count": 2166, "listed_count": 4}, "username": "nawinxy", "verified": false, "id": "1167796947383738368", "name": "Mymi \u2615", "location": "\ud83c\udf31; Mymi, Jikook utted, 7 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "username": "avengerstaehy", "verified": false, "id": "1179729454387650565", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 681, "tweet_count": 75859, "listed_count": 51}, "username": "m_enomis", "verified": false, "id": "427209531", "name": "Enomis.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Tortuga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 162, "tweet_count": 7865, "listed_count": 6}, "username": "Fare_Firenze", "verified": false, "id": "771813207853916161", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Firenze, Toscana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "JrLeon03", "verified": false, "id": "1178746041358864384", "name": "Junior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 178, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "username": "venamnzi", "verified": false, "id": "1022850722126352384", "name": "Giuseppe Venanzi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22164, "following_count": 7164, "tweet_count": 110214, "listed_count": 221}, "username": "lauracesaretti1", "verified": false, "id": "434839840", "name": "laura cesaretti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 457, "tweet_count": 75270, "listed_count": 12}, "username": "analiramo", "verified": false, "id": "1611711908", "name": "Ana Ram\u00edrez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 100, "tweet_count": 12775, "listed_count": 1}, "username": "yoymiscircusta", "verified": false, "id": "897575390130163714", "name": "yoymiscircunstancias", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1805, "tweet_count": 417994, "listed_count": 55}, "username": "MarcQuill", "verified": false, "id": "84634930", "name": "Marc Quill of #RingCrashers, but Spooky", "location": "Toronto/Manila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 421, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "username": "LuisAlb20172439", "verified": false, "id": "2208794500", "name": "Luisdelvalle", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 383, "tweet_count": 39142, "listed_count": 1}, "username": "bullenri", "verified": false, "id": "829904618", "name": "GSD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 793, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "miryelecaroline", "verified": false, "id": "1087747972358721536", "name": "Caroline \ud83d\udc4b\ud83c\udffd", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3125, "tweet_count": 181450, "listed_count": 0}, "username": "dolfinhahermes", "verified": false, "id": "376596262", "name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 257, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "username": "enzaowk", "verified": false, "id": "762409010825949185", "name": "baratabranca123"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1367, "tweet_count": 8162, "listed_count": 1}, "username": "DrKness21", "verified": false, "id": "66604677", "name": "Javier Berr\u00edos", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1233, "tweet_count": 5570, "listed_count": 17}, "username": "pollodiantres", "verified": false, "id": "321090249", "name": "Alejandro Fernandez Almendras", "location": "Chillan, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 257, "tweet_count": 8377, "listed_count": 0}, "username": "jpbeckenkamp", "verified": false, "id": "1038640265010073600", "name": "nobody likes you when you're 23", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 0, "tweet_count": 59343, "listed_count": 65}, "username": "Poppulista", "verified": false, "id": "1167316106", "name": "Sovranista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 59, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "username": "PatriziaGisian2", "verified": false, "id": "1077178990119530496", "name": "Patrizia Gisiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 144, "tweet_count": 38977, "listed_count": 0}, "username": "Lo_Acosta0", "verified": false, "id": "951658076284882944", "name": "bigd1ck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "username": "sancheztomi", "verified": false, "id": "197605627", "name": "tom\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "username": "luisparedesb", "verified": false, "id": "259105502", "name": "luis paredes b", "location": "miraflores,lima,peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3914, "tweet_count": 71989, "listed_count": 10}, "username": "FeelFilippo", "verified": false, "id": "140606748", "name": "Feel Good", "location": "Somewhere over the raimbow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 48508, "listed_count": 1}, "username": "jorgejoelvb", "verified": false, "id": "704361458", "name": "JVB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 520, "tweet_count": 5073, "listed_count": 0}, "username": "Paganottoooo", "verified": false, "id": "896582873033170945", "name": "Pedrin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 188, "tweet_count": 1416, "listed_count": 1}, "username": "W0wMarcus", "verified": false, "id": "1094317170690084864", "name": "Marcus Vinicius", "location": "Toledo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 332, "tweet_count": 28272, "listed_count": 0}, "username": "JulianOjeda22", "verified": false, "id": "1029206987916095488", "name": "Juli\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "username": "cosotec", "verified": false, "id": "1327528638", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454709, "following_count": 77, "tweet_count": 220148, "listed_count": 682}, "username": "PTV_Noticias", "verified": false, "id": "527506722", "name": "Panamericana Noticias", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 714, "tweet_count": 31757, "listed_count": 4}, "username": "jdccarballo", "verified": false, "id": "224618047", "name": "Number One", "location": "Guadalajara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1374, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1}, "username": "IarasPagus", "verified": false, "id": "1083113927897239560", "name": "Nani Peres", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139263, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 302}, "username": "AttuchLeonardo", "verified": true, "id": "1081497572538306560", "name": "Leonardo Attuch", "location": "Sao Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 257, "tweet_count": 22859, "listed_count": 0}, "username": "ismaeelRM_", "verified": false, "id": "1148545070305554432", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud83e\udee1\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "username": "Manolo84388157", "verified": false, "id": "974330012445921280", "name": "Manolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 477, "tweet_count": 11121, "listed_count": 2}, "username": "MarianaMV_Intax", "verified": false, "id": "61585383", "name": "Mariana Moreno", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13536, "following_count": 413, "tweet_count": 62009, "listed_count": 182}, "username": "MarcoCantamessa", "verified": false, "id": "559899927", "name": "Marco Cantamessa", "location": "Torino - Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 86, "tweet_count": 337701, "listed_count": 8}, "username": "arnelasjmgf", "verified": false, "id": "705136092345995265", "name": "arnelas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}, "username": "Altheaxenagab", "verified": false, "id": "3406112501", "name": "RubyXen", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 281, "tweet_count": 15086, "listed_count": 0}, "username": "nixwonderland", "verified": false, "id": "1027224166901186560", "name": "ana\ud83d\udd4a", "location": "Viana do Castelo, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21388, "following_count": 196, "tweet_count": 220887, "listed_count": 73}, "username": "paatri_guerrero", "verified": false, "id": "1886267900", "name": "patri \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 20527, "listed_count": 9}, "username": "minalpedrete", "verified": false, "id": "703592079474225152", "name": "la mina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 79, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "Marcos66050321", "verified": false, "id": "1103454146840195072", "name": "Marcos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224806, "following_count": 157, "tweet_count": 59692, "listed_count": 255}, "username": "PortalBandaB", "verified": false, "id": "68498809", "name": "Portal Banda B", "location": "Curitiba - Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "username": "ChuletasPERNIL", "verified": false, "id": "53704729", "name": "Simple Rick", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1227, "tweet_count": 33863, "listed_count": 0}, "username": "PirulaPirulete", "verified": false, "id": "3115581125", "name": "Pirula Pirulete", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 177, "tweet_count": 4770, "listed_count": 0}, "username": "reservoirdog78", "verified": false, "id": "1081186881176522753", "name": "Reservoirdog78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "verified": false, "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 2167, "tweet_count": 139361, "listed_count": 117}, "username": "GigiSARAMAGO", "verified": false, "id": "1254716077", "name": "Gigi #NiUnaMenos\ud83d\udd3b", "location": "#LOBBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 5466, "tweet_count": 54206, "listed_count": 54}, "username": "unodeldiezE", "verified": false, "id": "1475334474", "name": "Santi\ud83d\udd3b", "location": "Iberia (Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1797, "tweet_count": 38603, "listed_count": 1}, "username": "aarillorca", "verified": false, "id": "364163461", "name": "Ariii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 357, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "username": "carmenoliveira_", "verified": false, "id": "446574281", "name": "carmen", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9388487, "following_count": 1477, "tweet_count": 175526, "listed_count": 25730}, "username": "IGN", "verified": true, "id": "18927441", "name": "IGN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 230, "tweet_count": 5690, "listed_count": 19}, "username": "tblancop", "verified": false, "id": "543328526", "name": "Tom\u00e1s Blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1440, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "username": "snsath1", "verified": false, "id": "2395104470", "name": "womanonearth", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 33, "tweet_count": 53718, "listed_count": 0}, "username": "CarlosP67240861", "verified": false, "id": "970318209915281410", "name": "CarlosPeralta", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134619, "listed_count": 0}, "username": "oclaros06", "verified": false, "id": "2781383187", "name": "Odo Clauxs", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 95, "tweet_count": 5054, "listed_count": 0}, "username": "Todoquisqui", "verified": false, "id": "99977825", "name": "(De Pata Negra)", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "username": "CleitoMoura", "verified": false, "id": "360344062", "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 322, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}, "username": "IAngelosanto", "verified": false, "id": "832643191199264769", "name": "IvanoAngelosanto siamo in pieno colpo di stato", "location": "Olbia, Sardinia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 315, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "username": "dyux87", "verified": false, "id": "1110234211737370625", "name": "dan", "location": "any pronoun "}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1946, "tweet_count": 4907, "listed_count": 1}, "username": "bellasantos016", "verified": false, "id": "1090707704790859776", "name": "isa", "location": "Rancharia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 445, "tweet_count": 2588, "listed_count": 0}, "username": "cuarentona73", "verified": false, "id": "966157977831997441", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd52 \u2764", "location": "Osorno y Cerro Navia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 4128, "tweet_count": 54005, "listed_count": 2}, "username": "zapatillaswhite", "verified": false, "id": "17349768", "name": "Observador", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 133, "tweet_count": 3347, "listed_count": 0}, "username": "emme_battaglia", "verified": false, "id": "1133278352125702144", "name": "emmebi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4876, "tweet_count": 47807, "listed_count": 11}, "username": "TioVik", "verified": false, "id": "348432729", "name": "Mayor Degtyarev", "location": "La Zona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88169, "following_count": 1003, "tweet_count": 31276, "listed_count": 458}, "username": "hernanbrienza", "verified": false, "id": "142526936", "name": "Hern\u00e1n Brienza.", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1153, "tweet_count": 14248, "listed_count": 2}, "username": "CarlaJeriMUA", "verified": false, "id": "4876801023", "name": "Mujer Diversa que Maquilla \ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Lince, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 623, "tweet_count": 28198, "listed_count": 7}, "username": "FLORENTINA_W_M", "verified": false, "id": "87257828", "name": "Florentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 288, "tweet_count": 39377, "listed_count": 33}, "username": "FabyBanks", "verified": false, "id": "58207241", "name": "\ud83d\udda4\ud83e\udd0d \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd98 \ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "location": "Franca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 441, "tweet_count": 113059, "listed_count": 1}, "username": "Hugo85738212", "verified": false, "id": "1151507482520559619", "name": "Hugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 375, "tweet_count": 47669, "listed_count": 3}, "username": "jjperezrosas", "verified": false, "id": "254698257", "name": "Juanjo P\u00e9rez-Rosas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1075, "tweet_count": 3530, "listed_count": 5}, "username": "gallegazo9", "verified": false, "id": "552118748", "name": "Jose Antonio Gallego", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1304, "tweet_count": 100189, "listed_count": 15}, "username": "josepatches", "verified": false, "id": "83144295", "name": "Josepatches", "location": "Oviedo - Los Caleyos (Llanes)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 599, "tweet_count": 10663, "listed_count": 1}, "username": "Melodianuova", "verified": false, "id": "710841877638025216", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "username": "Lucero00186748", "verified": false, "id": "1167896166685716480", "name": "Lucero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805728, "following_count": 909, "tweet_count": 394889, "listed_count": 3004}, "username": "AztecaNoticias", "verified": true, "id": "23377748", "name": "Azteca Noticias", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 301, "tweet_count": 61566, "listed_count": 0}, "username": "aez_ocap", "verified": false, "id": "4913399002", "name": "Paco Z", "location": "Gav\u00e0, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26408, "following_count": 150, "tweet_count": 57891, "listed_count": 65}, "username": "karibenape", "verified": false, "id": "1683606829", "name": "La Karibe\u00f1a", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 671, "tweet_count": 11505, "listed_count": 5}, "username": "nachX", "verified": false, "id": "11522722", "name": "Diego Pe\u00f1ailillo G\u00fcenante", "location": "Ovalle, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18805, "following_count": 101, "tweet_count": 88956, "listed_count": 54}, "username": "chilepuro", "verified": false, "id": "32568817", "name": "\ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7668, "following_count": 6822, "tweet_count": 361536, "listed_count": 50}, "username": "Marte_Ven1", "verified": false, "id": "1356114354", "name": "Marte (@marteven GETTR/gab)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 227, "tweet_count": 8447, "listed_count": 1}, "username": "andcr28", "verified": false, "id": "1019354514254639104", "name": "Andrea", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 7019, "tweet_count": 7478, "listed_count": 15}, "username": "BENEMPOL", "verified": false, "id": "940646823420669952", "name": "BENEMPOL", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 145, "tweet_count": 67172, "listed_count": 1}, "username": "hnoticias_rd", "verified": false, "id": "3274948939", "name": "Haciendo Noticias", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 3469, "tweet_count": 11734, "listed_count": 0}, "username": "coyanu17", "verified": false, "id": "1941376687", "name": "llosona", "location": "Asturias, Principado de Asturi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1444, "tweet_count": 24064, "listed_count": 0}, "username": "AnaCarolinaFog8", "verified": false, "id": "978228041502556160", "name": "Annahh Rodriguez\u2122", "location": "Senador Canedo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 214, "tweet_count": 2171, "listed_count": 1}, "username": "mario_gazzeri", "verified": false, "id": "961139919614816257", "name": "Mario A. Gazzeri \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Roma, Lazio Quartiere Trieste "}, {"public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 431, "tweet_count": 10326, "listed_count": 2}, "username": "WastozoCR", "verified": false, "id": "895777236858679297", "name": "Wastozo", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 84, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "username": "jordimb5", "verified": false, "id": "1061948426223583233", "name": "Martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 502, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "username": "dsdenilsondiz", "verified": false, "id": "84074680", "name": "Denilson Ch\u00f4ul", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471612, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}, "username": "senadorhumberto", "verified": true, "id": "76049312", "name": "Humberto Costa", "location": "Pernambuco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3626, "tweet_count": 287138, "listed_count": 13}, "username": "funciona24", "verified": false, "id": "3901766194", "name": "ana", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1089, "tweet_count": 51112, "listed_count": 0}, "username": "Lopevega", "verified": false, "id": "207709223", "name": "Pilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 103, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "username": "David77009726", "verified": false, "id": "970138255118290946", "name": "David", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 11143, "listed_count": 1}, "username": "cotidianoaldia", "verified": false, "id": "964502264781078528", "name": "Cotidianoaldia", "location": "Santiago de los Caballeros,Rep.Dom."}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 195, "tweet_count": 26865, "listed_count": 0}, "username": "ElQuillero93", "verified": false, "id": "1059109887165243394", "name": "J.H", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 247, "tweet_count": 3257, "listed_count": 0}, "username": "ChepaCorredera", "verified": false, "id": "1129509309342265350", "name": "Chepa Corredera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1206, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}, "username": "ElNanDitto", "verified": false, "id": "1022112609213001730", "name": "\ud83c\udf83ElNanDitto\ud83c\udf83 #LimGoHome", "location": "probablemente en mi cuarto "}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 184, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "username": "remotta", "verified": false, "id": "42168800", "name": "Renata Motta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 267, "tweet_count": 7830, "listed_count": 2}, "username": "redhood13_", "verified": false, "id": "887677642002006017", "name": "RedHood", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 4212, "tweet_count": 72114, "listed_count": 50}, "username": "ZULU_AG", "verified": false, "id": "3224755714", "name": "ZULU-AG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 472, "tweet_count": 9957, "listed_count": 0}, "username": "JuanmaLeveque", "verified": false, "id": "2382071210", "name": "\uf8ff Juanma Leveque \uf8ff", "location": "los barrios cadiz "}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 556, "tweet_count": 39046, "listed_count": 1}, "username": "strogonofer", "verified": false, "id": "3045816760", "name": "macaquinho triste capenga q nem eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 809, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}, "username": "deusacapela", "verified": false, "id": "1134669655", "name": "moto girl \ud83d\udc97", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 573, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "username": "Biazinhaaa19", "verified": false, "id": "718889276579135488", "name": "Bia Lopes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2898, "tweet_count": 140743, "listed_count": 9}, "username": "rafmountain", "verified": false, "id": "143770462", "name": "Rafa Monta\u00f1o", "location": "C\u00e1ceres-Madrid-Sevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 241, "tweet_count": 3205, "listed_count": 0}, "username": "itevez90", "verified": false, "id": "3224202388", "name": "Chanito!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 291, "tweet_count": 3633, "listed_count": 3}, "username": "LubijuRio", "verified": false, "id": "150225372", "name": "Lu Lagos Montella", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110028, "following_count": 150, "tweet_count": 17934, "listed_count": 148}, "username": "recordtvrio", "verified": true, "id": "2392972274", "name": "Record TV Rio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "username": "ttucamisa", "verified": false, "id": "2180525880", "name": "Camisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 496, "tweet_count": 3973, "listed_count": 0}, "username": "LuciNelCielo", "verified": false, "id": "1288321226", "name": "La Pulce Ex", "location": "Palermo, Sicily"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 81, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "username": "Anthony03478115", "verified": false, "id": "1084061541832581120", "name": "Anthony Ramirez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1362, "tweet_count": 36212, "listed_count": 22}, "username": "Heroi_Romanesco", "verified": false, "id": "320418868", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Hilton_0liveira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2779988, "following_count": 81, "tweet_count": 119905, "listed_count": 7452}, "username": "RevistaEpoca", "verified": true, "id": "21207962", "name": "\u00c9poca", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 4560, "tweet_count": 234308, "listed_count": 11}, "username": "ociocenter", "verified": false, "id": "365506670", "name": "ANGELA ESTEBAN", "location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2146, "tweet_count": 72505, "listed_count": 21}, "username": "N_Onor75", "verified": false, "id": "245122648", "name": "Nuria O\u00f1oro \ud83d\udc9a", "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3231, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "username": "pepemacero72", "verified": false, "id": "3294558029", "name": "No Contactado (pepemacero)", "location": "Puerto Maldonado, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 8, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "username": "KingJackKingg", "verified": false, "id": "1222151605", "name": "KawakiDrogado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 482, "tweet_count": 14367, "listed_count": 0}, "username": "thiagodasilvaop", "verified": false, "id": "3022010087", "name": "Thiago Alencar", "location": "Santar\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 81, "tweet_count": 22743, "listed_count": 1}, "username": "informe56rd", "verified": false, "id": "1092895593494650882", "name": "informe56rd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1727, "tweet_count": 26856, "listed_count": 6}, "username": "hermanosoul", "verified": false, "id": "31693004", "name": "FakeNigro", "location": "El Secano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 3812, "tweet_count": 29272, "listed_count": 24}, "username": "elhijodelucas", "verified": false, "id": "219973326", "name": "David Izquierdo \ud83c\udfd6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Pacto de Pucela, Valladolid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 379, "tweet_count": 90684, "listed_count": 1}, "username": "aadrenm", "verified": false, "id": "285040401", "name": "Mary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 74742, "listed_count": 0}, "username": "katiapalazzo62", "verified": false, "id": "2842916860", "name": "K\u00e1tia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "username": "DeputadoFederal", "verified": true, "id": "22864100", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4204, "tweet_count": 32420, "listed_count": 42}, "username": "livia64livia", "verified": false, "id": "529119371", "name": "livia tamburlini \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2060, "tweet_count": 158380, "listed_count": 12}, "username": "PerfectSan", "verified": false, "id": "301739675", "name": "Perfect San \u0646", "location": "Madrid. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 119, "tweet_count": 2264, "listed_count": 0}, "username": "Alexanderdelmal", "verified": false, "id": "2863529913", "name": "Alexander Pedreros", "location": "Chaclacayo - Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 796, "tweet_count": 9602, "listed_count": 2}, "username": "MarcelaValente4", "verified": false, "id": "2163335256", "name": "Marcela Valente", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61682, "following_count": 1500, "tweet_count": 84181, "listed_count": 606}, "username": "cbuteler", "verified": false, "id": "160341518", "name": "Christian Buteler", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7862, "following_count": 1150, "tweet_count": 7092, "listed_count": 74}, "username": "MarianaAssis8", "verified": true, "id": "1108423797663846402", "name": "Mariana Assis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 442, "tweet_count": 13072, "listed_count": 12}, "username": "heldersalema", "verified": false, "id": "9124892", "name": "Helder", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768361, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 602, "tweet_count": 132253, "listed_count": 4}, "username": "JoseanDuran45", "verified": false, "id": "4228308581", "name": "Josean Dur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5219, "following_count": 242, "tweet_count": 4855, "listed_count": 40}, "username": "interferenciacr", "verified": false, "id": "982309422394368000", "name": "Interferencia", "location": "San Pedro, Costa Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "username": "Pinheirosergio3", "verified": false, "id": "1128652150555516929", "name": "Pinheirosergio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2548, "tweet_count": 2807, "listed_count": 15}, "username": "NelsonLimaNeto3", "verified": true, "id": "1021519318335582208", "name": "Nelson Lima Neto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 977, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "username": "SidneySiSid", "verified": false, "id": "989931724460167170", "name": "Neta do Lula \ud83d\udca5 13 \ud83d\udca5", "location": "Casa da Pexte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 4608, "tweet_count": 172274, "listed_count": 172}, "username": "mauzpensamentos", "verified": false, "id": "22979237", "name": "mauz \uea00\u2764\ufe0f\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1178, "tweet_count": 23721, "listed_count": 16}, "username": "TACK59089236", "verified": false, "id": "932743279682076672", "name": "NINJA TACK", "location": "\u6771\u4eac \u753a\u7530\u5e02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "verified": false, "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 892, "tweet_count": 69072, "listed_count": 19}, "username": "Alessio_Ram", "verified": false, "id": "147567047", "name": "Alessio Rampini \ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Pavia, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 8109, "tweet_count": 340288, "listed_count": 2}, "username": "DrakHov", "verified": false, "id": "106192967", "name": "Osvaldo C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13019, "following_count": 12593, "tweet_count": 14184, "listed_count": 17}, "username": "jackistrange", "verified": false, "id": "950885078904733697", "name": "otavio.", "location": "he/ him "}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 341, "tweet_count": 12446, "listed_count": 2}, "username": "enriquejkf", "verified": false, "id": "350418206", "name": "Jos\u00e9 Motta", "location": "lima peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 495, "tweet_count": 16305, "listed_count": 0}, "username": "luisav12", "verified": false, "id": "635877323", "name": "luisav1", "location": "Frutillar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1174, "tweet_count": 7111, "listed_count": 0}, "username": "Pentrigida", "verified": false, "id": "82256997", "name": "\u2022\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82 \ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud83e\ude84\u2728", "location": "\u03b1 Virginis\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 222, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "username": "PresiSantiago", "verified": false, "id": "1174475128123604992", "name": "Presidente Santiago", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 3591, "tweet_count": 89320, "listed_count": 0}, "username": "Davidgoliat18", "verified": false, "id": "910999503079133184", "name": "Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165130, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "verified": false, "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "location": "San Juan de la Maguana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 198, "tweet_count": 44721, "listed_count": 0}, "username": "AVROMERO7", "verified": false, "id": "624766131", "name": "Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 789, "tweet_count": 114525, "listed_count": 5}, "username": "javierledesmare", "verified": false, "id": "80297088", "name": "Javier Ledesma Rey", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 232, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}, "username": "SebastiaoMarac1", "verified": false, "id": "1083178044779577344", "name": "Sebastiao Dilelio Maracci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116130, "following_count": 437, "tweet_count": 68379, "listed_count": 173}, "username": "romollerSP", "verified": false, "id": "2549016857", "name": "Rodrigo Moller", "location": "Indaiatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4882, "tweet_count": 114898, "listed_count": 12}, "username": "MagikairMusic", "verified": false, "id": "372068922", "name": "MagikAir", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 696, "tweet_count": 31797, "listed_count": 7}, "username": "maryreyes76", "verified": false, "id": "22262052", "name": "Mary Reyes", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 419, "tweet_count": 41053, "listed_count": 1}, "username": "ojosindignados", "verified": false, "id": "1068926500160847873", "name": "Ojos_indignados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 379, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "username": "David69533584", "verified": false, "id": "1147855995433037824", "name": "David Marin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 356, "tweet_count": 226474, "listed_count": 74}, "username": "piras_zia", "verified": false, "id": "1125109992", "name": "Anna Piras\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 698, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "username": "cesar_lourenco1", "verified": false, "id": "329705551", "name": "Cesar L Rodrigues", "location": "Cariacica, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 964, "tweet_count": 20942, "listed_count": 5}, "username": "lete_alex", "verified": false, "id": "2292205241", "name": "Alex Lete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 578, "tweet_count": 84979, "listed_count": 5}, "username": "rockylauf", "verified": false, "id": "445061792", "name": "\u096aMatt", "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 455, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "username": "whocaresandre_", "verified": false, "id": "490837489", "name": "Andr\u00e9", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6374, "tweet_count": 171134, "listed_count": 62}, "username": "ierogamos", "verified": false, "id": "606823551", "name": "patriziap", "location": "N.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "username": "CarloCalenda", "verified": true, "id": "2416067982", "name": "Carlo Calenda", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 4149, "tweet_count": 192135, "listed_count": 1}, "username": "ositovolar", "verified": false, "id": "868148587", "name": "lagartopancho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2705, "tweet_count": 128836, "listed_count": 0}, "username": "Anticuantico", "verified": false, "id": "1032457518625239040", "name": "Alfarista Ecuador", "location": "UIO-MAD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 2349, "tweet_count": 16675, "listed_count": 10}, "username": "MaleSoriaC", "verified": false, "id": "249718573", "name": "MaleS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416994, "following_count": 809, "tweet_count": 25840, "listed_count": 421}, "username": "CFValverde", "verified": true, "id": "312674238", "name": "Carlos Valverde B.", "location": "Santa Cruz de la Sierra "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4995, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "username": "FAUSTODELACRUZ", "verified": false, "id": "359476462", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 2046, "tweet_count": 32270, "listed_count": 1}, "username": "PintoNegro7", "verified": false, "id": "1167608196518830081", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PintoNegro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 937, "tweet_count": 33851, "listed_count": 0}, "username": "prodiastur", "verified": false, "id": "847543935106940929", "name": "prodiastur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 4964, "tweet_count": 62899, "listed_count": 14}, "username": "spainsystems", "verified": false, "id": "2557051080", "name": "Juan Luis Ruiz \ud83d\udda4", "location": "Madrid - Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1079, "tweet_count": 110199, "listed_count": 0}, "username": "AdianaCastao4", "verified": false, "id": "745722720583823361", "name": "Ad\u0155iana Casta\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1246, "tweet_count": 3689, "listed_count": 2}, "username": "awallaced", "verified": false, "id": "287880517", "name": "Le P\u00e9ruvien", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 264, "tweet_count": 8062, "listed_count": 0}, "username": "VhdaNh22", "verified": false, "id": "1001824405167763456", "name": "BBR", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 922, "tweet_count": 6984, "listed_count": 23}, "username": "DesdeNewYorkCL", "verified": false, "id": "436151855", "name": "Desde New York - Cr\u00f3nicas Literarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6077, "following_count": 6664, "tweet_count": 36016, "listed_count": 0}, "username": "legatus_romanus", "verified": false, "id": "982720536320135173", "name": "Legatus Legionis \u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ea\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 857, "tweet_count": 42330, "listed_count": 0}, "username": "rojas_yal", "verified": false, "id": "1000017357534883840", "name": "Yal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 778, "tweet_count": 14287, "listed_count": 1}, "username": "CaperucitaGual1", "verified": false, "id": "1079768477962063874", "name": "Caperucita Gualda colorada", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 420, "tweet_count": 17333, "listed_count": 7}, "username": "Pepelutri", "verified": false, "id": "228520962", "name": "Pepelu", "location": "Utrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 417, "tweet_count": 26023, "listed_count": 0}, "username": "mauro_vicini", "verified": false, "id": "4055846314", "name": "Mauro Vicini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded", "location": "Torino, Piemonte/ Graub\u00fcnden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 0, "tweet_count": 20466, "listed_count": 1}, "username": "PrensaOnline1", "verified": false, "id": "1001482920190767107", "name": "Prensa Online", "location": "Connecticut, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 97, "tweet_count": 13139, "listed_count": 1}, "username": "esp_rodri", "verified": false, "id": "1005154287490666497", "name": "RodriESP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "username": "PeterGonzaless", "verified": false, "id": "2713016839", "name": "Peter Gonzales", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 68, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "username": "CrazyJoeQuiz", "verified": false, "id": "794744131977408513", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 4222, "tweet_count": 70762, "listed_count": 214}, "username": "Alonso_GD", "verified": false, "id": "291229690", "name": "Alonso Gurmendi", "location": "United Kingdom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 744, "tweet_count": 11677, "listed_count": 1}, "username": "chusmival", "verified": false, "id": "721903254", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9aakarma\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 446, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "username": "Vtchique", "verified": false, "id": "1136666918692241409", "name": "\ud83c\udfad", "location": "em outro patamar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7826, "following_count": 2407, "tweet_count": 130780, "listed_count": 79}, "username": "hezmick", "verified": false, "id": "417008331", "name": "Hezmick", "location": "A bordo de la Bounty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 934, "tweet_count": 457101, "listed_count": 56}, "username": "Egotada", "verified": false, "id": "411686207", "name": "Miss Antrop\u00eda", "location": "MAdriD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19285, "following_count": 620, "tweet_count": 68894, "listed_count": 10}, "username": "kungfucandy5", "verified": false, "id": "245451851", "name": "Kungfu 5", "location": "lima peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 557, "tweet_count": 17817, "listed_count": 19}, "username": "francopolidori", "verified": false, "id": "1013577343", "name": "Franco Polidori\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Umbria,Italy,Dubai & Bahrein "}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 502, "tweet_count": 64663, "listed_count": 16}, "username": "00nomusandaa00", "verified": false, "id": "340371582", "name": "\u306e\u3080\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u3010NOAH\u5927\u597d\u304d\u3011", "location": "\u611b\u77e5\u770c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 418, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "username": "beto_betolio", "verified": false, "id": "362223359", "name": "Beto", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 111, "tweet_count": 18458, "listed_count": 0}, "username": "0Armenio2", "verified": false, "id": "1116396007154176000", "name": "Armenio2.0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 96, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}, "username": "tiago_o_maia", "verified": false, "id": "1052062085948039168", "name": "Tiago Maia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 4953, "tweet_count": 112590, "listed_count": 35}, "username": "rm69mr", "verified": false, "id": "1456924364", "name": "Guirandana de Lay \ud83e\udd8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 2869, "tweet_count": 177738, "listed_count": 25}, "username": "lulumay74", "verified": false, "id": "2562522064", "name": "Mara Lu resiste", "location": "Avellaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}, "username": "KeoKurrencia3", "verified": false, "id": "2251900600", "name": "Maria", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "verified": false, "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "location": "Madrid (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 488, "tweet_count": 37570, "listed_count": 2}, "username": "cidarossetti", "verified": false, "id": "105673637", "name": "Cida Rossetti Miranda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536737, "following_count": 1294, "tweet_count": 224338, "listed_count": 3394}, "username": "o_antagonista", "verified": true, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 559, "tweet_count": 489923, "listed_count": 60}, "username": "forajida57", "verified": false, "id": "280182386", "name": "M\u00f3nica J\u00e1tiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 550, "tweet_count": 27727, "listed_count": 0}, "username": "marylacrux", "verified": false, "id": "218759249", "name": "Maria Cruz Balseiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 697, "tweet_count": 149135, "listed_count": 11}, "username": "realslimjuane", "verified": false, "id": "483465774", "name": "Juane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 267, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}, "username": "elianeemarques", "verified": false, "id": "230555883", "name": "Enaile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 86, "tweet_count": 17232, "listed_count": 0}, "username": "Bocarada1", "verified": false, "id": "967042783251959808", "name": "Harry Callahan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2629, "tweet_count": 11781, "listed_count": 1}, "username": "ExequielRNV", "verified": false, "id": "215826039", "name": "ExequielUY \ud83e\udd1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 262, "tweet_count": 10461, "listed_count": 1}, "username": "johnfornish", "verified": false, "id": "1022119382", "name": "John Fornish", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 312, "tweet_count": 8745, "listed_count": 0}, "username": "nxtt_", "verified": false, "id": "4100396596", "name": "Natasha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 659, "tweet_count": 23891, "listed_count": 3}, "username": "BellaNadaMax", "verified": false, "id": "385806874", "name": "\u0432\u0454ll\u03b1\u2646", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2323, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "username": "matozinho2013", "verified": false, "id": "2859095350", "name": "Salvador A", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 788, "tweet_count": 9948, "listed_count": 0}, "username": "bispomaguila", "verified": false, "id": "62394350", "name": "jo\u00e3o paulo", "location": "Brasilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 569, "tweet_count": 6057, "listed_count": 1}, "username": "RRamuscello", "verified": false, "id": "573932711", "name": "Roberto Ramuscello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9810, "following_count": 9860, "tweet_count": 157315, "listed_count": 9}, "username": "GraaLpez", "verified": false, "id": "1893668203", "name": "Jes\u00fas Gra\u00f1a L\u00f3pez\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5", "location": "Asturias Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 489, "tweet_count": 22448, "listed_count": 1}, "username": "sadelectron", "verified": false, "id": "816057371713794052", "name": "gossipy ghost \ud83d\udc7b", "location": "sd \ud83d\udd04 rp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 95, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "username": "Kimi_Grinnan", "verified": false, "id": "761324029550690305", "name": "Kimi Grinnan", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3763, "tweet_count": 43108, "listed_count": 1}, "username": "orlandomarts", "verified": false, "id": "304965863", "name": "Orlando M. Santos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1898, "tweet_count": 42505, "listed_count": 1}, "username": "ValdileneSilve3", "verified": false, "id": "1148341119178170369", "name": "ValBrasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4117, "tweet_count": 10338, "listed_count": 0}, "username": "JosJimnezIbez1", "verified": false, "id": "1085475803842990080", "name": "Gru\u00f1on con causa", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1363, "tweet_count": 35767, "listed_count": 3}, "username": "omaicondavid", "verified": false, "id": "218229466", "name": "md #LULA2022 \ud83c\udf08\u20e4", "location": "Rio Branco - Ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 309, "tweet_count": 7287, "listed_count": 2}, "username": "lucajuk", "verified": false, "id": "1037156942", "name": "Gian Luca D'Ignazio", "location": "Chiavari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 980, "tweet_count": 47711, "listed_count": 2}, "username": "carusremi", "verified": false, "id": "432615386", "name": "Car\u00fas", "location": "en el norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 99, "tweet_count": 11906, "listed_count": 0}, "username": "marybandeirah", "verified": false, "id": "2866147441", "name": "mary n\u00e2na", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 3024, "tweet_count": 25517, "listed_count": 0}, "username": "vivaespanaaaa", "verified": false, "id": "309094020", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8VivaEspa\u00f1aaaa", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 596, "tweet_count": 96170, "listed_count": 40}, "username": "Electronicsun", "verified": false, "id": "103003113", "name": "D\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f C\u1d00\u0301\u1d04\u1d07\u0280\u1d07s M.", "location": "On the beach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 890, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "username": "Raimund58631059", "verified": false, "id": "1038553003228372993", "name": "Raimundo Nonato Araujo", "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490042, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "username": "mariadorosario", "verified": true, "id": "63118359", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "username": "todoxpatria2016", "verified": false, "id": "791686041510051840", "name": "\u00bfTodo por la patria?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "username": "EsPapageno", "verified": false, "id": "1092126705114849281", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2203, "tweet_count": 29040, "listed_count": 47}, "username": "giuseppedeiaco", "verified": false, "id": "77462338", "name": "Beppe De Iaco", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 258, "tweet_count": 9319, "listed_count": 0}, "username": "javi68rm", "verified": false, "id": "932369522899775488", "name": "Javi68", "location": "El Prat, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 626, "tweet_count": 30948, "listed_count": 0}, "username": "CidVOXeador", "verified": false, "id": "1076961724744548353", "name": "CidVOXeador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 617, "tweet_count": 189782, "listed_count": 3}, "username": "smiugol", "verified": false, "id": "4487768535", "name": "Ana | LULA13", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 777, "tweet_count": 93549, "listed_count": 31}, "username": "MokonaCosplay", "verified": false, "id": "306234128", "name": "M\u00f3kona azul \ud83c\udf4f|\ud83c\udfb2\ud83d\udcdc\ud83c\udf11", "location": "Mermaidland"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "author_id": "48976307", "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "id": "1191614622853402624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6703, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.7603, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "12603512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191730084840968203"}], "text": "@Nerdbunker Costumo dizer que os filmes da Marvel s\u00e3o para as crian\u00e7as e os filmes da DC destinado aos adultos, entretanto cada um fica com o que mais lhe agradar, particularmente os filmes da DC s\u00e3o muito melhores, vide Dark Knight, Watchmen e Coringa por exemplo.", "author_id": "21046784", "created_at": "2019-11-05T15:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191732026342354945"], "id": "1191732026342354945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/iVCixhbTbX", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp", "display_url": "brasil247.com/brasil/moro-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/moro-defende-crime-de-bolsonaro-e-que-tudo-e-questao-de-personalidade-forte#.XcF3OnxLUWg.whatsapp"}]}, "text": "Moro, que costuma perdoar os parceiros que pedem desculpas, agora se supera dizendo que a interven\u00e7\u00e3o do Jair no caso do porteiro, n\u00e3o \u00e9 obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a, \"\u00e9 coisa de personalidade forte\". Algu\u00e9m de personalidade forte matou a Marielle? https://t.co/iVCixhbTbX", "author_id": "95699837", "created_at": "2019-11-05T14:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 13, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1191722088169644032"], "id": "1191722088169644032"}, {"text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "author_id": "483057175", "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "id": "1191622995225251840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo O'Higgins"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.731, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9YgXOnuxLp", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1191513378315030529", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191513378315030529"}], "text": "Bernardo O'Higgins fue electo como primer diputado por Los \u00c1ngeles en 1811. De hecho fue electo por aclamaci\u00f3n. https://t.co/9YgXOnuxLp", "author_id": "2910126435", "created_at": "2019-11-05T01:02:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191521116893917184"], "id": "1191521116893917184"}, {"text": "Caso Octavio: El no ten\u00eda perfil suicida, era un muchacho deportista con muchas ganas https://t.co/5NxZiJI2ws https://t.co/PKz7todLFH", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5NxZiJI2ws", "expanded_url": "https://ift.tt/32iyZvN", "display_url": "ift.tt/32iyZvN"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PKz7todLFH", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrientesHoy/status/1191734570275786752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKz7todLFH", "media_key": "3_1191734568728059904"}]}, "author_id": "84392168", "created_at": "2019-11-05T15:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191734570275786752"], "id": "1191734570275786752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5417, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Pueblo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Jones"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/NE3oxzEhkB", "expanded_url": "http://ow.ly/693f30pPOEO", "display_url": "ow.ly/693f30pPOEO"}]}, "text": "El Templo del Pueblo fue una secta religiosa liderada por Jim Jones, conocida por llevar a cabo el suicidio colectivo m\u00e1s grande de la historia, en el que murieron 918 personas. https://t.co/NE3oxzEhkB", "author_id": "244730854", "created_at": "2019-11-05T14:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724492118208513"], "id": "1191724492118208513"}, {"text": "Piada da manh\u00e3: uma guria me mandou mensagem privada dizendo que \"tudo que eu defendo deu errado\" e que \"a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo\". Onde que economia de mercado deu errado? E se a esquerda n\u00e3o \u00e9 isso que eu falo, o comunismo n\u00e3o matou milh\u00f5es de pessoas?", "author_id": "1155549613589487616", "created_at": "2019-11-05T14:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723158673510401"], "id": "1191723158673510401"}, {"text": "Mi pap\u00e1 me est\u00e1 rega\u00f1ando porque dorm\u00ed con la ventana de mi cuarto abierta, dice que me voy a resfriar \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "author_id": "279952630", "created_at": "2019-11-05T11:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191682739935809536"], "id": "1191682739935809536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "JUntos"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/6uP30Rq0dR", "expanded_url": "https://twitter.com/Gbastidas/status/1191468838111629312", "display_url": "twitter.com/Gbastidas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191468838111629312"}], "text": "Claro, concreto e inteligente\nEs una linea a la cual no me molesta seguir...\nSin agravios, una \"oposici\u00f3n inteligente\"\nY JUntos\nGracias Presidente https://t.co/6uP30Rq0dR", "author_id": "892537645343145984", "created_at": "2019-11-04T21:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 58, "like_count": 1385, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1191470815470116869"], "id": "1191470815470116869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}]}, "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"], "id": "1191516391846895616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.6525, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Kyx0y4BsAg", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1191724822767841280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kyx0y4BsAg", "media_key": "7_1191724705427927040"}]}, "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver desempregado, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/Kyx0y4BsAg", "author_id": "42453250", "created_at": "2019-11-05T14:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724822767841280"], "id": "1191724822767841280"}, {"text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "id": "1191490259411845122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "author_id": "94324983", "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "id": "1191383383177408513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191174218702041089"}], "text": "COMO VAS A SALIR SIN TANGA MAN, ESTA GENTE ES SUICIDA O QUE https://t.co/W22Afq53rZ", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/W22Afq53rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nahirp_/status/1191174218702041089", "display_url": "twitter.com/Nahirp_/status\u2026"}]}, "author_id": "1095010633840496640", "created_at": "2019-11-05T01:56:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191534762487402496"], "id": "1191534762487402496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "robsten"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "robsten"}]}, "text": "Eu s\u00f3 queria que eles voltassem. Eu juro que sobreviveria a surto robsten uma vez por ano mas s\u00f3 de saber que eles estariam juntos seria tudo pra mim. Eles ainda se amam e todo mundo sabe disso. O que matou robsten foi o ass\u00e9dio da m\u00eddia em cima deles e consequentemente a gente\ud83d\udc94", "author_id": "2338532202", "created_at": "2019-11-05T14:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729496535293952"], "id": "1191729496535293952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.8163, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Sul-Americana"}, {"start": 206, "end": 219, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/0PTQEI0WoY", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1191727953748676610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PTQEI0WoY", "media_key": "3_1191727944529518592"}]}, "text": "Tiago Nunes aceitou a proposta do Corinthians. Contrato at\u00e9 o final de 2020 e tend\u00eancia de que assuma ap\u00f3s o final do Brasileir\u00e3o.\n\nO an\u00fancio vir\u00e1 ainda nessa ter\u00e7a-feira.\n\nTiago conquistou Sul-Americana e Copa do Brasil com o Athletico. https://t.co/0PTQEI0WoY", "author_id": "124658538", "created_at": "2019-11-05T14:44:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 106, "like_count": 3390, "quote_count": 235}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727953748676610"], "id": "1191727953748676610"}, {"text": "https://t.co/yY7t0wxGVE", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yY7t0wxGVE", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1191731002634375169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yY7t0wxGVE", "media_key": "3_1191730993826271235"}]}, "author_id": "17752026", "created_at": "2019-11-05T14:56:26.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 27, "like_count": 1283, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1191731002634375169"], "id": "1191731002634375169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5801, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Jun'chirou"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008770816467664896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191720209264054273"}], "text": "@guaxinimdopoe N\u00e9 n\u00c3o &gt;::O\n\nPor\u00e9m agora estou me perguntando o pq akutagawa se matou no dia do anivers\u00e1rio do Jun'chirou :')", "author_id": "1152281993566183424", "created_at": "2019-11-05T14:33:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191725257167691776"], "id": "1191725257167691776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "perearagones", "id": "12824222"}]}, "text": "Inhabilitar al president @QuimTorraiPla, posar de president al @perearagones i signar la capitulaci\u00f3; ERC i PSOE ja ho tenen pactat, molt legal i democr\u00e0tic tot plegat.", "author_id": "908021399889039360", "created_at": "2019-11-05T14:53:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 21, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1191730322871853056"], "id": "1191730322871853056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 49, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/fV8tK2FiqV", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciliaSosaG/status/1191699753618362368", "display_url": "twitter.com/CeciliaSosaG/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191699753618362368"}], "text": "Debemos salir el 16 N aunque no te guste @jguaido Solo la presi\u00f3n permanente de los ciudadanos lograr\u00e1 el cambio que tanto esperamos https://t.co/fV8tK2FiqV", "author_id": "99596811", "created_at": "2019-11-05T14:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3016, "reply_count": 1020, "like_count": 4842, "quote_count": 299}, "edit_history_tweet_ids": ["1191716868387676162"], "id": "1191716868387676162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191728719368470536"}], "text": "L' imitazione \u00e8 peggio dell'originale=\nM5svenduti al PD\nPeggio di cos\u00ec https://t.co/Tl4Pf9xmSl", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Tl4Pf9xmSl", "expanded_url": "https://twitter.com/intuslegens/status/1191728719368470536", "display_url": "twitter.com/intuslegens/st\u2026"}]}, "author_id": "2720583173", "created_at": "2019-11-05T14:50:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729443963854849"], "id": "1191729443963854849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3471, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708951823429632"}], "text": "@larepublica_pe As\u00ed resucite el Panz\u00f3n suicida y lo pongan Nro 1 el Apra se va a la csm si o si el 2020 y el 2021 ser\u00e1n historia nefasta, adem\u00e1s, habr\u00e1n muchos presos fujiapristas. El mal no debe prevalecer sobre el bien, es decir, muerte pol\u00edtica a los fujiapristas obstruccionistas y corruptos!", "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-11-05T14:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191724969467752448"], "id": "1191724969467752448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/jmRBiAxEen", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1191727302570319872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmRBiAxEen", "media_key": "3_1191727285067558913"}]}, "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/jmRBiAxEen", "author_id": "47384568", "created_at": "2019-11-05T14:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727302570319872"], "id": "1191727302570319872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rociio_Marrero1", "id": "941852356098101248"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Swaaag_On_Me", "id": "188472884"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "JoseBaroneJB", "id": "702119514"}]}, "in_reply_to_user_id": "941852356098101248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191726817817878530"}], "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "text": "@Rociio_Marrero1 @Swaaag_On_Me @JoseBaroneJB Jajajajajaja ser\u00eda buena una carrera ah\u00ed we", "author_id": "1676751565", "created_at": "2019-11-05T14:43:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191727704233697280"], "id": "1191727704233697280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Sol\u00e1"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/iGAVPeb8oI", "expanded_url": "https://www.mendozapost.com/nota/135152-felipe-sola-no-vamos-a-cambiar-nuestra-posicion-sobre-venezuela/", "display_url": "mendozapost.com/nota/135152-fe\u2026"}]}, "text": "Ser\u00e1 q quieren imponer las mismas pol\u00edticas Bolivariana  en Argentina\n\nFelipe Sol\u00e1: \"No vamos a cambiar nuestra posici\u00f3n sobre Venezuela\" \nhttps://t.co/iGAVPeb8oI", "author_id": "239571551", "created_at": "2019-11-04T16:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 50, "like_count": 87, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1191398486366920704"], "id": "1191398486366920704"}, {"text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "author_id": "2228372482", "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "id": "1191439968683659264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "(Hilo) Tenemos el pa\u00eds que merecemos.\n\nComo siempre, critico a la ingenuidad de la poblaci\u00f3n, a nuestra ciudadan\u00eda, a nosotros. Confiamos en que llegar\u00eda un mes\u00edas, la falta de soluci\u00f3n consigue esperanzas en medidas totalmente desesperadas. Hoy d\u00eda, muchos vemos a Guaid\u00f3 como la", "author_id": "96683958", "created_at": "2019-11-05T14:50:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191729473273630722"], "id": "1191729473273630722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Bastos"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "text": "H\u00e1 dois tipos de procuradores no Minist\u00e9rio Publico. Os que votaram em Bolsonaro, como a procuradora Carmen Bastos, do Rio de Janeiro, s\u00e3o expulsos de casos que interessam o PT \u2014 como o da vereadora Marielle. Os que votam no PT podem tudo. O mundo acaba se algu\u00e9m tocar neles.", "author_id": "931250955466739712", "created_at": "2019-11-05T00:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4978, "reply_count": 492, "like_count": 22861, "quote_count": 211}, "edit_history_tweet_ids": ["1191510060071084033"], "id": "1191510060071084033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}]}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "author_id": "249112212", "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "id": "1191270941038391297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoCantamessa", "id": "559899927"}]}, "in_reply_to_user_id": "559899927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191597742893752320"}], "text": "@MarcoCantamessa A me pi\u00f9 che i 5s(imbecilli per natura)ed il PD(che pur di restare al governo si autodistruggerebbe) fa rabbia IV che non solo vota un emendamento suicida 2 volte ma fa finta di arrabbiarsi ed il suo leader ripropone una cordata che era stata gi\u00e0 scartata a favore di una migliore", "author_id": "971804975868399616", "created_at": "2019-11-05T13:30:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191709380464533506"], "id": "1191709380464533506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 289, "end": 296, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191678503688777728"}], "text": "@SF_Moro @policiafederal Ministro Moro, seu gr\u00e1fico n\u00e3o mostra que o crime est\u00e1 caindo. Ao contr\u00e1rio. Pode ser uma pista que a coca\u00edna esteja entrando no pa\u00eds t\u00e3o brutalmente que as apreens\u00f5es s\u00e3o mais f\u00e1ceis. Mas j\u00e1 que falou que \u201cestamos trabalhando\u201d consegue explicar quem mandou matar Marielle?", "author_id": "1028620936176656384", "created_at": "2019-11-05T14:09:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 100, "like_count": 1161, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719117436272642"], "id": "1191719117436272642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Yl4LMl7nkj", "expanded_url": "https://twitter.com/afernb/status/1191112642536103936", "display_url": "twitter.com/afernb/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191112642536103936"}], "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez es convocar elecciones el 10N en lugar de gobernar a la izquierda y dialogar con Catalunya.\n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14 https://t.co/Yl4LMl7nkj", "author_id": "184039952", "created_at": "2019-11-04T06:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191245889240752130"], "id": "1191245889240752130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aridngerous", "id": "1959478932"}]}, "in_reply_to_user_id": "1959478932", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190985648074821634"}], "text": "@aridngerous A culpa \u00e9 dos outros por que voc\u00ea n\u00e3o estudou, sua escrota? Toma vergonha!", "author_id": "730076703041695744", "created_at": "2019-11-04T15:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191379486920626177"], "id": "1191379486920626177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 219, "tag": "BEF19"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "BEF19"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/H8WVd74oQs", "expanded_url": "http://europeanforum.eu", "display_url": "europeanforum.eu"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/dJuYcGNxEP", "expanded_url": "https://twitter.com/klaralonso/status/1191675166776053761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dJuYcGNxEP", "media_key": "7_1191675111088304128"}]}, "text": "En esto andamos \u270a\ud83c\udffb\ud83e\udd13 \nEnterradas en una monta\u00f1a de trabajo, pero ayudando a hacer cosas bonitas que tejen alianzas frente a la Europa suicida en la vivimos. \nNos vemos el finde por Bruselas https://t.co/H8WVd74oQs #BEF19 https://t.co/dJuYcGNxEP", "author_id": "301424273", "created_at": "2019-11-05T11:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191675166776053761"], "id": "1191675166776053761"}, {"in_reply_to_user_id": "135793103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191480061964300288"}], "text": "Y yo se\u00f1ora no diga gilipolleces que nadie se suicida por ser sordo y ella oy perdona tengo libertad de expresi\u00f3n y yo mire no le doy con la expresi\u00f3n en la cara porque estoy agachado. Mi madre llevaba diez minutos en la ventana pero yo soy un Tauro insistente en el amor.", "author_id": "135793103", "created_at": "2019-11-04T22:19:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191480063084171264"], "id": "1191480063084171264"}, {"in_reply_to_user_id": "953050010471616514", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4683, "type": "Person", "normalized_text": "Novareti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521365175799809"}], "text": "@GustavoMazzafe1 Todos defensores y 2 mediocampistas. Novareti de 9.", "author_id": "1050154128561848320", "created_at": "2019-11-05T01:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191522342381510657"], "id": "1191522342381510657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.4401, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/aNiLoBlwBt", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1191509207767535625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNiLoBlwBt", "media_key": "7_1191509145905709056"}]}, "text": "Patrulla de Carabineros atropell\u00f3 a peat\u00f3n en Santiago https://t.co/aNiLoBlwBt", "author_id": "2775303329", "created_at": "2019-11-05T00:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 659, "reply_count": 243, "like_count": 447, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1191509207767535625"], "id": "1191509207767535625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Stefhanyfls", "id": "866008981"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "arielflores09", "id": "174533902"}]}, "in_reply_to_user_id": "866008981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191388711340171264"}], "text": "@Stefhanyfls @arielflores09 Anda en modo fany", "author_id": "1323730530", "created_at": "2019-11-05T14:25:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723208262729728"], "id": "1191723208262729728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}]}, "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "author_id": "44463079", "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "id": "1191339157383024646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6489, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZqYrSidYqn", "expanded_url": "https://tn.com.ar/policiales/su-marido-le-pidio-el-divorcio-y-ella-mato-su-hija-de-11-anos-con-un-flancito-envenenado-la_1008217", "display_url": "tn.com.ar/policiales/su-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578934680178421761/miEKdzHY?format=jpg&name=orig", "width": 1023, "height": 574}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578934680178421761/miEKdzHY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La Plata: su marido le pidi\u00f3 el divorcio y ella le dio a su hija de 11 a\u00f1os un flan envenenado y la degoll\u00f3", "description": "Un tribunal consider\u00f3 inimputable a la mujer y orden\u00f3 su traslado a un centro especializado.", "unwound_url": "https://tn.com.ar/policiales/su-marido-le-pidio-el-divorcio-y-ella-mato-su-hija-de-11-anos-con-un-flancito-envenenado-la_1008217/"}]}, "text": "La Plata: su marido le pidi\u00f3 el divorcio y ella le dio a su hija de 11 a\u00f1os un flan envenenado y la degoll\u00f3: https://t.co/ZqYrSidYqn", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-11-05T12:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 122, "like_count": 165, "quote_count": 158}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699179820736517"], "id": "1191699179820736517"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GremioPapoTri", "id": "763814316067938304"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.944, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "in_reply_to_user_id": "763814316067938304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191720048618037249"}], "text": "@GremioPapoTri \u00c9 verdade! Pena que eles da m\u00eddia esqueceram que o Flamengo matou os garotos da base, faz contrata\u00e7\u00f5es de milh\u00f5es, e at\u00e9 agora n\u00e3o indenizaram justamente as fam\u00edlias dos guris.\nSe fosse com Gr\u00eamio ou Inter isso j\u00e1 est\u00e1vamos de portas fechadas!", "author_id": "121618578", "created_at": "2019-11-05T14:26:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191723490774278144"], "id": "1191723490774278144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FancyHat2", "id": "1152281993566183424"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152281993566183424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191701190414864385"}], "text": "@FancyHat2 :')eu sou uma pessoa horr\u00edvel", "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-11-05T14:13:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720209264054273"], "id": "1191720209264054273"}, {"text": "Hay gente c\u00ednica. Al descender nos encontramos con los caraduras y luego los sinverg\u00fcenzas. Si seguimos explorando hallamos el lugar donde habita la indignidad. Un escal\u00f3n m\u00e1s abajo, esto: https://t.co/ikEDv8t76n", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/ikEDv8t76n", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mercedes-araoz-sigo-siendo-vicepresidenta-921110/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/merce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mercedes-araoz-sigo-siendo-vicepresidenta-921110/"}]}, "author_id": "252387421", "created_at": "2019-11-05T14:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 59, "like_count": 653, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1191721901535744001"], "id": "1191721901535744001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3047, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ke1HSL0Wc9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/05/apra-mauricio-mulder-pugnas-por-imposicion-de-mulder-con-el-n-1-partido-aprista-jorge-del-castillo/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/05/apra-mauricio-mulder-pugnas-por-imposicion-de-mulder-con-el-n-1-partido-aprista-jorge-del-castillo/"}]}, "text": "Pugnas en el Apra por imposici\u00f3n de Mulder con el N\u00b0 1\n\nhttps://t.co/ke1HSL0Wc9", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-11-05T13:28:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 64, "like_count": 123, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1191708951823429632"], "id": "1191708951823429632"}, {"text": "-pais autorit\u00e1rios\n-bullying nas escolas\n-universidade: 1000 reais por m\u00eas \n-sal\u00e1rio R$998,00\n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-poucas horas de sono\n-alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNot\u00edcia: \u201ca juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\u201d\n\nSociedade: \u201c\u00e9 o celular\u201d\n\nOk...........................", "author_id": "753227171171278849", "created_at": "2019-11-05T05:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191586959589879810"], "id": "1191586959589879810"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}]}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"], "id": "1099686163336646659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 69, "end": 82, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.2989, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kZomDZg1jX", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/noblat/quem-e-seu-jair/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/noblat/qu\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/euQFBznZft", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1191698941231947777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euQFBznZft", "media_key": "3_1191698906540843008"}]}, "text": "Os dois porteiros e a pergunta que persiste: quem \u00e9 'seu Jair'? (via @BlogDoNoblat) https://t.co/kZomDZg1jX https://t.co/euQFBznZft", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-11-05T12:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 86, "like_count": 300, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698941231947777"], "id": "1191698941231947777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "A dupla Carlos e Jair amanheceu incomodada hoje com pedido que fizemos de busca e apreens\u00e3o ao condom\u00ednio onde moram. Do que tem medo os Bolsonaro? A rea\u00e7\u00e3o com baixaria den\u00fancia a apreens\u00e3o. N\u00e3o nos intimida, continuaremos de olho no que aconteceu no ver\u00e3o passado.", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-11-05T14:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 652, "reply_count": 418, "like_count": 3131, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1191719001883328514"], "id": "1191719001883328514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 7, "username": "cap0", "id": "6888102"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ignasitf", "id": "141957328"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/2nBUEuMuxC", "expanded_url": "https://twitter.com/EstatdeGracia/status/1191687179766042624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nBUEuMuxC", "media_key": "3_1191687173814267904"}]}, "text": "\ud83d\udce3 @cap0 i @ignasitf senten debilitat per les desgr\u00e0cies pr\u00f2pies i alienes.\n \n\u26a1QUINA \u00c9S LA VOSTRA PITJOR HIST\u00d2RIA AMB ANIMALS PEL MIG?\u26a1 https://t.co/2nBUEuMuxC", "author_id": "364882229", "created_at": "2019-11-05T12:02:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191687179766042624"], "id": "1191687179766042624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "avestruz"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aOAtRZqWia", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtanisD/status/1191665289747976192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOAtRZqWia", "media_key": "3_1191665283360006144"}]}, "text": "Y a\u00fan hay gente que sigue cabeza bajo tierra.\n\nLa Pol\u00edtica del avestruz es suicida https://t.co/aOAtRZqWia", "author_id": "270487539", "created_at": "2019-11-05T10:35:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191665289747976192"], "id": "1191665289747976192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5599, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PvHFJlGTPM", "expanded_url": "https://twitter.com/CamaradaUzala/status/1191672803881189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PvHFJlGTPM", "media_key": "3_1191672796482392064"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191654840935559169"}], "text": "@jairbolsonaro Bom dia, Jair!\n\nAgora que todo mundo sabe da sua rela\u00e7\u00e3o, quase que carnal, com os milicianos que assassinaram a Marielle; fica uma d\u00favida:\n\nQUAL ERA A OPINI\u00c3O \"POL\u00caMICA DEMAIS\" QUE O SENHOR N\u00c3O PODERIA DAR? https://t.co/PvHFJlGTPM", "author_id": "159387135", "created_at": "2019-11-05T11:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191672803881189376"], "id": "1191672803881189376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulovargasjr", "id": "121618578"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5595, "type": "Organization", "normalized_text": "Flam\u00eddia"}]}, "in_reply_to_user_id": "121618578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191708999177117697"}], "text": "@paulovargasjr N\u00e3o d\u00e1 pra esquentar com a Flam\u00eddia...\n\nPreferem passar por incompet\u00eantes e ficar com mais audi\u00eancia, do que falar o que realmente acontece.\n\n\"imprensa\"  brasileira faz tempo n\u00e3o tem mais credibilidade, n\u00e3o estas acompanhando que os clubes tem v\u00e1rios deles na folha de pagamento?", "author_id": "763814316067938304", "created_at": "2019-11-05T14:12:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191720048618037249"], "id": "1191720048618037249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das ostras"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2VvzpzdWTm", "expanded_url": "https://twitter.com/citou_Gb/status/1191443506054811650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2VvzpzdWTm", "media_key": "7_1191443463809708038"}]}, "geo": {"place_id": "edca241a7659fad8"}, "text": "Confirmad\u00edssimo em Rio das ostras pela primeira vez @McPozedorodo \ud83e\udd73\ud83c\udfb6 https://t.co/2VvzpzdWTm", "author_id": "3826547175", "created_at": "2019-11-04T19:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 15, "like_count": 340, "quote_count": 108}, "edit_history_tweet_ids": ["1191443506054811650"], "id": "1191443506054811650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Mart\u00edn Bela\u00fande"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6416, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 132, "end": 145, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "Humala Heredia"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Ju\u00e1rez"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.8497, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xhuADkXbDh", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1191376321416515589", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191376321416515589"}], "text": "Cuestionado testimonio y documentos presentados por Mart\u00edn Bela\u00fande NO forman parte de la acusaci\u00f3n del equipo Lava Jato contra los Humala Heredia.Fiscal Ju\u00e1rez sustenta pedido en docs de los servidores de la caja 2,declaraciones de exejecutivos de Odebrecht y otros colaboradores https://t.co/xhuADkXbDh", "author_id": "362120863", "created_at": "2019-11-04T16:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 29, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1191389109023133696"], "id": "1191389109023133696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Kokai"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4822, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/67iP2ZSJnW", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaoQueiroz152/status/1191402510344491009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/67iP2ZSJnW", "media_key": "7_1191402320661221377"}]}, "text": "A Terrorista Lulista  Erika Kokai  incendiando o \u00f3dio na massa de estrumes de manobra , incentivando atos de terrorismo e de viol\u00eancia f\u00edsica at\u00e9 morte contra o Presidente Bolsonaro. Este v\u00eddeo tem que chegar aos militares, a PGR,AGU, Ministro MORO. Provid\u00eancias en\u00e9rgicas. https://t.co/67iP2ZSJnW", "author_id": "1058526794893135872", "created_at": "2019-11-04T17:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1505, "reply_count": 742, "like_count": 2711, "quote_count": 559}, "edit_history_tweet_ids": ["1191402510344491009"], "id": "1191402510344491009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5562, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "text": "En Latinoam\u00e9rica un pa\u00eds puede prosperar mucho,  Venezuela fue primera potencia latinoamericana, o Chile lo era en estos tiempos, pero entonces el pa\u00eds se suicida. Somos auto destructivos. Otros pa\u00edses superaron el nazismo, el comunismo, pero aqu\u00ed no queremos triunfar sino morir.", "author_id": "111092452", "created_at": "2019-10-29T22:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189304398368911362"], "id": "1189304398368911362"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "O que tem de errado nessa manchete?\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ZoqNhV0GWp", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZoqNhV0GWp", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseMedeirosMT/status/1191711393306820608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZoqNhV0GWp", "media_key": "3_1191711388214931456"}]}, "author_id": "157226645", "created_at": "2019-11-05T13:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 201, "like_count": 423, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711393306820608"], "id": "1191711393306820608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 71, "end": 83, "tag": "FelizMartes"}]}, "text": "Cada cual es libre de enga\u00f1arse con la mentira que quiera. #BuenosD\u00edas #FelizMartes", "author_id": "2548540801", "created_at": "2019-11-05T06:48:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 170, "like_count": 2087, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1191608120235167744"], "id": "1191608120235167744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Morumbi Shopping"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "da Costa Meira"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/WL17XyDCf8", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/atirador-do-shopping-morumbi-pode-deixar-a-cadeia-apos-20-anos/", "display_url": "renovamidia.com.br/atirador-do-sh\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/atirador-do-shopping-morumbi-pode-deixar-a-cadeia-apos-20-anos/"}]}, "text": "Preso h\u00e1 20 anos ap\u00f3s promover massacre em um cinema do Morumbi Shopping, em S\u00e3o Paulo, o assassino Mateus da Costa Meira, 44 anos, pode deixar a cadeia.\n\nhttps://t.co/WL17XyDCf8", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-11-04T13:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 66, "like_count": 229, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1191343102679814144"], "id": "1191343102679814144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RubenPulgarLazo", "id": "38585709"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Soles61847545", "id": "932632966945214464"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "karennevens", "id": "1571222640"}]}, "in_reply_to_user_id": "38585709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190821178740551680"}], "text": "@RubenPulgarLazo @Soles61847545 @karennevens @euge2145 \u00bf\u00bfNo le gusta escuchar la verdad???\nSolo ver el comportamiento desquiciado de los que luego destrizan todos para saber que no es gente con sano juicio\n\nO estan drogados o son psicopatas", "author_id": "892396482934050816", "created_at": "2019-11-05T12:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693307455397889"], "id": "1191693307455397889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CuidemosAAlberto"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/wSuGnvmITb", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAntiKK/status/1188810215275274240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSuGnvmITb", "media_key": "3_1188810210904805376"}]}, "text": "#CuidemosAAlberto xq en cualquier momento se \"suicida\" https://t.co/wSuGnvmITb", "author_id": "250379096", "created_at": "2019-10-28T13:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188810215275274240"], "id": "1188810215275274240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "CR7"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Rivaldo"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Kak\u00e1"}]}, "text": "Forme seu trio s\u00f3 com quem j\u00e1 foi melhor do mundo. O primeiro \u00e9 o aniversariante do dia.\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Figo\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Zidane\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 CR7\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Messi\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ronaldinho\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ronaldo\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rivaldo\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Kak\u00e1", "author_id": "12652472", "created_at": "2019-11-04T17:52:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 348, "like_count": 641, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1191412891385245696"], "id": "1191412891385245696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "author_id": "282155394", "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "id": "1191428684680433666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mypieces1", "id": "1186131579996987393"}]}, "in_reply_to_user_id": "1186131579996987393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191693708602826754"}], "text": "@Mypieces1 eles te ouvem e d\u00e3o o apoio psicologico necessario.", "author_id": "1083404045262426117", "created_at": "2019-11-05T13:53:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191715155605893120"], "id": "1191715155605893120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "jessie"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "showdown"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/ebw5XXV2wk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesucristianYT/status/1191654223647268864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebw5XXV2wk", "media_key": "7_1191654109906124800"}]}, "text": "\u00bfMe la he sacado?\nConfirmamos, me la he sacado \ud83e\udd2a \n\nAnda que el equipo random que me ha tocado... tambien era bueno: un bull suicida y una jessie que parecia que estaba jugando showdown https://t.co/ebw5XXV2wk", "author_id": "719919780", "created_at": "2019-11-05T09:51:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191654223647268864"], "id": "1191654223647268864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "emergencyjag", "id": "506223589"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "San Gil"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "Curiti"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.7845, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VVSxdIx2Je", "expanded_url": "https://twitter.com/JUANVILLANI/status/1191045377673306114/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVSxdIx2Je", "media_key": "7_1191044777623588866"}]}, "text": "Que bestialidad !! Motociclista y su acompa\u00f1ante se salvaron de milagro luego de realizar una maniobra suicida en la v\u00eda San Gil - Curiti en Santander video de @emergencyjag https://t.co/VVSxdIx2Je", "author_id": "185788063", "created_at": "2019-11-03T17:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191045377673306114"], "id": "1191045377673306114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tomgodoy", "id": "110723143"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "cubamartiana", "id": "487677997"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "110723143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191385559605927937"}], "text": "@tomgodoy @cubamartiana @jguaido \" ... El fanatismo es suicida! \nDespierte.", "author_id": "1128882605561176064", "created_at": "2019-11-05T04:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191573587553136640"], "id": "1191573587553136640"}, {"text": "Olha o n\u00edvel do racioc\u00ednio\n\nClaro que tinha que ter o dedinho da Ag\u00eancia P\u00fabica no meio https://t.co/tgwKeaRxAl", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tgwKeaRxAl", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1191714542130216966/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgwKeaRxAl", "media_key": "3_1191714498937344001"}]}, "author_id": "95966522", "created_at": "2019-11-05T13:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191714542130216966"], "id": "1191714542130216966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "text": "Yo no pensaba salir el 16 N porque estoy hasta el cogote de marchas, pero en vista de la campa\u00f1a sucia tan feroz que hay en las redes contra Guaido, voy a salir porque no es posible que al r\u00e9gimen ni lo nombren por la desgracia que vivimos. Conmigo no cuenten para joder a Guaido.", "author_id": "2357270799", "created_at": "2019-11-04T22:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 113, "like_count": 1913, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1191480696625410050"], "id": "1191480696625410050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 214, "end": 227, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/wkvQ55J9f8", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1191699491197509633", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191699491197509633"}], "text": "Ayer metieron presos a abogados intachables y decretaron seguir pag\u00e1ndole a Odebrecht a cambio de sus delaciones. Los abogados fueron \u201cdelatados\u201d por un corrupto confeso que los detestaba y esta libre! Reforma del Poder Judicial YA! https://t.co/wkvQ55J9f8", "author_id": "33725500", "created_at": "2019-11-05T13:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 176, "like_count": 529, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1191704495434141699"], "id": "1191704495434141699"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaviBedrock", "id": "700136229082370048"}]}, "in_reply_to_user_id": "700136229082370048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191712835321155589"}], "text": "@JaviBedrock porque la gente se deprime y se suicida", "author_id": "88219820", "created_at": "2019-11-05T13:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191713254344740864"], "id": "1191713254344740864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Q6FgOPl0of", "expanded_url": "https://twitter.com/txacho_miki/status/1191712359276040195", "display_url": "twitter.com/txacho_miki/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191712359276040195"}], "text": "Por qu\u00e9 no es as\u00ed todos los d\u00edas en Buenos Aires? :( https://t.co/Q6FgOPl0of", "author_id": "700136229082370048", "created_at": "2019-11-05T13:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191712835321155589"], "id": "1191712835321155589"}, {"text": "Ahahahahahahah matou se https://t.co/7al0ICjVYv", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "expanded_url": "https://t.co/7al0ICjVYv", "display_url": "t.co/7al0ICjVYv"}]}, "author_id": "260366709", "created_at": "2019-11-05T12:52:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191699899160702976"], "id": "1191699899160702976"}, {"text": "No le importa nada...claramente \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZcbLtFL6Tu", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ZcbLtFL6Tu", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_Artilugia/status/1191710840011067392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcbLtFL6Tu", "media_key": "7_1191710603557122048"}]}, "author_id": "634899195", "created_at": "2019-11-05T13:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191710840011067392"], "id": "1191710840011067392"}, {"in_reply_to_user_id": "1139654820959326208", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "helic\u00f3pteros"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/KhoVRRPmu1", "expanded_url": "https://twitter.com/Alexand69438795/status/1190973601362538496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KhoVRRPmu1", "media_key": "3_1190973598518980608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190973585709502467"}], "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "text": "1ra raz\u00f3n: los helic\u00f3pteros no volar\u00edan pasando desapercibidos\n2da raz\u00f3n: el chaleco suicida y las esposas\n3ra raz\u00f3n: \u00bfde d\u00f3nde se saca EEUU lo de la inmolaci\u00f3n?\n4ta raz\u00f3n: \u00bfpara qu\u00e9 realizaron un ataque a\u00e9reo? https://t.co/KhoVRRPmu1", "author_id": "1139654820959326208", "created_at": "2019-11-03T12:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190973601362538496"], "id": "1190973601362538496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}]}, "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "author_id": "1179729454387650565", "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "id": "1191313311939383296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Funaki"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}]}, "text": "Funaki buried Seth Rollins with a tope suicida at no way out", "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-05T13:38:46.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711453176369153"], "id": "1191711453176369153"}, {"in_reply_to_user_id": "376596262", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191545222804705281"}], "text": "@1999dolf0 Get\u00falio Vargas era meu amigo, infelizmente se matou tadinho \ud83d\ude22", "author_id": "762409010825949185", "created_at": "2019-11-05T10:02:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191657031159222272"], "id": "1191657031159222272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3918, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1aflor"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Mallea"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/edGigkg4N4", "expanded_url": "https://twitter.com/registrocallecl/status/1191126159288868864", "display_url": "twitter.com/registrocallec\u2026"}]}, "text": "En la comisar\u00eda 56 de Pe\u00f1aflor, Carabineros ten\u00edan una c\u00e1mara apuntando a la celda donde estaba Cesar Mallea. Grab\u00f3 todo. Menos el momento en que se \u201csuicida\u201d. Son muy caprichosas estas c\u00e1maras. Graban s\u00f3lo lo que les conviene. https://t.co/edGigkg4N4", "author_id": "321090249", "created_at": "2019-11-05T11:07:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191673292089901056"], "id": "1191673292089901056"}, {"in_reply_to_user_id": "1038640265010073600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191711249781923846"}], "text": "ele n\u00e3o s\u00f3 matou desertores durante a guerrilha, mas quando ele assumiu a la caba\u00f1a que era uma pris\u00e3o pol\u00edtica, ou seja, um verdadeiro campo de concentra\u00e7\u00e3o, ele torturou e assassinou centenas de inimigos do regime (entre eles desertores, jornalistas, etc)", "author_id": "1038640265010073600", "created_at": "2019-11-05T13:37:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191711252143316992"], "id": "1191711252143316992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "author_id": "197605627", "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "id": "1191388270892068864"}, {"text": "Muitos t\u00e3o falando que eu sumi, espero que depois n\u00e3o venham me procurar", "author_id": "1094317170690084864", "created_at": "2019-11-05T13:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707258692022272"], "id": "1191707258692022272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4sxpuLQCFj", "expanded_url": "http://ptv.pe/278668", "display_url": "ptv.pe/278668", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/24horas/politica/278668-martha-chavez-mulder-aseguran-elegidos-daran-batalla-martin-vizcarra?"}]}, "text": "[VIDEO] Martha Ch\u00e1vez y Mulder aseguran que si son elegidos dar\u00e1n batalla a Mart\u00edn Vizcarra \u25ba https://t.co/4sxpuLQCFj", "author_id": "527506722", "created_at": "2019-11-05T10:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 185, "like_count": 432, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1191667886747721728"], "id": "1191667886747721728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/I3h5TDIDmS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/economia/folha-explicita-seu-apoio-quase-irrestrito-a-paulo-guedes", "display_url": "brasil247.com/economia/folha\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/economia/folha-explicita-seu-apoio-quase-irrestrito-a-paulo-guedes"}]}, "text": "A Folha, que apanha todo dia de Bolsonaro e pede assinaturas como um \u201cato de resist\u00eancia\u201d, declara apoio \u00e0 pol\u00edtica econ\u00f4mica de Bolsonaro, como se fosse poss\u00edvel dissociar neofascismo e neoliberalismo https://t.co/I3h5TDIDmS", "author_id": "1081497572538306560", "created_at": "2019-11-05T10:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 96, "like_count": 1478, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1191658356106285056"], "id": "1191658356106285056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 152, "tag": "ILVA"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6T58lIcyQy", "expanded_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/generale/2019/11/04/news/ilva_arcelor_mittal_governo_m5s-240255077/?ref=RHPPTP-BH-I0-C12-P1-S1.8-T1", "display_url": "rep.repubblica.it/pwa/generale/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/11/04/news/ilva_arcelor_mittal_governo_m5s-301011903/?ref=RHPPTP-BH-I0-C12-P1-S1.8-T1"}]}, "text": "Incredibile: questa banda di \u201cscimmie al volante\u201d (cit.) non capisce che, con il balletto dell\u2019immunit\u00e0 penale messa e tolta, non hanno perso solo #ILVA\n\nHanno buttato a mare la reputazione del Paese.\nChi si fider\u00e0 pi\u00f9 di un governo italiano? https://t.co/6T58lIcyQy", "author_id": "559899927", "created_at": "2019-11-05T06:06:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 218, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1191597742893752320"], "id": "1191597742893752320"}, {"text": "Motorista que atropelou crian\u00e7a de 3 anos assumiu o risco de matar, afirma juiz:\nhttps://t.co/uWD4Z2LPh5", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uWD4Z2LPh5", "expanded_url": "https://www.bandab.com.br/cidades/motorista-embriagado-que-atropelou-crianca-de-3-anos-assumiu-o-risco-de-matar-afirma-juiz/", "display_url": "bandab.com.br/cidades/motori\u2026"}]}, "author_id": "68498809", "created_at": "2019-11-05T11:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191681496723185668"], "id": "1191681496723185668"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Zrgiulia", "id": "1403728189"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "sudamericalibre", "id": "21473943"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}]}, "in_reply_to_user_id": "53704729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191704620151844865"}], "text": "@ChuletasPERNIL @Zrgiulia @sudamericalibre @salvajedigital @MartinVizcarraC @MarisaGlave @IndiraHuilca @FiscaliaPeru Aunque ahora arrugues ...jaja los elegiste t\u00fa eres de los q se tiraban al abismo si lo dec\u00eda MVLL el viejito odiador", "author_id": "3115581125", "created_at": "2019-11-05T13:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191706782294577152"], "id": "1191706782294577152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 117, "tag": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SilviaAlasino", "id": "976415643552579584"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/m2WNLQ0mjB", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "976415643552579584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191418647165751303"}], "text": "@SilviaAlasino Est\u00e1 muerto. Se ha subido a una gr\u00faa de un edificio en construcci\u00f3n y se ha tirado.\n#ViolenciaMachista\nhttps://t.co/m2WNLQ0mjB", "author_id": "1475334474", "created_at": "2019-11-04T18:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191422471762829312"], "id": "1191422471762829312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Eternals"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QKuqYvrYBV", "expanded_url": "http://bit.ly/2PMBwfe", "display_url": "bit.ly/2PMBwfe"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Ny615r8U60", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1191694416605589504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ny615r8U60", "media_key": "3_1191694414558715907"}]}, "text": "The Marvel\u2019s Eternals cast and crew were reportedly evacuated from set after the discovery of an unexploded bomb. https://t.co/QKuqYvrYBV https://t.co/Ny615r8U60", "author_id": "18927441", "created_at": "2019-11-05T12:31:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 148, "like_count": 3952, "quote_count": 397}, "edit_history_tweet_ids": ["1191694416605589504"], "id": "1191694416605589504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tblancop", "id": "543328526"}]}, "in_reply_to_user_id": "543328526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191500443203100682"}], "text": "@tblancop No te descalifico. Pero no creo que la depresion sea tan f\u00e1cil de diagnosticar. Alguna vez gente que parec\u00eda feliz se suicida.", "author_id": "2395104470", "created_at": "2019-11-05T07:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619055293272064"], "id": "1191619055293272064"}, {"in_reply_to_user_id": "1110234211737370625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191706709921849344"}], "text": "eu sou sempre a exclu\u00edda, a deixada de lado, aquela que ningu\u00e9m gosta e que todo mundo tenta se livrar, eu sou uma chacota", "author_id": "1110234211737370625", "created_at": "2019-11-05T13:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191707066672525312"], "id": "1191707066672525312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TuGP09AcqL", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolassnikoo/status/1191690215544565760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuGP09AcqL", "media_key": "7_1191689920869490688"}]}, "in_reply_to_user_id": "966157977831997441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191682404358017025"}], "text": "@AndreaOjedaSot1 @inddhh Y que dices de esto? Y se dio a la fuga https://t.co/TuGP09AcqL", "author_id": "17349768", "created_at": "2019-11-05T12:14:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191690215544565760"], "id": "1191690215544565760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadora"}]}, "text": "La historia argentina demuestra que el \"mitrismo\" no pacta. Y cuando tiene que imponerse, mata sin dudar. La Organizaci\u00f3n Nacional, la Libertadora, el Proceso de ReOrganizaci\u00f3n nacional lo demuestran. El macrismo tampoco va a pactar. Va a golpear todo el tiempo.", "author_id": "142526936", "created_at": "2019-11-05T12:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 32, "like_count": 887, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700959526891521"], "id": "1191700959526891521"}, {"text": "Varias personas hablaron con el hombre para que no se arrojara al vac\u00edo \ud83d\udc47 https://t.co/kZJqpsd6WM", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kZJqpsd6WM", "expanded_url": "https://pst.cr/Dd1mg", "display_url": "pst.cr/Dd1mg"}]}, "author_id": "23377748", "created_at": "2019-11-04T22:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191475567163514880"], "id": "1191475567163514880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "text": "genocida\nhomicida\nuxoricida\nparricida\namebicida\nplaguicida\nfratricida\ninfanticida\nacaricida\narboricida\nsuicida\nalguicida\nbactericida\nconyugicida\necocida\nespermicida\nfilicida\nfungicida\nherbicida\nvermicida\n\u00bfSe os ocurre alguna m\u00e1s?\ud83d\ude09\n\u00a1A por la 126! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/xOyhlE9qRF https://t.co/y5gma7eczQ", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xOyhlE9qRF", "expanded_url": "http://www.benempol.com", "display_url": "benempol.com", "unwound_url": "http://www.benempol.com"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/y5gma7eczQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "author_id": "940646823420669952", "created_at": "2019-11-05T09:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191650930531414016"], "id": "1191650930531414016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bz3i7FraJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1191433432028602368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bz3i7FraJ7", "media_key": "13_1191429433305042944"}]}, "text": "Por que Bolsonaro mexeu no sistema de registro do condom\u00ednio? Por que Bolsonaro mandou Moro investigar o porteiro? Por que Bolsonaro mandou Moro investigar os investigadores? Por que a per\u00edcia durou menos de tr\u00eas horas?Por que sequer checaram a voz do porteiro? O que tanto temem? https://t.co/bz3i7FraJ7", "author_id": "76049312", "created_at": "2019-11-04T19:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 849, "reply_count": 1676, "like_count": 2879, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1191433432028602368"], "id": "1191433432028602368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 137, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "GalloMatrix", "id": "973570582058020865"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 195, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}]}, "text": "La ojos de boliche, feminista, indigenista, socialista, tree hugger, pet lover, taciturna y con fuertes problemas psicol\u00f3gicos @NanyPardo, me ha bloqueado. \n\n*Se suicida tir\u00e1ndose al r\u00edo Magdalena y encuentran el cuerpo en el ca\u00f1o de la ahuyama*\n\n@GalloMatrix", "author_id": "1129509309342265350", "created_at": "2019-11-05T11:32:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191679614604759041"], "id": "1191679614604759041"}, {"text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.......\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "718889276579135488", "created_at": "2019-11-04T23:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191495648899715073"], "id": "1191495648899715073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "QuemMatouLara"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "RecordTVRio"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Topissima"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "RecordTVRio"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/E3bUQ2O5C1", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtv_rio/status/1191693288211931136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3bUQ2O5C1", "media_key": "3_1191693286379065345"}]}, "text": "Quem \u00e9 o culpado da morte de Lara Alencar?\ud83d\ude31\nDEIXE SEU PALPITE usando a #QuemMatouLara ?\n#RecordTVRio #Topissima https://t.co/E3bUQ2O5C1", "author_id": "2392972274", "created_at": "2019-11-05T12:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693288211931136"], "id": "1191693288211931136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 109, "username": "dubarretto_", "id": "802166569388412932"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "guilherme_amado", "id": "25029808"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Ben\u00edcio"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/C7BV1ZFr9r", "expanded_url": "https://glo.bo/2NLojkl", "display_url": "glo.bo/2NLojkl", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/que-bolsonaro-nao-se-meta-nas-investigacoes-diz-viuva-de-marielle-24061758?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post"}]}, "text": "600 dias ap\u00f3s o assassinato de Marielle Franco, M\u00f4nica Ben\u00edcio continua cobrando respostas.\n\npor @dubarretto_ via @guilherme_amado\n\nhttps://t.co/C7BV1ZFr9r", "author_id": "21207962", "created_at": "2019-11-05T12:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 51, "like_count": 92, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698363483377664"], "id": "1191698363483377664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "Pepelu72035449", "id": "954691242583121920"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "hermanosoul", "id": "31693004"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/JDF7bEUE3H", "expanded_url": "https://twitter.com/elhijodelucas/status/1191635393353068544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JDF7bEUE3H", "media_key": "3_1191635385320914944"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/1MTZBOZORG", "expanded_url": "https://twitter.com/Pepelu72035449/status/1191626878035124224", "display_url": "twitter.com/Pepelu72035449\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191626878035124224"}], "text": "D\u00eda 1\nHe aceptado el reto de @Pepelu72035449 de publicar 7 cubiertas de libros que me gustan. Sin explicaciones, sin rese\u00f1as. Cada vez que publique una, invitar\u00e9 a alguien a unirse al juego. Hoy el reto va para @hermanosoul https://t.co/JDF7bEUE3H https://t.co/1MTZBOZORG", "author_id": "219973326", "created_at": "2019-11-05T08:36:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635393353068544"], "id": "1191635393353068544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}]}, "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "author_id": "22864100", "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "id": "1191429907361849347"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcelaValente4", "id": "2163335256"}]}, "in_reply_to_user_id": "2163335256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191491038973702144"}], "text": "@MarcelaValente4 Son 2 cosas distintas\nSi vos dejas las drogas y te haces adicto al alcohol, dir\u00edas que estuvo mal dejar las drogas? o el error fue agarrar la bebida?", "author_id": "160341518", "created_at": "2019-11-04T23:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191492267888037889"], "id": "1191492267888037889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Independence Day"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qijS7BcHXN", "expanded_url": "https://bit.ly/33nbWBq", "display_url": "bit.ly/33nbWBq"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/U1785Z9FpO", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1191696179450589184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1785Z9FpO", "media_key": "3_1191696174488707072"}]}, "text": "Diretor culpa sa\u00edda de Will Smith por problemas de Independence Day: O Ressurgimento https://t.co/qijS7BcHXN https://t.co/U1785Z9FpO", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-11-05T12:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 14, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1191696179450589184"], "id": "1191696179450589184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Eduardo Salazar"}]}, "in_reply_to_user_id": "982309422394368000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191699307193405444"}], "text": "#EnVivo | Luis Eduardo Salazar: \"Mucho tiene que ver con la convicci\u00f3n que tengan los profesores y profesoras. Todav\u00eda falta sensibilizaci\u00f3n-capacitaci\u00f3n.\"", "author_id": "982309422394368000", "created_at": "2019-11-05T12:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191700323338981381"], "id": "1191700323338981381"}, {"in_reply_to_user_id": "1021519318335582208", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie A"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191692065220038656"}], "text": "Todos os movimentos s\u00e3o as tentativas derradeiras para criar um ambiente minimamente est\u00e1vel para a perman\u00eancia do clube na S\u00e9rie A.", "author_id": "1021519318335582208", "created_at": "2019-11-05T12:21:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692068667740160"], "id": "1191692068667740160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191150871113060352"}], "text": "Isso s\u00f3 pode ser doen\u00e7a! Que vergonha alheia do caralho!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/oJ8sYzcpX7", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oJ8sYzcpX7", "expanded_url": "https://twitter.com/da_museu/status/1191150871113060352", "display_url": "twitter.com/da_museu/statu\u2026"}]}, "author_id": "22979237", "created_at": "2019-11-05T01:36:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191529772360380417"], "id": "1191529772360380417"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vZSB0h8yVQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u89b3\u6226\u5199\u771f\u8f09\u305b\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u30bb\u30df\u3068\u30e1\u30a4\u30f3\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\n#noah_ghc #\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd \nhttps://t.co/vZSB0h8yVQ", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-11-05T03:46:05.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191562300286631936"], "id": "1191562300286631936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel Pl\u00e1\nActo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "Blumel"}]}, "text": "Acto 1, Molotov a las pacas\nActo 2, aparece la Isabel Pl\u00e1\nActo 3, Blumel hablando en cadena, sin referirse a los atropellos, heridos y asesinados.\n\n\u00bfC\u00f3mo se llama la pel\u00edcula?", "author_id": "82256997", "created_at": "2019-11-05T00:38:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 363, "like_count": 1745, "quote_count": 114}, "edit_history_tweet_ids": ["1191515152430047232"], "id": "1191515152430047232"}, {"in_reply_to_user_id": "2549016857", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190684440231661574"}], "text": "Sou da teoria que esquerdistas n\u00e3o querem descobrir que matou Marielle, a \u00fanica inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uso pol\u00edtico da morte, se acharem o culpado o discurso acaba.", "author_id": "2549016857", "created_at": "2019-11-02T17:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1190684970072838146"], "id": "1190684970072838146"}, {"in_reply_to_user_id": "22262052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191698209191661568"}], "text": "Agrego el conductor de la tracto mula un duro.", "author_id": "22262052", "created_at": "2019-11-05T12:48:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191698682187567104"], "id": "1191698682187567104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KVeoptw5iI", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1191676639421386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVeoptw5iI", "media_key": "3_1191676625567518720"}]}, "text": "Site da Globo: assaltante vira \"homem\"; m\u00e9dico pai da v\u00edtima vira \"atirador profissional\" https://t.co/KVeoptw5iI", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-11-05T11:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3376, "reply_count": 858, "like_count": 12786, "quote_count": 569}, "edit_history_tweet_ids": ["1191676639421386752"], "id": "1191676639421386752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8Ngdusib7f", "expanded_url": "https://twitter.com/whocaresandre_/status/1191504770927939585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Ngdusib7f", "media_key": "3_1191504741425176576"}]}, "in_reply_to_user_id": "15581072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501718099562498"}], "text": "@thiegonovais Mais f\u00e1cil eles chamarem a Sonia Braga ou a Alice Braga por ja serem conhecidas l\u00e1 fora e terem trabalhos com a warner, tipo Alice no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida, e olha seria perfeita a Sonia tamb\u00e9m https://t.co/8Ngdusib7f", "author_id": "490837489", "created_at": "2019-11-04T23:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191504770927939585"], "id": "1191504770927939585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191665121187237890"}], "text": "Legittima difesa. Ma Sarebbe pi\u00f9 facile dire: \u201cho commesso un errore\u201d. Purtroppo la scelta \u00e8 sempre pi\u00f9 spesso dire: \u201cgli altri hanno commesso un errore a mia insaputa\u201d. \u00c8 da \u201cGentiloni ci ha fatto perdere le elezioni\u201d che va avanti cos\u00ec. https://t.co/UpenwaQGHi", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/UpenwaQGHi", "expanded_url": "https://twitter.com/andy77ssl/status/1191665121187237890", "display_url": "twitter.com/andy77ssl/stat\u2026"}]}, "author_id": "2416067982", "created_at": "2019-11-05T11:56:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 26, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1191685771662647297"], "id": "1191685771662647297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Salazar"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWEjUef9QD", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097", "display_url": "twitter.com/virgiliohernan\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191471906337284097"}], "text": "Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y justicia ecuata!\nDiana Salazar y Romo obedecen a un esquema de persecuci\u00f3n y venganza orquestado por el traidor criminal lenin moreno.\nNo hay justicia ! https://t.co/wWEjUef9QD", "author_id": "1032457518625239040", "created_at": "2019-11-05T03:15:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191554665579716608"], "id": "1191554665579716608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5693, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 54, "end": 74, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando Camacho"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/HhuwmcuYqA", "expanded_url": "https://twitter.com/CFValverde/status/1191697411225337856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhuwmcuYqA", "media_key": "3_1191697388718755840"}]}, "text": "En Operativo militar secreto ... sacaron de El Alto a Luis Fernando Camacho !!!! Orden de m\u00e1s arriba, seguramente \n\nesa foto es de hace unos minutos https://t.co/HhuwmcuYqA", "author_id": "312674238", "created_at": "2019-11-05T12:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 186, "like_count": 983, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1191697411225337856"], "id": "1191697411225337856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 71, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Cantuarias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0PclxylPTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Poder_Judicial_/status/1191472576826093569", "display_url": "twitter.com/Poder_Judicial\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191472576826093569"}], "geo": {"place_id": "01c7ed8caf11e8b2"}, "text": "No he opinado de este caso por conflicto de inter\u00e9s (Fernando Cantuarias es decano de la Facultad donde trabajo) pero esto es un esc\u00e1ndalo de injusticia. La tesis de la fiscal\u00eda es absurda: si un honorario es prueba de \u201csoborno impl\u00edcito\u201d, pues todos los abogados son corruptos https://t.co/0PclxylPTQ", "author_id": "291229690", "created_at": "2019-11-04T22:30:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 301, "reply_count": 288, "like_count": 733, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1191482998333542400"], "id": "1191482998333542400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hezmick", "id": "417008331"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Pastor"}]}, "in_reply_to_user_id": "417008331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191695136318726146"}], "text": "@hezmick Y yo digo que hay un votante del PP que tragar\u00eda con todo con tal de gobernar porque no est\u00e1 tan lejos de Vox y otro mucho m\u00e1s moderado y que no tragar\u00eda con todo ni de broma. Empezando por miembros del partido, como Ana Pastor y otros.", "author_id": "411686207", "created_at": "2019-11-05T12:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191695586103308288"], "id": "1191695586103308288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "text": "SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)deben ser llevados a Juicio los Direc/maestros/prof. INDISCUTIBLE:SON COMPLICES O In\u00fatiles4.DEBEN PAGAR SU MUERTE.CDO SEA ASI terminar\u00e1 \nhttps://t.co/bobVLV05l9", "author_id": "2251900600", "created_at": "2019-11-05T02:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545297169764352"], "id": "1191545297169764352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cE5WTxVlTI", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/maia-general-heleno-virou-um-auxiliar-do-radicalismo-do-olavo/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/maia-ge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/maia-general-heleno-virou-um-auxiliar-do-radicalismo-do-olavo/"}]}, "text": ".@RodrigoMaia: \u201cGeneral Heleno virou um auxiliar do radicalismo do Olavo\u201d. https://t.co/cE5WTxVlTI", "author_id": "2880932962", "created_at": "2019-11-04T17:43:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 175, "like_count": 128, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1191410557469020160"], "id": "1191410557469020160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "text": "Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLYING.\nES UNA HIJAPUTEZ APA\u00d1ADA X LOS ADULTOS YA SEA X COMPLICIDAD O POR INDIFERENCIA.\nhttps://t.co/bobVLV05l9", "author_id": "2251900600", "created_at": "2019-11-05T02:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546190816567296"], "id": "1191546190816567296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Pollo"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/mDJZ4trTni", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/05/ruben-pollo-sobreroalberto-fernandez-ya-me-desilusiono/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Fuerza Pollo https://t.co/mDJZ4trTni", "author_id": "483465774", "created_at": "2019-11-05T12:24:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1191692876679438336"], "id": "1191692876679438336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PasesuruguayOK", "id": "899385463500414976"}]}, "in_reply_to_user_id": "899385463500414976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191405537461784576"}], "text": "@PasesuruguayOK Linda forma de matar a un jugador .. que DT tan sorete .", "author_id": "215826039", "created_at": "2019-11-04T23:29:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191497634256740353"], "id": "1191497634256740353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matozinho2013", "id": "2859095350"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}]}, "in_reply_to_user_id": "2859095350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191692612278923264"}], "text": "@matozinho2013 @BlogdoNoblat @Poder360 Bem - Daquela: o cara \u00e9 o dono da arma e n\u00e3o pode nem se desfazer dela. O cara descobre o contrabando em seus caminh\u00f5es e nem pode se desfazer da mercadoria. O cara recebeu uma moeda falsa e nem pode destru\u00ed-la.\n\nSe fosse um p\u00e9-rapado, teria levado uma pris\u00e3o preventiva.", "author_id": "62394350", "created_at": "2019-11-05T12:27:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191693404763295745"], "id": "1191693404763295745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Van Gogh"}]}, "text": "\"Me sinto absolutamente tranquilo e normal\". Ele escreveu isso para mim, 6 semanas antes de morrer. Como um homen vai de \"absolutamente tranquilo\" a suicida em 6 semanas? \n\n- Com amor, Van Gogh", "author_id": "761324029550690305", "created_at": "2019-11-05T10:40:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1191666649008680960"], "id": "1191666649008680960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SousaJozimeire", "id": "4831027690"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "curreca", "id": "53469113"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "4831027690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191519266975178752"}], "text": "@SousaJozimeire @curreca @o_antagonista Matou a charada... pol\u00edticos corruptos comunistas \u00f1 se preocupa c o povo pobre eke se preocupa em se perpetuar no poder, apenas...pena q tem quem acredite em comunas...", "author_id": "1148341119178170369", "created_at": "2019-11-05T05:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191584993958645761"], "id": "1191584993958645761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 237, "tag": "MariellePresente"}, {"start": 238, "end": 251, "tag": "MarielleVive"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 221, "end": 236, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "MariellePresente"}, {"start": 239, "end": 250, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleVive"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/5FBaPQ8hmD", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1191374974403125248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5FBaPQ8hmD", "media_key": "13_1191374538283585536"}]}, "text": "Hoje completamos 600 dias sem respostas. N\u00e3o vamos descansar enquanto o Brasil n\u00e3o souber o nome e sobrenome dos mandantes e envolvidos neste assassinato. \u00c9 por Marielle e Anderson, por direitos humanos e por justi\u00e7a.\ud83c\udf3a\ud83c\udf39 #MariellePresente #MarielleVive https://t.co/5FBaPQ8hmD", "author_id": "63118359", "created_at": "2019-11-04T15:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 565, "reply_count": 290, "like_count": 3193, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1191374974403125248"], "id": "1191374974403125248"}, {"text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-10-31T16:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189947935821324288"], "id": "1189947935821324288"}, {"text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en la comunidad escolar https://t.co/I6zRmM20tO", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/I6zRmM20tO", "expanded_url": "http://rviv.ly/wsN64e", "display_url": "rviv.ly/wsN64e"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-04T20:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191457811529699328"], "id": "1191457811529699328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-03T14:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1191004711245139969"], "id": "1191004711245139969"}, {"text": "\u00abLa persona con conducta suicida no desea morir, sino dejar de sufrir\u00bb https://t.co/MCrZCyheI0", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MCrZCyheI0", "expanded_url": "http://rviv.ly/p0DJTU", "display_url": "rviv.ly/p0DJTU"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1190703630619435009"], "id": "1190703630619435009"}], "places": [{"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Ubatuba, Brasil", "id": "143d581cbe8b95af"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}]}, "errors": [{"value": "1191733806295928832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191733806295928832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191733806295928832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3042888952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3042888952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3042888952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191730212939141122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191730212939141122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191730212939141122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191573765177643008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191573765177643008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191573765177643008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191728645406105600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191728645406105600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191728645406105600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191715780670435328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191715780670435328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191715780670435328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191723971449892864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191723971449892864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191723971449892864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3432135975", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3432135975].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3432135975", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191721943600369665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191721943600369665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191721943600369665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191537961919078407", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191537961919078407", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191537961919078407].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1058790587632152578", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058790587632152578].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058790587632152578", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191692100007604226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191692100007604226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191692100007604226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842401409807073280", "value": "842401409807073280", "detail": "User has been suspended: [842401409807073280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191718791010488324", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191718791010488324", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191718791010488324].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "943650210357628928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [943650210357628928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943650210357628928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191717167621984257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191717167621984257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191717167621984257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154585673686573056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154585673686573056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154585673686573056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191717806485786625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191717806485786625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191717806485786625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1186464740450668544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1186464740450668544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186464740450668544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191700226832125953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191700226832125953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191700226832125953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191570412112617473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191570412112617473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191570412112617473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "898298968840470528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898298968840470528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898298968840470528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191712829096771587", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191712829096771587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191712829096771587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "270934797", "value": "270934797", "detail": "User has been suspended: [270934797].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191715097892261888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191715097892261888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191715097892261888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981709161389084673", "value": "981709161389084673", "detail": "User has been suspended: [981709161389084673].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191711815442542592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191711815442542592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191711815442542592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191521245713641472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191521245713641472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191521245713641472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2832652767", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2832652767].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2832652767", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191699845914013696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191699845914013696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191699845914013696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191557744786124801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191557744786124801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191557744786124801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "245340426", "value": "245340426", "detail": "User has been suspended: [245340426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191697176545677313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191697176545677313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191697176545677313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "874116503175655424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [874116503175655424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874116503175655424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191531084116312065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191531084116312065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191531084116312065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191690335128375296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191690335128375296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191690335128375296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189355354641055744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189355354641055744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189355354641055744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191508146273103874", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191508146273103874].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191508146273103874", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191737378509086726", "oldest_id": "1191692421907800066", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybyzhjz58va708euxowm6crbel"}}